{"id":10569,"date":"2016-06-21T14:35:38","date_gmt":"2016-06-21T13:35:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=10569"},"modified":"2022-12-21T15:26:54","modified_gmt":"2022-12-21T15:26:54","slug":"le-regime-cetogene","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/","title":{"rendered":"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids sans danger ?"},"content":{"rendered":"<p>Les modes sont tr\u00e8s pr\u00e9sentes dans l\u2019univers du fitness et encore plus \u00e0 l\u2019approche de l\u2019\u00e9t\u00e9. Nombreux sont celles et ceux qui cherche \u00e0 perdre du poids rapidement pour \u00eatre pr\u00eat pour les vacances. Divers r\u00e9gimes alimentaires sont alors m\u00e9diatis\u00e9s ventant chacun une perte de graisse rapide. Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est celui qui revient le plus souvent, est pr\u00e9sent\u00e9 comme la solution \u00e0 tous vos probl\u00e8mes de perte de poids.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids sans danger ?<\/h2>\n<p>David Costa vous explique la r\u00e9alit\u00e9 de ce r\u00e9gime alimentaire.<\/p>\n<ol>\n<li>\n<h3><b>Comprendre ce qu&#8217;est l\u2019\u00e9tat de c\u00e9tose pour perdre du poids :<\/b><\/h3>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>Le terme \u00ab\u00a0c\u00e9tog\u00e8ne\u00a0\u00bb renvoi \u00e0 l\u2019\u00e9tat de c\u00e9tose dans lequel est votre organisme lorsque vos apports \u00e9nerg\u00e9tiques proviennent principalement des lipides, des prot\u00e9ines et que vos glucides sont limit\u00e9s (\u00e0 moins de 50 g). A l\u2019origine, il f\u00fbt con\u00e7u comme un traitement durable pour les \u00e9pileptiques mais aussi pour traiter certains cas d\u2019ob\u00e9sit\u00e9 morbide. Les excellents r\u00e9sultats de ce r\u00e9gime sur la perte de poids ont \u00e9tendue au-del\u00e0 du traitement m\u00e9dical sont utilisation. Exposant alors les personnes aux risques qu\u2019elle engendre.<\/p>\n<p>Pour fonctionner, l\u2019organisme doit produire de l\u2019\u00e9nergie \u00e0 partir des aliments consomm\u00e9s en les catabolisant. Dans ce notre cas, il s\u2019agit en priorit\u00e9 des lipides et des prot\u00e9ines. Ce fonctionnement est anormal pour le corps. Son substrat \u00e9nerg\u00e9tique principal \u00e9tant les glucides puisque c\u2019est avec ces derniers que son rendement est optimal (voir les fili\u00e8res \u00e9nerg\u00e9tiques et le m\u00e9tabolisme des glucides). C\u2019est en utilisant les lipides et prot\u00e9ines pour produire de l\u2019\u00e9nergie que le corps va produire des corps c\u00e9toniques.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><b>2. Cons\u00e9quences n\u00e9gatives du r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne sur la sant\u00e9 :<\/b><\/h3>\n<p>Bien que l\u2019organisme dispose d\u2019une grande capacit\u00e9 d\u2019adaptation, ce fonctionnement anormal va produire des d\u00e9chets n\u00e9fastes au niveau du foie avec la lipolyse\u00a0: m\u00e9tabolisation de lipides pour cr\u00e9er de l\u2019\u00e9nergie. Les corps c\u00e9toniques produits devront alors \u00eatre supprim\u00e9s. De plus, pour assurer un apport calorique suffisant et pr\u00e9server votre masse musculaire, vous devrez sur-consommer des prot\u00e9ines. Ainsi, avec la di\u00e8te c\u00e9tog\u00e8ne, vous vous expos\u00e9 \u00e0\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; une acidification du ph sanguin avec les cons\u00e9quences associ\u00e9e\u00a0: augmentation des inflammations, ralentissement du m\u00e9tabolisme, affaiblissement g\u00e9n\u00e9ral de l&#8217;organisme, baisse de la synth\u00e8se des prot\u00e9ines.<\/p>\n<p>&#8211; des calculs r\u00e9naux<\/p>\n<p>&#8211; un fonctionnement anormal du foie<\/p>\n<p>&#8211; un haut taux de cholest\u00e9rol<\/p>\n<p>&#8211; la d\u00e9shydratation<\/p>\n<p>&#8211; la diminution de la densit\u00e9 osseuse (li\u00e9 \u00e0 l\u2019acidification)<\/p>\n<p>C\u2019est pourquoi, l\u2019alimentation de type c\u00e9tog\u00e8ne n\u2019est pas recommandable sous sa forme initiale. Elle peut dans certains cas de difficult\u00e9 extr\u00eame \u00e0 perdre du poids, et dans une version modifi\u00e9e avec 3 \u00e0 5 jours tr\u00e8s bas en glucides et 1 jour de recharge, permettre une relance du m\u00e9tabolisme et ainsi de la perte de poids. Cependant, avant d\u2019entamer ce type d\u2019alimentation je vous recommande de\u00a0 vous faire suivre par un professionnel et de mettre en place des strat\u00e9gies plus douces pour s\u00e9cher et perdre du gras.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><b>3. La meilleure solution pour perdre du poids sans r\u00e9gime<\/b><\/h3>\n<p>Le corps fonctionne de fa\u00e7on optimale lorsqu\u2019il est en \u00e9tat d\u2019\u00e9quilibre. Ainsi, pour \u00e9viter le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne mais tout en permettant de perdre du poids rapidement, je vous conseille d\u2019adopter une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e et hypocalorique (d\u00e9ficitaire en calories). Pour cela, vous devez veiller \u00e0 respecter certains principes tr\u00e8s simples\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; D\u00e9finissez l\u2019apport calorique et la quantit\u00e9 de glucides qui vous permet de maintenir votre poids de corps<\/li>\n<li>&#8211; Consommez suffisamment d\u2019aliments basifiants (alcalanisants) tels que les fruits et l\u00e9gumes. Le fameux jus de citron du matin est pr\u00e9sent \u00e0 cet effet.<\/li>\n<li>&#8211; Ne mangez pas plus de 2,2 g de prot\u00e9ines par kilos de poids de corps, si vous vous entra\u00eenez au moins 3 fois par semaine.<\/li>\n<li>&#8211; Privil\u00e9giez les prot\u00e9ines de qualit\u00e9s issues des \u0153ufs et du b\u0153uf.<\/li>\n<li>&#8211; Assurez un apport suffisant en lipides de qualit\u00e9 et tout particuli\u00e8rement en acide gras poly insatur\u00e9s comme les Omega 3.<\/li>\n<li>&#8211; Hydratez-vous avec des eaux min\u00e9ralis\u00e9es telles que Saint Yorre, Courmayer, H\u00e9par et Vittel.<\/li>\n<li>&#8211; Compl\u00e9tez votre alimentation par des BCAA<\/li>\n<li>&#8211; G\u00e9rez votre activit\u00e9 physique pour ne pas vous fatiguer plus que n\u00e9cessaire et risquer de perdre de la masse musculaire<\/li>\n<\/ul>\n<h3><\/h3>\n<h3><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour une prise de muscle plus rapide, optez pour le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">Pack MUSCLE GENERATOR<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclus le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=stephane-30-ans\">St\u00e9phane\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les modes sont tr\u00e8s pr\u00e9sentes dans l\u2019univers du fitness et encore plus \u00e0 l\u2019approche de l\u2019\u00e9t\u00e9. Nombreux sont celles et<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18689,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2533,2565,2436,2534,2566,2411,2535,2536,2567,2538,2539,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-10569","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-calories","tag-ceto","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-diet","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-keto","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"L&#039;expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&#039;expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-06-21T13:35:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T15:26:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/\",\"name\":\"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg\",\"datePublished\":\"2016-06-21T13:35:38+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T15:26:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"L'expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg\",\"width\":650,\"height\":350},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids sans danger ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?","description":"L'expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?","og_description":"L'expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-06-21T13:35:38+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T15:26:54+00:00","og_image":[{"width":650,"height":350,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/","name":"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids et s\u00e9cher ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg","datePublished":"2016-06-21T13:35:38+00:00","dateModified":"2022-12-21T15:26:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"L'expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne qui est \u00e0 la mode !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/r\u00e9gime-cetog\u00e8ne-perte-de-poids-alimentation.jpg","width":650,"height":350},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-regime-cetogene\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Le r\u00e9gime c\u00e9tog\u00e8ne est-il efficace pour perdre du poids sans danger ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10569"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10569"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10569\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74599,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10569\/revisions\/74599"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18689"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10569"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10569"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10569"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}