{"id":11162,"date":"2016-10-26T17:37:52","date_gmt":"2016-10-26T16:37:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=11162"},"modified":"2022-12-21T14:59:50","modified_gmt":"2022-12-21T14:59:50","slug":"david-costa-le-coach-de-mens-fitness","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/","title":{"rendered":"DAVID COSTA : LE COACH EXPERT DE MEN&#8217;S FITNESS !"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Je me rappelle encore il y a plusieurs ann\u00e9es, lorsque je commen\u00e7ais \u00e0 m\u2019entrainer en musculation, me rendre r\u00e9guli\u00e8rement dans les grandes surfaces et feuilleter les magazines r\u00e9f\u00e9rences de la musculation, du fitness et du bodybuilding. Captiv\u00e9 par les mod\u00e8les, les conseils d\u2019experts, les astuces et les programmes qu\u2019ils proposent. Parmi eux, la r\u00e9f\u00e9rence de la presse masculine d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la musculation et au fitness\u00a0: les c\u00e9l\u00e8bres Men\u2019s Health et Men\u2019s Fitness.<\/span><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Au fil des ann\u00e9es, j\u2019ai r\u00e9ussi \u00e0 m\u2019affirmer dans le monde de la musculation en France gr\u00e2ce aux nombreux sportifs coach\u00e9s, aux dipl\u00f4mes, aux comp\u00e9tences, aux comp\u00e9titions, aux shootings et \u00e0 mes partenaires. Ainsi, depuis 3 ans, j\u2019ai l\u2019honneur d\u2019\u00e9crire chaque mois pour le c\u00e9l\u00e8bre m\u00e9dia pour homme <strong>Men\u2019s Health, rebaptis\u00e9 Men\u2019s Fitness<\/strong> d\u00e9but 2016.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Les articles propos\u00e9s sont tr\u00e8s souvent le fruit de probl\u00e9matiques de terrain, de questions pos\u00e9es par mes sportifs ou sur les r\u00e9seaux sociaux, et on toujours pour but d\u2019am\u00e9liorer vos entra\u00eenements, votre alimentation et de vous guider dans ce m\u00e9andre d\u2019informations bien souvent contradictoires car ne respectant pas la physiologie, l\u2019anatomie ou la biom\u00e9canique de votre corps.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Mon implication envers le magazine f\u00fbt telle, que la r\u00e9daction m\u2019a t\u00e9moign\u00e9 la volont\u00e9 d\u2019aller plus loin dans notre collaboration. C\u2019est ainsi que j\u2019ai le privil\u00e8ge d\u2019\u00eatre non seulement sur la couverture du hors-s\u00e9rie \u00ab\u00a0COACH\u00a0\u00bb de Men\u2019s Fitness, mais \u00e9galement d\u2019en \u00eatre <strong>le coach r\u00e9f\u00e9rent<\/strong> ainsi que pour les prochains num\u00e9ro.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/dc-shop\/just-lift-gym\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00a0<\/a><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Dans le magazine COACH de Septembre 2016, je vous livre une mine d\u2019informations en partie issue de <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/dc-shop\/just-lift-gym\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">mon guide de la musculation JUST LIFT<\/a><\/span> ainsi qu\u2019un programme d\u2019entra\u00eenement in\u00e9dit de 12 semaines, illustr\u00e9, expliqu\u00e9 et d\u00e9taill\u00e9s. Le programme a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 avec mon fr\u00e8re Vincent Costa.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Vous retrouverez ma vision compl\u00e8te de la musculation avec:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; Les bases d\u2019un physique solide<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; Les principes \u00e0 respecter pour prendre du muscle<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; Mon protocole de suivi et d\u2019\u00e9valuation de vos performances<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; Mon protocole pour suivre vos progr\u00e8s esth\u00e9tiques<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; 10 exercices d\u00e9crypt\u00e9s<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; L\u2019\u00e9chauffement en d\u00e9tail et en pratique<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; L\u2019importance de la mobilit\u00e9 et de la souplesse<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">&#8211; Le gainage en musculation<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour progresser en musculation, loin des mythes pr\u00e9sents sur internet et se construire un physique solide, esth\u00e9tique et performant, optez pour <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/dc-shop\/just-lift-gym\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">mon guide de la musculation JUST LIFT (version salle de sport ou domicile)<\/a><\/span>.<\/strong><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Sa pr\u00e9sentation dans un article d\u00e9di\u00e9\u00a0: <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/progresser-en-musculation-sans-erreurs-avec-just-lift-mon-guide-complet-2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.davidcosta.fr\/progresser-en-musculation-sans-erreurs-avec-just-lift-mon-guide-complet-2\/<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><strong><span class=\"s1\">Obtenez la version d\u00e9mo gratuite\u00a0: <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/contact\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.davidcosta.fr\/contact<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Progressez plus vite en musculation avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour \u00eatre sur de tous ces param\u00eatres, optez pour le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-muscle-generator\">coaching <\/a>\u00e0 distance personnalis\u00e9 de David Costa : le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 \u00e0 votre niveau, votre objectif, vos contraintes, votre mat\u00e9riel et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=laurent-45-ans\">Laurent\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je me rappelle encore il y a plusieurs ann\u00e9es, lorsque je commen\u00e7ais \u00e0 m\u2019entrainer en musculation, me rendre r\u00e9guli\u00e8rement dans<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18685,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2436,2486,2497,2499,2411,2421,2501,2503,2423,2524,2580,2413,2505,2507,2415,2508,2492,2432,2445],"class_list":["post-11162","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-coach","tag-coaching","tag-entrainement","tag-expert","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-magazine","tag-masse","tag-mens-fitness","tag-mens-health","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>David Costa le coach de Men&#039;s Fitness &amp; du magazine Coach !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men&#039;s Fitness, anci\u00e8nnement Men&#039;s Health.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Costa le coach de Men&#039;s Fitness &amp; du magazine Coach !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men&#039;s Fitness, anci\u00e8nnement Men&#039;s Health.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-10-26T16:37:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T14:59:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/\",\"name\":\"David Costa le coach de Men's Fitness & du magazine Coach !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg\",\"datePublished\":\"2016-10-26T16:37:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T14:59:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men's Fitness, anci\u00e8nnement Men's Health.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"DAVID COSTA : LE COACH EXPERT DE MEN&rsquo;S FITNESS !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"David Costa le coach de Men's Fitness & du magazine Coach !","description":"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men's Fitness, anci\u00e8nnement Men's Health.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"David Costa le coach de Men's Fitness & du magazine Coach !","og_description":"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men's Fitness, anci\u00e8nnement Men's Health.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-10-26T16:37:52+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T14:59:50+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/","name":"David Costa le coach de Men's Fitness & du magazine Coach !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg","datePublished":"2016-10-26T16:37:52+00:00","dateModified":"2022-12-21T14:59:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"D\u00e9couvrez le coach expert en musculation David Costa dans ses diverses parutions dans le c\u00e9l\u00e8bre magazine Coach et Men's Fitness, anci\u00e8nnement Men's Health.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/david-costa-couverture-magazine-mens-fitness-coach.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-le-coach-de-mens-fitness\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"DAVID COSTA : LE COACH EXPERT DE MEN&rsquo;S FITNESS !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11162"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11162"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11162\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74574,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11162\/revisions\/74574"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18685"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11162"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11162"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11162"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}