{"id":11260,"date":"2016-11-18T20:40:40","date_gmt":"2016-11-18T19:40:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=11260"},"modified":"2021-12-04T13:55:31","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:31","slug":"preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/","title":{"rendered":"PARTICIPEZ A VOTRE 1\u00e8re COMPETITION DE FITNESS AU NFS PARIS 2016 !"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ancien comp\u00e9titeur en mod\u00e8le fitness, et vainqueur du Musclemania New York Championship en 2012, la notion de performance est encore pr\u00e9sente dans mes coachings aussi bien \u00e0 Paris qu\u2019\u00e0 distance gr\u00e2ce \u00e0 mes sportifs ! Cette ann\u00e9e, j\u2019ai eu la chance pr\u00e9parer 1 femme et 3 hommes pour le <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/nfsparis\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Natural Fitness Show<\/a> qui a eu lieu \u00e0 Paris le 22 Octobre 2016 : Marie, Arnaud, Jordan et S\u00e9bastien !<\/span><!--more--><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Au travers de cet article, je souhaite les remercier pour leur confiance, vous faire vivre leurs exp\u00e9riences et montrer \u00e0 tous celles et ceux qui n\u2019osent pas encore monter sur sc\u00e8ne que c\u2019est possible avec un bon suivi ! <\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11263\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/IMG-20161022-WA0025-300x169.jpg\" alt=\"IMG-20161022-WA0025\" width=\"300\" height=\"169\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Marie, psychologue, vit \u00e0 Paris. Coach\u00e9e en salle et \u00e0 distance avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a> depuis 2014.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11272\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/MARIE.png\" alt=\"MARIE\" width=\"211\" height=\"300\" \/><br \/>\n<b>3\u00e8me en Mod\u00e8le Fitness tous \u00e2ges confondus et 4\u00e8me en cat\u00e9gorie Bikini + de 30 ans.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Voici son r\u00e9cit :<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">\u00ab Tout a commenc\u00e9 il y a 2 ans, lorsque j&#8217;ai fait appel \u00e0 David (que l&#8217;on m&#8217;avait vivement recommand\u00e9 pour son professionnalisme), dans l&#8217;objectif d&#8217;avoir un programme sportif qui me permettrait d&#8217;\u00e9voluer dans ma pratique se r\u00e9sumant essentiellement \u00e0 du cardio (natation, course \u00e0 pied et v\u00e9lo&#8230;) et dont les r\u00e9sultats tant au niveau de la performance qu&#8217;esth\u00e9tique ne me satisfaisaient pas : j&#8217;\u00e9tais fatigu\u00e9e et pas muscl\u00e9e !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">En optant pour le pack suivi personnalis\u00e9, de programme en programme, j&#8217;ai acquis de bonnes habitudes alimentaires et j&#8217;ai pris de plus en plus go\u00fbt aux entra\u00eenements qui se sont intensifi\u00e9s jusqu&#8217;au jour o\u00f9 devant la difficult\u00e9 d&#8217;une s\u00e9ance, j&#8217;ai plaisant\u00e9 en disant \u00e0 David que je ne me pr\u00e9parais pas pour une comp\u00e9tition, ce \u00e0 quoi il m&#8217;a r\u00e9pondu &#8220;pourquoi pas&#8221; ! Le challenge \u00e9tait lanc\u00e9.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">M\u00eame si je ne suis pas vraiment comp\u00e9titrice dans l&#8217;\u00e2me (j&#8217;aime avant tout m&#8217;entra\u00eener), j&#8217;ai ador\u00e9 tant au niveau de la pratique que de l&#8217;int\u00e9r\u00eat purement th\u00e9orique, la mise en place de ce d\u00e9fi qui s&#8217;est r\u00e9v\u00e9l\u00e9, tr\u00e8s sp\u00e9cifique surtout la derni\u00e8re semaine de pr\u00e9-comp\u00e9tition.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Comme dans toutes activit\u00e9s demandant un minimum d&#8217;implication, je suis pass\u00e9e par diff\u00e9rentes phases, de doute &#8220;aigu&#8221;, en fin de prise de masse o\u00f9 l&#8217;on perd toute d\u00e9finition musculaire, jusqu&#8217;\u00e0 des ressentis plus euphoriques, en s\u00e8che, o\u00f9 le fruit de ces longs mois d&#8217;entra\u00eenements apparait.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">David a toujours cru en mes capacit\u00e9s et a su \u00eatre pr\u00e9sent au bon moment, comme la veille au soir de la comp\u00e9tition o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 rassurant face \u00e0 mon SMS envoy\u00e9 tr\u00e8s tard dans la soir\u00e9e.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Son professionnalisme se traduit au quotidien par des entra\u00eenements efficaces et toujours tr\u00e8s ludiques et un suivi nutritionnel pointu et compl\u00e8tement adapt\u00e9 \u00e0 mon m\u00e9tabolisme qui continue \u00e0 \u00e9voluer de fa\u00e7on tr\u00e8s \u00e9quilibr\u00e9e.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Mes classements sont le fruit de notre collaboration et d&#8217;un travail quotidien rigoureux, vu que je n&#8217;ai jamais loup\u00e9 un entra\u00eenement malgr\u00e9 mes blessures ni ne me suis \u00e9cart\u00e9e de ma di\u00e8te qui en dernier ligne droite fut tr\u00e8s stricte. J&#8217;ai \u00e9galement une pens\u00e9e pour Arnaud, Jordan et S\u00e9bastien, mes 3 co\u00e9quipiers avec qui j&#8217;ai \u00e9chang\u00e9 et cr\u00e9e de v\u00e9ritables liens d&#8217;amiti\u00e9.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">L&#8217;aventure continue vu que notre objectif commun est avant tout de continuer les entra\u00eenements dans un but d&#8217;\u00e9voluer et d&#8217;\u00eatre en bonne sant\u00e9. \u00bb<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Arnaud, 29 ans, vit \u00e0 Toulouse. Coach\u00e9 \u00e0 distance pendant 12 mois avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Muscle Generator<\/a> puis pour cette ann\u00e9e, 4 mois avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Fitness Model<\/a>.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11262\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ARNAUD-300x200.jpg\" alt=\"ARNAUD\" width=\"300\" height=\"200\" \/><br \/>\n<b>7\u00e8me place en Men\u2019s Physique en plus de 1,75 m.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Voici son r\u00e9cit :<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">\u00ab Cette ann\u00e9e j&#8217;avais envie de remettre \u00e7a, refaire une comp\u00e9t, dans l&#8217;objectif de me surpasser une nouvelle fois (retrouvez la pr\u00e9paration compl\u00e8te d\u2019Arnaud pour Musclemania de 2015 dans cet article : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/www.davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015<\/a> ).<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Je voulais concourir dans une f\u00e9d\u00e9ration qui respecte mes valeurs et j&#8217;ai \u00e9galement motiv\u00e9 mon ancien partenaire d&#8217;entrainement Jordan (voir ci-dessous) \u00e0 venir avec moi. Objectif : NFS 2016 !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Satisfait de l&#8217;excellent travail effectu\u00e9 avec David \u00e0 ma derni\u00e8re comp\u00e9tition, j&#8217;ai souhait\u00e9 qu&#8217;il me pr\u00e9pare une nouvelle fois et nous avons attaqu\u00e9 le coaching sur 4 mois juste apr\u00e8s mes vacances d&#8217;\u00e9t\u00e9.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">R\u00e9actifs aux mails, des conseils clairs et pr\u00e9cis, toujours \u00e0 l&#8217;\u00e9coute, une di\u00e8te bien ajust\u00e9e, le suivi \u00e0 distance s&#8217;est tr\u00e8s bien d\u00e9roul\u00e9. D\u2019autant mieux que David connait bien mon m\u00e9tabolisme et mon physique. J&#8217;ai d\u00fb descendre assez bas en calories cette ann\u00e9e car j&#8217;ai eu du mal \u00e0 s\u00e9cher. De plus que courant septembre j&#8217;ai eu une p\u00e9riode o\u00f9 le mental n&#8217;\u00e9tait pas l\u00e0 ce qui a engendr\u00e9 des craquages alimentaires. Je me suis heureusement repris en main, mais il a fallu mettre les bouch\u00e9es doubles, il restait moins de 7 semaines. Quand tu sens que tu as faim, que tu es HS, tu sais que tu es au c\u0153ur de la s\u00e8che et que \u00e7a devient int\u00e9ressant physiquement, c&#8217;est le meilleur moment de l&#8217;ann\u00e9e, les entrainements procurent des secr\u00e9tions d&#8217;endorphine vraiment intenses, sans pr\u00e9c\u00e9dent. Abdos, veines apparentes et muscles stri\u00e9s valent la peine de tous ces efforts !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Durant la derni\u00e8re semaine de pr\u00e9pa, David \u00e9tait r\u00e9actif pour nous conseiller au mieux, sur les derniers d\u00e9tails car la derni\u00e8re phase du r\u00e9gime est complexe \u00e0 g\u00e9rer et doit \u00eatre adapt\u00e9e diff\u00e9remment pour chaque sportif.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le jour J, on arrive sur les lieux, on se fait tanner, on voit les supers physiques des autres athl\u00e8tes, mais on reste focus ! Et quand vient l&#8217;heure o\u00f9 l&#8217;on appelle les Men\u2019s Physique pour le passage, l&#8217;excitation monte ! On attaque un bref \u00e9chauffement pour pumper !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le moment arrive o\u00f9 l&#8217;on monte sur sc\u00e8ne et c&#8217;est un moment tr\u00e8s riche en \u00e9motion o\u00f9 j&#8217;ai pris \u00e9norm\u00e9ment de plaisir \u00e0 enchainer mes poses devant les juges et surtout devant ma famille qui m&#8217;a \u00e9norm\u00e9ment encourag\u00e9 et soutenu une fois de plus !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">J&#8217;ai cependant \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7u de ne pas monter sur le podium, mais le niveau \u00e9tait \u00e9lev\u00e9 ! Je fini 7\u00e8me \u00e0 un demi-point du top 6, ce qui reste un bon classement.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Cela reste une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience, un challenge perso qui nous pousse \u00e0 nous d\u00e9passer physiquement et mentalement. \u00bb<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Jordan, 31 ans, coach sportif, vit \u00e0 Toulouse. Coach\u00e9 \u00e0 distance pendant 3 mois avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Fitness Model<\/a>.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11264\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/JORDAN-300x300.jpg\" alt=\"JORDAN\" width=\"300\" height=\"300\" \/><br \/>\n<b>5\u00e8me place en Men\u2019s Physique moins de 1,75 m.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Voici son r\u00e9cit :<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">\u00ab Je m\u2019appelle Jordan, j\u2019ai 31 ans et je suis coach sportif ainsi que ma\u00eetre-nageur sauveteur. Le 22 octobre 2016, j\u2019ai particip\u00e9 \u00e0 ma premi\u00e8re comp\u00e9tition de fitness en cat\u00e9gorie Men\u2019s Physique moins d\u20191,75m.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Depuis presque 4 ans, je suis davantage investi dans la musculation et me documente beaucoup sur l\u2019alimentation. J\u2019ai d\u2019ailleurs une alimentation saine et \u00e9quilibr\u00e9e dans l\u2019ensemble mais je ne suis pas non plus hyper drastique comme certains pratiquants car j\u2019aime beaucoup manger et profiter de la vie. En gros la semaine je fais attention, je p\u00e8se m\u00eame mes aliments. Mais le week-end c\u2019est au feeling en fonction des sorties, de mes envies et autres\u2026<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">En juillet 2016, un ami m\u2019a dit qu\u2019il allait participer \u00e0 NFS et a r\u00e9ussi \u00e0 m\u2019entra\u00eener avec lui dans cette pr\u00e9paration. Pourtant je ne me destinais pas du tout \u00e0 cela. Mais il est vrai que plusieurs de mes amis dans le fitness m\u2019avaient d\u00e9j\u00e0 pouss\u00e9 \u00e0 faire ce genre de comp\u00e9tition. Alors cette fois je me suis ne dis \u00ab pourquoi pas \u00bb.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">J\u2019ai alors contact\u00e9 David Costa qui me semblait le plus sain et le plus comp\u00e9tent dans le domaine de la musculation ainsi que dans la nutrition sans avoir recours \u00e0 ce qu\u2019on appelle \u00ab la chimie \u00bb. En gros tout ce qui est produits dopants. Je voulais un pr\u00e9parateur exemplaire et droit. Car le sport \u00e0 des valeurs et j\u2019y tiens beaucoup. C\u2019est certainement pour cela que je me suis laiss\u00e9 tenter \u00e0 participer \u00e0 <b>NFS, qui revendique une approche tr\u00e8s saine et naturelle de la culture physique.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">David m\u2019a suivi \u00e0 distance avec son \u00ab <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack model fitness<\/a> \u00bb pendant 3 mois avec un programme personnalis\u00e9, d\u2019entra\u00eenement et alimentaire diff\u00e9rent chaque mois. Le top en plus de ses comp\u00e9tences, c\u2019est sa disponibilit\u00e9, surtout sur les derni\u00e8res semaines car la fatigue et surtout la faim ne sont pas faciles \u00e0 g\u00e9rer\u2026 Il a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s r\u00e9actif \u00e0 mes interrogations et autres demandes. J\u2019ai m\u00eame eu la chance de le rencontrer et de m\u2019entra\u00eener avec lui sur Paris \u00e0 <a href=\"http:\/\/www.freeness.fr\/salle-de-fitness\/salle-fitness-paris\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Freeness<\/a> dans le 11\u00e9me arrondissement. Il n\u2019\u00e9tait pas oblig\u00e9 car il a un planning de dingue ! Et pourtant il m\u2019a accord\u00e9 de son temps. C\u2019\u00e9tait chouette de sa part, j\u2019ai vraiment appr\u00e9ci\u00e9.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Me concernant, cela a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s int\u00e9ressant pour une fois de passer du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019athl\u00e8te et non du coach. J\u2019ai pu me concentrer sur moi-m\u00eame et repousser mes limites, passant ainsi de 74,5kg \u00e0 65,5kg le jour de la pes\u00e9e soit 9kg de perdus.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le plus dur \u00e9tait de conjuguer ma pr\u00e9pa \u00e0 mon travail car je donne beaucoup de cours de fitness donc mon corps \u00e9tait en sur fatigue continuellement. Mais gr\u00e2ce aux conseils et au soutien de David j\u2019ai tenu.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le jour J est arriv\u00e9, je ne ressentais pas de stress particulier mais j\u2019avoue que j\u2019avais h\u00e2te que cela se termine et surtout de passer sur sc\u00e8ne car le travail \u00e9tait fait, il ne restait plus qu\u2019\u00e0 se confronter aux autres athl\u00e8tes. A ma grande surprise, je suis rentr\u00e9 dans le top 6 en d\u00e9crochant une 5\u00e9me place ce \u00e0 quoi je ne m\u2019attendais pas du tout. Je pense que mon physique n\u2019\u00e9tait pas mieux que les athl\u00e8tes class\u00e9s derri\u00e8re moi, d\u2019ailleurs par manque d\u2019organisation je suis mont\u00e9 sur sc\u00e8ne avec quasiment pas d\u2019\u00e9chauffement et donc de congestion. Mais malgr\u00e9 cela, mon aisance sur sc\u00e8ne a d\u00fb m\u2019\u00eatre profitable lors des posings et m\u2019a permis de grappiller des points. Cela je le dois je pense \u00e0 mes ann\u00e9es de travail comme coach en fitness, \u00e0 donner des cours devant des dizaines de personnes. Je n\u2019avais donc pas le trac de la sc\u00e8ne.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">C\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 David car ses mots ce jour-l\u00e0 \u00e9taient tout simplement \u00ab l\u00e2che-toi \u00bb, \u00ab amuse-toi \u00bb etc. Il m\u2019avait \u00e9galement dit que le physique des autres on s\u2019en fichait ! Que le jour J tout pouvait se passer et que les posings jouaient un r\u00f4le important dans la d\u00e9cision des juges. Il avait raison\u2026<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">David m\u2019a permis d\u2019atteindre un niveau physique que je n\u2019aurais jamais eu seul ! Je l\u2019en remercie. \u00bb<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>S\u00e9bastien, 31 ans, coach sportif, vit \u00e0 Toulouse. Coach\u00e9 \u00e0 distance durant 4 mois : 3 mois avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Fitness Model<\/a> et 1 mois avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-medium wp-image-11261\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/A1C1524C-ABFB-45B3-96E8-34CD74B04728-300x300.jpg\" alt=\"A1C1524C-ABFB-45B3-96E8-34CD74B04728\" width=\"300\" height=\"300\" \/><br \/>\n<b>8\u00e8me sur en Men\u2019s Physique plus de 1,75 m.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Voici son r\u00e9cit :<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">\u00ab Cela fait environ 4 ans que je pratique la musculation intensivement et j&#8217;ai toujours \u00e9t\u00e9 fascin\u00e9 par les comp\u00e9titions de culturistes. J&#8217;ai h\u00e9sit\u00e9 pendant longtemps \u00e0 savoir si je devais ou pas participer \u00e0 1 comp\u00e9tition de ce genre et, gr\u00e2ce \u00e0 un tr\u00e8s bon ami avec qui je m\u2019entra\u00eene souvent et qui m&#8217;a pouss\u00e9 \u00e0 m&#8217;inscrire, je me suis lanc\u00e9 dans cette aventure. Je voulais atteindre un physique au top. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">J&#8217;ai d\u00e9cid\u00e9 de choisir Men&#8217;s Physique comme cat\u00e9gorie et le Naturel Fitness Show comme comp\u00e9tition car elle pr\u00f4ne le naturel chez le comp\u00e9titeur ce qui pour moi est la base. Mais je savais que je ne pouvais pas atteindre le maximum de mes capacit\u00e9s seul, il me fallait un coach pour me conseiller sur les programmes et la nutrition, me pousser etc.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">J&#8217;avais d\u00e9j\u00e0 fait appel \u00e0 David il y a quelques temps pour une prise de masse qui s&#8217;\u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien pass\u00e9e donc c&#8217;est tout naturellement que j&#8217;ai d\u00e9cid\u00e9 de faire de nouveau appel \u00e0 lui pour cette pr\u00e9paration de comp\u00e9tition. En effet, David est un coach passionn\u00e9 avec une grande exp\u00e9rience (plus de 10 ans), il poss\u00e8de de nombreux dipl\u00f4mes et, ce qui est tr\u00e8s important pour moi, il a d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 \u00e0 une comp\u00e9tition de ce genre o\u00f9 il a termin\u00e9 sur la plus haute marche du podium !<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">J&#8217;ai opt\u00e9 pour le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack &#8220;Fitness Model&#8221;<\/a> pour 3 mois, et ensuite je suis parti sur le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack &#8220;Suivi 100% Sur Mesure&#8221;<\/a> jusqu\u2019\u00e0 la comp\u00e9tition car je voulais mettre toutes les chances de mon c\u00f4t\u00e9. J&#8217;avais un programme musculation et un programme alimentation tous les mois selon mes besoins caloriques du moment. Tous les 15 jours je lui envoyais mon poids et ma taille qui lui permettait de faire \u00e9voluer ou pas la di\u00e8te. A la fin de chaque mois je remplissais le bilan qu&#8217;il m&#8217;envoyait afin qu&#8217;il me fasse mon programme en fonction pour le mois suivant.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Je communiquais avec David par mail et j&#8217;ai toujours \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s agr\u00e9ablement surpris par sa r\u00e9activit\u00e9 surtout quand on sait tout ceux qu&#8217;il fait en plus du coaching en ligne.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Je me suis toujours senti bien accompagn\u00e9 dans ma d\u00e9marche surtout pendant la derni\u00e8re ligne droite qui est la semaine avant la comp\u00e9tition o\u00f9 David a su trouver les mots pour me rebooster quand le moral \u00e9tait bas \u00e0 cause de la pr\u00e9paration qui devenait tr\u00e8s dure sur le plan physique mais surtout sur le plan moral. David prenait r\u00e9guli\u00e8rement des nouvelles afin de peaufiner la di\u00e8te jusqu&#8217;au jour J et m\u00eame le matin de la comp\u00e9tition il voulait avoir des photos de moi pour ajuster les collations jusqu&#8217;\u00e0 mon passage sur sc\u00e8ne.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Je suis arriv\u00e9 8 \u00e8me sur 22 dans ma cat\u00e9gorie ceux qui est, je pense, pas trop mal pour une premi\u00e8re comp\u00e9tition surtout que le posing m&#8217;a fait perdre des places&#8230;<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le soir de la comp\u00e9tition j&#8217;ai eu la bonne surprise d&#8217;avoir un mail de David me demandant comment s&#8217;\u00e9tait pass\u00e9 la comp\u00e9tition et de lui envoyer des photos, ceux qui prouve son suivi exemplaire car le coaching \u00e9t\u00e9 termin\u00e9, il aurait pu passer directement \u00e0 autre chose mais non.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour finir je recommande ses coachings qui sont adapt\u00e9s \u00e0 chacun sur les plans alimentaires et sur les programmes avec les d\u00e9tails des exercices \u00e0 effectuer. \u00bb<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ancien comp\u00e9titeur en mod\u00e8le fitness, et vainqueur du Musclemania New York Championship en 2012, la notion de performance est encore<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18681,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2581,2436,2486,2582,2497,2499,2411,2421,2501,2423,2583,2525,2413,2505,2584,2507,2415,2508,2492,2432,2445],"class_list":["post-11260","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-bodybuilding","tag-coach","tag-coaching","tag-competition","tag-entrainement","tag-expert","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-masse","tag-mens-physique","tag-model-fitness","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-preparateur-physique","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-18T19:40:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"446\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"12 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\",\"name\":\"Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg\",\"datePublished\":\"2016-11-18T19:40:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg\",\"width\":858,\"height\":446},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PARTICIPEZ A VOTRE 1\u00e8re COMPETITION DE FITNESS AU NFS PARIS 2016 !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?","description":"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?","og_description":"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-11-18T19:40:40+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:31+00:00","og_image":[{"width":858,"height":446,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"12 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/","name":"Comment participez \u00e0 une comp\u00e9tition de musculation naturelle ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg","datePublished":"2016-11-18T19:40:40+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach experte en musculation David Costa vous pr\u00e9sente ses 4 athl\u00e8tes qui ont particip\u00e9 \u00e0 la comp\u00e9tition NFS de Paris en Octobre 2016.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/comp\u00e9tition-musculation-naturelle-fitness-model-mens-physique.jpg","width":858,"height":446},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PARTICIPEZ A VOTRE 1\u00e8re COMPETITION DE FITNESS AU NFS PARIS 2016 !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11260"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11260\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64413,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/11260\/revisions\/64413"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=11260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=11260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}