{"id":12253,"date":"2017-03-17T11:55:21","date_gmt":"2017-03-17T10:55:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=12253"},"modified":"2021-12-04T13:55:31","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:31","slug":"prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/","title":{"rendered":"PRISE DE MASSE, SECHE: QUAND VAIS-JE VOIR DES RESULTATS ?"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">En \u00e9tant chaque ann\u00e9e au contact de centaines de sportifs \u00e0 travers nos coachings en salle (Paris, Dijon, Lausanne), nos stages, nos packs de coaching \u00e0 distance et nos ebooks, nous recevons souvent les m\u00eames questions. Et plus pr\u00e9cis\u00e9ment celle-ci : \u00ab A partir de quand vais-je voir des r\u00e9sultats ? \u00bb.<!--more--><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour vous aider \u00e0 mieux comprendre comment se passe un coaching et comment \u00e9volue votre corps vos 2 experts en musculation et en alimentation, <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/davidcostacoach\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">David<\/a> &amp; <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/vinceecosta\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Vincent Costa<\/a> vous explique tout sur les r\u00e9sultats !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>La notion de r\u00e9sultat : d\u00e9finition.<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le Larousse d\u00e9fini le mot comme :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Ce qui est la cons\u00e9quence d&#8217;un acte, d&#8217;un ph\u00e9nom\u00e8ne.<\/li>\n<li>&#8211; Ce qu&#8217;on obtient en agissant dans un but d\u00e9fini.<\/li>\n<li>&#8211; R\u00e9alisation positive, r\u00e9ussite indiscutable due \u00e0 l&#8217;action de quelqu&#8217;un.<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Lorsque vous d\u00e9butez un coaching : prendre du muscle, perdre du gras, prendre de la force, s\u00e9cher, s\u2019affiner, se tonifier, etc. Vous allez r\u00e9aliser des changements d\u2019alimentation et dans vos entrainements. Ces changements seront les \u00e9l\u00e9ments d\u00e9clencheurs des adaptations de votre corps. Et ces adaptations se traduiront visuellement par des \u00ab r\u00e9sultats \u00bb.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ainsi, avec notre m\u00e9thode de coaching nous cherchons \u00e0 provoquer des changements dans votre organisme \u00e0 divers niveaux :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline;\">Cellulaire<\/span> : par exemple, lors d\u2019entrainements de musculation suffisamment intenses et r\u00e9p\u00e9t\u00e9s vous obtiendrez une augmentation de la taille des cellules musculaires (hypertrophie)<\/li>\n<li>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline;\">Physiologique<\/span> : par exemple, lors d\u2019entra\u00eenements cardio-vasculaires r\u00e9p\u00e9t\u00e9s vous obtiendrez une meilleure activit\u00e9 de vos mitochondries.<\/li>\n<li>&#8211; <span style=\"text-decoration: underline;\">Psychologique<\/span> : vous prendrez confiance en vous et augmenterez votre estime propre.<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ces 3 types d\u2019adaptations se traduisent au niveau de votre physique et de votre \u00e9tat d\u2019esprit par ce que vous appelez des <b>r\u00e9sultats visibles<\/b>. Vous pourrez les remarquer au quotidien, \u00e0 travers de par exemple :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Perte de poids et tour de tour de taille (apparition des abdos, etc.)<\/li>\n<li>&#8211; D\u00e9veloppement musculaire (augmentation du tour de bras, etc.)<\/li>\n<li>&#8211; Gain de force et am\u00e9lioration des performances en musculation (vous soulevez plus lourd, vous faites plus de r\u00e9p\u00e9titions pour le m\u00eame poids, etc.)<\/li>\n<li>&#8211; Mieux \u00eatre quotidien : moins d\u2019essoufflement, meilleur posture, mobilit\u00e9 accrue<\/li>\n<li>&#8211; Comportement, attitude et prise de d\u00e9cisions affirm\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Toutefois, bien que rapides, ces adaptations de votre organisme prennent du temps avant d\u2019\u00eatre visibles \u00e0 l\u2019\u0153il nu ! C\u2019est pourquoi il est difficile de d\u00e9finir \u00e0 partir de quand vous aurez des r\u00e9sultats puisque cela d\u00e9pend de votre d\u00e9finition du mot : Est-ce plus 1 cm de tour de bras ? Est-ce plus 10Kg en d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9 ? Est-ce perdre 5 kilos ? Est-ce perdre 8 cm de tour de cuisses ? Est-ce prendre 5 cm de tour de pectoraux ?<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ce que nous affirmons \u00e0 nos nombreux sportifs chaque jour : \u00ab <b>Si vous faites le n\u00e9cessaire au niveau de vos entra\u00eenements, de votre alimentation et de votre r\u00e9cup\u00e9ration, alors faites confiance \u00e0 votre corps et laissez-lui le temps de progresser<\/b> \u00bb. <span style=\"text-decoration: underline;\">Des centaines de sportifs le v\u00e9rifient chaque ann\u00e9e en suivant nos <\/span><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\">packs de coaching adapt\u00e9s \u00e0 votre objectif et \u00e0 vos contraintes<\/span>.<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Evaluation des r\u00e9sultats :<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">La notion de r\u00e9sultat \u00e9tant vaste, nous allons vous pr\u00e9senter \u00e0 pr\u00e9sent comment les appr\u00e9cier. Tout d\u2019abord, vous devez vous laisser le temps d\u2019\u00e9voluer, nous vous d\u00e9conseillons des prises de mesures trop proches. Tout simplement, car m\u00eame si vous progressez, une am\u00e9lioration de 0.003 cm de votre tour de bras ou une perte de 0,005 cm de tour de taille ne seront pas visibles. Or il s\u2019agit bien de RESULTATS ! Mais malheureusement non mesurables \u00e0 l\u2019\u0153il nu.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ainsi, lors d\u2019un objectif de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">prise de muscle<\/a> : prenez vos mesures toutes les 2 semaines (3 prises par mensurations et retenu de la moyenne des 3 mesures). Pour un objectif de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">perte de poids<\/a> : effectuez-les toutes les semaines (3 prises par mensurations et retenu de la moyenne des 3 mesures).<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">suivi de nos packs de coaching<\/a> inclut cette \u00e9valuation structur\u00e9e et quantifi\u00e9e de votre progression \u00e0 travers des bilans r\u00e9guliers, la mesure de vos progr\u00e8s, la comparaison de vos photos, etc. <\/b><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>D\u00e9couvrez le meilleur du coaching \u00e0 distance avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">suivi 100% Sur Mesure<\/a> !<\/b><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18943 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/David-Costa-suivi-sur-mesure-coaching-musculation-300x255.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"255\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Exemples de progression !<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Ici, nous vous pr\u00e9senterons des r\u00e9sultats visibles de sportifs que nous avons coach\u00e9s et les dur\u00e9es correspondantes.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>YANNICK<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 12 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids + 10 Kg ; tour de taille cm ; tour de pectoraux + 5 cm ; tour de bras + 4 cm.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Summer Fit<\/a> et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pack Muscle Generator<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=yannick-37-ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Son t\u00e9moignage est disponible en cliquant ICI.<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Yannick.png\" alt=\"Yannick.png\" width=\"405\" height=\"283\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>ALESSANDRO<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 12 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids + 10 Kg ; tour de taille cm ; tour de pectoraux + 5 cm ; tour de bras + 4 cm.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Suivi 100% Sur Mesure<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=alessandro-35ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Son t\u00e9moignage est disponible en cliquant ICI.<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Chico.jpg\" alt=\"Alessandro\" width=\"405\" height=\"318\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>SANDY<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 6 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids &#8211; 8 Kg ; tour de taille \u2013 12 cm ; tour de cuisses &#8211; 8 cm.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/bikini-pack\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bikini Pack <\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=sandy-23-ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Son t\u00e9moignage est disponible en cliquant ICI.<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/01\/Sandy_FRENTE.jpg\" alt=\"Sandy_FRENTE\" width=\"405\" height=\"318\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>RAPHAEL<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 12 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids \u2013 6 Kg ; tour de taille \u2013 12 cm : tour de bras : identique.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Suivi 100% Sur Mesure<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/raphael_2.png\" alt=\"raphael.png\" width=\"600\" height=\"243\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>ANAIS<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 6 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids + 7 Kg ; tour de taille \u2013 2 cm ; tour de cuisses + 4 cm.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Suivi 100% Sur Mesure<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=anais-28-ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Son t\u00e9moignage est disponible en cliquant ICI.<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/Anais_Blog.png\" alt=\"Anais_Blog.png\" width=\"600\" height=\"298\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><b>TEDDY<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Temps entre les 2 photos<\/span> : 6 mois.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mesures<\/span> : poids + 3 Kg ; tour de taille \u2013 10 cm ; tour de pectoraux : + 3 cm ; tour de bras : + 2 cm.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Pack<\/span> : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Pack Muscle Generator<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=teddy-40ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Son t\u00e9moignage est disponible en cliquant ICI.<\/a><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/teddy_blog.png\" alt=\" teddy_blog.png\" width=\"600\" height=\"469\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b>Vous aussi obtenez des r\u00e9sultats visibles avec nos ebooks et nos packs de coaching. Contactez-nous pour \u00eatre conseill\u00e9 sur la formule la plus adapt\u00e9e : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/contact\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.davidcosta.fr\/contact<\/a><\/b><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En \u00e9tant chaque ann\u00e9e au contact de centaines de sportifs \u00e0 travers nos coachings en salle (Paris, Dijon, Lausanne), nos<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18677,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2436,2486,2497,2499,2411,2421,2501,2423,2413,2505,2507,2415,2508,2492,2432,2445],"class_list":["post-12253","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-coach","tag-coaching","tag-entrainement","tag-expert","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-masse","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-03-17T10:55:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1688\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1325\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/\",\"name\":\"Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg\",\"datePublished\":\"2017-03-17T10:55:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg\",\"width\":1688,\"height\":1325},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PRISE DE MASSE, SECHE: QUAND VAIS-JE VOIR DES RESULTATS ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2017-03-17T10:55:21+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:31+00:00","og_image":[{"width":1688,"height":1325,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/","name":"Prise de masse et s\u00e8che : \u00e0 partir de quand puis-je voir des r\u00e9sultats ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg","datePublished":"2017-03-17T10:55:21+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment se apparaissent vos r\u00e9sultats en musculation pour prendre du muscle ou s\u00e9cher.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/prise-de-masse-seche-quand-avoir-des-resultats.jpg","width":1688,"height":1325},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-masse-seche-quand-vais-je-voir-des-resultats\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PRISE DE MASSE, SECHE: QUAND VAIS-JE VOIR DES RESULTATS ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12253"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12253"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12253\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64411,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12253\/revisions\/64411"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18677"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12253"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12253"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12253"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}