{"id":13118,"date":"2017-05-01T18:20:08","date_gmt":"2017-05-01T17:20:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=13118"},"modified":"2021-12-04T13:55:00","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:00","slug":"sdt","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/","title":{"rendered":"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT BIEN FAIRE LE SOULEVE DE TERRE ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">En musculation, il y a souvent des liens sans logiques comme \u00ab\u00a0tu fais de la muscu, donc tu prends des prot\u00e9ines\u00a0?\u00a0\u00bb, ou encore \u00ab\u00a0en faisant de la muscu, tu vas devenir raide et ne plus pouvoir bouger\u00a0!\u00a0\u00bb. Dans la m\u00eame s\u00e9rie, un des exercices les plus complets et int\u00e9ressants \u00e0 le droit \u00e0 \u00ab\u00a0oulala, le soulev\u00e9 de terre, attention avec ton dos, moi je n\u2019en fais pas comme \u00e7a mon dos ne craint rien !\u00a0\u00bb.\u00a0 D\u00e9couvrez l&#8217;explication pr\u00e9cise de <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a>, auteur du livre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">#MonCoachMusculation<\/a>\u00a0\u00e0 plusieurs reprises num\u00e9ro 1 sur <a href=\"https:\/\/amazon.fr\/Mon-Coach-Musculation-David-Costa\/dp\/2757603140\">Amazon,<\/a>\u00a0 pour muscler votre dos, vos lombaires, vos fessiers et vos trap\u00e8zes avec le soulev\u00e9 de terre !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Notre expert en <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">musculation<\/a> <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/davidcostacoach\/\">David Costa<\/a>,<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">\u00a0<\/a>dipl\u00f4m\u00e9 d\u2019entra\u00eeneur expert en force athl\u00e9tique vous explique la posture salutaire en soulev\u00e9 de terre pour progresser sans vous blesser et muscler votre dos.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><u>LE MOUVEMENT QUI VA VOUS SAUVER\u00a0!<\/u><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Plus ann\u00e9e pass\u00e9es passent et plus le soulev\u00e9 de terre affirme son utilit\u00e9 et son efficacit\u00e9 pour lutter contre le ramollissement et la s\u00e9dentarisation caus\u00e9e par la soci\u00e9t\u00e9 actuelle. En effet, vous qui passer la majorit\u00e9 du temps dans une position totalement effondr\u00e9e, raccourcie, ferm\u00e9e en \u00e9tant assis, face \u00e0 un ordinateur, en regardant la t\u00e9l\u00e9, votre t\u00e9l\u00e9phone, dans la voiture, dans les transports, etc\u2026Le soulev\u00e9 de terre, \u00ab\u00a0dead lift\u00a0\u00bb en anglais, vous permettra de tonifier vos spinaux pour vous redresser, de renforcer vos fixateurs d\u2019omoplates pour ouvrir votre cage thoracique, de donner la puissance \u00e0 vos hanches pour vous d\u00e9placer, de muscler votre pr\u00e9hension pour prendre des objets et de mobiliser votre cha\u00eene post\u00e9rieure pour lui permettre de garder sa mobilit\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Vous l\u2019aurez compris, accabl\u00e9 \u00e0 tort de dangereux, le soulev\u00e9 de terre va vous aider \u00e0 \u00eatre en meilleur sant\u00e9 physique au quotidien.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/coaching-video\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-13132 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/banner3.jpg\" alt=\"banner3\" width=\"858\" height=\"216\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><u>LA BONNE TECHNIQUE.<\/u><\/strong><\/span><\/p>\n<p><iframe title=\"COMMENT BIEN FAIRE LE SOULEVE DETERRE ? LA VRAIE TECHNIQUE POUR BIEN SE PLACER &amp; PROGRESSER !\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Z24kFaZlwzk?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" referrerpolicy=\"strict-origin-when-cross-origin\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le but de cette pr\u00e9sentation, n\u2019est pas de proposer des solutions et adaptations techniques du mouvement aux morphologies de chacun mais bien de pr\u00e9senter les principes \u00e0 respecter pour tirer pleinement profit du mouvement sur le plan musculaire (spinaux, vos fessiers, et vos ischios-jambiers) et ne pas se blesser.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour bien faire vous <strong>devrez avoir<\/strong>\u00a0<strong>:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Les genoux en arri\u00e8re de la barre (tibias verticaux)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Le bassin l\u00e9g\u00e8rement plus haut que vos genoux<img decoding=\"async\" class=\"alignright size-medium wp-image-13119\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/6-Placement-SDT-300x300.png\" alt=\"6 Placement SDT\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Les \u00e9paules au-dessus de la barre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; La colonne en tension (pas de dos arrondi)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Les \u00e9paules fix\u00e9es (torse bomb\u00e9es)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Le regard neutre (\u00e0 90\u00b0 avec votre t\u00eate)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">A <strong>ne pas faire\u00a0:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Mettre ses genoux en avant de la barre<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Baisser son bassin au niveau des genoux ou en dessous<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Avoir la colonne rel\u00e2ch\u00e9e, le dos l\u00e9g\u00e8rement arrondi<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Chercher \u00e0 regarder devant<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Laisser ses \u00e9paules tomber en avant<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Avoir les \u00e9paules en arri\u00e8re de la barre<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/pack-de-coaching-a-distance\/\">packs de coaching \u00e0 distance <\/a>de David Costa, profitez de plus de 450 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">vid\u00e9os <\/a>techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s, des photos des mouvements et de la description technique pr\u00e9cise pour vous permettre de suivre parfaitement le programme d&#8217;entra\u00eenement. Obtenez des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\/\">r\u00e9sultats <\/a>rapides et visibles comme <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=daniel-37-ans\">Daniel <\/a>!\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-16886 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Ecran-1-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En musculation, il y a souvent des liens sans logiques comme \u00ab\u00a0tu fais de la muscu, donc tu prends des<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18648,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2436,2486,2611,2497,2499,2515,2411,2421,2501,2612,2613,2423,2413,2505,2507,2415,2508,2614,2615,2492,2432,2445],"class_list":["post-13118","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-coach","tag-coaching","tag-deadlift","tag-entrainement","tag-expert","tag-fessiers","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-ischios","tag-lombaires","tag-masse","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-souleve-de-terre","tag-spinaux","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-05-01T17:20:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/\",\"name\":\"SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg\",\"datePublished\":\"2017-05-01T17:20:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:00+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT BIEN FAIRE LE SOULEVE DE TERRE ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER","description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER","og_description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2017-05-01T17:20:08+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:00+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/","name":"SOULEVE DE TERRE, LE MOUVEMENT PARFAIT POUR SE MUSCLER","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg","datePublished":"2017-05-01T17:20:08+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:00+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre, muscler et renforcer votre dos en musculation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/comment-faire-le-souvele-de-terre-muscler-son-dos-exercice-mal-danger.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sdt\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT BIEN FAIRE LE SOULEVE DE TERRE ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13118"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64396,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13118\/revisions\/64396"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13118"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13118"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13118"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}