{"id":13887,"date":"2017-06-26T12:23:15","date_gmt":"2017-06-26T11:23:15","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=13887"},"modified":"2021-12-04T13:54:32","modified_gmt":"2021-12-04T13:54:32","slug":"terre-tendu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/","title":{"rendered":"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT MUSCLER VOS FESSIERS &#038; ISCHIOS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Ce mouvement peut faire peur aux novices et laisser entendre &#8220;Attention ! Tu vas te faire mal au dos !&#8221;. Cependant, il s&#8217;agit d&#8217;un des meilleurs exercices pour muscler vos ischios et vos fessiers. D\u00e9couvrez les conseils techniques pr\u00e9cis de <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a>, auteur du livre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">#MonCoachMusculation<\/a>\u00a0\u00e0 plusieurs reprises num\u00e9ro 1 sur <a href=\"https:\/\/amazon.fr\/Mon-Coach-Musculation-David-Costa\/dp\/2757603140\">Amazon<\/a>, pour muscler vos ischios et vos fessiers avec le soulev\u00e9 de terre tendu (ou presque) !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Excellent <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-muscle-generator\">mouvement <\/a>pour votre ch\u00e2ine post\u00e9rieure : spinaux, fessiers et ischios, le soulev\u00e9 de terre tendu demande une bonne maitrise technique pour en tirer profit sans se blesser.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/coaching-video\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-13132 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/banner3.jpg\" alt=\"banner3\" width=\"858\" height=\"216\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">LA BONNE TECHNIQUE.<\/span><\/strong><\/span><br \/>\n<iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/L8nDwFhpSJ0\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; les genoux sont au dessus des talons.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; la colonne conserve ses courbures.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le regard est vers le sol.<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/17-terre-tendus.png\"><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-13888 alignright\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/17-terre-tendus-300x300.png\" alt=\"17 terre tendus\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le bassin reste fix\u00e9 en ant\u00e9version (bas du dos creus\u00e9).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le bassin reste haut (pas de flexion des genoux).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; les \u00e9paules sont fix\u00e9es.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">LA MAUVAISE\u00a0TECHNIQUE.<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; les genoux\u00a0avancent.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le dos est arrondi.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le regard est vers l&#8217;avant (nuque cass\u00e9e).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le bassin s&#8217;enroule.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; le bassin\u00a0descend (\u00e0 cause de la flexion des genoux).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; les \u00e9paules sont en avant.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/pack-de-coaching-a-distance\/\">packs de coaching \u00e0 distance <\/a>de David Costa, profitez de plus de 450 <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">vid\u00e9os <\/a>techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s, des photos des mouvements et de la description technique pr\u00e9cise pour vous permettre de suivre parfaitement le programme d&#8217;entra\u00eenement. Obtenez des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\/\">r\u00e9sultats <\/a>rapides et visibles comme <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=julien-25-ans\">Julien <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18338 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Ecran-2-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mouvement peut faire peur aux novices et laisser entendre &#8220;Attention ! Tu vas te faire mal au dos !&#8221;.<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18641,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2436,2486,2497,2499,2515,2411,2421,2501,2612,2423,2413,2505,2507,2415,2508,2614,2615,2492,2432,2445],"class_list":["post-13887","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-coach","tag-coaching","tag-entrainement","tag-expert","tag-fessiers","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-ischios","tag-masse","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-souleve-de-terre","tag-spinaux","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-06-26T11:23:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:54:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/\",\"name\":\"GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg\",\"datePublished\":\"2017-06-26T11:23:15+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:54:32+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT MUSCLER VOS FESSIERS &#038; ISCHIOS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !","description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !","og_description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2017-06-26T11:23:15+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:54:32+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/","name":"GALBEZ VOS FESSIERS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg","datePublished":"2017-06-26T11:23:15+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:54:32+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"David Costa vous explique en vid\u00e9o et avec pr\u00e9cision comment bien faire le soulev\u00e9 de terre jambes tendes pour galber et muscler vos fessiers et ischios.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/comment-faire-le-souvel\u00e9-de-terre-jambe-tendu-cuisses-ischios-fessiers.jpg","width":1280,"height":720},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/terre-tendu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"TECHNIQUE MUSCULATION : COMMENT MUSCLER VOS FESSIERS &#038; ISCHIOS AVEC LE SOULEVE DE TERRE TENDU ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13887"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13887"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13887\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64389,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13887\/revisions\/64389"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18641"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13887"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13887"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}