{"id":14012,"date":"2017-04-04T02:50:05","date_gmt":"2017-04-04T01:50:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=14012"},"modified":"2021-12-04T13:55:03","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:03","slug":"petit-dejeuner-chia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/","title":{"rendered":"PETIT DEJEUNER COMPLET &#038; HEALTHY"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e. Ce que nous mettons dans notre assiette \u00e0 ce moment est important pour le reste de la journ\u00e9e. Alors comment rendre ce repas aussi efficace et d\u00e9licieux que possible ? <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En agr\u00e9mentant nos flocons d\u2019avoine de graines de chia. En effet, les graines de chia sont remplies de bons nutriments, et, lorsqu\u2019elles sont incorpor\u00e9es dans nos <a style=\"color: #000000;\" href=\"http:\/\/www.fruitdorproactiv.fr\/article\/detail\/1261997\/recette-de-flocon-d-avoine-au-petit-dejeuner\">recettes de flocons d\u2019avoine<\/a>, nous pouvons r\u00e9aliser des bols hautement \u00e9nerg\u00e9tiques qui seront b\u00e9n\u00e9fiques tout au long de la journ\u00e9e.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les graines de chia sont un concentr\u00e9 de prot\u00e9ines et de calcium, et sont \u00e9galement riches en om\u00e9ga-3, om\u00e9ga-6, en fibres et en potassium, ce qui en font un aliment clef pour le c\u0153ur, le cerveau, et la sant\u00e9 en g\u00e9n\u00e9ral.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Voici une recette de base, \u00e0 varier selon les go\u00fbts et les saisons, pour vous aider \u00e0 incorporer ces graines extraordinaires aux <u><a href=\"http:\/\/www.fruitdorproactiv.fr\/article\/detail\/1261997\/recette-de-flocon-d-avoine-au-petit-dejeuner\">recettes de flocons d\u2019avoine<\/a><\/u> quotidiennes.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><u>Ingr\u00e9dients pour deux portions (\u00e0 adapter selon vos besoins caloriques)<\/u><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Pour les flocons d\u2019avoine<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 100 g de flocons d\u2019avoine entiers<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 400 ml d\u2019eau<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 100 ml de lait \u00e9cr\u00e9m\u00e9 ou d\u2019avoine, d\u2019amande, de soja, de noisette\u2026<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/David-Costa-Bol-energetique-2.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"size-medium wp-image-14014 alignright\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/David-Costa-Bol-energetique-2-300x200.jpg\" alt=\"David Costa - Bol energetique 2\" width=\"300\" height=\"200\" \/><\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Pour les graines de chia<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 4 c. \u00e0 soupe de graines de chia<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 30 cl de lait d&#8217;amande, de noisette, de vache, de coco\u2026<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 1 c. \u00e0 caf\u00e9 de miel ou de sirop d\u2019\u00e9rable<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Garnitures selon l\u2019envie et les saisons<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; compl\u00e9tez l&#8217;apport en prot\u00e9ines si besoin (fromage blanc 0%, oeufs, whey isolat, etc)<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; bananes, fraises, fruits rouges, baies, pommes\u2026<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; 1 c. \u00e0 caf\u00e9 de miel, de sirop d\u2019agave ou d\u2019\u00e9rable<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; une poign\u00e9e de noix, de copeaux de noix de coco, de dates\u2026<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Boisson<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; optez pour un th\u00e9 tel que le d\u00e9licieux <a href=\"http:\/\/www.seventea.fr\"><strong>7tea<\/strong> <\/a>avec ses incroyables saveurs et profitez de <strong>20% de remise<\/strong> avec le code DAVIDCOSTA20 :\u00a0<strong><a href=\"http:\/\/www.seventea.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?hl=fr&amp;q=http:\/\/www.seventea.fr\/&amp;source=gmail&amp;ust=1520002556867000&amp;usg=AFQjCNH0giGeJN9OetcceullC64wDVdd1g\">www.seventea.fr<\/a>\u00a0<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><u>Cuisson<\/u><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a style=\"color: #000000;\" href=\"http:\/\/www.fruitdorproactiv.fr\/article\/detail\/1261997\/recette-de-flocon-d-avoine-au-petit-dejeuner\"><strong>Pour les flocons d\u2019avoine<\/strong><\/a><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Faites bouillir l\u2019eau dans une casserole antiadh\u00e9sive, ajoutez l\u2019avoine et laissez mijoter.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Remuez r\u00e9guli\u00e8rement jusqu\u2019\u00e0 ce que votre porridge soit suffisamment \u00e9pais pour coller \u00e0 la cuill\u00e8re.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Ajoutez un peu d\u2019eau si le m\u00e9lange s\u2019\u00e9vapore trop vite (si l\u2019avoine n\u2019est pas assez cuite, elle sera collante).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Retirez du feu et ajoutez votre lait pr\u00e9f\u00e9r\u00e9,<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Couvrez pendant quelques minutes pour que le porridge refroidisse.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Pour les graines de chia (\u00e0 pr\u00e9parer au moins 4 heures \u00e0 l\u2019avance)<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; M\u00e9langez les graines de chia au lait froid de votre choix pendant 2-3 minutes en remuant.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Ajoutez le miel ou le sirop, m\u00e9langez et conservez au frais jusqu\u2019\u00e0 ce que les graines aient bien gonfl\u00e9 (pendant environs 4 heures minimum, voire toute une nuit)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Une fois les flocons refroidis et les graines de chia pr\u00eates, placez l\u2019avoine dans le fond d\u2019un bol, recouvrez d\u2019une bonne couche de graine de chia, et garnissez selon l\u2019envie du moment. Ce bol \u00e9nerg\u00e9tique vous apportera de pr\u00e9cieux nutriments et vitamines pour commencer la journ\u00e9e de mani\u00e8re saine qui \u00e9quilibrera votre concentration, votre \u00e9nergie, votre productivit\u00e9 et votre bonne humeur. Et n&#8217;oubliez pas de le compl\u00e9ter avec une boisson tel que le <a href=\"http:\/\/www.seventea.fr\">th\u00e9 <\/a>pour vous hydrater et vous faire plaisir. N&#8217;h\u00e9sitez pas vous amuser avec toutes les variantes que cette recette vous permet de cr\u00e9er. D\u00e9marrez la journ\u00e9e du bon pied avec ce que la nature vous offre de meilleur.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>La solution pour atteindre vos objectif et apprendre \u00e0 vous alimenter : le Pack Suivi Alimentaire !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-11741\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO.png\" alt=\"btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO\" width=\"300\" height=\"305\" \/><\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e. Ce que nous mettons dans<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18674,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2532,2533,2436,2534,2411,2535,2536,2538,2539,2424,2413,2541,2542,2442,2544,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-14012","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-bowl-cake","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-pancake","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-porridge","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-04T01:50:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1226\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\",\"name\":\"Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg\",\"datePublished\":\"2017-04-04T01:50:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1226},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PETIT DEJEUNER COMPLET &#038; HEALTHY\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !","description":"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !","og_description":"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2017-04-04T01:50:05+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:03+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1226,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/","name":"Voici un d\u00e9licieux et healthy petit d\u00e9jeuner pour vous faire plaisir !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg","datePublished":"2017-04-04T01:50:05+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le petit d\u00e9jeuner est sans aucun doute le repas le plus important de la journ\u00e9e, le coach expert en musculation vous explique quoi manger !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/petit-dejeuner-complet-alimentation-healthy-perte-de-poids-maigrir.jpg","width":1920,"height":1226},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PETIT DEJEUNER COMPLET &#038; HEALTHY"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14012"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14012"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14012\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64405,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14012\/revisions\/64405"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18674"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14012"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14012"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14012"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}