{"id":15695,"date":"2016-11-17T16:17:31","date_gmt":"2016-11-17T15:17:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=15695"},"modified":"2023-06-20T16:04:13","modified_gmt":"2023-06-20T16:04:13","slug":"vegetarien","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/","title":{"rendered":"MUSCULATION &#038; VEGETARIEN : QUOI MANGER ?"},"content":{"rendered":"<p>Contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, il est possible de progresser en musculation et d&#8217;\u00eatre en bonne lorsque l\u2019on est v\u00e9g\u00e9tarien, \u00e0 condition bien s\u00fbr de respecter certaines r\u00e8gles d&#8217;alimentation. D\u00e9couvrez ici quelques astuces pour bien adapter votre alimentation.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Mettez vous aux prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Pour compenser l\u2019absence de prot\u00e9ines animales, il est important de trouver une autre source de prot\u00e9ines, notamment dans le soja, les c\u00e9r\u00e9ales compl\u00e8tes et les l\u00e9gumineuses, comme les lentilles, les pois chiches, les f\u00e8ves ou encore les haricots.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Les bananes.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-76403\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-300x200.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-768x512.jpg 768w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-scaled.jpg 2048w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-600x400.jpg 600w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/bananes-200x133.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Associ\u00e9 au monde du sport, ce fruit est riche en glucides, en min\u00e9raux et en vitamines. Il est conseill\u00e9 de consommer la banane avant l\u2019effort (selon votre objectif) pour combler les petites faims et \u00e9viter d\u2019\u00eatre en hypoglyc\u00e9mie. Apr\u00e8s l\u2019effort, la banane vous aidera aussi \u00e0 bien r\u00e9cup\u00e9rer.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Les f\u00e9culents.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-76402\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-300x200.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-768x512.jpg 768w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-scaled.jpg 2048w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-600x400.jpg 600w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/delicieuses-pates-crues-macaronis-bols-bois-200x133.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Pr\u00e9sentant divers int\u00e9r\u00eats pour le sportif, les glucides contenus dans les f\u00e9culents servent \u00e0 reconstituer les r\u00e9serves musculaires, permettent de maintenir de bonnes performances et interviennent dans le processus de r\u00e9hydratation apr\u00e8s l\u2019effort. Consommez des c\u00e9r\u00e9ales, des p\u00e2tes et du riz complet chaque jour pour recharger vos r\u00e9serves musculaires et apr\u00e8s l\u2019effort pour reconstituer vos r\u00e9serves.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Les produits laitiers.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-76393\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-300x200.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-768x512.jpg 768w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-scaled.jpg 2048w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-600x400.jpg 600w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/gros-plan-lait-bio-au-fromage-gourmet-200x133.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Ils constituent une bonne source de prot\u00e9ines et de calcium. Les produits laitiersont l\u2019avantage d\u2019\u00eatre disponibles sous de nombreuses formes, comme le lait, les yaourts ou le fromage. Attention aux graisses satur\u00e9es et aux sucres ajout\u00e9s souvent pr\u00e9sents en grande quantit\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Les noix.<\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-76391\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-300x204.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"340\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-300x204.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-1024x696.jpg 1024w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-768x522.jpg 768w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-1536x1044.jpg 1536w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-scaled.jpg 2048w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-600x408.jpg 600w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ensemble-noix-pecan-pistaches-amande-arachide-noix-cajou-noix-pin-aligne-assortiment-noix-fruits-secs-dans-mini-bols-differents-200x136.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Les amandes, les noix et les noisettes sont des ol\u00e9agineux qui vous permettront de consolider vos r\u00e9serves en min\u00e9raux. Energ\u00e9tiques et riches en lipides, les noix\u00a0 contiennent des prot\u00e9ines et des acides gras essentiels. Emportez une portion de 30 g avec vous pour calmer les petites faims.\u00a0\u00a0Surveillez votre hygi\u00e8ne bucco-dentaire pour \u00e9viter les caries et les <a href=\"https:\/\/www.zendium.fr\/comment-soigner-douleur-gencives\/\">gencives gonfl\u00e9es<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Les fruits s\u00e9ch\u00e9s.<\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-76392\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"333\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-300x200.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-768x512.jpg 768w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-scaled.jpg 2048w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-600x400.jpg 600w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/differents-fruits-secs-noix-200x133.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Favorisant la digestion, les abricots secs, les figues s\u00e9ch\u00e9es, les raisins secs ou la banane s\u00e9ch\u00e9e sont toutes de bonnes options qui vous apporteront de l\u2019\u00e9nergie sous forme de sucres. Pensez cependant \u00e0 bien vous laver les dents car le sucre qu\u2019ils contiennent peuvent provoquer des caries et des <a href=\"https:\/\/www.zendium.fr\/comment-soigner-douleur-gencives\/\">gencives gonfl\u00e9es<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>La spiruline.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/&lt;a href=&quot;https:\/\/novoma.com&quot;&gt;Novoma&lt;\/a&gt;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-76390 size-full\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/spiruline-1024x649-1.jpg\" alt=\"\" width=\"512\" height=\"325\" srcset=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/spiruline-1024x649-1.jpg 512w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/spiruline-1024x649-1-300x190.jpg 300w, https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/spiruline-1024x649-1-200x127.jpg 200w\" sizes=\"(max-width: 512px) 100vw, 512px\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">C&#8217;est une algue microscopique,\u00a0consid\u00e9r\u00e9e comme &#8220;super-aliment&#8221;.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 300;\">Elle contient en particulier du b\u00e9ta-glucane, du fer, de la vitamine B12, du calcium, du phosphore, du magn\u00e9siumde, de la vitamine E, et de l&#8217;acide gamma-linol\u00e9ique.<\/p>\n<p>Elle est tr\u00e8s utile pour lutter contre la fatigue, r\u00e9sister au stress,\u00a0 stimuler le syst\u00e8me immunitaire et acc\u00e9l\u00e9rer la convalescence.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Elle comble les \u00e9ventuelles carences alimentaires et vous permettra de booster vos performances sportives.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">C\u2019est le produit id\u00e9al pour tout sportif v\u00e9g\u00e9tarien. Optez pour un produit bio comme la Spiruline de chez <a href=\"https:\/\/novoma.com\">Novoma<\/a>, 100%\u2009 naturelle et s\u00e9ch\u00e9e \u00e0 froid.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En plus des aliments cit\u00e9s ci-dessus, il est important d\u2019avoir une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e, constitu\u00e9e d\u2019une grande vari\u00e9t\u00e9 de fruits et de l\u00e9gumes. Optez pour le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire<\/a> de David Costa pour obtenir un plan alimentaire personnalis\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Contrairement aux id\u00e9es re\u00e7ues, il est possible de progresser en musculation et d&#8217;\u00eatre en bonne lorsque l\u2019on est v\u00e9g\u00e9tarien, \u00e0<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18683,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2603,2533,2436,2486,2497,2499,2411,2421,2535,2604,2605,2537,2501,2606,2539,2423,2607,2413,2505,2507,2545,2586,2415,2508,2492,2608,2432,2445],"class_list":["post-15695","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-animaux","tag-calories","tag-coach","tag-coaching","tag-entrainement","tag-expert","tag-fitness","tag-force","tag-glucides","tag-graines","tag-graisses","tag-healthy","tag-intstagram","tag-legumineuses","tag-lipides","tag-masse","tag-mode-de-vie","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-proteines","tag-regimes","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-vegan","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l&#039;alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l&#039;alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-11-17T15:17:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-06-20T16:04:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1396\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/\",\"name\":\"V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg\",\"datePublished\":\"2016-11-17T15:17:31+00:00\",\"dateModified\":\"2023-06-20T16:04:13+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l'alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1396},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"MUSCULATION &#038; VEGETARIEN : QUOI MANGER ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !","description":"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l'alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !","og_description":"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l'alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-11-17T15:17:31+00:00","article_modified_time":"2023-06-20T16:04:13+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1396,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/","name":"V\u00e9g\u00e9tarien et musculation : les meilleurs aliments pour plus de r\u00e9sultats !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg","datePublished":"2016-11-17T15:17:31+00:00","dateModified":"2023-06-20T16:04:13+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Etre v\u00e9g\u00e9tarien demande de priviligier certains aliments et se d\u00e9tacher de l'alimentation classique des pratiquants de musculation pour avoir des r\u00e9sultats","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/v\u00e9g\u00e9tarien-musculation-alimentation-r\u00e9sultats-prot\u00e9ines.jpg","width":1920,"height":1396},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/vegetarien\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"MUSCULATION &#038; VEGETARIEN : QUOI MANGER ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15695"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15695"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15695\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76388,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15695\/revisions\/76388"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18683"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15695"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15695"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15695"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}