{"id":16920,"date":"2018-03-04T17:55:43","date_gmt":"2018-03-04T16:55:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=16920"},"modified":"2021-12-04T13:54:31","modified_gmt":"2021-12-04T13:54:31","slug":"ceinture-muscu","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/","title":{"rendered":"Musculation : dois-je mettre une ceinture de force quand je m&#8217;entra\u00eene ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Tr\u00e8s souvent, vous voyez en salle de sport des personnes s&#8217;entra\u00eener toute la s\u00e9ance avec une ceinture qui soutient le bas de leur dos. A quoi cela sert-il ? Est-ce utile ? Doit-on la garder toute la s\u00e9ance ?\u00a0Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique comment utiliser une ceinture avec un\u00a0extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il est prouv\u00e9 que la ceinture de force permet <strong>d\u2019am\u00e9liorer la stabilit\u00e9 de votre r\u00e9gion lombaire\u00a0<\/strong>(1) gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019augmentation de la pression intra-abdominale. Cependant, son utilisation doit se faire avec pr\u00e9cautions pour en tirer un maximum de b\u00e9n\u00e9fices dans vos entra\u00eenements :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; tout d&#8217;abord, apprenez \u00e0 la porter sur des s\u00e9ries l\u00e9g\u00e8res et moyennes pour sentir son effet et vous habituer \u00e0 sa pr\u00e9sence.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; utilisez l\u00e0 uniquement lors de certaines s\u00e9ances, en fonction de<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\">\u00a0l&#8217;intensit\u00e9<\/a>, et n&#8217;en faites pas une habitude au risque d&#8217;affaiblir votre <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pa-MWFGsvVc&amp;t=2s\">gainage<\/a>.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; privil\u00e9giez son utilisation lors des s\u00e9ances \u00e0 charges lourdes (moins de 6 r\u00e9p\u00e9titions maximales) pour renforcer votre posture.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; vous pouvez \u00e9galement la porter lors d\u2019une s\u00e9rie en <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/coaching-video\">r\u00e9p\u00e9titions maximales<\/a> ou vous allez vous rapprocher fortement de l\u2019\u00e9chec postural.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; la ceinture ne doit pas \u00eatre utilis\u00e9e pour palier \u00e0 une <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/stage\/\">mauvaise technique<\/a> ou posture. Si tel est le cas, mettez moins lourd et travaillez votre technique et\/ou mobilit\u00e9.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Enfin, n&#8217;oubliez pas que le but premier de <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">l&#8217;entra\u00eenement <\/a>est de vous <strong>renforcer <\/strong>et de<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-muscle-generator\"><strong> vous faire progresser<\/strong><\/a>. Alors n&#8217;optez pas pour la ceinture dans un but de confort, mais uniquement dans un but de <strong>performances<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De plus, si votre gainage est point faible, son utilisation ne r\u00e8glera pas votre probl\u00e8me. Optez alors pour un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/seance-coaching\">travail cibl\u00e9 <\/a>afin d&#8217;am\u00e9liorer votre capacit\u00e9 de fixation et de stabilisation de vos articulations. Regardez les vid\u00e9os <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pa-MWFGsvVc&amp;t=4s\">YouTube<\/a> de David ou il vous explique comment vous <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eTG_sIOqPqM&amp;t=2s\">gainer<\/a> et vous placer pour \u00eatre solide, en s\u00e9curit\u00e9 et efficace dans vos mouvements.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le coaching \u00e0 distance <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Suivi 100% Sur Mesure<\/a>\u00a0vous propose une gestion de votre alimentation et de vos entra\u00eenements personnalis\u00e9s par David Costa. Apr\u00e8s analyse de votre bilan initial (rythme de vie, activit\u00e9 sportives, habitudes alimentaires, physiques, mesures, etc), David r\u00e9alisera \u00e0 la main chacun de vos programmes.\u00a0Le pack de coaching inclut : chaque mois un programme de musculation sur mesure, un plan alimentaire personnalis\u00e9, le suivi, les bilans, plus de 500 vid\u00e9os d&#8217;exercices avec pr\u00e9sentation anatomique et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David.\u00a0D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=richard-25-ans\">Richard\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><strong>Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-16921\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Ecran-3-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Cholewicki et al. Lumbar spine stability can be augmented with an abdominal belt and\/or increased intra-abdominal pressure. Eur Spine J. 1999 Oct; 8(5): 388\u2013395.<\/em><\/li>\n<li><\/li>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tr\u00e8s souvent, vous voyez en salle de sport des personnes s&#8217;entra\u00eener toute la s\u00e9ance avec une ceinture qui soutient le<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18635,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2647,2648,2421,2649,2650,2425,2413,2651,2652,2653,2644,2508,2654],"class_list":["post-16920","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-ceinture","tag-developper-sa-force","tag-force","tag-lourd","tag-maxi","tag-muscu","tag-musculation","tag-nerveux","tag-peformance","tag-prendre-du-muscle","tag-prise-de-masse","tag-se-muscler","tag-squat-lourd"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l&#039;entra\u00eenement ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l&#039;utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l&#039;entra\u00eenement ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l&#039;utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-04T16:55:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:54:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\",\"name\":\"Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l'entra\u00eenement ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg\",\"datePublished\":\"2018-03-04T16:55:43+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:54:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l'utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Musculation : dois-je mettre une ceinture de force quand je m&#8217;entra\u00eene ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l'entra\u00eenement ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l'utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l'entra\u00eenement ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l'utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-03-04T16:55:43+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:54:31+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/","name":"Dois-je mettre une ceinture pour prot\u00e9ger mon dos \u00e0 l'entra\u00eenement ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg","datePublished":"2018-03-04T16:55:43+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:54:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique l'utilit\u00e9 de la ceinture de musculation ainsi que quand et comment la porter lors de vos s\u00e9ances.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/mettre-une-ceinture-de-force-en-musculation-squat-dos-soulev\u00e9-de-terre.jpg","width":1600,"height":900},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Musculation : dois-je mettre une ceinture de force quand je m&#8217;entra\u00eene ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16920"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16920"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16920\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64384,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16920\/revisions\/64384"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18635"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16920"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16920"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16920"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}