{"id":17485,"date":"2018-03-31T21:15:45","date_gmt":"2018-03-31T20:15:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=17485"},"modified":"2021-12-04T13:54:29","modified_gmt":"2021-12-04T13:54:29","slug":"seche-glucides","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : puis-je manger des glucides le soir et perdre du poids ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">De nombreux mythes existent sur l&#8217;alimentation pour perdre du poids et la s\u00e8che. Un des plus solidement ancr\u00e9 est que manger des glucides le soir fait grossir. Est-ce bien le cas ? Mangez des glucides au d\u00eener peut-il ralentir la perte de poids ? Le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/choisir-son-coach-sportif-mode-demploi\/\">coach <\/a>expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique tout sur les glucides et la perte de gras avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Oui, <strong>vous pouvez manger des glucides le soir car le moment de consommation des glucides n\u2019influence pas la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">perte de poids<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le plus important est la <strong>quantit\u00e9 totale des<\/strong> <strong>calories<\/strong> que vous allez consommer <strong>sur votre journ\u00e9e<\/strong>. Ainsi, vous pouvez d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent adopter une <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">alimentation <\/a>beaucoup plus <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\">flexible <\/a>et g\u00e9rer vos apports alimentaires en alliant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/aliments\/#more-14421\">aliments sains<\/a> et plaisir tout au long de la journ\u00e9e comme David vous l&#8217;apprend dans son excellent <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire sur mesure.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De plus, conserver des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">glucides<\/a> en fin de journ\u00e9e va vous aider \u00e0 contr\u00f4ler et \u00e9viter vos <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">pulsions<\/a> li\u00e9es au rel\u00e2chement de fin journ\u00e9e. Ce fameux rel\u00e2chement qui vous donne envie de tout manger. Pour les personnes d\u00e9sireuses de limiter leur consommation calorique, l&#8217;algue brune pr\u00e9sente dans <a href=\"http:\/\/www.supersmart.com\/fr--Minceur--Fat-&amp;-Carb-Blocker-200-mg--0667\">Fat &amp; Carb Blocker<\/a> peut y aider.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; BOOSTEZ VOTRE SECHE : il est prouv\u00e9 que\u00a0<strong>ne pas consommer de glucides durant les 6 heures pr\u00e9c\u00e9dent votre s\u00e9ance de cardio augmentera<\/strong> <strong>l\u2019utilisation des graisses. <\/strong>Au contraire, si vous en consommez avant<strong>\u00a0cela r\u00e9duira l&#8217;utilisation des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cardio\/\">graisses<\/a><\/strong> (1, 2, 3).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Quoi en conclure pour <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\">s\u00e9cher <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-diet-special-seche\/\">perdre du poids<\/a> ? <strong>Evitez de faire une collation riche en glucides avant, mais aussi apr\u00e8s votre s\u00e9ance <\/strong>si vous souhaitez optimiser votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/abdos\/#more-14295\">s\u00e8che<\/a>. Mais sans oublier que le plus important reste votre total calorique journalier.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; BOOSTEZ VOTRE SOMMEIL et VOTRE RECUPERATION : consommez une <strong>petite quantit\u00e9 de glucides<\/strong> \u00e0 indice glyc\u00e9mique moyen-\u00e9lev\u00e9e (4) au d\u00eener (3 \u00e0 4 heures avant de vous coucher) avec des aliments avec contenant une grande quantit\u00e9 de <strong>tryptophane<\/strong> (\u0153ufs, b\u0153uf, volaille, poisson, produits laitiers, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/vegetarien\/#more-15695\">ol\u00e9agineux<\/a>, graines, levure de bi\u00e8re, etc.) pour <strong>favoriser l\u2019endormissement<\/strong> gr\u00e2ce \u00e0 la s\u00e9cr\u00e9tion de s\u00e9rotonine.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; BOOSTER VOTRE PROGRESSION : avec le meilleur pack de coaching de de David Costa : le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 \u00e0 votre niveau, votre objectif, vos contraintes, votre mat\u00e9riel et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a style=\"font-weight: 300;\" href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a><span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\"><span style=\"color: #000000;\">et l&#8217;incroyable progression<\/span> de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=raphael-27-ans\">Raphael\u00a0<\/a><\/span><a style=\"font-weight: 300;\" href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=raphael-27-ans\">ICI <\/a><span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\">!<\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"alignnone size-large wp-image-20320\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ecran-4-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Achten J et\u00a0Jeukendrup AE. Optimizing fat oxidation through exercise and diet. 2004 Jul-Aug;20(7-8):716-27.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Acheson KJ et al. Glycogen synthesis versus lipogenesis after a 500 gram carbohydrate meal in man. Metabolism.\u00a01982 Dec;31(12):1234-40.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Horowitz JF et al. Lipolytic suppression following carbohydrate ingestion limits fat oxidation during exercise. Am J Physiol.\u00a01997 Oct;273(4 Pt 1):E768-75.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Afaghi A et al. High-glycemic-index carbohydrate meals shorten sleep onset. Am J Clin Nutr.\u00a02007 Feb;85(2):426-30.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De nombreux mythes existent sur l&#8217;alimentation pour perdre du poids et la s\u00e8che. Un des plus solidement ancr\u00e9 est que<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18617,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2533,2436,2534,2411,2535,2536,2538,2539,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-17485","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T20:15:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:54:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1017\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"721\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/\",\"name\":\"Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png\",\"datePublished\":\"2018-03-31T20:15:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:54:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png\",\"width\":1017,\"height\":721},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : puis-je manger des glucides le soir et perdre du poids ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-03-31T20:15:45+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:54:29+00:00","og_image":[{"width":1017,"height":721,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png","type":"image\/png"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/","name":"Mangez des glucides le soir fait-il grossir et empeche il de perdre du gras ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png","datePublished":"2018-03-31T20:15:45+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:54:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation des glucides pour perdre du poids et du gras plus rapidement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/puis-manger-des-glucides-le-soir-et-perdre-du-gras-et-du-poids.png","width":1017,"height":721},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glucides\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : puis-je manger des glucides le soir et perdre du poids ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17485"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17485"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17485\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64377,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17485\/revisions\/64377"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18617"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17485"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17485"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17485"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}