{"id":17507,"date":"2018-03-31T17:16:50","date_gmt":"2018-03-31T16:16:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=17507"},"modified":"2022-12-28T18:29:52","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:52","slug":"seche-jeun","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : s&#8217;entra\u00eener \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Vous vous \u00eates surement d\u00e9j\u00e0 lev\u00e9(e) un matin plus motiv\u00e9(e) que jamais pour faire votre footing ou votre s\u00e9ance de musculation <strong>\u00e0 jeun<\/strong> en pensant que cela est plus efficace pour perdre du gras. Est-ce le cas ? Le sport \u00e0 jeun fait-il perdre plus de gras ? Quel est le meilleur moment de la journ\u00e9e pour s&#8217;entra\u00eener quand on veut perdre du poids ? Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les entra\u00eenements \u00e0 jeun avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\">S\u00e8che : s&#8217;entra\u00eener \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Plusieurs \u00e9tudes (1, 2, 3) nous montrent que <strong>le cardio \u00e0 jeun n\u2019est pas plus efficace pour s\u00e9cher que du cardio r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 un autre moment de la journ\u00e9e<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Au r\u00e9veil, apr\u00e8s une nuit de sommeil (donc de jeun), le <strong>cortisol<\/strong> est \u00e9lev\u00e9 (4).\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\">Que se passe-t-il quand je fais du cardio \u00e0 jeun ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>R\u00e9aliser une activit\u00e9 intense dans ces conditions va augmenter sa concentration et favoriser la d\u00e9gradation musculaire<\/strong> (5, 6)\u00a0afin de vous fournir de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/\">l\u2019\u00e9nergie<\/a> rapidement.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Malheureusement, ce genre de pratique est encore fortement r\u00e9pandue dans le monde de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\/\">musculation <\/a>quand il s\u2019agit de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">perdre du poids<\/a>. On le retrouve parfois chez des comp\u00e9titeurs (model fitness, mens physique, bikini) \u00e0 l\u2019approche des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\">comp\u00e9titions <\/a>pour accentuer la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\">s\u00e8che<\/a>. Ici, le cardio r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 jeun a pour but d&#8217;augmenter la d\u00e9pense calorique de ces\u00a0athl\u00e8tes qui ont une alimentation d\u00e9ja tr\u00e8s basse en <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\/\">calories<\/a>. Tr\u00e8s souvent, cela est associ\u00e9 \u00e0 une prise de 5 \u00e0 10g de BCAA NUTRIPURE\u00a0pour limiter la d\u00e9gradation musculaire. Cependant, cela n&#8217;en fait <strong>pas une pratique plus efficace qu&#8217;\u00e0 un autre moment de la journ\u00e9e<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\">Dans quels-cas faire du cardio \u00e0 jeun ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Mis \u00e0 part dans certains cas tr\u00e8s pr\u00e9cis,<strong> la pratique du sport \u00e0 jeun est donc inutile quand on cherche \u00e0 perdre du poids et \u00e0 s\u00e9cher. Il est tr\u00e8s simple de r\u00e9ussir \u00e0 perdre du gras sans s\u2019infliger des s\u00e9ances d\u00e8s le r\u00e9veil et avec le ventre vide en optant tout simplement\u00a0pour une <\/strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>alimentation<\/strong> <\/a>et un <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\">entra\u00eenement adapt\u00e9<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">S\u00e9chez et tonfiez vous avec le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/bikini-pack\">BIKINI PACK<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le suivi, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibili<\/a>t<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=sandy-23-ans\">Sandy\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI\u00a0<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Deighton K et al. Appetite, energy intake and resting metabolic responses to 60 min treadmill running performed in a fasted versus a postprandial state. 2012 Jun;58(3):946-54. doi: 10.1016\/j.appet.2012.02.041. Epub 2012 Feb 23.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Schoenfeld <a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/?term=Schoenfeld%20BJ%5BAuthor%5D&amp;cauthor=true&amp;cauthor_uid=25429252\">BJ<\/a> et al. Body composition changes associated with fasted versus non-fasted aerobic exercise. <a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/?term=Body+composition+changes+associated+with+fasted+versus+non-fasted+aerobic+exercise\">J Int Soc Sports Nutr.<\/a>2014 Nov 18;11(1):54. doi: 10.1186\/s12970-014-0054-7.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Paoli A et al. Exercising\u00a0fasting\u00a0or fed to enhance\u00a0fat\u00a0loss? Influence of food intake on respiratory ratio and excess postexercise oxygen consumption after a bout of endurance training. <a href=\"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/21411835\">Int J Sport Nutr Exerc Metab.<\/a>2011 Feb;21(1):48-54.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Guyton AC et Hall JE: Textbook of medical physiology, 11th ed. 2002, pp 956.<\/em><\/li>\n<li><em>(5) Derave W et al. Effects of post-absorptive and postprandial exercise on glucoregulation in metabolic syndrome. Obesity (Silver Spring). 2007 Mar; 15(3):704-11.<\/em><\/li>\n<li><em>(6) H\u00e4ssig A et al. Stress-induced suppression of the cellular immune reactions: on the neuroendocrine control of the immune system. Med Hypotheses. 1996 Jun; 46(6):551-5.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous vous \u00eates surement d\u00e9j\u00e0 lev\u00e9(e) un matin plus motiv\u00e9(e) que jamais pour faire votre footing ou votre s\u00e9ance de<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18615,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400,2403],"tags":[2531,2533,2435,2436,2534,2673,2411,2535,2536,2598,2538,2539,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2415,2469,2547],"class_list":["post-17507","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","category-entrainements","tag-alimentation","tag-calories","tag-cardio","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-courrir","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-hiit","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-running","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d&#039;obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d&#039;obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T16:16:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1271\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\",\"name\":\"Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg\",\"datePublished\":\"2018-03-31T16:16:50+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:52+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d'obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1271},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : s&rsquo;entra\u00eener \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d'obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d'obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-03-31T16:16:50+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:52+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1271,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/","name":"Le cardio \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher et perdre du gras ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg","datePublished":"2018-03-31T16:16:50+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:52+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous dit tout sur le cardio \u00e0 jeun et la perte de poids afin d'obtenir des r\u00e9sutats plus rapides.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/sport-\u00e0-jeun-pour-perdre-du-gras-secher-plus-vite.jpg","width":1920,"height":1271},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : s&rsquo;entra\u00eener \u00e0 jeun est-il plus efficace pour s\u00e9cher ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17507"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17507"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17507\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74757,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17507\/revisions\/74757"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18615"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17507"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}