{"id":17503,"date":"2018-03-31T16:55:22","date_gmt":"2018-03-31T15:55:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=17503"},"modified":"2021-12-04T13:54:29","modified_gmt":"2021-12-04T13:54:29","slug":"seche-training","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : comment dois-je m&#8217;entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Vous pensez surement que pour s\u00e9cher vous devez faire des heures de cardio, utiliser des poids l\u00e9gers, faire des s\u00e9ries longues avec des repos tr\u00e8s courts et faire beaucoup d&#8217;abdominaux. Si tel est le cas, vous avez tout faux ! En effet, les recherches sur la perte de gras montrent qu&#8217;il existe des m\u00e9thodes bien plus efficaces. Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique comment vous entra\u00eener pour perdre du poids plus rapidement avec un extrait de son livre*\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Les s\u00e9ries longues en musculation sont-elles la solution id\u00e9ale pour s\u00e9cher ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il est n\u00e9cessaire de r\u00e9aliser des efforts plus longs pour un plus grand \u00e9puisement \u00e9nerg\u00e9tique mais il est \u00e9galement indispensable de garder une <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\/\">intensit\u00e9 \u00e9lev\u00e9e<\/a> lors de vos efforts pour assurer le maintien de votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/prise-de-muscle\/\">masse musculaire<\/a>. Or des s\u00e9ries longues correspondent \u00e0 une intensit\u00e9 souvent trop faible pour une stimulation suffisante au maintien et au <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">d\u00e9veloppement <\/a>de vos <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">muscles<\/a>, sauf si elles sont pouss\u00e9es jusqu\u2019\u00e0 <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-echec\/\">l\u2019\u00e9chec musculaire<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Il est donc recommand\u00e9 d\u2019utiliser des techniques d\u2019intensifications<\/strong> afin de cumuler <strong>plus de r\u00e9p\u00e9titions \u00e0 des intensit\u00e9s plus \u00e9lev\u00e9es<\/strong>. Par exemple, faites un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-ultime\/\">drop set<\/a> avec 8 r\u00e9p\u00e9titions encha\u00een\u00e9es \u00e0 4 \u00e0 8 r\u00e9p\u00e9titions apr\u00e8s une r\u00e9duction de la charge de 10 \u00e0 20%. Soit 12 \u00e0 16 <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/\">r\u00e9p\u00e9titions<\/a> \u00e0 une intensit\u00e9 situ\u00e9e entre 65 et 85%. Au lieu de 16 r\u00e9p\u00e9titions \u00e0 une intensit\u00e9 de 55-60% en s\u00e9rie simple.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Autre point important sans lequel votre entra\u00eenement ne peut vous donner des r\u00e9sultats pour s\u00e9cher : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>votre alimentation<\/strong><\/a>. Vous devez imp\u00e9rativement avoir un <strong>d\u00e9ficit de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\/\">calories<\/a><\/strong> pour <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-diet-special-seche\/\">perdre du poids<\/a> et du <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\/\">gras<\/a>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Quel est le type d\u2019entra\u00eenement <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\/\">cardio<\/a> recommand\u00e9 pour perdre du gras\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En compl\u00e9ment de votre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\/\">alimentation <\/a>hypocalorique<\/strong>, je vous recommande de r\u00e9aliser<strong> 3 \u00e0 4 s\u00e9ances de <\/strong>musculation comme expliqu\u00e9 ci-dessus et de le combiner avec <strong>1 \u00e0 2 s\u00e9ances de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/hiit\/\">hight intensity interval training<\/a> (HIIT)<\/strong>, particuli\u00e8rement efficace pour la graisse abdominale et la perte graisse dans son ensemble. Le pack de coaching \u00e0 distance <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\">Summer Fit<\/a>\u00a0 est construit sur ces principes pour vous permettre de s\u00e9cher et de vous muscler plus rapidement.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>La L-carnitine est-elle efficace pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <a href=\"http:\/\/www.supersmart.com\/fr--Acides-amines--L-Carnitine-500-mg--0161\">L-carnitine<\/a> assure le <strong>transport des graisses<\/strong> vers le muscle, <strong>am\u00e9liore son <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\">utilisation <\/a>par le muscle<\/strong>\u00a0et <strong>am\u00e9liore vos performances<\/strong> d\u2019endurance. Les \u00e9tudes avec des r\u00e9sultats positifs utilisaient entre <strong>2 et 4 g de L-carnitine par jour soit 4 \u00e0 8 comprim\u00e9s de la <a href=\"http:\/\/www.supersmart.com\/fr--Acides-amines--L-Carnitine-500-mg--0161\">L-Carnitine 500 mg Super Smart Food<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">R\u00e9ussissez votre s\u00e8che avec le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\">Pack <\/a><a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-summer-fit\">SUMMER FIT<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=pascal-39-ans\">Pascal ICI<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"size-large wp-image-20320 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ecran-4-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous pensez surement que pour s\u00e9cher vous devez faire des heures de cardio, utiliser des poids l\u00e9gers, faire des s\u00e9ries<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18614,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2531,2533,2436,2534,2674,2411,2535,2536,2538,2539,2412,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2428,2415,2547,2430,2431],"class_list":["post-17503","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-alimentation","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-endurance","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-methode","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-repetition","tag-resultats","tag-seche","tag-serie","tag-training"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : comment dois-je m&#039;entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : comment dois-je m&#039;entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T15:55:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:54:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1365\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/\",\"name\":\"S\u00e8che : comment dois-je m'entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2018-03-31T15:55:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:54:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1365},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vid\u00e9o\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : comment dois-je m&#8217;entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : comment dois-je m'entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : comment dois-je m'entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-03-31T15:55:22+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:54:29+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1365,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/","name":"S\u00e8che : comment dois-je m'entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg","datePublished":"2018-03-31T15:55:22+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:54:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment vous entra\u00eener pour s\u00e9cher, perdre du poids et avoir plus de r\u00e9sultats rapidement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/entrainement-seance-pour-s\u00e9cher-perdre-du-gras-musculation-scaled.jpg","width":2048,"height":1365},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-training\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vid\u00e9o","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : comment dois-je m&#8217;entra\u00eener en musculation pour perdre du gras ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17503"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17503"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64378,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17503\/revisions\/64378"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18614"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}