{"id":17512,"date":"2018-03-31T20:51:12","date_gmt":"2018-03-31T19:51:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=17512"},"modified":"2021-12-04T13:54:29","modified_gmt":"2021-12-04T13:54:29","slug":"seche-cardio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Vous en avez s\u00fbrement d\u00e9j\u00e0 entendu dire qu&#8217;il faut faire au moins 40 minutes de cardio pour &#8220;taper dans la graisse&#8221; et que si vous en fait moins cela ne sert \u00e0 rien lorsque vous voulez s\u00e9cher. Est-ce vrai ? Il y a-t-il une dur\u00e9e \u00e0 partir de laquelle votre corps va &#8220;bruler&#8221; plus de graisses ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique tout sur le cardio et la perte de poids avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong>consommation des graisses ne d\u00e9pend que peu de la dur\u00e9e<\/strong> <strong>et de l\u2019intensit\u00e9. <\/strong>En effet, la <u>dur\u00e9e<\/u> g\u00e9n\u00e9ralement r\u00e9alis\u00e9e lorsqu\u2019on \u00e9voque \u00ab\u00a0faire du cardio\u00a0\u00bb en <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">musculation\u00a0<\/a>est comprise entre 20 minutes et 1 heure environ.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sachez que d\u00e8s le<strong> d\u00e9but de votre effort, votre corps va utiliser les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">graisses<\/a> circulantes dans le sang<\/strong> et en <strong>moins de 15 minutes, vos r\u00e9serves de gras seront sollicit\u00e9es <\/strong>(cuisses, fessiers, hanches, ventre, etc). La barre mythique des 40 minutes est \u00e9videmment totalement fausse. Ce mythe bien ancr\u00e9 dans les esprits provient d&#8217;une mauvaise interpr\u00e9tation de graphiques pr\u00e9sentant la part d&#8217;utilisation des lipides et des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">glucides<\/a> lors d&#8217;un effort.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pr\u00e9cision : pour observer une utilisation nettement sup\u00e9rieure des <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">graisses<\/a>, votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\">effort<\/a> doit durer\u00a0<strong>au minimum 2 heures<\/strong>, moment \u00e0 partir duquel la diff\u00e9rence sera plus marqu\u00e9e en faveur des graisses. Ces dur\u00e9es sont communes chez les sportifs d&#8217;endurance pr\u00e9parant des semi, des marathons, des trails ou encore des Iron Man mais pas chez les pratiquants de musculation. C\u2019est pourquoi, dans le cadre cette question, je peux dire qu\u2019<strong>il n\u2019y a pas de dur\u00e9e minimum pour \u00ab\u00a0taper dans les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">graisses<\/a>&#8220;<\/strong>. La <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-complements\/\">caf\u00e9ine<\/a> est le meilleur compl\u00e9ment pour augmenter votre utilisation de vos r\u00e9serves de graisses. <a href=\"http:\/\/www.supersmart.com\/fr--Minceur--Paradoxine-40-mg--0705\">Paradoxine de Super Smart Food<\/a> est \u00e9galement une bonne alternative.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Concernant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\"><u>l\u2019intensit\u00e9<\/u><\/a>\u00a0de votre s\u00e9ance <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\/\">cardio<\/a>, de nombreuses \u00e9tudes (1, 2) ont montr\u00e9 une <strong>plus grande utilisation des graisses \u00e0 basse intensit\u00e9<\/strong>, mais il est important de savoir que m\u00eame \u00e0 haute intensit\u00e9 leur utilisation reste importante, comme lors du <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/hiit\/\">HIIT <\/a>par exemple.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">S\u00e9chez et tonfiez vous avec le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/bikini-pack\">BIKINI PACK<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9es (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=naima-25-ans\">Naima\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-16921 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Ecran-3-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Achten J et\u00a0Jeukendrup AE. Optimizing fat oxidation through exercise and diet. 2004 Jul-Aug;20(7-8):716-27.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Carey G D. Quantifying differences in the \u201cfat burning zone and aerobic zone : implications for training. JSCR October 2009.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous en avez s\u00fbrement d\u00e9j\u00e0 entendu dire qu&#8217;il faut faire au moins 40 minutes de cardio pour &#8220;taper dans la<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18616,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2531,2533,2435,2436,2534,2411,2535,2536,2598,2677,2538,2539,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-17512","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-alimentation","tag-calories","tag-cardio","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-hiit","tag-jeun","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-03-31T19:51:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:54:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\",\"name\":\"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg\",\"datePublished\":\"2018-03-31T19:51:12+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:54:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg\",\"width\":1500,\"height\":1000},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-03-31T19:51:12+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:54:29+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1000,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/","name":"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ? - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg","datePublished":"2018-03-31T19:51:12+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:54:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment faire du cardio pour optimiser votre perte de graisse et s\u00e9cher plus vite en musculation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/combien-de-temps-faire-du-cardio-pour-s\u00e9cher-maigrir.jpg","width":1500,"height":1000},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : combien de temps dois-je faire du cardio pour perdre du gras ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17512"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17512"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17512\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51695,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17512\/revisions\/51695"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18616"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17512"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17512"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17512"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}