{"id":17520,"date":"2018-04-01T21:21:39","date_gmt":"2018-04-01T20:21:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=17520"},"modified":"2022-12-28T18:30:02","modified_gmt":"2022-12-28T18:30:02","slug":"seche-kilos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : combien de kilos dois-je perdre par semaine pour conserver ma masse musculaire ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Lors d&#8217;une perte de poids, nos yeux sont souvent fix\u00e9s sur la balance et la vitesse \u00e0 laquelle les kilos s&#8217;envolent. A quelle vitesse peut-on perdre du poids ? Est-ce un probl\u00e8me de perdre du poids rapidement ? Quelles sont les cons\u00e9quences sur vos muscles ? Le coach expert en musculation David Costa vous explique r\u00e9ussir votre s\u00e8che et pr\u00e9server votre masse musculaire avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\">S\u00e8che : combien de kilos dois-je perdre par semaine pour conserver ma masse musculaire ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La perte de poids doit se faire de fa\u00e7on <strong>progressive<\/strong> afin de ne pas perturber le fonctionnement de l\u2019organisme. Lors des pertes de poids brutales, des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">changements hormonaux<\/a> vont affecter son bon fonctionnement et dans certains cas \u00eatre \u00e0 l&#8217;orgine de pathologies (1).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Par semaine, <strong>la perte de poids conseill\u00e9e est de 0,5 \u00e0 1% du poids de corps <\/strong>(2), soit pour une personne de 70 Kg, moins 350 g \u00e0 700 g par semaine. Cette fourchette peut \u00eatre moduler la quantit\u00e9 de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cardio\/\">poids<\/a> \u00e0 perdre. Dans des cas de surpoids (ob\u00e9sit\u00e9), la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/bikini-pack\">perte de poids<\/a> pourra \u00eatre plus rapide.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\">Que se passe-t-il si je perds du poids trop vite ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En cas de perte de poids rapide, ne criez pas victoire trop rapidement car les kilos rapidement partis sont majoritairement issus d&#8217;une perte d\u2019eau, de glucides et de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-courbature\/\">muscles<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En effet, pour stocker 1 g de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">glucides<\/a>, votre corps \u00e0 besoin d\u2019environ 3 g d\u2019eau, il est alors \u00e9vident que <strong>le plus vous r\u00e9duisez vos glucides, le moins vous avez d\u2019eau dans votre corps <\/strong>et<strong> le plus vous \u00eates l\u00e9ger(e).<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">C&#8217;est pourquoi tous les r\u00e9gimes express avec des r\u00e9sultats records, une alimentation d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e et sans calcul du d\u00e9ficit calorique journalier sont \u00e0 proscrire si vous d\u00e9sirez atteindre vos <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">objectifs <\/a>sereinement et de fa\u00e7on durable.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Confiez la gestion de votre progression \u00e0 David Costa avec son meilleur pack de coaching : le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>.\u00a0\u00a0Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 selon vos contraintes, votre niveau, votre mat\u00e9riel et votre objectif avec plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices et pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">sui<\/a>v<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">i<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9<\/a> de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=seb-38-ans\">S\u00e9bastien\u00a0<\/a><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=seb-38-ans\">ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(1) Cangemi R et al. Long-term effects of calorie restriction on serum sex-hormone concentrations in men. Aging Cell.\u00a02010 Apr;9(2):236-42. doi: 10.1111\/j.1474-9726.2010.00553.x. Epub 2010 Jan 20.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(2) Helms ER et al. Evidence-based recommendations for natural bodybuilding contest preparation: nutrition and supplementation. J Int Soc Sports Nutr.\u00a02014 May 12;11:20. doi: 10.1186\/1550-2783-11-20.<\/em><\/span><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b><\/span>\n<div>\n<div><span style=\"color: #000000;\">Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/span><\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lors d&#8217;une perte de poids, nos yeux sont souvent fix\u00e9s sur la balance et la vitesse \u00e0 laquelle les kilos<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18619,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2533,2436,2534,2411,2535,2536,2538,2539,2424,2413,2542,2442,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-17520","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-muscle","tag-musculation","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-01T20:21:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:30:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\",\"name\":\"Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg\",\"datePublished\":\"2018-04-01T20:21:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:30:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg\",\"width\":600,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : combien de kilos dois-je perdre par semaine pour conserver ma masse musculaire ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-04-01T20:21:39+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:30:02+00:00","og_image":[{"width":600,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/","name":"Combien de kilos perdre par semaine pour garder mes muscles?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg","datePublished":"2018-04-01T20:21:39+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:30:02+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de kilos vous pouvez perdre par semaine et comment r\u00e9ussir votre votre s\u00e8che.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/seche-combien-kilos-semaine-perdre-du-gras-rapidement.jpg","width":600,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : combien de kilos dois-je perdre par semaine pour conserver ma masse musculaire ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17520"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17520"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17520\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74755,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17520\/revisions\/74755"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18619"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17520"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17520"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17520"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}