{"id":18314,"date":"2018-05-22T11:56:19","date_gmt":"2018-05-22T10:56:19","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18314"},"modified":"2022-12-28T18:29:48","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:48","slug":"seche-proteines","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : combien dois-je consommer de prot\u00e9ines par jour pour perdre du gras plus rapidement ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Le business de la prot\u00e9ine : les marques de compl\u00e9ments alimentaires vous vantent les m\u00e9rites de la consommation de prot\u00e9ines \u00e0 haute dose pour s&#8217;enrichir, certains r\u00e9gimes sont devenus c\u00e9l\u00e8bres pour leur grande teneur en prot\u00e9ines. Cependant, est-il n\u00e9cessaire de consommer beaucoup de prot\u00e9ine pour perdre du <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\">gras<\/a> plus rapidement ? Que disent les sciences de la nutrition ?\u00a0<span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\">Le coach expert en musculation <\/span>David Costa<span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\"> vous donne la v\u00e9rit\u00e9 avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Combien de prot\u00e9ines par jour dois-je consommer pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Plusieurs \u00e9tudes recommandent entre <strong>1,6 et 3 g de <a href=\"https:\/\/www.nutripure.fr\/fr\/?s=costa\">prot\u00e9ines<\/a> par kilos de poids de corps<\/strong>, soit <strong>entre 25 et 40%<\/strong> de votre apport <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\/\">calorique <\/a>total (1, 2, 3, 4). Attention cela ne veut pas dire, tout comme vous le verrez dans de futurs\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/blog\">articles <\/a>sur la prise de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/\">masse<\/a>, que plus vous consommez de prot\u00e9ines, plus vite vous s\u00e9cherez. Bien au contraire !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><em>\u00a0<\/em><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Quelle est alors la r\u00e9partition calorique id\u00e9ale pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>La r\u00e9partition calorique conseill\u00e9e pour votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">s\u00e8che <\/a>est de 25 \u00e0 40% de prot\u00e9ines, 15 \u00e0 50% de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\/\">glucides <\/a>et 15 \u00e0 40% de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\/\">lipides<\/a>. <\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Notez que les \u00e9carts consid\u00e9rables des recommandations sont dus aux diff\u00e9rences interindividuelles et \u00e0 l\u2019objectif final de la s\u00e8che. En effet, pour atteindre un taux de graisse tr\u00e8s bas (<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\">comp\u00e9tition<\/a>), vous devrez faire varier nettement plus vos macronutriments que pour une simple perte de poids de type \u00ab\u00a0esth\u00e9tique, bien \u00eatre\u00a0\u00bb. Vous devrez alors opter pour des dosages en prot\u00e9ines \u00e9lev\u00e9s, voir &#8220;trop&#8221; \u00e9lev\u00e9s mais sur des courtes p\u00e9riodes (1 mois maximum).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour des <strong>pratiquants <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-echec\/\">avanc\u00e9s<\/a><\/strong>, veillez \u00e0 ne <strong>&#8220;pas trop&#8221; r\u00e9duire votre consommation en glucides<\/strong> lors de votre s\u00e8che afin de <strong>pr\u00e9server votre masse musculaire<\/strong>. <strong>Pr\u00e9f\u00e9rez une r\u00e9duction des lipides <\/strong>(5, 6), tout en assurant la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/aliments\/#more-14421\">quantit\u00e9 <\/a>minimum recommand\u00e9e et en veillant \u00e0 privil\u00e9gier les bonnes graisse (mono et poly-insatur\u00e9es). Pour atteindre taux de graisse tr\u00e8s bas (pour une comp\u00e9tition) et pr\u00e9server au mieux votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tension\/\">masse musculaire<\/a>, la <strong>r\u00e9partition sera \u00e0 contr\u00f4ler<\/strong> avec attention comme indiqu\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Comme d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sent\u00e9 dans les pr\u00e9c\u00e9dents articles sur la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\/\">s\u00e8che<\/a>, en dehors des comp\u00e9titions, une alimentation &#8220;normale&#8221;, autrement dit \u00e9quilibr\u00e9e et vari\u00e9e permet une nette <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cardio\/#more-17512\">perte de poids <\/a>et de graisse sans rencontrer le besoin de se placer dans des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\/#more-17507\">conditions extr\u00eames<\/a> et avec une alimentation d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e, non durable et non salutaire.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nutripure, partenaire officiel : code de parrainage \u00abCOSTA \u00bb, obtenez <strong>10% de r\u00e9duction <\/strong>\u00e0 chaque commande (code \u00e0 renseigner \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte car ce n&#8217;est\u00a0 pas un code promo).<\/p>\n<div>Et<strong> cumulez 10%<\/strong> de vos commandes en cr\u00e9dit produits (\u00e0 utiliser sur vos commandes sauivantes).<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">Pack Suivi Alimentaire Sur Mesure<\/a> de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/bio-2\/\">David Costa<\/a> est la solution \u00e0 toutes vos questions \u00e0 votre alimentation quel que soit votre objectif et votre niveau. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre rythme de vie et il inclut le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d&#8217;informations <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI <\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats <\/a><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=amandine-35-ans\">d&#8217;Amandine <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI\u00a0<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Mettler et al. Increased protein intake reduces lean body mass loss during weight loss in athletes. Med Sci Sports Exerc.\u00a02010\u00a0Feb;42(2):326-37. doi: 10.1249\/MSS.0b013e3181b2ef8e.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Carbone JW et al. Effects of energy deficit, dietary protein, and feeding on intracellular regulators of skeletal\u00a0muscle\u00a0proteolysis. FASEB J.\u00a02013 Dec;27(12):5104-11. doi: 10.1096\/fj.13-239228.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Phillips SM et\u00a0Van Loon LJ. Dietary\u00a0protein\u00a0for\u00a0athletes: from requirements to optimum adaptation. J\u00a0Sports\u00a0Sci.\u00a02011;29 Suppl 1:S29-38. doi: 10.1080\/02640414.2011.619204.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Aragon AA et al. International society of sports nutrition position stand: diets and body composition. J Int Soc Sports Nutr.\u00a02017 Jun 14;14:16. doi: 10.1186\/s12970-017-0174-y.<\/em><\/li>\n<li><em>(5) Helms ER et al. Evidence-based recommendations for natural bodybuilding contest preparation: nutrition and supplementation. J Int Soc Sports Nutr.\u00a02014 May 12;11:20. doi: 10.1186\/1550-2783-11-20.<\/em><\/li>\n<li><em>(6) Walberg JL et al. Macronutrient content of a hypoenergy diet affects nitrogen retention and muscle function in weight lifters. Int J Sports Med.\u00a01988 Aug;9(4):261-6.<\/em><\/li>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le business de la prot\u00e9ine : les marques de compl\u00e9ments alimentaires vous vantent les m\u00e9rites de la consommation de prot\u00e9ines<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18626,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2435,2436,2534,2673,2674,2411,2535,2536,2538,2539,2675,2424,2413,2676,2542,2442,2545,2546,2415,2469,2547,2678],"class_list":["post-18314","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-cardio","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-courrir","tag-endurance","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-marathon","tag-muscle","tag-musculation","tag-nager","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-running","tag-seche","tag-whey-proteine"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-22T10:56:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"673\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"448\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\",\"name\":\"Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg\",\"datePublished\":\"2018-05-22T10:56:19+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:48+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg\",\"width\":673,\"height\":448},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : combien dois-je consommer de prot\u00e9ines par jour pour perdre du gras plus rapidement ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-05-22T10:56:19+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:48+00:00","og_image":[{"width":673,"height":448,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/","name":"Combien dois-je manger de prot\u00e9ines par jour pour s\u00e9cher ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg","datePublished":"2018-05-22T10:56:19+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:48+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur la consommation de prot\u00e9ines et la r\u00e9partition afin de s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/source-de-proteine-pour-secher-boeuf-oeuf-viande-poulet-saumon.jpg","width":673,"height":448},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : combien dois-je consommer de prot\u00e9ines par jour pour perdre du gras plus rapidement ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18314"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18314\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74749,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18314\/revisions\/74749"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18626"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}