{"id":18336,"date":"2018-04-06T11:55:57","date_gmt":"2018-04-06T10:55:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18336"},"modified":"2022-12-28T18:29:35","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:35","slug":"seche-hormones","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent votre perte de gras et votre app\u00e9tit !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Parfois vous n&#8217;arrivez pas \u00e0 expliquer votre prise de poids et votre app\u00e9tit grandissant alors que vous suivez parfaitement votre di\u00e8te pour s\u00e9cher. Lors d&#8217;une perte de poids, de nombreux m\u00e9canismes sont mis en jeu et vous devez respecter certaines r\u00e8gles pour ne pas cr\u00e9er de perturbations hormonales qui vont \u00eatre n\u00e9fastes pour votre objectif ! Le coach expert en musculation David Costa vous explique le r\u00f4le des hormones qui interviennent lorsque vous souhaitez perdre du gras avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Quelles sont les 2 hormones qui r\u00e9gulent mon app\u00e9tit et ma perte de poids\u00a0?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong>LEPTINE<\/strong> est une hormone produite par les cellules graisseuses dont le but est de <strong>r\u00e9guler votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">poids <\/a><\/strong>en assurant votre sati\u00e9t\u00e9 et l&#8217;oxydation des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\/\">graisses<\/a>. Lorsqu\u2019elle <strong>baisse avec un r\u00e9gime brutal<\/strong> (nette r\u00e9duction de vos calories), elle <strong>oblige votre organisme \u00e0 r\u00e9duire vos d\u00e9penses<\/strong> (baisse du m\u00e9tabolisme de base)<strong> et \u00e0 augmenter votre absorption de\u00a0<span data-story-id=\"story_86eedee461e74b686ea6a154f506c9f5\" data-room-id=\"room_82512f2de1402a33618e0ac355d82361\" data-timestamp=\"1540978682645\" data-text=\"calories (vous avez tr\u00e8s faim !)\" data-userid=\"749291678183682048\" data-orgid=\"749291678658490368\">calories (vous avez tr\u00e8s faim !)<\/span><\/strong>\u00a0(1, 2).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong>GRH\u00c9LINE<\/strong>\u00a0est en majorit\u00e9 produite par votre estomac, son r\u00f4le est de <strong>favoriser votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\/\">app\u00e9tit <\/a>et votre prise de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\/\">poids<\/a><\/strong> (1, 3).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/\"><strong>sommeil<\/strong>\u00a0<\/a>joue un r\u00f4le important dans la gestion de votre poids car un manque de sommeil provoquera une prise de poids d\u00fbe \u00e0 une <strong>baisse<\/strong> de votre concentration de <strong>leptine<\/strong> et une <strong>hausse<\/strong> de celle de <strong>ghr\u00e9line<\/strong> (4).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Pourquoi les r\u00e9gimes qui provoquent une perte de poids trop rapide sont-ils d\u00e9conseill\u00e9s\u00a0?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les r\u00e9gimes tr\u00e8s restrictifs permettent une tr\u00e8s rapide perte de poids mais ont aussi des cons\u00e9quences n\u00e9gatives pour votre corps\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>&#8211; baisse de votre m\u00e9tabolisme<\/strong> (5, 6).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>&#8211; baisse brutale de la leptine<\/strong>.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>&#8211; hausse de la ghr\u00e9line.<\/strong><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><strong>&#8211; perte de masse <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tension\/\">musculaire<\/a><\/strong> (7).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211;\u00a0<strong>carences alimentaires<\/strong>, <strong>non soutenable sur la dur\u00e9e.<\/strong><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211;\u00a0<strong>reprise de poids rapide<\/strong> (yoyo).<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; <strong>pulsions alimentaires<\/strong><span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\">, voir des \u00e0 moyens termes<\/span><strong> des TCA<\/strong><span style=\"font-size: 16px; font-weight: 300;\"> (troubles du comportement <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-diete\">alimentaire<\/a>.<\/span><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000000;\">De plus,\u00a0<strong>la baisse de votre poids est majoritairement caus\u00e9e par une perte d\u2019eau <\/strong>(8, 9)<strong>, de glucides et de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\">muscles<\/a><\/strong>. En effet, pour stocker 1 g de glucide, votre corps \u00e0 besoin d\u2019environ 3 g d\u2019eau (9), il est alors \u00e9vident que le plus vous r\u00e9duisez vos glucides, le moins vous avez d\u2019eau dans votre corps.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir votre perte de poids, optez pour une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e, vari\u00e9e et avec un l\u00e9ger d\u00e9ficit de calories comme vous l&#8217;explique <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/bio-2\/\">David Costa<\/a> dans son <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">Pack Suivi Alimentaire Sur Mesure<\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. Ce coaching alimentaire personnalis\u00e9 est pr\u00e9sent dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=angelique-32-ans\">d&#8217;Ang\u00e9lique <\/a><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=angelique-32-ans\">ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI\u00a0<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Weigle DS et al. Roles of leptin and ghrelin in the loss of body weight caused by a low fat, high carbohydrate diet. J Clin Endocrinol Metab.\u00a02003 Apr;88(4):1577-86.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Park HK et Ahima RS. Physiology of leptin: energy homeostasis, neuroendocrine function and metabolism. 2015 Jan;64(1):24-34. doi: 10.1016\/j.metabol.2014.08.004. Epub 2014 Aug 15.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Otto Buczkowska E. The role of ghrelin in the regulation of energy homeostasis. Endokrynol Diabetol Chor Przemiany Materii Wieku Rozw.\u00a02005;11(1):39-42.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Taheri S et al. Short sleep duration is associated with reduced leptin, elevated ghrelin, and increased body mass index. PLoS Med.\u00a02004 Dec;1(3):e62.<\/em><\/li>\n<li><em>(5) Martin CK et al. Effect of calorie restriction on resting metabolic rate and spontaneous physical activity. Obesity (Silver Spring).\u00a02007 Dec;15(12):2964-73. doi: 10.1038\/oby.2007.354.<\/em><\/li>\n<li><em>(6) Redman LM et al. Metabolic and behavioral compensations in response to caloric restriction: implications for the maintenance of weight loss. PLoS One.\u00a02009;4(2):e4377. doi: 10.1371\/journal.pone.0004377. Epub 2009 Feb 9.<\/em><\/li>\n<li><em>(7) Leibel R.L et al. Changes in energy expenditure resulting from altered body weight. N Engl J Med 332: 621-628, 1995.<\/em><\/li>\n<li><em>(8) Henry RR et al. Metabolic consequences of very-low-calorie diet therapy in obese non-insulin-dependent diabetic and nondiabetic subjects. Diabetes.\u00a01986 Feb;35(2):155-64.<\/em><\/li>\n<li><em>(9) Kreitzman SN et al. Glycogen storage: illusions of easy weight loss, excessive weight regain, and distortions in estimates of body composition. Am J Clin Nutr.\u00a01992 Jul;56(1 Suppl):292S-293S.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Parfois vous n&#8217;arrivez pas \u00e0 expliquer votre prise de poids et votre app\u00e9tit grandissant alors que vous suivez parfaitement votre<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18624,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2435,2436,2534,2673,2674,2411,2535,2536,2690,2538,2691,2539,2675,2424,2413,2676,2542,2442,2545,2546,2415,2469,2547],"class_list":["post-18336","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-cardio","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-courrir","tag-endurance","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-hormones","tag-kilos","tag-leptine","tag-lipides","tag-marathon","tag-muscle","tag-musculation","tag-nager","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-running","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-04-06T10:55:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"640\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"427\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/\",\"name\":\"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg\",\"datePublished\":\"2018-04-06T10:55:57+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg\",\"width\":640,\"height\":427},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent votre perte de gras et votre app\u00e9tit !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-04-06T10:55:57+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:35+00:00","og_image":[{"width":640,"height":427,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/","name":"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent la perte et la prise de graisse !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg","datePublished":"2018-04-06T10:55:57+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique le fonctionnement de la perte et de la prise de gras en vous pr\u00e9sentant les hormones responsables.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/hormones-et-perte-de-graisse-poids-appetit.jpg","width":640,"height":427},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : ces hormones qui contr\u00f4lent votre perte de gras et votre app\u00e9tit !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18336"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74746,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18336\/revisions\/74746"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18624"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}