{"id":18330,"date":"2018-05-22T11:56:14","date_gmt":"2018-05-22T10:56:14","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18330"},"modified":"2022-12-28T18:29:50","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:50","slug":"seche-local","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, cuisses, fessiers, culotte de cheval) ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Qui ne r\u00eave pas de pouvoir s\u00e9cher aux <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/abdos\">abdos,<\/a> faire dispara\u00eetre ses culottes de cheval, affiner ses <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/squat\">cuisses<\/a> ou r\u00e9duire ses poign\u00e9es d&#8217;amour. La perte de graisse localis\u00e9e est discutable: possible, impossible ? Que disent les derni\u00e8res \u00e9tudes scientifiques \u00e0 ce sujet ? L&#8217;entra\u00eeneur de bodybuilding, David Costa, pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouvelles sur la perte de masse graisseuse avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Puis-je perdre de la graisse sur une zone cibl\u00e9e ?<\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><strong>Oui<\/strong>, il a \u00e9t\u00e9 prouv\u00e9 que <strong>la <\/strong>graisse<strong> sous-cutan\u00e9e, \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de la zone sollicit\u00e9e par la formation, <\/strong>voit<strong> son <\/strong>utilisation<strong> augmenter<\/strong> (1, 2). Notamment dans une \u00e9tude publi\u00e9e en 2017 (3).<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Cela est d\u00fb \u00e0 l&#8217;augmentation du d\u00e9bit <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hiit\/\">sanguin,<\/a> \u00e0 la temp\u00e9rature et \u00e0 certaines <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">hormones<\/a> responsables de l&#8217;utilisation des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\/\">graisses.<\/a> Attention cela ne signifie pas qu&#8217;il suffit de faire s\u00e9cher des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\/\">s\u00e9ries<\/a> sans fin car l&#8217;ampleur de la r\u00e9duction de graisse au niveau local reste n\u00e9anmoins <strong>faible<\/strong> et la perte de graisse doit \u00eatre envisag\u00e9e <strong>de mani\u00e8re globale<\/strong> (nourriture et formation) N\u00e9anmoins, il vous permet d\u2019int\u00e9grer dans votre programme de formation un travail ax\u00e9 sur un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/cfstrongsexybooty\">domaine sp\u00e9cifique<\/a>. Ceci \u00e9videmment<strong> en plus d&#8217;un entra\u00eenement complet<\/strong> de votre corps et d&#8217;un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-diete\">d\u00e9ficit<\/a> <strong>en calories<\/strong> pour permettre une nette perte de graisse.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Pourquoi les filles ont-elles plus de graisse dans les cuisses, les hanches et les fesses? Pourquoi est-ce difficile de se d\u00e9barrasser de cette graisse?\u00a0<\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">La r\u00e9ponse provient de leur <strong>profil hormonal<\/strong>, les femmes sont <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\">plus grosses <\/a>que les hommes, en particulier pour<strong> assurer la fonction de reproduction<\/strong>.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><strong>L&#8217;enzyme responsable de son stockage\u00a0est tr\u00e8s active<\/strong> et, pour compliquer davantage la t\u00e2che, <strong>la lipolyse<\/strong> (m\u00e9canisme de d\u00e9gradation de la graisse) <strong>est faible<\/strong>. Nous devons donc redoubler <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/cfstrongsexyhiit\">d&#8217;efforts<\/a> et de patience pour <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/bikini-pack\">affiner<\/a> ces domaines.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Bonne nouvelle, <strong>les femmes pr\u00e9f\u00e8rent les lipides \u00e0 l&#8217;exercice.<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Quel est le meilleur moyen de perdre de la graisse ?<\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Pour pouvoir vous aider dans votre r\u00e9gime alimentaire, pour s\u00e9cher, prendre vos muscles ou arr\u00eater vos pulsions alimentaires, optez pour le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching personnalis\u00e9<\/a> de David Costa que vous pouvez lire <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a> et d\u00e9couvrez l&#8217;incroyable <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">transformation de Blandine<\/a>! Ce coaching alimentaire est inclus dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Vous b\u00e9n\u00e9ficierez d\u2019un suivi de haute qualit\u00e9, de bilans et de la grande disponibilit\u00e9 de David.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation: &#8220;Mon entra\u00eeneur de musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI<\/a> <\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">(1)\u00a0Stallknecht B et al. La circulation sanguine et la lipolyse dans les contractions sous-cutan\u00e9es du tissu adipeux dans les muscles adjacents chez l&#8217;homme Am J Physiol Endocrinol Metab. 2007 f\u00e9vrier; 292 (2): E394-9.<\/span><\/span><\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">(2) Scotto di Palumbo A et al. Effet des exercices combin\u00e9s de r\u00e9sistance et d\u2019endurance sur la perte de graisse r\u00e9gionale. J Sports Med Phys Fitness. 2017 juin; 57 (6): 794-801. doi: 10.23736 \/ S0022-4707.16.06358-1.<\/span><\/span><\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\"><span style=\"vertical-align: inherit;\">(3) Scotto di Palumbo A et al. Effect of combined resistance and endurance exercise on regional fat loss. J Sports Med Phys Fitness. 2017 Jun; 57 (6): 794-801. doi: 10.23736 \/ S0022-4707.16.06358-1.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/em><\/span><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui ne r\u00eave pas de pouvoir s\u00e9cher aux abdos, faire dispara\u00eetre ses culottes de cheval, affiner ses cuisses ou r\u00e9duire<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18625,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2435,2436,2534,2673,2513,2688,2674,2515,2411,2535,2536,2439,2689,2538,2539,2675,2424,2413,2676,2542,2442,2545,2546,2415,2469,2547],"class_list":["post-18330","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-cardio","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-courrir","tag-cuisses","tag-culotte-de-cheval","tag-endurance","tag-fessiers","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-gras","tag-hanches","tag-kilos","tag-lipides","tag-marathon","tag-muscle","tag-musculation","tag-nager","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-running","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-05-22T10:56:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"945\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"256\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\",\"name\":\"Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png\",\"datePublished\":\"2018-05-22T10:56:14+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:50+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png\",\"width\":945,\"height\":256},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, cuisses, fessiers, culotte de cheval) ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-05-22T10:56:14+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:50+00:00","og_image":[{"width":945,"height":256,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png","type":"image\/png"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/","name":"Puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, hanches) ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png","datePublished":"2018-05-22T10:56:14+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:50+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res nouveaut\u00e9s sur la perte de gras localis\u00e9e pour obtenir des r\u00e9sultats plus rapides.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/perte-de-gras-localis\u00e9e-ventre-cuisses-fessiers-abdos-hanches.png","width":945,"height":256},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : puis-je perdre du gras sur une zone cibl\u00e9e (abdos, cuisses, fessiers, culotte de cheval) ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18330"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18330"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18330\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74751,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18330\/revisions\/74751"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18625"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18330"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18330"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18330"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}