{"id":18433,"date":"2018-06-01T19:20:32","date_gmt":"2018-06-01T18:20:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18433"},"modified":"2021-12-04T13:53:58","modified_gmt":"2021-12-04T13:53:58","slug":"seche-glycemie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : l&#8217;importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Il est tr\u00e8s fr\u00e9quent de voir des aliments \u00e0 la mode gr\u00e2ce \u00e0 leur efficacit\u00e9 sur la perte de poids et\/ou leurs bienfaits sur la sant\u00e9. Ce f\u00fbt le cas par exemple des aliments avec index glyc\u00e9mique bas du r\u00e9gime Montignac. Cependant, est-ce efficace de se baser sur l&#8217;index glyc\u00e9mique des aliments pour r\u00e9aliser sa s\u00e8che ? Que se passe-il si je mange des aliments \u00e0 IG haut ? Y-a-il une m\u00e9thode plus efficace ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique l&#8217;importance de l&#8217;index et la charge glyc\u00e9mique des aliments lorsque vous souhaitez perdre du gras avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Nous avons indiqu\u00e9 pr\u00e9c\u00e9demment que le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">d\u00e9ficit calorique<\/a> est plus important que la r\u00e9partition <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">calorique <\/a>pour s\u00e9cher (tout en respectant les besoins de l\u2019organisme pour son bon fonctionnement et sa sant\u00e9). Mais \u00e9galement que lors d\u2019objectifs plus pointus tels que les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\">comp\u00e9titions<\/a>, il est n\u00e9cessaire d\u2019accorder plus d\u2019attention \u00e0 la <strong>r\u00e9partition des macronutriments<\/strong> pour optimiser la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\">perte de gras<\/a> et la conserver la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/cardio-muscle\">masse musculaire<\/a>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Une \u00e9tude r\u00e9cente (1) a d\u00e9montr\u00e9 l\u2019importance de la qualit\u00e9 des glucides\u00a0et de leur index glyc\u00e9mique (IG) pour perdre du gras : pour le m\u00eame apport calorique, <strong>ceux qui ont consomm\u00e9 des IG bas ont significativement perdu plus de graisse<\/strong>. Mais \u00e9galement, <strong>l\u2019utilisation des IG bas permet une moindre baisse de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hormones\">leptine<\/a>,<\/strong> et donc une<strong> meilleure <a href=\"https:\/\/www.supersmart.com\/fr--Glycemie-Glycation--Carbo-Defense--0244&amp;fromid=Costafitness&amp;lang=fr\">r\u00e9gulation de votre app\u00e9tit <\/a><\/strong>: cela vous \u00e9vite les fringales et autres pulsions alimentaires<strong>\u00a0<\/strong>(2).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cependant, ce point de vue a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pass\u00e9 par une notion plus compl\u00e8te et plus judicieuse \u00e0 mes yeux et \u00e0 ceux de la litt\u00e9rature : la <strong>charge glyc\u00e9mique.\u00a0<\/strong>Elle associe la quantit\u00e9 de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\/\">glucides <\/a>contenu dans un aliment \u00e0 son index glyc\u00e9mique.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Ici aussi, les \u00e9tudes montrent que les alimentations bas\u00e9es sur des aliments \u00e0 faible charge glyc\u00e9mique <\/strong>(CG)<strong> permettent\u00a0une perte de poids sup\u00e9rieure \u00e0 celles qui ne le sont pas<\/strong>\u00a0(3, 4).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Toutefois, il est important de rappeler que ces \u00ab\u00a0d\u00e9tails\u00a0\u00bb sont int\u00e9ressants <strong>si et seulement<\/strong> <strong>si<\/strong> votre alimentation est parfaitement organis\u00e9e, \u00e9quilibr\u00e9e. Utilisez ces &#8220;outils&#8221; si vous souhaitez optimiser votre s\u00e8che afin de descendre \u00e0 un pourcentage de <strong>graisse corporelle tr\u00e8s bas<\/strong>. De plus, les valeurs d&#8217;index glyc\u00e9mique ou de charge glyc\u00e9mique ne sont exactes que si vous <strong>mangez les aliments<\/strong> de <strong>fa\u00e7on isol\u00e9s<\/strong>, ce qui reste rare entre nous. Enfin, <strong>ne faites pas blocage<\/strong> si vous mangez des IG ou des CG mod\u00e9r\u00e9s ou hauts. Ce n&#8217;est pas en mangeant ces aliments que vous allez prendre du gras, ralentir votre perte de poids ou freiner votre prise de muscle. En effet, la notion de plaisir, m\u00eame en phase de perte de poids est fondamentale.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir votre s\u00e8che, r\u00e9\u00e9quilbrer votre alimentation, prendre du muscle, stopper vos pulsions alimentaires et vous alimenter sans pression, optez pour l&#8217;exceptionnel <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>coaching alimentaire<\/strong><\/a> de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/bio-2\/\">David Costa<\/a>. Il\u00a0propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d&#8217;informations <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI <\/a>et d\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et les <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">progr\u00e8s <\/a>d&#8217;<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=anne-sophie-26-ans\">Anne-Sophie<\/a>\u00a0 !\u00a0<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-18338 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Ecran-2-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Amy M. Goss et al. Effects of diet macronutrient composition on body composition and fat distribution during weight maintenance and weight loss. Obesity (Silver Spring). 2013 Jun; 21(6): 1139\u20131142.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Agus MS et al. Dietary composition and physiologic adaptations to energy restriction. Am J Clin Nutr.\u00a02000 Apr;71(4):901-7.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) McMillan-Price J et al. Comparison of 4 diets of varying glycemic load on weight loss and cardiovascular risk reduction in overweight and obese young adults: a randomised controlled trial.\u00a0Arch Intern Med\u00a02006;166:1466\u201375.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Ebbeling C et al. A reduced-glycemic load diet in the treatment of adolescent obesity.\u00a0Arch Pediatr Adolesc Med2003;157:773\u20139.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il est tr\u00e8s fr\u00e9quent de voir des aliments \u00e0 la mode gr\u00e2ce \u00e0 leur efficacit\u00e9 sur la perte de poids<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18436,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2435,2692,2436,2534,2673,2674,2411,2535,2693,2536,2694,2538,2539,2675,2695,2424,2413,2676,2542,2442,2545,2546,2415,2469,2547],"class_list":["post-18433","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-cardio","tag-charge-glycemique","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-courrir","tag-endurance","tag-fitness","tag-glucides","tag-glycemie","tag-graisse","tag-index","tag-kilos","tag-lipides","tag-marathon","tag-montignac","tag-muscle","tag-musculation","tag-nager","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-running","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>L&#039;importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"L&#039;importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-06-01T18:20:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:53:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"770\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/\",\"name\":\"L'importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg\",\"datePublished\":\"2018-06-01T18:20:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:53:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg\",\"width\":770,\"height\":440},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : l&#8217;importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"L'importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"L'importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-06-01T18:20:32+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:53:58+00:00","og_image":[{"width":770,"height":440,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/","name":"L'importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg","datePublished":"2018-06-01T18:20:32+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:53:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment choisir vos aliments selon leur charge glyc\u00e9mique pour s\u00e9cher et perdre du gras plus vite.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/Charge-glycemique-perte-de-poids-seche.jpg","width":770,"height":440},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : l&#8217;importance de la charge glyc\u00e9mique des aliments pour perdre du gras !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18433"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18433"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18433\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64369,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18433\/revisions\/64369"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18436"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18433"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18433"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18433"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}