{"id":18458,"date":"2018-07-06T19:02:36","date_gmt":"2018-07-06T18:02:36","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18458"},"modified":"2022-12-28T18:29:38","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:38","slug":"seche-viesociale","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et professionnelle ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Une des excuses les plus connues lorsqu&#8217;une personne n&#8217;arrive pas \u00e0 adopter une alimentation correcte est le fameux &#8220;repas d&#8217;affaire&#8221;. Oui, ce repas ou votre chef vous oblige \u00e0 manger tout ce qui est gras et riche en calories. Cependant, si certains y arrivent, ce n&#8217;est pas car leur chef est plus cool que le v\u00f4tre, non, c&#8217;est qu&#8217;ils ont compris comment allier alimentation saine et plaisir au restaurant ou chez des amis. Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimentation lorsque vous ne mangez pas chez vous avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">.<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Je suis souvent au restaurant, quel est le meilleur moyen de suivre ma di\u00e8te ?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Comme expliqu\u00e9 dans l&#8217;excellent <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a> de David Costa, la <strong>flexibilit\u00e9 alimentaire est une cl\u00e9 de votre r\u00e9ussite<\/strong>. Par r\u00e9ussite entendez, <strong>suivre votre di\u00e8te dans toute les conditions<\/strong> et pas uniquement lorsque vous \u00eates chez vous.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Ainsi, vous pourrez facilement <strong>faire les bons choix peu importe votre situation<\/strong>\u00a0: h\u00f4tel, buffet, ap\u00e9ros, autoroute, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\">repas d\u2019affaire<\/a>, soir\u00e9e entre amis, etc. Pour cela, vous devez pouvoir <strong>identifiez les sources de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">lipides<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\">prot\u00e9ines <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">glucides<\/a><\/strong> des aliments et plats propos\u00e9s pour alors faire les choix vous convenant le mieux. Les <strong>&#8220;mauvais&#8221; choix alimentaires ne sont pas obligatoires<\/strong> (bien que tr\u00e8s all\u00e9chants suivant le restaurant ou vous vous trouver), vous \u00eates libre de faire vos choix sans sans risquer de perdre votre client. S\u2019il faut boire un verre de vin pour accompagner votre patron ou votre client, buvez-le sans crainte. Ce ne sont pas les quelques calories de plus qui vont vous faire \u00e9chouer.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Lors des repas \u00e0 plusieurs<\/strong>\u00a0faites attention aux quantit\u00e9s choisies car votre <strong>consommation calorique est automatiquement plus \u00e9lev\u00e9e <\/strong>(1, 2), en particulier car vous \u00eates moins concentr\u00e9 sur ce que vous mangez. <strong>Lorsque vous ne mangez pas chez vous, sans le vouloir vous mangez plus calorique<\/strong>\u00a0(3).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Enfin un point positif, en faisant les bons choix alimentaires lors de repas en groupe, vous allez <strong>influencer positivement ceux de votre entourage<\/strong> (4).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment perdre du poids tout en continuant \u00e0 rester sociable ?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Une des cl\u00e9s de votre r\u00e9ussite est <strong>votre capacit\u00e9<\/strong> <strong>d\u2019adaptation<\/strong>. <strong>Tous les jours ne seront pas parfaits<\/strong>\u00a0aussi bien cot\u00e9 <a href=\"http:\/\/www.davicosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">training <\/a>et alimentation. Pour y faire face, vous devez <strong>connaitre des bases<\/strong> dans chaque domaine afin de vous adapter facilement.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cot\u00e9 <strong>entra\u00eenement<\/strong>, si des \u00e9v\u00e8nements vous emp\u00eachent de vous entra\u00eener, r\u00e9duisez votre nombre de s\u00e9ances en <strong>regroupant des s\u00e9ances entre elles<\/strong>. <strong>L\u2019important est de maintenir une stimulation intense<\/strong>, et pour cela 4 s\u00e9ries entre 60 et 80% de votre maximum en \u00e9tant proche de l&#8217;\u00e9chec musculaire suffisent. Dans le pire des cas, si vous ne faites rien durant une semaine, vous ne r\u00e9gresserez pas. \ud83d\ude09<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cot\u00e9 <strong>alimentation<\/strong>, <strong>soyez<\/strong> <strong>flexible avec vos macros<\/strong> (prot\u00e9ines, lipides et glucides). Si vous ne pouvez pas consommer les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\">meilleurs aliments<\/a> pour votre objectif, rien de grave. L\u2019important est de <strong>maintenir votre apport calorique. <\/strong>Par exemple, remplacez du poulet par du poisson, du riz par des patates et de l\u2019huile par une sauce bien grasse. Si un plat est tr\u00e8s riche, ne le consommez pas en totalit\u00e9, ou bien consommez-le mais ne prenez pas de dessert par exemple. Bref, il y a de nombreuses alternatives possibles.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Bien que cela ne soit exactement identique, cet \u00ab\u00a0\u00e9cart\u00a0\u00bb n\u2019aura pas d\u2019impact n\u00e9gatif sur votre progression. Bien au contraire, en voyant que vous maitrisez votre alimentation sans avoir de sentiments de culpabilit\u00e9 ou d&#8217;\u00e9chec et que vous pouvez avoir une vie normale tout en atteignant votre objectif, <strong>vous serez encore plus motiv\u00e9(e)s !<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour \u00eatre aider dans votre alimentation en fonction de votre objectif optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie et il inclut le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d&#8217;informations <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les superbes <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats <\/a>de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=deborah-29-ans\">D\u00e9borah<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Robinson E et al. Eating like you are overweight: the effect of overweight models on food intake in a remote confederate study. Appetite.\u00a02014 Nov;82:119-23. doi: 10.1016\/j.appet.2014.07.019. Epub 2014 Jul 18.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Hermans RC et al. How much should I eat? Situational norms affect young women&#8217;s food intake during meal time. Br J Nutr.\u00a02012 Feb;107(4):588-94. doi: 10.1017\/S0007114511003278. Epub 2011 Jul 5.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Louis Goffe et al. Relationship between mean daily energy intake and frequency of consumption of out-of-home meals in the UK National Diet and Nutrition Survey. Int J Behav Nutr Phys Act. 2017; 14: 131. PMCID:\u00a0PMC5610411<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Stel M et Van Koningsbruggen GM. Healthy food consumption in young women. The influence of others&#8217; eating behavior and body weight appearance. 2015 Jul;90:240-7. doi: 10.1016\/j.appet.2015.03.016. Epub 2015 Mar 17.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une des excuses les plus connues lorsqu&#8217;une personne n&#8217;arrive pas \u00e0 adopter une alimentation correcte est le fameux &#8220;repas d&#8217;affaire&#8221;.<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18460,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2698,2699,2700,2547,2701],"class_list":["post-18458","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-cheat-meal","tag-repas-daffaire","tag-restaurant","tag-seche","tag-vie-sociale"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-06T18:02:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"848\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"565\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\",\"name\":\"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg\",\"datePublished\":\"2018-07-06T18:02:36+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:38+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg\",\"width\":848,\"height\":565},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et professionnelle ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-07-06T18:02:36+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:38+00:00","og_image":[{"width":848,"height":565,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/","name":"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et pro ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg","datePublished":"2018-07-06T18:02:36+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:38+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique comment g\u00e9rer votre alimention et vous faire pour concilier vie sociale et perte de poids.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/concilier-vie-sociale-et-perte-de-poids.jpg","width":848,"height":565},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : comment perdre du poids en conciliant vie sociale et professionnelle ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18458"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74745,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18458\/revisions\/74745"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18460"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18458"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}