{"id":18466,"date":"2018-07-22T11:33:40","date_gmt":"2018-07-22T10:33:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18466"},"modified":"2022-12-28T18:29:43","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:43","slug":"seche-repas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ou se muscler ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Il est tr\u00e8s fr\u00e9quent de voir des personnes manger plusieurs repas par jour lorsque leur objectif est de perdre du <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\">gras<\/a> ou de prendre du muscle. Pourquoi la fr\u00e9quence des repas est-elle plus grande lorsqu&#8217;on veut s\u00e9cher et se <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/exercice-serie\/\">muscler<\/a> ? Est-ce utile ou bien est-ce un autre mythe solidement ancr\u00e9 dans les esprits ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">Dav<\/a>i<a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">d Costa<\/a> vous explique tout sur la fr\u00e9quence des repas et la perte de poids avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Combien de repas par jour dois-je faire pour me muscler et perdre du gras ?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le <strong>nombre de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-viesociale\">repas<\/a>, <\/strong>que ce soit 3, 4, 5 ou 6,<strong> impactera peu votre r\u00e9sultat<\/strong>. Le plus important est d\u2019<strong>opter pour une <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\">alimentation <\/a>r\u00e9alisable au quotidien, respectant vos contraintes<\/strong> et surtout qui <strong>vous apporte les <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\">calories <\/a>suffisantes<\/strong> avec la <strong>bonne r\u00e9partition entre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">lipides<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glucides\">glucides <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\">prot\u00e9ines<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cependant, comme <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/bio-2\/\">David <\/a>vous l&#8217;explique dans son livre &#8220;<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><strong>Mon Coach Musculation<\/strong><\/a>&#8220;, r\u00e9partir votre apport de prot\u00e9ines sur <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-diete\">plusieurs repas<\/a> par jour est pr\u00e9f\u00e9rable \u00e0 moins de repas (1) car cela permet \u00e0 une <strong>meilleure r\u00e9gulation du taux d\u2019acides amin\u00e9s dans le sang. <\/strong>Il en est de m\u00eame pour les<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\"><strong> glucides<\/strong><\/a>, les consommer sur <a href=\"https:\/\/www.supersmart.com\/fr--Gastro-Intestinal--Digestive-Enzymes--0302\">plusieurs repas<\/a> pr\u00e9sente un plus grand int\u00e9r\u00eat gr\u00e2ce \u00e0 <strong>une meilleure r\u00e9gulation de votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\">glyc\u00e9mie<\/a>.<\/strong> En pratique, r\u00e9alisez entre <strong>3 et 6 selon vos possibilit\u00e9s.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<h2><span style=\"color: #000000;\"><strong>Faut-il vraiment manger toutes les 2 \u00e0 3 heures pour atteindre son objectif de perte de poids ou de prise de muscle ?<\/strong><\/span><\/h2>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Non<\/strong>, le corps \u00e0 la capacit\u00e9 de fonctionner plusieurs heures sans nourriture. Cependant, il est fondamental d\u2019<strong>assurer un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/pack-diet-special-seche\/\">apport d\u2019\u00e9nergie <\/a>suffisant<\/strong> pour r\u00e9pondre \u00e0 vos <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\">besoins<\/a>. Et cela est <strong>plus facile \u00e0 organiser avec plusieurs repas r\u00e9partis sur la journ\u00e9e<\/strong> qu\u2019avec seulement 1 ou 2 car les quantit\u00e9s \u00e0 ing\u00e9rer seront (trop) cons\u00e9quentes. Vous r\u00e9gulerez mieux votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\">glyc\u00e9mie<\/a>, votre taux d\u2019acides amin\u00e9s circulants et votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hormones\">sati\u00e9t\u00e9<\/a>. Mais aussi, vous \u00e9vitera une consommation excessive de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-viesociale\">calories <\/a>et un meilleur contr\u00f4le de votre alimentation. Notez, qu\u2019<strong>un apport de 20 g prot\u00e9ines toutes les 3 heures environ, permet une meilleure synth\u00e8se prot\u00e9ique que le m\u00eame apport toutes les 1,5 ou 6H<\/strong> (1).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Encore une fois, la bonne mesure et l&#8217;adaptation \u00e0 vos contraintes est fondamentale pour atteindre votre objectif. A quoi bon tenter de suivre ce qu&#8217;il y a de plus efficace si c&#8217;est pour ne pas tenir sur la dur\u00e9e et tout abandonner. Votre alimentation doit s&#8217;inspirer de ce qui se fait de mieux mais toujours \u00eatre<strong> r\u00e9alisable au quotidien<\/strong> et <strong>flexible<\/strong> pour faire face aux nombreux al\u00e9as de la vie.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nutripure, partenaire officiel : code de parrainage \u00abCOSTA \u00bb, obtenez <strong>10% de r\u00e9duction <\/strong>\u00e0 chaque commande (code \u00e0 renseigner \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte car ce n&#8217;est\u00a0 pas un code promo).<\/p>\n<div>Et<strong> cumulez 10%<\/strong> de vos commandes en cr\u00e9dit produits (\u00e0 utiliser sur vos commandes sauivantes).<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, votre rythme de vie, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d&#8217;informations <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats <\/a>de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=shannon-23-ans\">Shannon<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI\u00a0 !<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Areta JL et al. Timing and distribution of protein ingestion during prolonged recovery from resistance exercise alters myofibrillar protein synthesis. J Physiol.\u00a02013 May 1;591(9):2319-31. doi: 10.1113\/jphysiol.2012.244897.<\/em><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il est tr\u00e8s fr\u00e9quent de voir des personnes manger plusieurs repas par jour lorsque leur objectif est de perdre du<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18468,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2702,2442,2703,2547,2704],"class_list":["post-18466","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-frequence","tag-perte-de-poids","tag-repas","tag-seche","tag-tupperware"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-07-22T10:33:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\",\"name\":\"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"datePublished\":\"2018-07-22T10:33:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:43+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"width\":1200,\"height\":800},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ou se muscler ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-07-22T10:33:40+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:43+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":800,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/","name":"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","datePublished":"2018-07-22T10:33:40+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:43+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique combien de repas vous devez faire par jour pour perdre du poids plus rapidement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/combien-de-repas-par-jour-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","width":1200,"height":800},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : combien de repas faire par jour pour perdre du poids ou se muscler ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18466"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18466"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18466\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56238,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18466\/revisions\/56238"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18466"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18466"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18466"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}