{"id":18474,"date":"2018-09-14T15:25:20","date_gmt":"2018-09-14T14:25:20","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=18474"},"modified":"2021-12-04T13:50:09","modified_gmt":"2021-12-04T13:50:09","slug":"seche-complements","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/","title":{"rendered":"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour perdre du poids ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Le march\u00e9 de la perte de poids est tr\u00e8s rentable pour les marques de compl\u00e9ments alimentaires qui vantent l&#8217;efficacit\u00e9 fascinante de leurs compl\u00e9ments &#8220;sp\u00e9cial s\u00e8che&#8221;. Cependant, 3 g de L-carnitine ou d&#8217;autre produit est-il efficace pour vous faire s\u00e9cher plus vite ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires et la perte de poids avec extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon.<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><em>\u00a0<\/em><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>Combien de prot\u00e9ines par jour dois-je consommer pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Plusieurs \u00e9tudes cit\u00e9es dans <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\">l&#8217;article <\/a>d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la consommation de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\">prot\u00e9ines\u00a0<\/a>lors de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-tauxdegraisse\">s\u00e8che <\/a>recommandent entre <strong>1,6 et 3 g de prot\u00e9ines par <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-local\">kilos <\/a>de poids de corps<\/strong>, soit <strong>entre 25 et 40%<\/strong> de votre apport calorique total (1, 2, 3). Cette information nous envoi donc \u00e0 la question suivante, pour atteindre cet apport de prot\u00e9ines par jour, est-il utile de consommer de la <a href=\"https:\/\/www.supersmart.com\/fr--Proteines--Undenatured-Whey-Protein-Isolate-1kg--0181\">prot\u00e9ine en poudre<\/a> ?<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Dois-je obligatoirement prendre de la whey prot\u00e9ine pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/p>\n<p><strong>Non<\/strong>, <strong>la suppl\u00e9mentation en <a href=\"https:\/\/fr.myprotein.com\/?affil=awin&amp;awc=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce&amp;utm_source=Zanox_291315&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=Zanox&amp;zanpid=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce\">whey <\/a><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\">prot\u00e9ine <\/a>ne garantit pas la r\u00e9ussite de votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\">s\u00e8che<\/a><\/strong>. Par contre, il est important <strong>d\u2019augmenter votre apport de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hormones\">prot\u00e9ines<\/a><\/strong> pour pr\u00e9server votre masse <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-courbature\">musculaire <\/a>et acc\u00e9l\u00e9rer votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\">s\u00e8che<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Dois-je prendre un bruleur de graisse pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les <strong>bruleurs de graisses ne sont pas n\u00e9cessaires pour s\u00e9cher<\/strong>. Comme expliqu\u00e9 tout au long du livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">&#8220;Mon Coach Musculation&#8221;<\/a><\/strong>, votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">alimentation <\/a>est votre plus grand et fid\u00e8le alli\u00e9e pour transformer votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-abdos\">physique<\/a>. Et pour cela, vous dever la construire autour d&#8217;un l\u00e9ger d\u00e9ficit habillement calculer afin de vous assurer une <a href=\"https:\/\/www.supersmart.com\/fr--Minceur--Advanced-Fat-Burner--0618\">perte de gras<\/a> progressive et vous \u00e9vitant les fringales et les craquages compulsifs. David Costa r\u00e9alise cela pour vous dans son <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">Pack Suivi Alimentaire Sur Mesure<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><em>\u00a0<\/em><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Existe-il un compl\u00e9ment &#8220;br\u00fble graisse&#8221; plus efficace que les autres ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Oui, la <a href=\"https:\/\/fr.myprotein.com\/?affil=awin&amp;awc=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce&amp;utm_source=Zanox_291315&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=Zanox&amp;zanpid=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce\"><strong>caf\u00e9ine<\/strong>\u00a0<\/a>est le compl\u00e9ment le plus efficace pour <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hormones\">s\u00e9cher <\/a>car il permet <strong>d\u2019augmenter l\u2019oxydation des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-lipides\">lipides<\/a><\/strong> (4) et <strong>votre d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique<\/strong> (5). Mais aussi <strong>d\u2019augmenter votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\">force<\/a><\/strong> (6), votre <strong>concentration<\/strong> (7) et votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\"><strong>endurance<\/strong> <\/a>(8). Sa consommation n\u2019est pas mauvaise pour votre sant\u00e9 (9), sauf dans certains cas particuliers. Au del\u00e0 de 450 mg par jour, vous avez des risques de d\u00e9shydratation accrus (10).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>La L-carnitine est-elle efficace pour s\u00e9cher\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <a href=\"https:\/\/fr.myprotein.com\/?affil=awin&amp;awc=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce&amp;utm_source=Zanox_291315&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=Zanox&amp;zanpid=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce\">L-carnitine<\/a> assure le <strong>transport des graisses<\/strong> vers le muscle, <strong>am\u00e9liore son <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\">utilisation <\/a>par le muscle<\/strong> (11) et <strong>am\u00e9liore vos performances<\/strong> d\u2019endurance. Elle est produite par le foie et les reins et \u00e9limin\u00e9e quotidiennement par le fonctionnement de l\u2019organisme. Votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">alimentation <\/a>permet de compl\u00e9ter vos apports\u00a0: la viande et les laitages en sont riches.\u00a0Les \u00e9tudes avec des r\u00e9sultats positifs utilisaient entre <strong>2 et 4 g de L-carnitine par jour<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Bien que <strong>des \u00e9tudes r\u00e9centes montrent son efficacit\u00e9 pour perdre du gras<\/strong> (12), de <strong>nombreuses autres \u00e9tudes affirment le contraire<\/strong> (13). De plus, elle est <strong>tr\u00e8s mal assimil\u00e9e :\u00a0<\/strong>seulement de 5 \u00e0 15 %, le reste \u00e9tant \u00e9limin\u00e9.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Vous l&#8217;aurez compris, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-repas\">l&#8217;alimentation <\/a>et le d\u00e9ficit calorique restent la base de votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-abdos\">perte de poids<\/a>. Il est donc fondamental pour atteindre votre objectif de bien <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-viesociale\">g\u00e9rer <\/a>ces <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\">param\u00e8tres <\/a>avant de penser \u00e0 prendre des compl\u00e9ments dont l&#8217;efficacit\u00e9 n&#8217;est pas si \u00e9vidente (mis \u00e0 part pour la <a href=\"https:\/\/fr.myprotein.com\/?affil=awin&amp;awc=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce&amp;utm_source=Zanox_291315&amp;utm_medium=affiliate&amp;utm_campaign=Zanox&amp;zanpid=7069_1527885674_01b0ac49f683df6535ae104715d47cce\">caf\u00e9ine<\/a>). Ne vous laissez pas avoir par le marketing percutant des marques de compl\u00e9ments ou les recommandations de leurs ambassadeurs et athl\u00e8tes sponsoris\u00e9s, pay\u00e9s \u00e0 la comission sur les ventes.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Le plan alimentaire est r\u00e9alis\u00e9 selon les besoins de chaque personne, avec la prise en compte de vos pr\u00e9f\u00e9rences, de vos contraintes, de votre rythme de vie. Il inclut le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, les bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David.\u00a0Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Pour en savoir plus cliquez <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI <\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats <\/a>de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=christine-54-ans\">Christine ICI<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-16911 size-large\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Ecran-2-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/span><\/p>\n<ol>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(1) Mettler et al. Increased protein intake reduces lean body mass loss during weight loss in athletes. Med Sci Sports Exerc.\u00a02010\u00a0Feb;42(2):326-37. doi: 10.1249\/MSS.0b013e3181b2ef8e.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(2) Carbone JW et al. Effects of energy deficit, dietary protein, and feeding on intracellular regulators of skeletal\u00a0muscle\u00a0proteolysis. FASEB J.\u00a02013 Dec;27(12):5104-11. doi: 10.1096\/fj.13-239228.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(3) Phillips SM et\u00a0Van Loon LJ. Dietary\u00a0protein\u00a0for\u00a0athletes: from requirements to optimum adaptation. J\u00a0Sports\u00a0Sci.\u00a02011;29 Suppl 1:S29-38. doi: 10.1080\/02640414.2011.619204.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(4) LeBlanc J et al. Enhanced metabolic response to caffeine in exercise-trained human subjects. J Appl Physiol (1985).\u00a01985 Sep;59(3):832-7.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(5) Astrup A et al. Caffeine: a double-blind, placebo-controlled study of its thermogenic, metabolic, and cardiovascular effects in healthy volunteers. Am J Clin Nutr.\u00a01990 May;51(5):759-67.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(6) Astorino TA et al. Effect of caffeine ingestion on one-repetition maximum muscular strength. Eur J Appl Physiol.\u00a02008 Jan;102(2):127-32. Epub 2007 Sep 13.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(7) Smit HJ et al. Effects of low doses of caffeine on cognitive performance, mood and thirst in low and higher caffeine consumers. Psychopharmacology (Berl).\u00a02000 Oct;152(2):167-73.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(8) Beck TW et al. The acute effects of a caffeine-containing supplement on strength, muscular endurance, and anaerobic capabilities. J Strength Cond Res.\u00a02006 Aug;20(3):506-10.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(9) Saito E et al. Association of coffee intake with total and cause-specific mortality in a Japanese population: the Japan Public Health Center-based Prospective Study. Am J Clin Nutr.\u00a02015 May;101(5):1029-37. doi: 10.3945\/ajcn.114.104273. Epub 2015 Mar 11.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(10) Armstrong LE et al. Caffeine, fluid-electrolyte balance, temperature regulation, and exercise-heat tolerance. Exerc Sport Sci Rev.\u00a02007 Jul;35(3):135-40.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(11) Pooyandj M et al. The effect of (L-)carnitine on weight loss in adults: a systematic review and meta-analysis of randomized controlled trials. Obes Rev.\u00a02016 Oct;17(10):970-6. doi: 10.1111\/obr.12436. Epub 2016 Jun 22.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(12) Wutzke KD et al. The effect of l-carnitine on fat oxidation, protein turnover, and body composition in slightly overweight subjects. Metabolis m.\u00a02004 Aug;53(8):1002-6.<\/em><\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\"><em>(13) Hawley JA et al. Strategies to enhance fat utilisation during exercise. Sports Med.\u00a01998 Apr;25(4):241-57.<\/em><\/span><\/li>\n<\/ol>\n<ol>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le march\u00e9 de la perte de poids est tr\u00e8s rentable pour les marques de compl\u00e9ments alimentaires qui vantent l&#8217;efficacit\u00e9 fascinante<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18477,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2708,2453,2441,2709,2442,2454,2444,2461],"class_list":["post-18474","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-complement","tag-fat-burner","tag-muscler","tag-myprotein","tag-perte-de-poids","tag-pillule","tag-secher","tag-whey"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-14T14:25:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:50:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"840\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\",\"name\":\"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"datePublished\":\"2018-09-14T14:25:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:50:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg\",\"width\":840,\"height\":560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour perdre du poids ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-09-14T14:25:20+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:50:09+00:00","og_image":[{"width":840,"height":560,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/","name":"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour s\u00e9cher ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","datePublished":"2018-09-14T14:25:20+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:50:09+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout sur les compl\u00e9ments alimentaires de la perte de poids et vous \u00e9vitera de vous faire arnaquer.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/les-complements-alimentaires-pour-s\u00e9cher-et-perdre-du-poids.jpg","width":840,"height":560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e8che : dois-je consommer des compl\u00e9ments alimentaires pour perdre du poids ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18474"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18474"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18474\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64366,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18474\/revisions\/64366"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18474"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18474"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18474"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}