{"id":20281,"date":"2020-06-23T14:11:46","date_gmt":"2020-06-23T14:11:46","guid":{"rendered":"http:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=20281"},"modified":"2021-12-04T13:45:27","modified_gmt":"2021-12-04T13:45:27","slug":"musculation-blessure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/","title":{"rendered":"MUSCULATION : BLESSURE, PERTE DE MUSCLE &#038; MEMOIRE MUSCULAIRE."},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">En musculation, si vous \u00eates bless\u00e9 et que vous ne pouvez plus vous entra\u00eener vous avez s\u00fbrement d\u00e9j\u00e0 entendu que vous allez &#8220;fondre&#8221; ou encore &#8220;d\u00e9gonfler&#8221; \u00e0 vue d&#8217;oeil. Mais que se passe-il r\u00e9ellement lorsque vous vous bless\u00e9 ? Perd-on du muscle rapidement ? Comment reprendre son entra\u00eenement ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique ce que vous devez savoir sur les blessures, la perte de muscle et la reprise de vos s\u00e9ances avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon..<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00c0 partir de combien de temps sans m\u2019entra\u00eener vais-je perdre du\u00a0<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>muscle ?<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> La vitesse du processus de d\u00e9sadaptation \u00e0 l\u2019entra\u00eenement est variable. Plus<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> votre niveau <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/fullbody\/#more-17461\">d\u2019entra\u00eenement <\/a>sera \u00e9lev\u00e9, plus la perte sera rapide. Si vous une de vos articulations est immobilis\u00e9e (pl\u00e2tr\u00e9e) ou que vous \u00eates alit\u00e9, vous perdrez du <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/#more-16920\">muscle <\/a>et de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-ultime\/#more-16908\">force <\/a>au bout de quelques jours seulement (1).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Si l\u2019arr\u00eat provient d\u2019une absence d\u2019entra\u00eenement (vacances, maladie,\u00a0etc.), et donc que vous restez actif et en mouvement, alors la perte sera beaucoup plus lente et se comptera en semaines. Vous pouvez partir en <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/#more-16940\">vacances <\/a>pendant 2 \u00e0 3 semaines tranquillement !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans ce cas, limitez la fonte <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-echec\/#more-16926\">musculaire <\/a>en consommant chaque jour 15 g de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-complements\/\">BCAA <\/a>associ\u00e9s \u00e0 30 g de glucides pour activer la synth\u00e8se prot\u00e9ique (2).<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment reprendre la musculation apr\u00e8s une blessure ?<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> Tout d\u2019abord, assurez-vous d\u2019avoir termin\u00e9 la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/musculation-recuperation\/\">r\u00e9\u00e9ducation <\/a>avec votre kin\u00e9. Puis, laissez\u00a0votre ego au vestiaire et reprenez \u00e0 z\u00e9ro. Concentrez-vous sur vos <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">placements<\/a>,\u00a0vos sensations et travaillez en s\u00e9rie de 12 \u00e0 15 <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-training\/#more-17503\">r\u00e9p\u00e9titions <\/a>avec une <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tempo\/#more-16936\">vitesse\u00a0d\u2019ex\u00e9cution lente <\/a>(\u00e9tirements en 2 \u00e0 4 secondes et effort en 1 \u00e0 3 secondes). Apprenez en plus sur le tempo d&#8217;\u00e9x\u00e9cution <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tempo\/#more-16936\">ici<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Selon\u00a0la blessure subie, votre niveau et la dur\u00e9e de l\u2019arr\u00eat correspondant, recommencez par des\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/fullbody\/#more-17461\">full body<\/a> durant 2 \u00e0 4 semaines afin de reprendre progressivement l\u2019entra\u00eenement,\u00a0gr\u00e2ce \u00e0 un <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\/\">volume <\/a>par s\u00e9ance r\u00e9duit sur chaque muscle, et afin de gagner en\u00a0condition physique. Chaque semaine, cherchez \u00e0 augmenter vos charges de 10 \u00e0\u00a020 % tout en respectant l\u2019\u00e9chec postural comme limite. Mettez \u00e9galement l\u2019accent\u00a0sur les exercices de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-abdos\/#more-18451\">gainage <\/a>de vos ceintures (\u00e9paules, colonne et bassin) lors de votre reprise.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>La m\u00e9moire musculaire existe-t-elle ?<\/strong><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> Oui, la m\u00e9moire musculaire est bien r\u00e9elle. Lors de vos gains musculaires, vous<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> cr\u00e9ez de nouvelles cellules musculaires, cellules qui resteront pr\u00e9sentes dans vos<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> muscles, m\u00eame lors de l\u2019arr\u00eat de l\u2019entra\u00eenement (3). C\u2019est pourquoi la reprise de<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"> <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-local\/\">masse musculaire<\/a> se fait toujours plus vite que son d\u00e9veloppement.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour reprendre l&#8217;entra\u00eenement sans risquer de vous blesser et vous muscler rapidement, optez pour le <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">coaching <\/a>\u00e0 distance personnalis\u00e9 de David Costa : le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 \u00e0 votre niveau, votre objectif, vos contraintes, votre mat\u00e9riel et plus de 450 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=julien-25-ans\">Julien<\/a>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=julien-25-ans\">ICI<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Commandez le livre tant attendu de David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>ou sur l&#8217;image ci-dessous !<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-16921\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/Ecran-3-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Physiologie du sport et de l\u2019exercice\u00a0: W.L. Kenney, J.H. Wimore, D. L. Costill (De Boeck) 2013.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Bray GA et al. Effect of protein overfeeding on energy expenditure measured in a metabolic chamber. Am J Clin Nutr.\u00a02015 Mar;101(3):496-505. doi: 10.3945\/ajcn.114.091769.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Mart\u00edn-Hern\u00e1ndez J et al. Muscular adaptations after two different volumes of blood flow-restricted training. Scand J Med Sci Sports.\u00a02013 Mar;23(2):e114-20. doi: 10.1111\/sms.12036. Epub 2012 Dec 27.<\/em><\/li>\n<li><\/li>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En musculation, si vous \u00eates bless\u00e9 et que vous ne pouvez plus vous entra\u00eener vous avez s\u00fbrement d\u00e9j\u00e0 entendu que<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":20285,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-20281","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-06-23T14:11:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:45:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/\",\"name\":\"Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg\",\"datePublished\":\"2020-06-23T14:11:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:45:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg\",\"width\":650,\"height\":433},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vid\u00e9o\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"MUSCULATION : BLESSURE, PERTE DE MUSCLE &#038; MEMOIRE MUSCULAIRE.\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2020-06-23T14:11:46+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:45:27+00:00","og_image":[{"width":650,"height":433,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/","name":"Blessure en musculation: vais-je perdre du muscle ? Comment reprendre ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg","datePublished":"2020-06-23T14:11:46+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:45:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur la perte de muscle suite \u00e0 blessure ainsi que sur la reprise.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/musculation-blessures-fitness-reprise-perte-de-muscle-coach-a-distance-programme-suivi.jpg","width":650,"height":433},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-blessure\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vid\u00e9o","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"MUSCULATION : BLESSURE, PERTE DE MUSCLE &#038; MEMOIRE MUSCULAIRE."}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20281"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20281"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20281\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51691,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20281\/revisions\/51691"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20285"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20281"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20281"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20281"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}