{"id":2037,"date":"2012-09-24T13:52:28","date_gmt":"2012-09-24T12:52:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2037"},"modified":"2021-12-04T14:05:58","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:58","slug":"perte-de-poids-et-metabolisme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/","title":{"rendered":"La perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation !"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine. Vous vous \u00eates demand\u00e9 pour quelles raisons ces derni\u00e8res arrivent \u00e0 rester minces ? Leur secret : leur m\u00e9tabolisme.<\/strong><\/em><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>Votre m\u00e9tabolisme de base correspond \u00e0 votre d\u00e9pense calorique indispensable au maintien des fonctions vitales de votre organisme : l&#8217;activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale, la respiration, l&#8217;activit\u00e9 cardiaque, l&#8217;activit\u00e9 de vos muscles posturaux, la digestion, les s\u00e9cr\u00e9tions hormonales, la r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature corporelle.<\/p>\n<p>Cette d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique est variable d&#8217;un individu \u00e0 un autre. Plus elle est \u00e9lev\u00e9e, plus vous avez besoin de consommer de calories et cela sans prendre de poids.<\/p>\n<p>Au\u00a0<strong>m\u00e9tabolisme basal<\/strong>\u00a0s&#8217;ajoutent d&#8217;autres d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques li\u00e9es \u00e0 l&#8217;activit\u00e9 sportive r\u00e9alis\u00e9e, le rythme de vie, le mode de vie\u0085.<\/p>\n<p>Lors d&#8217;un r\u00e9gime, manger trop peu peut aller \u00e0 l&#8217;encontre de la perte de poids. Le corps va se mettre en situation d&#8217;alerte pour se pr\u00e9server, \u00e0 cause de la carence en nourriture. C&#8217;est pour cela qu&#8217;il s&#8217;adapte en diminuant son m\u00e9tabolisme et donc le nombre de calories consomm\u00e9es. De plus, le corps fera en sorte de conserver ses r\u00e9serves d&#8217;\u00e9nergie. Par cons\u00e9quent, au lieu de consommer les r\u00e9serves adipeuses, il utilisera le tissu musculaire \u00e0 des fins \u00e9nerg\u00e9tiques<\/p>\n<p>La solution pour \u00e9viter cela est de manger suffisamment et avec une bonne fr\u00e9quence. Il vous faut s\u00e9lectionner judicieusement en qualit\u00e9 et en quantit\u00e9 vos aliments.<\/p>\n<p>En plus du contr\u00f4le de votre alimentation, le sport est votre alli\u00e9 car il permet d&#8217;augmenter votre m\u00e9tabolisme. Ceci est notamment d\u00fb \u00e0 la d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique demand\u00e9e par l&#8217;exercice et par la prise de muscles. En pratiquant un sport tel que la musculation, vous gagnerez en masse musculaire. Votre organisme d\u00e9pensera donc davantage de calories pour faire fonctionner ces muscles, augmentant ainsi naturellement votre m\u00e9tabolisme. CQFD<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18728,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-2037","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-09-24T12:52:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/\",\"name\":\"Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg\",\"datePublished\":\"2012-09-24T12:52:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:58+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg\",\"width\":600,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?","description":"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?","og_description":"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2012-09-24T12:52:28+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:58+00:00","og_image":[{"width":600,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/","name":"Comment fonctionne la perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg","datePublished":"2012-09-24T12:52:28+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:58+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Vous avez sans doute d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 surpris par la quantit\u00e9 de calories que pouvait ing\u00e9rer certaines personnes \u00e0 la ligne fine et vous ne savez pas pourquoi ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/09\/perte-de-poids-metabolisme-maigrir-alimentation-secher.jpg","width":600,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/perte-de-poids-et-metabolisme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La perte de poids et le m\u00e9tabolisme en musculation !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2037"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2037"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2037\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64462,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2037\/revisions\/64462"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18728"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2037"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2037"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}