{"id":2091,"date":"2012-12-01T14:45:48","date_gmt":"2012-12-01T13:45:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2091"},"modified":"2021-12-04T14:05:57","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:57","slug":"musculation-des-cuisses","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/","title":{"rendered":"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?"},"content":{"rendered":"<p><em>La pratique de la musculation est aujourd\u2019hui grandement r\u00e9pandue aupr\u00e8s d\u2019un public tr\u00e8s h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne et pour des objectifs de bien \u00eatre, de forme physique et mentale, de performances, d\u2019esth\u00e9tique ou de r\u00e9\u00e9ducation. En salle de sport, l\u2019esth\u00e9tique est roi\u00a0! Pour cela nombreux sont ceux qui s\u2019exerce \u00e0 d\u00e9velopper leurs pectoraux, bras ou abdos \u00e0 l\u2019extr\u00eame afin d\u2019affirmer leur masculinit\u00e9 et virilit\u00e9. Or comme vous l\u2019aurez compris au travers de mes nombreux articles le d\u00e9veloppement physique de chacun doit se faire dans un but d\u2019\u00e9quilibre et d\u2019harmonie des volumes musculaires mais aussi des forces. Par cons\u00e9quent, en parall\u00e8le du travail du haut du corps, il est un groupe musculaire qui repousse certains pratiquants\u00a0: la musculation des jambes\u00a0!<\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<!--more--><\/em><\/p>\n<p><em><strong>A travers mes 2 prochains articles nous aborderons successivement le travail des cuisses puis des ischios-jambiers et fessiers.<\/strong><\/em><\/p>\n<p>Le d\u00e9veloppement de vos cuisses passe in\u00e9vitablement par la r\u00e9alisation d\u2019exercices mettant en jeu les articulations de vos genoux, hanches et chevilles pour les exercices complets\/globaux ou uniquement des genoux avec les exercices analytiques.<\/p>\n<p><strong>Avant de vous pr\u00e9senter 3 exercices pour avoir des cuisses dignes des sprinteurs am\u00e9ricains\u00a0! Voici un rappel anatomique de la musculature de vos cuisses.<\/strong><\/p>\n<p>La cuisse est compos\u00e9e de nombreux muscles\u00a0selon 3 plans\u00a0:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Sur le plan ventral (le dessus de la cuisse)<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Le quadriceps\u00a0:\u00a0<\/strong>se d\u00e9compose en vaste interne (\u00e0 l\u2019int\u00e9rieure), vaste externe (\u00e0 l\u2019ext\u00e9rieure), le droit ant\u00e9rieure ou f\u00e9moral (sur le dessus),\u00a0 le crural (en profondeur). Son action principale est l\u2019extension de la jambe sur la cuisse. Le droit f\u00e9moral est fl\u00e9chisseur de la cuisse sur le bassin.<\/p>\n<p><strong>Le couturier\u00a0:<\/strong>\u00a0il croise la cuisse par le dessus et le dedans. Il\u00a0 a comme action\u00a0la flexion de la hanche et la rotation lat\u00e9rale de la hanche (surtout quand le genou est fl\u00e9chi) ainsi que flexion du genou et la rotation interne du genou\u00a0 et stabilisateur du genou en flexion.<\/p>\n<p><strong>Le Tenseur du fascia lata\u00a0:<\/strong>\u00a0sur le cot\u00e9. Il est fl\u00e9chisseur du genou et inclinateur du tronc sur le bassin.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Sur le plan m\u00e9dial (l\u2019int\u00e9rieure de la cuisse)<\/strong><\/h3>\n<p><strong>Le pectin\u00e9\u00a0:<\/strong>\u00a0est adducteur de la hanche et accessoirement fl\u00e9chisseur<\/p>\n<p><strong>Le grand adducteur\u00a0:<\/strong>\u00a0est adducteur, fl\u00e9chisseur accessoire et rotateur lat\u00e9ral accessoire.<\/p>\n<p><strong>Le droit interne ou gracile\u00a0:<\/strong>\u00a0est adducteur de la hanche et fl\u00e9chisseur du genou et la rotateur interne du genou\u00a0 et stabilisateur du genou en flexion.<\/p>\n<p><strong>Le court adducteur\u00a0:<\/strong>\u00a0est adducteur.<\/p>\n<p><strong>Le grand adducteur\u00a0:<\/strong>\u00a0est extenseur de la cuisse sur le bassin.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Nous aborderons le plan dorsal (post\u00e9rieur) lors du prochain article.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>La musculation de vos cuisses pourra se faire avec la r\u00e9alisation des exercices poly-articulaires suivant\u00a0: fente et squat et mono-articulaire\u00a0: leg extension.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Le squat\u00a0: le mouvement roi en musculation\u00a0!<\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/PwsRg-GgCLk\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p>Part la mise en jeu les muscles extenseurs des articulations de la hanche, du genou, des chevilles, du tronc et les abdominaux le squat le squat est tr\u00e8s sollicitant sur les plans musculaires et moteurs.<\/p>\n<p>La sp\u00e9cificit\u00e9 de la posture adopt\u00e9e, le recrutement musculaire et les contractions musculaires sont semblables \u00e0 de nombreux gestes sportifs et quotidiens<\/p>\n<p>Il met \u00e0 contribution les quadriceps, les fessiers (grand, petit et moyen fessiers), les muscles spinaux (lombaire principalement), les ischios-jambiers, le grand adducteur, le petit adducteur, le gracile, le moyen adducteur, le triceps sural et les abdominaux.<\/p>\n<p><em>Pr\u00e9cautions\u00a0:\u00a0<\/em><em>il faudra veiller \u00e0 ne jamais arrondir le dos, soit par manque de force des \u00e9recteurs du rachis li\u00e9 \u00e0 une mauvaise position (tronc trop sur l\u2019avant) soit par une flexion trop importante (en dessous de l\u2019horizontale) qui provoque l\u2019arrondit de votre r\u00e9gion lombaire au risque d\u2019une hernie discale\u00a0!\u00a0 Attention \u00e9galement \u00e0 ne pas effectuer un d\u00e9placement du poids de corps vers l\u2019avant pour ne pas accentuer les pressions sur vos genoux.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Les Fentes: pas uniquement r\u00e9serv\u00e9es aux femmes!<\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/snNgb9LuqDI\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p>Tr\u00e8s pris\u00e9es par les femmes pour renforcer leurs fessiers et cuisses, les fentes s\u2019adressent \u00e0 tous ceux qui souhaitent d\u00e9velopper leurs fessiers et leurs cuisses sans avoir \u00e0 mobiliser des charges lourdes\u00a0 (comme au squat) car on ne travail ici qu\u2019une jambe \u00e0 la fois. De plus, son ex\u00e9cution demande un bon \u00e9quilibre de part l\u2019\u00e9cartement des appuis r\u00e9duits et part la position des pieds (pied avant \u00e0 plat et pied arri\u00e8re sur la pointe). L\u2019exercice est \u00e9galement plus confortable pour le dos car le tronc se penche moins en avant.<\/p>\n<p>Il met \u00e0 contribution les quadriceps, les fessiers (grand, petit et moyen fessiers), les muscles spinaux (lombaire principalement), les ischios-jambiers, le grand adducteur, le petit adducteur, le gracile, le moyen adducteur, le triceps sural et les abdominaux.<\/p>\n<p><em>Pr\u00e9cautions\u00a0: le dos devra toujours rester en extension et ne jamais s\u2019arrondir. Attention \u00e9galement \u00e0 ne pas effectuer un d\u00e9placement du poids de corps vers l\u2019avant pour ne pas accentuer les pressions sur vos genoux et conserver ainsi votre genou avant au dessus de votre cheville.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Leg extension: bien isoler ses quadriceps\u00a0!<\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/n_LDBU4xVpE\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p>Le leg extension permet part sa position de court-circuiter l\u2019action du droit ant\u00e9rieur (qui est en position raccourci) et donc de recruter pleinement les vastes interne et externe pour r\u00e9aliser le mouvement. Cela vous permettra de galber d\u2019avantages le bas de vos cuisses.<\/p>\n<p><em>Pr\u00e9caution\u00a0: veiller \u00e0 bien conserver les fessiers au fond et plaquer au si\u00e8ge afin de ne pas tricher le mouvement au d\u00e9triment de la sant\u00e9 de votre dos\u00a0!<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La pratique de la musculation est aujourd\u2019hui grandement r\u00e9pandue aupr\u00e8s d\u2019un public tr\u00e8s h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne et pour des objectifs de bien<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18767,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-2091","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La pratique de la musculation est aujourd\u2019hui grandement r\u00e9pandue aupr\u00e8s d\u2019un public tr\u00e8s h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne et pour des objectifs de bien\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-01T13:45:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1188\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/\",\"name\":\"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg\",\"datePublished\":\"2012-12-01T13:45:48+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg\",\"width\":1188,\"height\":630},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?","og_description":"La pratique de la musculation est aujourd\u2019hui grandement r\u00e9pandue aupr\u00e8s d\u2019un public tr\u00e8s h\u00e9t\u00e9rog\u00e8ne et pour des objectifs de bien","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2012-12-01T13:45:48+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:57+00:00","og_image":[{"width":1188,"height":630,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/","name":"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg","datePublished":"2012-12-01T13:45:48+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-cuisses-musculation-exercice-programme.jpg","width":1188,"height":630},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-cuisses\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment muscler ses cuisses avec des exercices de musculation ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2091"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64455,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2091\/revisions\/64455"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18767"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2091"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2091"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2091"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}