{"id":2098,"date":"2012-12-07T14:51:21","date_gmt":"2012-12-07T13:51:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2098"},"modified":"2021-12-04T14:05:57","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:57","slug":"musculation-des-ischios-fessiers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/","title":{"rendered":"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation ?"},"content":{"rendered":"<p><em>Apr\u00e8s vous avoir fourni les \u00e9l\u00e9ments pour muscler vos quadriceps, David Costa vous conseil aujourd\u2019hui sur le travail de la r\u00e9gion post\u00e9rieur de la cuisse. Tout aussi important que les quadriceps, les ischios-jambiers et les fessiers doivent faire l\u2019objet d\u2019une attention particuli\u00e8re lors de vos entrainements de part leurs diverses actions sur le bassin et la posture. De plus, les fessiers sont presque toujours sollicit\u00e9s en m\u00eame temps que les ichios jambiers lors de mouvements globaux pour renforcer ces derniers.<\/em><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<h2><strong>Rappel anatomique<\/strong><\/h2>\n<p>Les ischios-jambiers sont au nombre de 3\u00a0:<\/p>\n<p>Biceps f\u00e9moral ou crural\u00a0:\u00a0la longue portion a pour origine au niveau de l\u2019ischion et se termine sur le p\u00e9ron\u00e9. La courte portion a pour origine le f\u00e9mur et se termine \u00e9galement sur le p\u00e9ron\u00e9.<\/p>\n<p>Semi membraneux\u00a0:\u00a0plac\u00e9 sous le demi tendineux, il est bi articulaire et va de l\u2019ischion au tibia.<\/p>\n<p>Semi tendineux\u00a0:\u00a0il a pour origine l\u2019ischion et il se termine sur la patte d\u2019oie (partie sup\u00e9rieure et interne du tibia).<\/p>\n<p>Les fessiers se d\u00e9composent en\u00a0:<\/p>\n<p>Grand fessier\u00a0:\u00a0Il est mono articulaire et il va de l&#8217;os iliaque, du sacrum et du coccyx au f\u00e9mur (grand trochanter).<\/p>\n<p>Moyen fessier\u00a0:\u00a0il est luis aussi mono articulaire. Sa forme est en \u00e9ventail et il recouvre le petit fessier. Il prend son origine sur l\u2019os iliaque dans la fosse iliaque externe et se termine au niveau du f\u00e9mur sur le grand trochanter (f\u00e9mur).<\/p>\n<p>Petit fessier\u00a0:\u00a0il va de l\u2019os iliaque au f\u00e9mur et se termine sur le f\u00e9mur au niveau du grand trochanter.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>R\u00f4les et int\u00e9r\u00eats :<\/strong><\/h2>\n<h3>Sur le plan fonctionnel\u00a0:<\/h3>\n<p><strong>Biceps f\u00e9moral ou crural\u00a0:<\/strong>\u00a0permet de fl\u00e9chir le genou et de faire l\u2019extension de la hanche (longue portion). Si le genou est fl\u00e9chi, il fait la rotation externe.<\/p>\n<p><strong>Semi membraneux\u00a0:<\/strong>\u00a0<a name=\"13b7b359718bc66d_13b751bba16be92c_OLE_LINK19\"><\/a>permet de fl\u00e9chir le genou et de faire l\u2019extension de la hanche.\u00a0<a name=\"13b7b359718bc66d_13b751bba16be92c_OLE_LINK18\"><\/a><a name=\"13b7b359718bc66d_13b751bba16be92c_OLE_LINK17\"><\/a>Si le genou est fl\u00e9chi, il fait la rotation interne du tibia sur le f\u00e9mur.<\/p>\n<p><strong>Semi tendineux\u00a0:<\/strong>\u00a0il permet de fl\u00e9chir la jambe sur la cuisse et de r\u00e9aliser l\u2019extension de la cuisse sur le bassin. Si le genou est fl\u00e9chi, il fait la rotation interne du tibia sur le f\u00e9mur.<\/p>\n<p><strong>Les ischios jambiers<\/strong> ont aussi un r\u00f4le dans la stabilisation du genou. De plus, ils doivent repr\u00e9senter 60% du rapport de force entre ischios-jambiers et quadriceps.<\/p>\n<p><strong>Grand fessier\u00a0:<\/strong>\u00a0il permet l\u2019extension de la hanche. C\u2019est-\u00e0-dire amener la jambe en arri\u00e8re du corps. Il est aussi rotateur externe de la cuisse sur le bassin.<\/p>\n<p><strong>Moyen fessier\u00a0:\u00a0<\/strong>le moyen fessier est abducteur de la hanche (\u00e9l\u00e9vation lat\u00e9rale de la jambe). Il permet aussi la rotation interne et externe de la hanche suivant que l\u2019on regarde du c\u00f4t\u00e9 de ses fibres ant\u00e9rieures ou post\u00e9rieures. Il est abducteur et rotateur interne de la cuisse. Les moyens fessiers se contractent alternativement lors de la marche. Ils interviennent aussi lors des extensions de hanche qui demande beaucoup de force.<\/p>\n<p><strong>Petit fessier\u00a0:<\/strong>\u00a0il va de l\u2019os iliaque au f\u00e9mur et se termine sur le f\u00e9mur au niveau du grand trochanter. Il exercice les m\u00eames fonctions que le moyen fessier de part ses origines et insertions similaires mais avec un degr\u00e9 moindre.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Sur le plan postural\u00a0:<\/h3>\n<p><strong>Les ischios jambiers\u00a0:\u00a0<\/strong>de part leur insertion d\u2019origine sur le bassin, vont influer sur sa position ainsi que sur celle de la colonne vert\u00e9bral et causer parfois des douleurs lombaires<\/p>\n<p><strong>Le grand fessier<\/strong>\u00a0: permet de maintenir la posture en position verticale par son action de redressement du bassin et il participe \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre en position debout. Une faiblesse de ce dernier peut conduire \u00e0 une hyperlordose (grande cambrure) et donc \u00e0 d\u2019\u00e9ventuelles douleurs lombaires.<\/p>\n<p><strong>Le moyen fessier\u00a0 et le petit fessier:<\/strong>\u00a0permettent de stabiliser le bassin lorsqu\u2019on se tient sur un pied et de participer \u00e0 l\u2019\u00e9quilibre. \u00a0Il est abducteur de la cuisse (\u00e9l\u00e9vation lat\u00e9rale de la jambe) et permet de stabiliser le bassin si on se tient sur une jambe. Il est \u00e9galement rotateur interne par ses fibres ant\u00e9rieures et rotateur externe par ses fibres post\u00e9rieures qui participent \u00e0 l&#8217;extension de la hanche.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>D\u2019un point de vue esth\u00e9tique\u00a0:<\/h3>\n<p>Les ischios-jambiers\u00a0assurent le galbe de l\u2019arri\u00e8re cuisse d\u2019o\u00f9 le nom de \u00ab\u00a0biceps\u00a0\u00bb pour le biceps crural.<\/p>\n<p>Le travail des fessiers\u00a0 permet d\u2019accentuer le galbe de profil (le bomb\u00e9 du fessiers) et\u00a0 de dos en creusant les fessiers sur le cot\u00e9.<\/p>\n<p>Il est \u00e9galement important de bien les \u00e9tirer afin d\u2019avoir une bonne souplesse car une raideur excessive de ces derniers est souvent la cause de mal de par leur action sur le bassin.<\/p>\n<p>Le d\u00e9veloppement de vos cuisses passe in\u00e9vitablement par la r\u00e9alisation d\u2019exercices mettant en jeu les articulations de vos genoux, hanches et chevilles pour les exercices complets\/globaux ou uniquement des genoux avec les exercices analytiques.<\/p>\n<p>La musculation de ces muscles pourra se faire avec la r\u00e9alisation des exercices poly-articulaires suivant\u00a0: soulev\u00e9 de terre jambes tendues et squat, soulev\u00e9 de terre, fentes pour les fessiers.\u00a0 Mais \u00e9galement avec des exercices mono-articulaires tels que\u00a0: le leg curl couch\u00e9 ou assis pour les ischios-jambier et les extensions de hanche pour les fessiers.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Le soulev\u00e9 de terre jambes tendues\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p><em>Pr\u00e9cautions\u00a0:\u00a0<\/em><em>il faudra veiller \u00e0 ne jamais arrondir le dos, soit par manque de force des \u00e9recteurs du rachis li\u00e9 \u00e0 une mauvaise position (tronc trop sur l\u2019avant ou barre \u00e9loign\u00e9e des cuisses) soit par fatigue.<\/em><\/p>\n<p><em><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/Ek3HGS8Eyas\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/souleveDeTerreJambe1.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/>\u00a0\u00a0<\/em><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/souleveDeTerreJambe2.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Le leg curl\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p><em>Pr\u00e9cautions\u00a0: maintenir le bassin immobile (plaqu\u00e9 contre le si\u00e8ge) afin de solliciter au maximum vos ischios-jambiers et pas votre bassin\u00a0!<\/em><\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/S7uciD3iILY\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/LegCurl1.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/>\u00a0\u00a0<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/LegCurl2.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Extension de hanche \u00e0 la poulie\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p><em>Pr\u00e9cautions : veiller \u00e0 bien verrouiller votre bassin en serrant vos abdos afin de ne pas tricher avec vos lombaires au risque de vous blesser.<\/em><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/extensionDeHanches2.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/>\u00a0\u00a0<em><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/extensionDeHanches1.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/><\/em><\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apr\u00e8s vous avoir fourni les \u00e9l\u00e9ments pour muscler vos quadriceps, David Costa vous conseil aujourd\u2019hui sur le travail de la<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18765,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[],"class_list":["post-2098","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apr\u00e8s vous avoir fourni les \u00e9l\u00e9ments pour muscler vos quadriceps, David Costa vous conseil aujourd\u2019hui sur le travail de la\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-07T13:51:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/\",\"name\":\"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg\",\"datePublished\":\"2012-12-07T13:51:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg\",\"width\":800,\"height\":500},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa","og_description":"Apr\u00e8s vous avoir fourni les \u00e9l\u00e9ments pour muscler vos quadriceps, David Costa vous conseil aujourd\u2019hui sur le travail de la","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2012-12-07T13:51:21+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:57+00:00","og_image":[{"width":800,"height":500,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/","name":"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation avec David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg","datePublished":"2012-12-07T13:51:21+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/comment-muscler-ses-ischios-fessiers-exercice-programme.jpg","width":800,"height":500},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-ischios-fessiers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment muscler ses ischios et fessiers en musculation ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2098"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64454,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2098\/revisions\/64454"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18765"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2098"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2098"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2098"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}