{"id":2102,"date":"2012-12-14T14:53:46","date_gmt":"2012-12-14T13:53:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2102"},"modified":"2021-12-04T14:05:57","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:57","slug":"prevention-du-mal-de-dos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/","title":{"rendered":"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?"},"content":{"rendered":"<p><em>Le mal de dos ou bien encore \u00ab\u00a0le mal du si\u00e8cle\u00a0\u00bb comme certains m\u00e9decins ont pu le qualifier touche pr\u00e8s de 80% de la population mo<\/em><em>ndiale au moins une fois dans sa vie (d\u2019apr\u00e8s l\u2019OMS). En France, 25% des 15\/24 ans et 35% des plus de 55 ans en souffrent. Afin de vous \u00f4tez et de pr\u00e9venir cette douleur, le coach sportif David Costa vous explique une des origines et les moyens de traiter ce probl\u00e8me. Pour cela, le parall\u00e8le sera fait avec le pr\u00e9c\u00e9dent article sur la musculation des ischios jambiers et des fessiers.<\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<h2><strong>Origines du mal de dos\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>Avant d\u2019intervenir sur les probl\u00e8mes musculaires associ\u00e9s au mal de dos, voici une liste des origines de ce dernier\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; des\u00a0malformations de la colonne vert\u00e9brale (lordose cervicale, scoliose, spondylolisth\u00e9siste, etc.)<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0une\u00a0mauvaise position\u00a0ou posture.<\/p>\n<p>&#8211; des l\u00e9sions d&#8217;un disque intervert\u00e9bral comme une\u00a0hernie discale.<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0un mauvais mouvement\u00a0ou un\u00a0effort physique inadapt\u00e9 ou mal effectu\u00e9.<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0de l&#8217;ost\u00e9oporose\u00a0(au niveau osseux), l&#8217;arthrose\u00a0(au niveau du cartilage), l&#8217;arthrite.<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0la\u00a0grossesse\u00a0(\u00e0 cause de la prise de poids).<\/p>\n<p>&#8211; traumatisme li\u00e9 \u00e0 un choc.<\/p>\n<p>&#8211;\u00a0des\u00a0probl\u00e8mes psychologiques\u00a0(stress\u00a0ou choc psychologique).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Impact des muscles sur la posture\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>Le mal de dos d\u2019origine musculaire\u00a0reste un des plus faciles \u00e0 traiter de part la plasticit\u00e9 des muscles et la simplicit\u00e9 des exercices.<\/p>\n<p>Les muscles avec pour origine le bassin vont influer sur la bascule de ce dernier et par cons\u00e9quent sur la position de la colonne vert\u00e9brale et la r\u00e9partition des pressions.<\/p>\n<p>En agissant sur les muscles et en \u00e9quilibrant les forces il sera ainsi possible de r\u00e9duire les tensions subies par le bassin et de r\u00e9\u00e9quilibrer les vert\u00e8bres entre elles.<\/p>\n<p><strong>Hyperlordose lombaire et r\u00e9troversion.<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Une attitude d\u2019hyperlordose lombaire qui correspond \u00e0 une bascule du bassin sur l\u2019avant (ant\u00e9version), une cambrure au niveau lombaire et un ventre qui ressort peut \u00eatre du \u00e0 une faiblesse des fessiers. Ces derniers \u00e9tant fix\u00e9s sur le bassin (cf. pr\u00e9c\u00e9dent article sur la musculation des fessiers) leur rel\u00e2chement cause un rel\u00e2chement du bassin. Il est alors important des les renforcer \u00e0 partir d\u2019exercices de musculation tels que les squats, fentes, soulev\u00e9 de terre jambes tendues et isolations afin de permettre un redressement du bassin. De plus,\u00a0\u00a0une raideur excessive des muscles psoas-iliaques conduira \u00e0 l&#8217;ant\u00e9version du bassin, il faut donc veiller \u00e0 les assouplir pour palier \u00e0 leur action lordosante.<\/p>\n<p>Par opposition \u00e0 l\u2019ant\u00e9version excessive, la position de r\u00e9troversion (bascule du bassin sur l\u2019arri\u00e8re, le bas du dos s\u2019arrondi, le ventre se rel\u00e2che) prolong\u00e9e peut s\u2019av\u00e9rer douloureuse pour la r\u00e9gion lombaire. C\u2019est notamment le cas en position assise (au bureau, en conduisant, en lisant, etc.).<br \/>\nCette attitude est li\u00e9e en partie \u00e0 la r\u00e9traction des ischio-jambiers (trop grande raideur) pour les raisons suivantes : la part importante de tissus conjonctifs dans cette loge musculaire, leur insertion sur des os mobiles, leur participation \u00e0 la posture d\u2019o\u00f9 la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019un tonus important. Pour palier \u00e0 ce probl\u00e8me, il sera alors n\u00e9cessaire d\u2019assouplir les ischio-jambiers \u00e0 base d\u2019exercices d\u2019\u00e9tirements.\u00a0De plus, une trop grande tonicit\u00e9 des abdominaux conduira \u00e0 cette attitude de r\u00e9troversion. Il sera alors int\u00e9ressant de les assouplir par des \u00e9tirements et de r\u00e9aliser un travail en amplitude maximale.<\/p>\n<p>En parall\u00e8le de cela un travail de perception du placement de son bassin dans l\u2019espace sera int\u00e9ressant afin de permettre un meilleur contr\u00f4le de ce dernier.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le mal de dos ou bien encore \u00ab\u00a0le mal du si\u00e8cle\u00a0\u00bb comme certains m\u00e9decins ont pu le qualifier touche pr\u00e8s<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18763,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-2102","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le mal de dos ou bien encore \u00ab\u00a0le mal du si\u00e8cle\u00a0\u00bb comme certains m\u00e9decins ont pu le qualifier touche pr\u00e8s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2012-12-14T13:53:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"667\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/\",\"name\":\"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg\",\"datePublished\":\"2012-12-14T13:53:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:57+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg\",\"width\":1000,\"height\":667},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?","og_description":"Le mal de dos ou bien encore \u00ab\u00a0le mal du si\u00e8cle\u00a0\u00bb comme certains m\u00e9decins ont pu le qualifier touche pr\u00e8s","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2012-12-14T13:53:46+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:57+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":667,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/","name":"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg","datePublished":"2012-12-14T13:53:46+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:57+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/mal-de-dos-musculation-pr\u00e9venir-douleur.jpg","width":1000,"height":667},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/prevention-du-mal-de-dos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment pr\u00e9venir le mal de dos en musculation et au quotidien ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2102"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2102"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2102\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64453,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2102\/revisions\/64453"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18763"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2102"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2102"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2102"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}