{"id":21188,"date":"2018-12-30T16:03:27","date_gmt":"2018-12-30T15:03:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=21188"},"modified":"2021-12-04T13:47:23","modified_gmt":"2021-12-04T13:47:23","slug":"petit-dejeuner","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/","title":{"rendered":"ALIMENTATION : JE M&#8217;ENTRAINE T\u00d4T LE MATIN, DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates nombreux et nombreuses \u00e0 vous entra\u00eener le t\u00f4t matin afin d&#8217;\u00eatre libre ensuite pour votre journ\u00e9e de travail, vous occuper de vos enfants, etc. En faisant votre sport t\u00f4t le matin, quel est le meilleur moment pour prendre son petit d\u00e9jeuner ? Avant ? Apr\u00e8s la s\u00e9ance ? Est-ce un probl\u00e8me de faire sa s\u00e9ance \u00e0 jeun ? Si vous le prenez avant, que devez-vous consommer ? Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous explique tout sur le petit d\u00e9jeuner \u00e0 prendre quand vous faites du sport t\u00f4t le matin avec un extrait* de son livre <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Je m\u2019entra\u00eene t\u00f4t le matin, dois-je faire ma s\u00e9ance avant ou apr\u00e8s le petit d\u00e9jeuner\u00a0?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Faire son entra\u00eenement au <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/musculation-recuperation\/\">r\u00e9veil <\/a>sans petit d\u00e9jeuner signifie faire un entra\u00eenement \u00e0 jeun de 6 \u00e0 8 heures environ (la dur\u00e9e de votre nuit de sommeil). La recherche montre que vous pouvez <strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/musculation-masse\/\">prendre du muscle<\/a> m\u00eame avec des entra\u00eenements r\u00e9alis\u00e9s \u00e0 jeun tant que <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#more-18433\">l&#8217;alimentation<\/a> adopt\u00e9e sur le reste de la journ\u00e9e couvre vos <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-repas\/#more-18466\">besoins<\/a><\/strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-repas\/#more-18466\">\u00a0<\/a>(1). Cependant, il est prouv\u00e9 qu&#8217;apporter\u00a0<strong>des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-complements\/#more-18474\">glucides <\/a>pendant votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-hiit\/\">s\u00e9ance<\/a><\/strong> vous permet <strong>d\u2019am\u00e9liorer vos <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/cardio-muscle\/\">performances<\/a><\/strong>, de <strong>lutter contre la d\u00e9gradation <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/fullbody\/#more-17461\">musculaire<\/a><\/strong> (2), de <strong>limiter la hausse <a href=\"https:\/\/www.supersmart.com\/fr--Systeme-endocrinien--Relora-250-mg--0307\">cortisol<\/a><\/strong> (3) et d\u2019obtenir un <strong>meilleur d\u00e9veloppement <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-courbature\/#more-16945\">musculaire<\/a><\/strong> (3). <\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Le petit d\u00e9jeuner est-il indispensable ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sauter son petit d\u00e9jeuner revient \u00e0 prolonger la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-jeun\/#more-17507\">p\u00e9riode de jeun<\/a> de votre nuit de quelques heures (jusqu\u2019\u00e0 votre prochain repas), agrandissant celle-ci \u00e0 10-12H contre 6 \u00e0 8H lorsque vous petit d\u00e9jeuner. Et comme vu \u00e0 la question pr\u00e9c\u00e9dente, cela ne repr\u00e9sente pas un frein pour le d\u00e9veloppement <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tempo\/#more-16936\">musculaire <\/a>(1).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Faire cela nous rapproche du <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-diete\/\">jeune intermittent<\/a> qui ne pr\u00e9sent pas de r\u00e9sultats plus favorables qu\u2019une alimentation classique dans le cas de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">perte <\/a>de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-tauxdegraisse\/\">graisse <\/a>(4, 5). Ainsi, <strong>nous pouvons penser que la prise ou non du petit d\u00e9jeuner n\u2019a pas d\u2019impact sur vos objectifs et votre <a href=\"https:\/\/www.nutripure.fr\/fr\/?s=costa\">sant\u00e9<\/a><\/strong>. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">D\u2019ailleurs, une \u00e9tude sur des bodybuilders r\u00e9alisant un jeun intermittent, et donc ne prenant pas de petit d\u00e9jeuner, a montr\u00e9 des r\u00e9sultats identiques en terme de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-proteines\/\">prise de muscle<\/a> \u00e0 ceux ayant une alimentation classique (6). <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Des \u00e9tudes ont identifi\u00e9 <strong>l\u2019absence de petit d\u00e9jeuner<\/strong> comme <strong>n\u00e9faste<\/strong> pour votre sant\u00e9 avec l&#8217;augmentation des facteurs de risques (diab\u00e8te, cholest\u00e9rol, hausse de tension) de maladies cardio-vasculaires (7) et favorisant la prise de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/seche-local\/\">poids <\/a>(8). D\u2019autres \u00e9tudes ont quant \u00e0 elles montr\u00e9 que<strong> ne pas petit d\u00e9jeuner<\/strong> peu avoir un <strong>impact positif<\/strong> sur la perte de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\">poids<\/a> (9, 10) gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9duction de la sati\u00e9t\u00e9 sur la journ\u00e9e, la r\u00e9duction de la quantit\u00e9 de calories consomm\u00e9es et l\u2019absence de prise de poids associ\u00e9es (11). <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong>r\u00e9ponse n\u2019est donc pas ferm\u00e9e, je vous recommande de r\u00e9aliser ou non un petit d\u00e9jeuner adapt\u00e9 \u00e0 vos envies<\/strong> et de <strong>r\u00e9guler les calories sur le restant de votre journ\u00e9e<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.nutripure.fr\/fr\/?s=costa\">Nutripure<\/a>, partenaire officiel : code de parrainage \u00abCOSTA \u00bb, obtenez <strong>5\u20ac de remise<\/strong> sur votre 1ere commande d\u00e8s 50\u20ac (code \u00e0 renseigner \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte car ce n&#8217;est\u00a0 pas un code promo).<\/p>\n<div>Et<strong> cumulez 7%<\/strong> de vos commandes en cr\u00e9dit produits (\u00e0 utiliser sur vos commande).<\/div>\n<div><\/div>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur coaching \u00e0 distance de France.<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, votre rythme de vie, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9\u00a0<\/a>de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d\u2019informations\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats\u00a0d<\/a>e<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=cedric-28-ans\">\u00a0C\u00e9dric <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : &#8220;Mon Coach Musculation&#8221; en cliquant <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI <\/a>!<\/strong><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ol>\n<li><em>(1) Trabelsi K et al. Effect of fed- versus fasted state resistance training during Ramadan on body composition and selected metabolic parameters in bodybuilders. J Int Soc Sports Nutr.\u00a02013 Apr 25;10(1):23. doi: 10.1186\/1550-2783-10-23.<\/em><\/li>\n<li><em>(2) Beelen M et al. Performance enhancement by carbohydrate intake during sport: effects of carbohydrates during and after high-intensity exercise]. Ned Tijdschr Geneeskd.\u00a02015;159:A7465.<\/em><\/li>\n<li><em>(3) Bird SP et al. Independent and combined effects of liquid carbohydrate\/essential amino acid ingestion on hormonal and muscular adaptations following resistance training in untrained men. Eur J Appl Physiol.\u00a02006 May;97(2):225-38. Epub 2006 Mar 24.<\/em><\/li>\n<li><em>(4) Seimon RV et al. Do intermittent diets provide physiological benefits over continuous diets for weight loss? A systematic review of clinical trials. Mol Cell Endocrinol.\u00a02015 Dec 15;418 Pt 2:153-72. doi: 10.1016\/j.mce.2015.09.014. Epub 2015 Sep<\/em><\/li>\n<li><em>(5) Harvie MN et al. The effects of intermittent or continuous energy restriction on weight loss and metabolic disease risk markers: a randomized trial in young overweight women. Int J Obes (Lond).\u00a02011 May;35(5):714-27. doi: 10.1038\/ijo.2010.171. Epub 2010 Oct 5.<\/em><\/li>\n<li><em>(6) Trabelsi K et al. Effect of fed- versus fasted state resistance training during Ramadan on body composition and selected metabolic parameters in bodybuilders. J Int Soc Sports Nutr.\u00a02013 Apr 25;10(1):23. doi: 10.1186\/1550-2783-10-23.<\/em><\/li>\n<li><em>(7) Cahill LE et al. Prospective study of breakfast eating and incident coronary heart disease in a cohort of male US health professionals. Circulation.\u00a02013 Jul 23;128(4):337-43. doi: 10.1161\/CIRCULATIONAHA.113.001474.<\/em><\/li>\n<li><em>(8) Van der Heijden AA et al. A prospective study of breakfast consumption and weight gain among U.S. men. Obesity (Silver Spring).\u00a02007 Oct;15(10):2463-9.<\/em><\/li>\n<li><em>(9) Mekary RA et\u00a0Giovannucci E. Belief beyond the evidence: using the proposed effect of breakfast on obesity to show 2 practices that distort scientific evidence. Am J Clin Nutr.\u00a02014 Jan;99(1):212-3. doi: 10.3945\/ajcn.113.077214.<\/em><\/li>\n<li><em>(10) Schlundt DG et al. The role of breakfast in the treatment of obesity: a randomized clinical trial. Am J Clin Nutr.\u00a01992 Mar;55(3):645-51.<\/em><\/li>\n<li><em>(11) Mekary RA et al. Belief beyond the evidence: using the proposed effect of breakfast on obesity to show 2 practices that distort scientific evidence. Am J Clin Nutr.\u00a02014 Jan;99(1):212-3. doi: 10.3945\/ajcn.113.077214.<\/em><\/li>\n<li><\/li>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vous \u00eates nombreux et nombreuses \u00e0 vous entra\u00eener le t\u00f4t matin afin d&#8217;\u00eatre libre ensuite pour votre journ\u00e9e de travail,<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":21189,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-21188","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-12-30T15:03:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:47:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"968\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"681\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\",\"name\":\"DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg\",\"datePublished\":\"2018-12-30T15:03:27+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:47:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg\",\"width\":968,\"height\":681},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ALIMENTATION : JE M&#8217;ENTRAINE T\u00d4T LE MATIN, DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2018-12-30T15:03:27+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:47:23+00:00","og_image":[{"width":968,"height":681,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/","name":"DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE LE MATIN ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg","datePublished":"2018-12-30T15:03:27+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:47:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique si vous devez prendre votre petit d\u00e9jeuner avant ou apr\u00e8s votre s\u00e9ance de sport matinale.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/petit-d\u00e9jeuner-healthy-musculation-s\u00e9cher-sport-\u00e0-jeun-coaching-alimentation-plan-alimentaire.jpg","width":968,"height":681},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ALIMENTATION : JE M&#8217;ENTRAINE T\u00d4T LE MATIN, DOIS-JE PETIT DEJEUNER AVANT ou APRES MA SEANCE ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21188"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21188"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21188\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56233,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21188\/revisions\/56233"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/21189"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21188"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21188"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21188"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}