{"id":2144,"date":"2013-08-16T15:35:38","date_gmt":"2013-08-16T14:35:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2144"},"modified":"2021-12-04T14:05:31","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:31","slug":"musculation-du-dos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/","title":{"rendered":"Comment muscler son dos en musculation ?"},"content":{"rendered":"<p><em>Sans doute un des muscles les moins convoit\u00e9s par les d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires en salle de sport mais tout autant important pour vous constituer un physique athl\u00e9tique\u00a0: il s\u2019agit du dos\u00a0! Tr\u00e8s souvent d\u00e9laiss\u00e9 par certains sportifs en salle de musculation, il est n\u00e9cessaire de porter une attention particuli\u00e8re \u00e0 sa musculation!<\/em><\/p>\n<p><strong><em><!--more--> <\/em><\/strong><\/p>\n<p>En effet, en plus de son r\u00f4le esth\u00e9tique le dos assure un r\u00f4le fonctionnel tr\u00e8s important !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Approche anatomique\u00a0:<\/h2>\n<p>D\u2019une vision globale, le dos s\u2019\u00e9tend du bassin \u00e0 la t\u00eate. Cette grande zone corporelle est constitu\u00e9e de nombreux muscles pr\u00e9sents sur diff\u00e9rents plans.<\/p>\n<p>Parmi lesquels on distingue la musculature profonde (cach\u00e9e), le plan moyen, et la musculature superficielle (visible).<\/p>\n<p>Musculature profonde, je me permets un rapide point sur ces muscles \u00e9tant donn\u00e9 qu\u2019ils seront enti\u00e8rement pr\u00e9sent\u00e9s dans un prochain article.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nous retrouvons ici tous les muscles qui ne sont pas visibles et qui ont un r\u00f4le de maintient et articulation de la colonne vert\u00e9brale\u00a0parmi lesquels\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; des muscles courts reliant les vert\u00e8bres entre elles.<\/p>\n<p>&#8211; des muscles longs appel\u00e9s spinaux ou \u00e9recteurs du rachis (tout le long de la colonne), qui se r\u00e9unissent dans le bas du dos \u00ab\u00a0masse commune sacro-lombaire\u00a0\u00bb et s\u2019\u00e9tendent jusqu\u2019\u00e0 la base du crane. Ils permettent l\u2019extension du tronc, les rotations et inclinaison lat\u00e9rales du tronc.<\/p>\n<p>Sur le plan moyen, nous retrouvons le dentel\u00e9 post\u00e9rieur sup\u00e9rieur et inf\u00e9rieur dont le r\u00f4le est respectivement l\u2019inspiration, l\u2019\u00e9l\u00e9vation des c\u00f4tes et l\u2019expiration et l\u2019abaissement des c\u00f4tes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Sur le plan superficiel nous retrouvons alors des muscles visibles\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; le grand dorsal<\/p>\n<p>&#8211; le petit rond<\/p>\n<p>&#8211; le grand rond<\/p>\n<p>&#8211; le sous \u00e9pineux<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>D\u2019autres muscles sont \u00e9galement pr\u00e9sents mais non visibles\u00a0: le grand et le petit rhombo\u00efde, l\u2019angulaire et le sus \u00e9pineux qui sont cach\u00e9s par la nappe musculaire du trap\u00e8ze. Mais aussi le sous scapulaire sur la face ant\u00e9rieur de l\u2019omoplate.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/dos.jpg\" alt=\"\" height=\"420\" \/><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<h2>Approche plastique\u00a0:<\/h2>\n<p>Dans cette optique, je vais uniquement aborder les muscles visibles\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; le grand dorsal\u00a0: il est adducteur, r\u00e9tropulseur et rotateur interne du bras.<\/p>\n<p>&#8211; le petit rond\u00a0: il est adducteur et rotateur externe du bras.<\/p>\n<p>&#8211; le grand rond\u00a0: il est adducteur et rotateur interne du bras.<\/p>\n<p>&#8211; le sous \u00e9pineux\u00a0: il est adducteur et rotateur externe du bras.<\/p>\n<p>&#8211; le trap\u00e8ze\u00a0: son faisceau sup\u00e9rieur permet d\u2019 hausser les \u00e9paules (uni\/bilat\u00e9ralement), d&#8217;\u00e9tendre la t\u00eate en arri\u00e8re (bilat\u00e9ralement), de tourner et d&#8217;incliner la t\u00eate (unilat\u00e9ralement). Son faisceau moyen permet\u00a0de rapprocher la scapula (omoplate) de la colonne vert\u00e9brale et de tirer l&#8217;\u00e9paule en arri\u00e8re. Son faisceau inf\u00e9rieur permet d\u2019abaisser les \u00e9paules et de faire basculer en la scapula (sonnette externe).<\/p>\n<p>Ainsi pour un d\u00e9veloppement harmonieux de son dos, il faudra veiller \u00e0 adopter un entrainement une excellente ex\u00e9cution technique de chacun des mouvements.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Entrainement\u00a0:<\/h2>\n<p>Noy\u00e9 par les m\u00e9thodes et exercices miracles, voici une s\u00e9ance basique de musculation pour votre dos\u00a0:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Tirage horizontal\u00a0: 4 x 10, r\u00e9cup 1\u201930.<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/9oVMpBiC83I\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Placement de d\u00e9part :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>saisir la poign\u00e9e, les paumes des mains face \u00e0 face, le dos droit, recule les fessiers sur le si\u00e8ge, place les \u00e9paules au-dessus du bassin, les jambes l\u00e9g\u00e8rement fl\u00e9chies et serre les.<\/p>\n<p><em>Ex\u00e9cution :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>tire les coudes vers l&#8217;arri\u00e8re et vers le bas en les collant au buste jusqu&#8217;\u00e0 ce que la poign\u00e9e touche les abdos. Lors du tirage, recule et baisse tes \u00e9paules. En fin de mouvement : colle tes 2 omoplates avec les \u00e9paules sur l&#8217;arri\u00e8re.<\/p>\n<p><em>Respiration :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>inspirer<strong>\u00a0<\/strong>en tirant et expirer en rel\u00e2chant.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Tirage Nuque\u00a0: 4 x 10, r\u00e9cup 1\u201930.<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/ZQBh5uyh2q0\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Placement de d\u00e9part :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>saisir la barre avec un \u00e9cartement sup\u00e9rieur \u00e0 la largeur des \u00e9paules, les paumes de mains face \u00e0 l&#8217;avant et les coudes orient\u00e9s vers l&#8217;avant. Coincer tes genoux sous les boudins, reculer tes fessiers, incliner ton buste sur l&#8217;avant, serrer les abdos, rel\u00e2cher les \u00e9paules.<\/p>\n<p><em>Ex\u00e9cution :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>descendre la barre au niveau de la nuque en abaissant les \u00e9paules puis en tirant avec les bras. Maintenir la position basse, dos serr\u00e9, durant 1 seconde puis remonter compl\u00e8tement les bras. Les coudes descendent droit vers le bas.<\/p>\n<p><em>Respiration :<\/em><strong>\u00a0<\/strong>inspirer en tirant et expirer en rel\u00e2chant.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<h3><strong>Tirage devant ou traction devant (selon votre niveau)\u00a0: 4 x 10, r\u00e9cup 1\u201930.<\/strong><\/h3>\n<p>Traction\u00a0:<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/PL_CNcxzq0M\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p>Tirage devant\u00a0:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/Tirage%20devant%20pronation%202.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/>\u00a0\u00a0<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/Tirage%20devant%20pronation%201.jpg\" alt=\"\" height=\"200\" \/><\/p>\n<p><em>Placement de d\u00e9part<\/em>\u00a0: saisir la barre avec un \u00e9cartement sup\u00e9rieur \u00e0 la largeur de tes \u00e9paules, les paumes de mains face \u00e0 l&#8217;avant et les coudes orient\u00e9s vers l&#8217;avant. Coince tes genoux sous les boudins, avance ton bassin, place-toi sous la barre, rel\u00e2che tes \u00e9paules et serre tes abdos.<\/p>\n<p><em>Ex\u00e9cution :<\/em>\u00a0incline l\u00e9g\u00e8rement ton buste en arri\u00e8re et descends la barre au niveau des pectoraux en abaissant les \u00e9paules puis en tirant avec les bras. Maintiens la barre au torse, dos serr\u00e9 et torse bomb\u00e9, durant 1 seconde puis remonte compl\u00e8tement les bras. Les coudes descendent droit vers le bas.<\/p>\n<p><em>Respiration :<\/em>\u00a0inspirer en tirant et expirer en rel\u00e2chant.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Shrugs\u00a0: 4 x 10, r\u00e9cup 1\u201930.<\/strong><\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/PVAaQOKi3-A\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Placement de d\u00e9part :<\/em>\u00a0debout, les pieds largeur du bassin, les jambes l\u00e9g\u00e8rement fl\u00e9chies, les fessiers et les abdos serr\u00e9s et les \u00e9paules rel\u00e2ch\u00e9es. Les paumes des mains face au c\u00f4t\u00e9 des cuisses.<\/p>\n<p><em>Ex\u00e9cution :<\/em>\u00a0hausser les \u00e9paules le plus haut possible \u00e0 la force des trap\u00e8zes en restant dans le m\u00eame axe. Rel\u00e2cher lentement en baissant les \u00e9paules au maximum.<\/p>\n<p><em>Respiration:<\/em>\u00a0inspirer en montant et expirer en rel\u00e2chant !<\/p>\n<p>Cette s\u00e9ance est g\u00e9n\u00e9rale et ne tient pas compte des caract\u00e9ristiques physiques de chacun.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sans doute un des muscles les moins convoit\u00e9s par les d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires en salle de sport mais tout autant<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18742,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-2144","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sans doute un des muscles les moins convoit\u00e9s par les d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires en salle de sport mais tout autant\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-08-16T14:35:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"579\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"308\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/\",\"name\":\"Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg\",\"datePublished\":\"2013-08-16T14:35:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg\",\"width\":579,\"height\":308},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment muscler son dos en musculation ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?","og_description":"Sans doute un des muscles les moins convoit\u00e9s par les d\u00e9butants ou interm\u00e9diaires en salle de sport mais tout autant","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-08-16T14:35:38+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:31+00:00","og_image":[{"width":579,"height":308,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/","name":"Comment muscler son dos en musculation avec le coach David Costa ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg","datePublished":"2013-08-16T14:35:38+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/08\/comment-muscler-son-dos-en-musculation-traction.jpg","width":579,"height":308},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-du-dos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment muscler son dos en musculation ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2144"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2144"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2144\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64443,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2144\/revisions\/64443"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18742"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2144"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2144"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2144"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}