{"id":2170,"date":"2013-07-05T16:16:40","date_gmt":"2013-07-05T15:16:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2170"},"modified":"2021-12-04T14:05:56","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:56","slug":"mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/","title":{"rendered":"Mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e !"},"content":{"rendered":"<p><em>Je vous propose un rapide retour sur exp\u00e9rience apr\u00e8s mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e avec Pierre Jean Garbin, grand chef parisien (responsable des &#8220;chefs de Pierre Jean&#8221;) dans le 17\u00e8me \u00e0 Paris.<\/em><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>L&#8217;exp\u00e9rience de Pierre Jean, ses locaux con\u00e7us pour recevoir des groupes de cuisine dans d&#8217;excellentes conditions et mes connaissances \u00a0ont permis ainsi de proposer un stage de cuisine pratique, ludique et interactif!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>A travers ce stage les participants(es) ont appris \u00e0:<\/p>\n<p>&#8211; r\u00e9aliser des plats originaux et d\u00e9licieux tout en respectant mes plans alimentaires de prise de masse o\u00f9 s\u00e8che<\/p>\n<p>&#8211; \u00e9quilibrer leur alimentation afin de se faire plaisir sans aller \u00e0 l&#8217;encontre de sa di\u00e8te (\u00e9quivalence des aliments)<\/p>\n<p>&#8211; lire et comprendre les \u00e9tiquettes des produits (tableau valeurs nutritionnelles)<\/p>\n<p>&#8211; cr\u00e9er des recettes sympas et conviviales pour recevoir des amis sans faire d&#8217;entrave \u00e0 son plan alimentaire<\/p>\n<p>&#8211; choisir ses fruits et l\u00e9gumes selon les saisons<\/p>\n<p>&#8211; tirer le meilleur de chaque ingr\u00e9dient lors de sa pr\u00e9paration et int\u00e9gration \u00e0 un plat<\/p>\n<p>&#8211; assaisonner ses plats en combinant diverses herbes, \u00e9pices et autres assaisonnements<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Un extrait du stage en vid\u00e9o:<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/4EOV2rrfOes\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p>Retrouvez toutes les photos sur le facebook de David Costa Coach Sportif:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?ref=hl\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?ref=hl<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Face \u00e0 ce franc succ\u00e8s, j&#8217;organiserai prochainement de nouveau stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e!<\/p>\n<p>En bonus, un petit portfolio des photos prises durant cette belle soir\u00e9e:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/IMG-20130406-01195.jpg\" alt=\"\" height=\"250\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/IMG-20130406-01190.jpg\" alt=\"\" height=\"250\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/IMG-20130406-01191.jpg\" alt=\"\" height=\"250\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/IMG-20130406-01194.jpg\" alt=\"\" height=\"250\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je vous propose un rapide retour sur exp\u00e9rience apr\u00e8s mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e avec Pierre Jean<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18755,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400,2401],"tags":[],"class_list":["post-2170","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","category-medias"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Je vous propose un rapide retour sur exp\u00e9rience apr\u00e8s mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e avec Pierre Jean\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-05T15:16:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/\",\"name\":\"Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg\",\"datePublished\":\"2013-07-05T15:16:40+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg\",\"width\":2000,\"height\":1500},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !","og_description":"Je vous propose un rapide retour sur exp\u00e9rience apr\u00e8s mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e avec Pierre Jean","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-07-05T15:16:40+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:56+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1500,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/","name":"Stage de cuisine saine et plaisir pour apprendre \u00e0 manger !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg","datePublished":"2013-07-05T15:16:40+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/stage-cuisine-workshop-apprendre-chef-alimentation.jpg","width":2000,"height":1500},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-premier-stage-de-cuisine-dietetique-et-musclee\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mon premier stage de cuisine di\u00e9t\u00e9tique et muscl\u00e9e !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2170"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64449,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2170\/revisions\/64449"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2170"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2170"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2170"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}