{"id":2182,"date":"2013-09-27T16:39:46","date_gmt":"2013-09-27T15:39:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2182"},"modified":"2021-12-04T14:05:31","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:31","slug":"musculation-des-epaules","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/","title":{"rendered":"Musculation des \u00e9paules"},"content":{"rendered":"<p><em>Un beau physique ou une belle ligne se d\u00e9fini par des points esth\u00e9tique simples\u00a0: de bonnes cuisses et mollets, des fessiers bomb\u00e9s, une belle chute de reins, une taille fine, des abdos saillants, des pectoraux \u00e9vas\u00e9s, des dorsaux larges et \u00e9pais et surtout des \u00e9paules galb\u00e9es\u00a0! Les \u00e9paules donneront de la largeur \u00e0 votre buste afin de contraster avec le tour de taille\u00a0et d\u2019\u00e9vaser votre silhouette\u00a0! Mais aussi de l\u2019\u00e9paisseur en vue de profil ou trois quart.<\/em><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<h2><strong>Petit point anatomique\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>L\u2019\u00e9paule est une articulation particuli\u00e8re. En effet, elle doit permettre une grande mobilit\u00e9 tout en pouvant fournir une grande force. Pour cela, elle fait intervenir de nombreux muscles superficiels\u00a0: les delto\u00efdes, mais aussi plus profond avec les muscles fixateurs de l\u2019omoplate. C\u2019est par ce dilemme mobilit\u00e9 vs force-stabilit\u00e9 que l\u2019\u00e9paule est une articulation fragile et conflictuelle. A pr\u00e9sent que vous avez pris note de cette sp\u00e9cificit\u00e9, centrons nous uniquement sur l\u2019aspect esth\u00e9tique avec le travail du delto\u00efde\u00a0!<\/p>\n<p>Le muscle de l\u2019\u00e9paule ou delto\u00efde se d\u00e9compose en 3 faisceaux, chacun ayant une origine diff\u00e9rentes et une insertion commune\u00a0: la portion claviculaire (avant de l\u2019\u00e9paule), la portion acromiale (cot\u00e9 de l\u2019\u00e9paule), la portion spinale (arri\u00e8re de l\u2019\u00e9paule).<\/p>\n<p>La portion claviculaire:\u00a0est issue de la clavicule. Son action est de lever le bras sur l\u2019avant et la rotation interne de l\u2019hum\u00e9rus. Elle donne du volume \u00e0 l\u2019avant de l\u2019\u00e9paule et au dessus du pectoral.<\/p>\n<p>La portion acromiale:\u00a0prends naissance sur le bord sup\u00e9rieure de l\u2019acromion. Elle permet l\u2019\u00e9l\u00e9vation lat\u00e9rale et donne le galbe lat\u00e9ral de l\u2019\u00e9paule.<\/p>\n<p>La portion spinale\u00a0:\u00a0nait du bord inf\u00e9rieur de l\u2019\u00e9pine de l\u2019omoplate. Elle assure la r\u00e9tropulsion (action de porter le bras sur l\u2019arri\u00e8re) et la rotation externe. Elle donne le galbe lat\u00e9ral de l\u2019\u00e9paule.<\/p>\n<p>Les 3 faisceaux se rejoignent par tendon sur la face externe de l\u2019hum\u00e9rus au niveau de la tub\u00e9rosit\u00e9 delto\u00efdienne.<\/p>\n<p>De part sa configuration, le delto\u00efde (ant\u00e9rieure principalement) peut \u00eatre fortement sollicit\u00e9 dans le travail de vos pectoraux et biceps lorsque vous trich\u00e9 vos mouvements\u00a0! D\u2019o\u00f9 l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019un technique d\u2019isolation parfaite\u00a0!<\/p>\n<p>Il est donc important de travailler ces 3 faisceaux \u00e0 chaque s\u00e9ance pour un d\u00e9veloppement harmonieux de vos \u00e9paules tout en tenant compte de vos particularit\u00e9s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>La s\u00e9ance\u00a0:\u00a0<\/strong>hypertrophie des \u00e9paules, autrement dit d\u00e9veloppement musculaire.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>D\u00e9velopp\u00e9 assis halt\u00e8res\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/-2Ng_vxY1UU\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s \u00e9chauffement avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p><strong>4 s\u00e9ries de 10 r\u00e9p\u00e9titions maximales 2 minutes de repos entre chaque s\u00e9rie.<\/strong><\/p>\n<p>Placement:\u00a0assis, pied \u00e0 plat au sol, abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, \u00e9paules basses et resserr\u00e9es sur l\u2019arri\u00e8re, une halt\u00e8re dans chaque main et les avants bras verticaux.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0tendre les 2 bras droit vers le haut. Finir le mouvement avec le bras tendu et contract\u00e9. L\u2019halt\u00e8re est au dessus de l\u2019\u00e9paule en fin de mouvement.<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la descente et expirer \u00e0 la fin de la mont\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>2) \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/strong><strong>\u00c9l\u00e9vations lat\u00e9rales\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/8j3Pi8c29io\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s pr\u00e9paration avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p><strong>4 s\u00e9ries de 10 r\u00e9p\u00e9titions maximales 2 minutes de repos entre chaque s\u00e9rie.<\/strong><\/p>\n<p>Placement:\u00a0debout, fessiers et abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, \u00e9paules basses et resserr\u00e9es sur l\u2019arri\u00e8re, une halt\u00e8re dans chaque main face aux cot\u00e9s des cuisses et les coudes l\u00e9g\u00e8rement fl\u00e9chis.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0lever les halt\u00e8res sur le c\u00f4t\u00e9 jusqu&#8217;\u00e0 la hauteur des \u00e9paules en tirant le coude vers le haut. Le coude est toujours plus haut que le poignet et dans l&#8217;axe de l&#8217;\u00e9paule.<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la mont\u00e9e et expirer \u00e0 la descente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>3) \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00c9l\u00e9vations<\/strong><strong>\u00a0frontales\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/fLfyMdTxPeY\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s pr\u00e9paration avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p><strong>4 s\u00e9ries de 10 r\u00e9p\u00e9titions maximales 2 minutes de repos entre chaque s\u00e9rie.<\/strong><\/p>\n<p>Placement:\u00a0debout, fessiers et abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, \u00e9paules basses et resserr\u00e9es sur l\u2019arri\u00e8re, une halt\u00e8re dans chaque main face \u00e0 l\u2019avant des cuisses.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0lever les halt\u00e8res sur l\u2019avant jusqu&#8217;\u00e0 la hauteur des \u00e9paules sont donner d\u2019\u00e0-coups.<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la mont\u00e9e et expirer \u00e0 la descente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Il s\u2019agit ici d\u2019une s\u00e9ance classique de musculation des \u00e9paules avec pour objectif le d\u00e9veloppement de ces derni\u00e8res. Il manque toutefois un exercice pour la partie post\u00e9rieure de l\u2019\u00e9paule. Il est donc important de bien solliciter les 3 faisceaux \u00e0 chaque s\u00e9ance pour un d\u00e9veloppement harmonieux.<\/p>\n<p>Cette s\u00e9ance doit s\u2019inscrire dans un plan d\u2019entrainement structur\u00e9 en accord avec vos objectifs et vos points faibles\/forts esth\u00e9tiques\/sportifs. Ici nous avons travaill\u00e9 l\u2019hypertrophie sarcoplasmique\u00a0: le volume musculaire.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un beau physique ou une belle ligne se d\u00e9fini par des points esth\u00e9tique simples\u00a0: de bonnes cuisses et mollets, des<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":51730,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2433,2435,2436,2437,2446,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2444,2445],"class_list":["post-2182","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-david-costa","tag-epaule","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-secher","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Musculation des \u00e9paules - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Musculation des \u00e9paules - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un beau physique ou une belle ligne se d\u00e9fini par des points esth\u00e9tique simples\u00a0: de bonnes cuisses et mollets, des\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-09-27T15:39:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/\",\"name\":\"Musculation des \u00e9paules - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg\",\"datePublished\":\"2013-09-27T15:39:46+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Musculation des \u00e9paules\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Musculation des \u00e9paules - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Musculation des \u00e9paules - David Costa","og_description":"Un beau physique ou une belle ligne se d\u00e9fini par des points esth\u00e9tique simples\u00a0: de bonnes cuisses et mollets, des","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-09-27T15:39:46+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:31+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/","name":"Musculation des \u00e9paules - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg","datePublished":"2013-09-27T15:39:46+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/\u00e9paules_muscl\u00e9e_large.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-epaules\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Musculation des \u00e9paules"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2182"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51731,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2182\/revisions\/51731"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/51730"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2182"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2182"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2182"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}