{"id":2189,"date":"2013-07-19T17:16:41","date_gmt":"2013-07-19T16:16:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2189"},"modified":"2021-12-04T14:05:56","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:56","slug":"musculation-des-triceps","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/","title":{"rendered":"Les meilleurs exercices pour muscler ses triceps !"},"content":{"rendered":"<p><em>En musculation, un des objectifs premiers des pratiquants est d\u2019avoir des \u00ab\u00a0pecs et des bras\u00a0\u00bb\u00a0! Ayant d\u00e9j\u00e0 abord\u00e9 la musculation des pectoraux pr\u00e9c\u00e9demment, je vais\u00a0 me centrer sur la musculation des bras\u00a0! Travailler ses bras ne se r\u00e9sume pas seulement \u00e0 entrainer ses biceps\u00a0! Les triceps jouent aussi un r\u00f4le fondamental pour donner du volume \u00e0 vos bras\u00a0 mais aussi pour am\u00e9liorer vos performances dans tous les exercices de pouss\u00e9s\u00a0!<\/em><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<h2><strong>Petit point anatomique\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>Vos triceps interviennent dans tous les mouvements o\u00f9 il vous faut effectuer une extension du bras, par exemple\u00a0: d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 halt\u00e8res, dips, pompes, d\u00e9velopp\u00e9 militaire, etc. Autrement dit, ils vous permettent de tendre vos bras\u00a0!<\/p>\n<p>Comme son nom l\u2019indique il est compos\u00e9 de 3 portions\u00a0: la longue portion, le vaste lat\u00e9ral et le vaste interne.<\/p>\n<p>Le d\u00e9veloppement de chacune des 3 portions vous permettra de donner plus de volume \u00e0 vos bras, d\u2019autant plus que le triceps repr\u00e9sente 2\/3 du volume de votre bras\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Dans le d\u00e9tail\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>&#8211; la longue portion\u00a0: est bi articulaire car elle croise 2 articulations\u00a0: l\u2019\u00e9paule et le coude. Elle nait sur l\u2019omoplate (sous la gl\u00e8ne). C\u2019est la portion qui a le plus gros potentiel de d\u00e9veloppement\u00a0!<\/p>\n<p>&#8211; le vaste lat\u00e9ral\u00a0: nait sur la moiti\u00e9 sup\u00e9rieure et post\u00e9rieure de l\u2019hum\u00e9rus (bord interne).<\/p>\n<p>&#8211; le vaste interne\u00a0: nait sur la moiti\u00e9 inf\u00e9rieure et post\u00e9rieure de l\u2019hum\u00e9rus (bord interne).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/images\/site\/triceps.jpg\" alt=\"\" height=\"350\" \/><\/p>\n<p>Les 3 portions se terminent via le tendon du triceps sur la face post\u00e9rieure de l\u2019ol\u00e9ocrane du cubitus (arri\u00e8re du coude).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Exercices de base\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>Je vous propose 3 excellents exercices pour travailler vos triceps\u00a0!<\/p>\n<h3><strong>1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>Dips\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/QFRZORuFZvw\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s \u00e9chauffement avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p>Placement:\u00a0bras tendus en appui sur les barres, abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, \u00e9paules basses et resserr\u00e9es sur l\u2019arri\u00e8re, le regard devant soit.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0fl\u00e9chir les 2 bras en poussant les coudes le long du corps et en arri\u00e8re, une fois l\u2019\u00e9paule au niveau du coude, pousser sur ses 2 bras en contractant fort ses triceps pour revenir en bras tendu.<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la descente et expirer \u00e0 la fin de la mont\u00e9.<\/p>\n<p>Remarque\u00a0:\u00a0\u00e9tant donn\u00e9 la mobilisation compl\u00e8te de votre poids de corps et le peu de masse musculaire sollicit\u00e9e, cet exercice demande un bon niveau de force\u00a0! Pour les d\u00e9butants, la version en appui sur une chaise avec les pieds au sol est pr\u00e9f\u00e9rable\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>Barre au front\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/DSPT9Tm7j5s\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s \u00e9chauffement avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p>Placement:\u00a0allong\u00e9 sur un banc, abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, \u00e9paules basses et resserr\u00e9es sur l\u2019arri\u00e8re, la barre saisie en prise pronation, les bras tendus \u00e0 la verticale.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0fl\u00e9chir les 2 bras pour poser la barre sur le front et tendre les 2 bras contractant fort ses triceps sans \u00e9cart\u00e9s, ni bouger les coudes\u00a0!<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la descente et expirer \u00e0 la fin de la mont\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/strong><strong>Extension \u00e0 la poulie pronation\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/yuGusOd5xuw\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><em>Apr\u00e8s pr\u00e9paration avec charge l\u00e9g\u00e8re.<\/em><\/p>\n<p>Placement:\u00a0debout face \u00e0 la poulie, fessiers et abdos serr\u00e9s, torse bomb\u00e9, la barre tenue en pronation (main face au sol) et les avants bras fl\u00e9chis.<\/p>\n<p>Ex\u00e9cution:\u00a0tendre les 2 bras en direction du sol sans bouger les coudes ni le buste.<\/p>\n<p>Respiration:\u00a0inspirer \u00e0 la mont\u00e9e et expirer \u00e0 la fin de la descente.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Il existe de nombreux exercices pour mobiliser vos triceps. Selon le placement de votre coude, et donc l\u2019\u00e9tirement de la longue portion du triceps pour vous aller pouvoir cibler diff\u00e9remment chaque portion.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ces exercices sont d\u2019autant plus efficaces s\u2019ils sont inscrits dans un plan d\u2019entrainement structur\u00e9 permettant un d\u00e9veloppement musculaire optimal.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !<\/strong><\/em><\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En musculation, un des objectifs premiers des pratiquants est d\u2019avoir des \u00ab\u00a0pecs et des bras\u00a0\u00bb\u00a0! Ayant d\u00e9j\u00e0 abord\u00e9 la musculation<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18751,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-2189","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En musculation, un des objectifs premiers des pratiquants est d\u2019avoir des \u00ab\u00a0pecs et des bras\u00a0\u00bb\u00a0! Ayant d\u00e9j\u00e0 abord\u00e9 la musculation\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-07-19T16:16:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"853\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/\",\"name\":\"Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg\",\"datePublished\":\"2013-07-19T16:16:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:56+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg\",\"width\":1280,\"height\":853},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les meilleurs exercices pour muscler ses triceps !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !","og_description":"En musculation, un des objectifs premiers des pratiquants est d\u2019avoir des \u00ab\u00a0pecs et des bras\u00a0\u00bb\u00a0! Ayant d\u00e9j\u00e0 abord\u00e9 la musculation","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-07-19T16:16:41+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:56+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":853,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/","name":"Les meilleurs exercices et programme pour muscler ses triceps !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg","datePublished":"2013-07-19T16:16:41+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:56+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/07\/exercice-musculation-triceps-prendre-des-bras.jpg","width":1280,"height":853},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-des-triceps\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les meilleurs exercices pour muscler ses triceps !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2189"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64447,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2189\/revisions\/64447"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18751"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2189"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2189"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}