{"id":2213,"date":"2013-10-18T09:11:04","date_gmt":"2013-10-18T08:11:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2213"},"modified":"2021-12-04T14:05:30","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:30","slug":"le-mixed-martial-arts","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9 !"},"content":{"rendered":"<p>Depuis quelques ann\u00e9es nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants digne des boxeurs, haut moulant, bandages sur les mains, protection dentaire, et surtout un physique tr\u00e8s athl\u00e9tique avec une musculature saillante\u00a0! Il s\u2019agit probablement de combattants\u00a0! En effet, les sports de combats connaissent un renouveau avec le MMA\u00a0: Mixed Martial Arts\u00a0!<\/p>\n<p><strong><!--more--><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Pour cela, je m\u2019immerge dans l\u2019entrainement physique d\u2019un combattant de MMA afin de vous donner les conseils n\u00e9cessaire \u00e0 vous forger un physique d\u2019athl\u00e8te\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>MMA\u00a0: un cocktail explosif\u00a0!<\/strong><\/h2>\n<p>Le MMA ou combat libre regroupe diverses disciplines de combats. Par exemple dans le cadre du MMA un boxeur peu affronter un judoka. Aujourd\u2019hui, les combattants sont complets sur toutes les techniques de combats\u00a0car l\u2019importance de la mixit\u00e9 des techniques est indispensable pour performer !<\/p>\n<p>Le but premier \u00e9tait de savoir quelle strat\u00e9gie \u00e9tait la plus efficace\u00a0! Aujourd\u2019hui le MMA est construit avec diverses inspirations\u00a0: le Free-fight, le Vale Tudo (l&#8217;anc\u00eatre du combat libre moderne), le No Holds Barred (affrontements avec tr\u00e8s peu de r\u00e8gles) et le pancrace.<\/p>\n<p>Les 2 combattants s\u2019affrontent dans une cage octogonale avec un grillage pour s\u00e9parer le ring du public.<\/p>\n<p>Apr\u00e8s des d\u00e9buts controvers\u00e9s, le MMA s\u2019est structur\u00e9, des r\u00e8gles veillant \u00e0 pr\u00e9server la sant\u00e9 des pratiquants ont \u00e9t\u00e9 mises en place, des m\u00e9decins assistent au match et peuvent d\u00e9cider de stopper un combat si l\u2019int\u00e9grit\u00e9 d\u2019un combattant est mise \u00e0 mal. Parmi les r\u00e8gles et en fonction des organisations, il est interdit de frapper de la t\u00eate ou de viser les parties g\u00e9nitales.<\/p>\n<p>Ainsi des organisations de MMA telles que l\u2019UFC (la plus connue avec sa mythique cage), le Pride Fighting Championship mais aussi le Bellator permettent de diffuser cette discipline sportive \u00e0 l\u2019\u00e9chelle mondiale\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>MMA\u00a0: sur le ring\u00a0!<\/strong><\/h2>\n<p>Il est possible de gagner un combat par KO, soumission (ou abandon) ou d\u00e9cision unanime\u00a0du juge!<\/p>\n<p>Les combattants peuvent \u00e9voluer avec diverses techniques, parmi lesquels\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; le combat debout \u00e0 distance\u00a0: coups de pieds, de poings, coudes et genoux issus de la boxe, du kick boxing, du Muay Tha\u00ef ou du karat\u00e9.<\/p>\n<p>&#8211; le combat debout en corps \u00e0 corps issu de techniques telles que le clinch (accrochage, domaine de pr\u00e9dilection du ju-jitsu), le grappling, la lutte, le sambo et le judo.<\/p>\n<p>&#8211; le combat au sol\u00a0: ici le combattant peux tenter de soumettre son adversaire avec des \u00e9tranglements et des cl\u00e9s de bras ou de jambe, ou bien profiter d\u2019une position avantageuse pour frapper son adversaire. Ici les techniques proviennent jiu-jitsu br\u00e9silien, du judo, du Ju-jitsu Japonais, du sambo ou de la lutte.<\/p>\n<p>Ainsi chaque combattant \u00e0 ses sp\u00e9cialit\u00e9s et ses points faibles qu\u2019il tente de r\u00e9duire gr\u00e2ce au cross training\u00a0!<\/p>\n<p>Aujourd\u2019hui, <strong>l\u2019UFC<\/strong> comporte des r\u00e8gles restrictives incluant rounds, limite de temps, cinq cat\u00e9gories de poids, une liste de 31 fautes et 8 fa\u00e7ons diff\u00e9rentes de remporter la victoire.<\/p>\n<p>De plus les comp\u00e9titeurs sont devenus professionnels et s&#8217;entra\u00eenent parfois plus de six heures par jour pour d\u00e9velopper leur force, condition physique et leurs techniques de combat\u00a0!<\/p>\n<p>Parmi les stars il est indispensable de citer Anderson Silva, Georges Saint pierre et Jon Jones.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>MMA\u00a0pr\u00e9paration physique en salle de sport\u00a0!<\/strong><\/h2>\n<p>Les s\u00e9ances de pr\u00e9paration physique pour le MMA sont un m\u00e9lange de plusieurs disciplines telles que\u00a0: la musculation, l\u2019halt\u00e9rophilie mais aussi de mouvements sp\u00e9cifiques \u00e0 des sports tels que le judo, la lutte, la boxe\u2026Elles peuvent facilement s\u2019apparenter au Reebok CrossFit qui explose en ce moment\u00a0! Tr\u00e8s souvent sous forme de circuit avec des enchainements d\u2019exercices complexes et explosifs coupl\u00e9s \u00e0 des gestes techniques mais aussi durant certaines phases avec des s\u00e9ances de force maximale afin de gagner en explosivit\u00e9\u00a0!<\/p>\n<p>Pr\u00e9parateur physique et athl\u00e8te crossfit, David Costa vous livre une s\u00e9ance digne d\u2019un combattant\u00a0afin de booster votre condition physique\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Echauffement\u00a0:<\/strong><\/h3>\n<p>Corde \u00e0 saut\u00e9\u00a0: varier les cadences et les sauts de pieds pendant 6 \u00e0 10\u2019<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong>Circuit:<\/strong><\/h3>\n<p><iframe src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/nfD2oGQ4rE0\" width=\"425\" height=\"350\" frameborder=\"0\"><\/iframe><\/p>\n<p><strong>Apr\u00e8s avoir fait 2 tours d\u2019\u00e9chauffement avec charges l\u00e9g\u00e8res et interm\u00e9diaires, faire 4 \u00e0 5 tours\u00a0! Repos 3\u201930\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p>Epaul\u00e9 suspension\u00a0:\u00a06 r\u00e9p\u00e9titions avec charge lourde<\/p>\n<p>Thruster\u00a0:\u00a06 r\u00e9p\u00e9titions avec charge lourde<\/p>\n<p>Bulgarian bag\u00a0:\u00a010 tours \u00e0 droite et 10 tour \u00e0 gauche OU avec disque de 10-15 Kg (si poids de corps inf\u00e9rieure \u00e0 80Kg, ou 20Kg si sup\u00e9rieure \u00e0 80kg)<\/p>\n<p>Muscle up 6 reps OU mont\u00e9e de corde 6sec d\u2019effort OU traction 6 reps<\/p>\n<p>Travail de poigne en traction isom\u00e9trie avec serviette ou ceinture de judo\u00a0:\u00a030sec \u00e0 90\u00b0.<\/p>\n<p>Sprint avec r\u00e9sistance 4 d\u00e9marrage avec \u00e9lastique et harnais ou 2 sprints de 5m avec frein humain.<\/p>\n<p>Burpees\u00a0:\u00a030\u00a0sec d\u2019effort<\/p>\n<p>Ce circuit a pour but de d\u00e9velopper votre condition physique avec un accent sur le travail de l\u2019explosivit\u00e9 et d\u2019endurance de force. Il faudra utiliser des charges lourdes et avoir une intensit\u00e9 maximale \u00e0 chaque atelier.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d&#8217;informations sportives !\u00a0<\/strong><\/em><em><strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis quelques ann\u00e9es nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18828,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2433,2435,2436,2450,2437,2438,2439,2440,2451,2441,2413,2442,2444,2445],"class_list":["post-2213","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-combat","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-mma","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-secher","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-10-18T08:11:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1100\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"619\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/\",\"name\":\"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg\",\"datePublished\":\"2013-10-18T08:11:04+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg\",\"width\":1100,\"height\":619},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9 !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9","description":"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9","og_description":"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-10-18T08:11:04+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:30+00:00","og_image":[{"width":1100,"height":619,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/","name":"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg","datePublished":"2013-10-18T08:11:04+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Derni\u00e8rement, nous voyons apparaitre de nouveaux sportifs au style atypique\u00a0: short large avec ouverture sur les cot\u00e9s, motifs brillants...qui sont-ils ?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/mma-mixed-martial-arts-musculation-programme-exercice.jpg","width":1100,"height":619},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-mixed-martial-arts\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"D\u00e9couvrez le Mixed Martial Arts et son programme de musculation adapt\u00e9 !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2213"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2213"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2213\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51722,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2213\/revisions\/51722"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18828"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2213"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2213"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2213"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}