{"id":24186,"date":"2019-07-29T16:03:06","date_gmt":"2019-07-29T15:03:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=24186"},"modified":"2022-12-21T15:14:31","modified_gmt":"2022-12-21T15:14:31","slug":"karkoa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/","title":{"rendered":"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements (voyages, travail, sport)"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Voyager et sans doutes une des plus belles choses que nous pouvons faire. Que ce soit pour le travail, pour des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/preparation-de-mes-athletes-pour-le-natural-fitness-show\/\">comp\u00e9titions<\/a> ou pour le plaisir de d\u00e9couvrir le monde. La 1<sup>\u00e8re<\/sup> chose qui est importante est notre \u00e9quipement pour transporter avec nous tout ce dont nous avons besoin de fa\u00e7on pratique et confortable. Valise, sac \u00e0 dos, sac de sport, peu importe votre style, il faut que cela soit pratique et que cela ne vous g\u00eane pas dans votre d\u00e9placement. Je <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\">coach<\/a> en Europe depuis plus de 10 ans naviguant entre Paris, Dijon, Lausanne, Gen\u00e8ve, Valencia, Madrid et c\u2019est la 1<sup>\u00e8re<\/sup> fois que j\u2019ai trouv\u00e9 le partenaire id\u00e9al pour tous mes voyages\u00a0: <a href=\"http:\/\/www.karkoa.com\">Karkoa<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Quand la marque m\u2019a contact\u00e9 pour parler d\u2019eux, je n\u2019\u00e9tais pas partant car des sacs \u00e0 dos et des sacs de sport j\u2019en ai des dizaines. Cependant apr\u00e8s avoir regard\u00e9 attentivement leur produit, je me suis rendu compte que ce n\u2019\u00e9taient pas des sacs \u00e0 dos comme les autres. Pourquoi\u00a0?<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"http:\/\/www.karkoa.com\">Karkoa<\/a> est une marque fran\u00e7aise qui r\u00e9alise ses sacs avec le souci de l\u2019utilit\u00e9 et dans le but de nous simplifier notre quotidien. Chaque sac est d\u00e9velopp\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 une plateforme en ligne regroupant plus de <a href=\"https:\/\/karkoa.com\/fr\/content\/24-qui-sommes-nous\">2000 utilisateurs de terrains<\/a> ce qui fais tous les d\u00e9tails ont \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 pour leurs praticit\u00e9s et par des tests de terrains. Ici, pas de gadgets qui sont uniquement jolis sur les photos, tout ce que le sac propose vous sera utile et de fa\u00e7on intuitive.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">J\u2019ai donc opt\u00e9 pour le mod\u00e8le <a href=\"https:\/\/karkoa.com\/fr\/sac\/18-sac-a-dos-sport-smartbag40e-karkoa.html#\/couleur-urban_grey\">SMART BAG 40E<\/a> pour m\u2019accompagner dans mes voyages lors d\u2019une p\u00e9riode particuli\u00e8rement intense avec 24 avions en 3 mois, sans compter les trains, les taxis et les autres transports. Chaque voyage m\u00ealant \u00e0 la fois sport (baskets, linge sale, etc), travail (ordinateur, documents) et rendez-vous (v\u00eatements de ville), j&#8217;\u00e9tais donc bien charg\u00e9 et avec le besoin d&#8217;acceder facilement \u00e0 mes \u00e9l\u00e9ments.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">D\u00e8s le 1<sup>er<\/sup> voyage j\u2019ai \u00e9t\u00e9 bluff\u00e9 par la r\u00e9partition des compartiments, l\u2019agencement des espaces, la facilit\u00e9 avec laquelle les choses se rangent et mais aussi avec laquelle on y acc\u00e8dent car chaque \u00e9l\u00e9ment trouve sa place. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour moi ses <strong>points forts<\/strong> sont\u00a0: la poche isotherme pour la bouteille d\u2019eau (jusqu\u2019\u00e0 1,5 L), le <a href=\"https:\/\/karkoa.com\/fr\/blog\/nouvelle-poche-chaussures-smartbag-40e-n124\">compartiment pour les chaussures de sport<\/a>, les rangements discrets dans le dos pour tous vos objets de valeurs et le sac amovible pour le linge sale.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Voici une <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q?view_as=subscriber\">vid\u00e9o<\/a> qui vous pr\u00e9sentera mieux que mes mots toutes les fonctionnalit\u00e9s de ce sac\u00a0:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Bm8Gnc1UGA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Bm8Gnc1UGA<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Autre mod\u00e8le, tr\u00e8s pratique et plus petit\u00a0: le <a href=\"https:\/\/karkoa.com\/fr\/sac\/16-sac-de-sport-ordinateur-nomad25-karkoa.html#\/couleur-rose_grey\">Nomad 25<\/a> pour vous accompagner au quotidien au travail et\/ou \u00e0 la salle de sport avec ses rangements discrets et pratiques, son compartiment pour vos chaussures de sport, le sac \u00e0 linge sale, la trousse de toilette int\u00e9gr\u00e9e et le compartiment pour votre gourde. <\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Voici sa vid\u00e9o de pr\u00e9sentation\u00a0:<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1IYQCywZ7Kw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1IYQCywZ7Kw<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #000000;\">Retrouvez toutes les informations sur Karkoa sur leur site web\u00a0: <a href=\"https:\/\/karkoa.com\/fr\/\">https:\/\/karkoa.com\/fr\/<\/a><\/span><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voyager et sans doutes une des plus belles choses que nous pouvons faire. Que ce soit pour le travail, pour<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":46522,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402,2470],"tags":[],"class_list":["post-24186","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","category-divers"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-29T15:03:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T15:14:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1536\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/\",\"name\":\"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2019-07-29T15:03:06+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T15:14:31+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg\",\"width\":1536,\"height\":2048},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements (voyages, travail, sport)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements","description":"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements","og_description":"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2019-07-29T15:03:06+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T15:14:31+00:00","og_image":[{"width":1536,"height":2048,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/","name":"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg","datePublished":"2019-07-29T15:03:06+00:00","dateModified":"2022-12-21T15:14:31+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"D\u00e9couvrez le sac id\u00e9al pour le travail, le sport, les voyages afin de vous deplacer avec tous vos \u00e9quipements et de fa\u00e7on confortable.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/IMG_20190720_121504-scaled.jpg","width":1536,"height":2048},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/karkoa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Karkoa : le sac \u00e0 dos id\u00e9al pour tous vos d\u00e9placements (voyages, travail, sport)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24186"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=24186"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24186\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74588,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/24186\/revisions\/74588"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/46522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=24186"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=24186"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=24186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}