{"id":26280,"date":"2020-02-07T15:47:20","date_gmt":"2020-02-07T14:47:20","guid":{"rendered":"http:\/\/davidcosta.fr\/?p=26280"},"modified":"2021-12-04T13:47:22","modified_gmt":"2021-12-04T13:47:22","slug":"metabolisme","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/","title":{"rendered":"ALIMENTATION : COMPRENDRE SON METABOLISME POUR PERDRE DU POIDS PLUS RAPIDEMENT"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Le m\u00e9tabolisme est un mot qui revient tr\u00e8s souvent lorsqu\u2019il s\u2019agit de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\">perte de poids<\/a>, de contr\u00f4le de sa ligne et d\u2019alimentation. Qu\u2019est-ce que c\u2019est\u00a0? Dois-je le comprendre pour r\u00e9ussir \u00e0 maigrir et \u00e0 atteindre mon objectif\u00a0? Notre coach <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\">David Costa<\/a>, expert en alimentation et en musculation, vous explique de fa\u00e7on tr\u00e8s simple ce que vous devez savoir sur le m\u00e9tabolisme pour perdre du poids facilement et comment le relancer.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Le m\u00e9tabolisme de base (MB), c\u2019est quoi ? Est-ce utile pour perdre du poids ?<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le m\u00e9tabolisme de base, c\u2019est l\u2019\u00e9nergie que l\u2019organisme utilise au quotidien pour mener \u00e0 bien ses <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-lipides\/\">fonctions vitales<\/a>. C\u2019est \u00e0 dire que c\u2019est la quantit\u00e9 minimale \u00e9nerg\u00e9tique n\u00e9cessaire pour rester en vie, la d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique de notre corps compl\u00e8tement au repos sur une journ\u00e9e.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Celui-ci se d\u00e9finie en calories. C\u2019est un indicateur important pour conna\u00eetre le nombre de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">calories <\/a>minimum dont nous avons besoin sur une journ\u00e9e (si nous restons allong\u00e9s \u00e0 ne rien faire). Il faut donc adapter cette valeur en fonction de notre activit\u00e9 physique pour calculer son besoin \u00e9nerg\u00e9tique <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\">journalier<\/a>. Plusieurs \u00e9l\u00e9ments sont \u00e0 prendre en compte : activit\u00e9 physique (qu\u2019elle soit l\u00e9g\u00e8re ou intense), le type de travail (s\u00e9dentaire ou actif), le mode de vie et de d\u00e9placement (v\u00e9lo, \u00e0 pieds, voiture, transports publics). Il est donc impossible d\u2019obtenir un chiffre exact de nos besoins <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#more-18433\">caloriques<\/a>. Il existe cependant des formules qui pourront \u00e9tablir une valeur approximative. Dans mon <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching Pack Suivi Alimentaire Personnalis\u00e9<\/a> je vous d\u00e9conseille de compter vos calories car cela peut nuire grandement \u00e0 la r\u00e9ussite de votre objectif, c\u2019est pour cela que je le fais pour vous et que je vous propose une m\u00e9thode simple \u00e0 suivre sans avoir \u00e0 vous soucier des <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire\/\">calories<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment calculer son m\u00e9tabolisme de base ? <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Voici la formule la plus utilis\u00e9e pour calculer son MB :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><em><u>La formule de Harris &amp; Benedict am\u00e9lior\u00e9e par Roza et Shizgal : <\/u><\/em><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Femmes<\/strong> : MB = 9,74 x poids (kg) + 172,9 x taille (m\u00e8tre) &#8211; 4,737 x \u00e2ge (ann\u00e9es) + 667,051<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Hommes<\/strong> : MB = 13,707 x poids (kg) + 492,3 x taille (m\u00e8tre) &#8211; 6,673 x \u00e2ge (ann\u00e9es) + 77,607<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il faut savoir que les hommes ont un MB plus \u00e9lev\u00e9 que les femmes et que ce dernier diminue avec l\u2019\u00e2ge.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le chiffre obtenu correspond donc au nombre de <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">calories<\/a> que votre corps a <strong><u>th\u00e9oriquement<\/u><\/strong> besoin pour assurer ses fonctions vitales. D\u2019autres facteurs vont maintenant \u00eatre pris en compte pour conna\u00eetre votre d\u00e9pense <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#more-18336\">\u00e9nerg\u00e9tique<\/a>. Pour avoir une valeur se rapprochant davantage de la r\u00e9alit\u00e9, il faut adapter ce chiffre \u00e0 votre activit\u00e9. Pour se faire, encore un petit calcul :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates s\u00e9dentaire (travail s\u00e9dentaire, aucun exercice quotidien) = MB x 1,2<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates l\u00e9g\u00e8rement actif (travail s\u00e9dentaire, activit\u00e9 physique de 1 \u00e0 3 fois par semaine) = MB x 1,375<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates actif : (travail s\u00e9dentaire, activit\u00e9 physique 3 \u00e0 5 fois par semaine) = MB x 1,55<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates tr\u00e8s actif (travail actif, activit\u00e9 physique plus de 3 fois par semaine) = MB x 1,725<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Vous \u00eates extr\u00eamement actif (travail physique, grand sportif) MB x 1,9<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le chiffre obtenu se rapprochera davantage de la r\u00e9alit\u00e9, sachant que des facteurs externes peuvent \u00e9galement entrer en consid\u00e9ration, comme le climat par exemple.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Quel est le lien entre m\u00e9tabolisme de base et perte de poids ? <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La pratique r\u00e9guli\u00e8re d\u2019une activit\u00e9 physique va augmenter la masse musculaire et diminuer la masse graisseuse, et \u00e7a tombe bien : la masse <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\">musculaire <\/a>va consommer davantage de calories que la masse grasse au repos. On peut donc dire que plus vos muscles seront d\u00e9velopp\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 votre activit\u00e9 physique, plus vous br\u00fblerez de calories au repos. La diff\u00e9rence est bien pr\u00e9sente mais elle reste l\u00e9g\u00e8re comme je vous l\u2019explique dans <a href=\"https:\/\/amazon.fr\/Mon-Coach-Musculation-David-Costa\/dp\/2757603140\">mon livre Mon Coach Musculation<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans le but d\u2019un maintien de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">poids<\/a>, il faudra veiller \u00e0 \u00e9tablir un \u00e9quilibre entre d\u00e9pense et apports \u00e9nerg\u00e9tiques. En consommant le m\u00eame nombre de calories que l\u2019on d\u00e9pense, le poids corporel restera stable. Le but n\u2019est pas d\u2019\u00eatre \u00e0 la calorie pr\u00eate chaque jour, mais simplement d\u2019avoir un \u00e9quilibre sur sa semaine.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En revanche, si l\u2019on mange plus que ce que l\u2019on d\u00e9pense : le poids augmente car on stocke de l\u2019\u00e9nergie qui ne sera pas utilis\u00e9e par notre <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\/\">organisme<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Et si l\u2019on mange moins que ce que l\u2019on d\u00e9pense : le poids diminue car l\u2019organisme va devoir puiser dans nos r\u00e9serves <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\">\u00e9nerg\u00e9tiques<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">En mangeant moins ou en augmentant son activit\u00e9 physique, il sera donc possible de g\u00e9rer sa<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\"> perte de poids<\/a>. Faites tout de m\u00eame attention si vous choisissez la premi\u00e8re option car, \u00e0 long terme, il y aura un danger sur votre sant\u00e9 si vous ne faites pas cela correctement (risque important de carences).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Si vous souhaitez perdre du <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\">poids<\/a>, il faudra donc faire ces diff\u00e9rents calculs et r\u00e9aliser un d\u00e9ficit calorique \u00e0 partir du nombre obtenu adapt\u00e9 \u00e0 votre activit\u00e9 physique. Dans tous les cas, veillez \u00e0 ne jamais consommer moins de calories que votre MB, au risque de d\u00e9clencher des probl\u00e8mes de sant\u00e9 importants sur le long terme.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans mon <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching Pack Suivi Alimentaire Personnalis\u00e9<\/a> je vous propose une m\u00e9thode simple \u00e0 suivre sans avoir \u00e0 vous soucier des calories. Cela vous sera beaucoup plus b\u00e9n\u00e9fique sur le long terme pour perdre du poids, vous stabiliser et ne pas le reprendre.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Quel est le risque de se sous alimenter pour maigrir ? <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le risque principal d\u2019une sous-alimentation (d\u00e9ficit calorique par rapport \u00e0 son MB), sera principalement une chute de votre MB. Cela est une cons\u00e9quence physiologique due \u00e0 une consommation trop faible d\u2019aliments.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Une consommation trop faible de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/aliments\/#more-14421\">calories <\/a>va jouer sur notre masse <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-muscle\/\">grasse <\/a>et <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/prise-de-muscle\/\">musculaire<\/a>. Ces tissus vont donc se r\u00e9duire et demander moins d\u2019\u00e9nergie, le MB va alors chuter. La cons\u00e9quence de cette diminution <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-age\/\">m\u00e9tabolique <\/a>sera une chute d\u2019hormones qui va engendrer une adaptation m\u00e9tabolique.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">L\u2019activit\u00e9 physique sera plus difficile car notre corps sera plus fatigu\u00e9 et la masse <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-masse\/\">musculaire <\/a>va chuter en m\u00eame temps que la masse <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\">graisseuse<\/a>. Les performances diminuent et le risque de blessures augmente.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Le fait de manger trop peu peut engendrer une diminution du MB de 10 \u00e0 15% (parfois 20% selon les cas) car il va se mettre en mode \u00ab\u00a0\u00e9conomie d\u2019\u00e9nergie\u00a0\u00bb, la perte de poids sera donc de plus en plus ralentie et pendant ce temps, vous cr\u00e9erez des carences et une fatigue importante.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment \u00ab\u00a0relancer\u00a0\u00bb son MB pour perdre du poids quand on stagne ? <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Heureusement, il est possible d\u2019agir sur son MB en limitant sa chute. Mais comment ? Avec l\u2019activit\u00e9 physique et l\u2019alimentation (\u00e0 lire dans un prochain article) !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">On diff\u00e9rencie deux types d\u2019activit\u00e9 physique : l\u2019a\u00e9robie (le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\">cardio<\/a>) et l\u2019ana\u00e9robie (sollicitation intense des muscles, ex : la <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/fullbody\/\">musculation<\/a>, les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hiit\/\">HIIT<\/a>, le crossfit). Lorsque l\u2019on veut perdre du poids, on a tendance \u00e0 se tourner vers les activit\u00e9s cardio plut\u00f4t que vers la musculation car le mythe du cardio et de la perte de graisse est tr\u00e8s fortement ancr\u00e9. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans <a href=\"https:\/\/amazon.fr\/Mon-Coach-Musculation-David-Costa\/dp\/2757603140\">mon livre Mon Coach Musculation<\/a>, je vous explique gr\u00e2ce \u00e0 plus de 255 r\u00e9f\u00e9rences scientifiques que cela est faux et que votre meilleur alli\u00e9 pour la perte de poids est la musculation. C\u2019est pourquoi j\u2019ai cr\u00e9\u00e9 une <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/cfstrongsexy\">m\u00e9thode de musculation d\u00e9di\u00e9e aux femmes\u00a0: #CFStrongSexy<\/a>\u00a0qui a d\u00e9j\u00e0 transform\u00e9 des milliers de femmes dans le monde entier.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les efforts ana\u00e9robiques sont plus b\u00e9n\u00e9fiques \u00e0 votre MB gr\u00e2ce \u00e0 une consommation d\u2019oxyg\u00e8ne plus importante qui va devoir \u00eatre compens\u00e9e par l\u2019organisme (consommation \u00e9lev\u00e9e de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\">calories<\/a>) et \u00e0 son impact sur la masse musculaire.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Dans un prochain article je vous pr\u00e9senterai comment relancer votre m\u00e9tabolisme avec votre alimentation.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, votre rythme de vie, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9\u00a0<\/a>de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d\u2019informations\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats<\/a> <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=elodie-35-ans\">d&#8217;Elodie <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=aurelien-34-ans\">d&#8217;Aur\u00e9lien<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le m\u00e9tabolisme est un mot qui revient tr\u00e8s souvent lorsqu\u2019il s\u2019agit de perte de poids, de contr\u00f4le de sa ligne<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":53420,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-26280","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-07T14:47:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:47:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1366\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/\",\"name\":\"Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2020-02-07T14:47:20+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:47:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"description\":\"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1366},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ALIMENTATION : COMPRENDRE SON METABOLISME POUR PERDRE DU POIDS PLUS RAPIDEMENT\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement","description":"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement","og_description":"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2020-02-07T14:47:20+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:47:22+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1366,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/","name":"Comprendre son m\u00e9tabilsme pour perdre du poids plus rapidement","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg","datePublished":"2020-02-07T14:47:20+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:47:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"description":"David Costa vous explique sur votre m\u00e9tabolisme pour perdre du gras et poids rapidement et facilement avec une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/m\u00e9tabolisme_alimentation_perdre_du_poids_stagner_kilos-scaled.jpg","width":2048,"height":1366},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ALIMENTATION : COMPRENDRE SON METABOLISME POUR PERDRE DU POIDS PLUS RAPIDEMENT"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26280"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26280\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":53446,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26280\/revisions\/53446"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26280"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26280"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}