{"id":26443,"date":"2020-02-22T20:19:59","date_gmt":"2020-02-22T19:19:59","guid":{"rendered":"http:\/\/davidcosta.fr\/?p=26443"},"modified":"2021-12-04T13:47:22","modified_gmt":"2021-12-04T13:47:22","slug":"comment-gerer-sa-sensation-de-faim","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/","title":{"rendered":"ALIMENTATION : COMMENT GERER SA SENSATION DE FAIM POUR NE PAS PRENDRE DE POIDS ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Quand on parle de perte de poids, on a tendance \u00e0 s\u2019imaginer qu\u2019il n\u2019y a plus de plaisir, de m\u00eame que le principe de \u00ab\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-repas\/\">r\u00e9gime\u00a0<\/a>\u00bb peut faire peur et d\u00e9courager tr\u00e8s rapidement. Mais si on commen\u00e7ait par rep\u00e9rer la diff\u00e9rence entre l\u2019envie de manger et le besoin de manger ? Un peu compliqu\u00e9 au d\u00e9but, mais avec les conseils de notre coach <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\">David Costa<\/a>, expert en musculation et en alimentation, que vous trouverez dans cet article, vous apprendrez tr\u00e8s vite \u00e0 g\u00e9rer votre sensation de faim et prendre de bonnes habitudes afin d\u2019am\u00e9liorer durablement vos rituels alimentaires.<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour manger mod\u00e9r\u00e9ment et ne pas se goinfrer de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-jeun\/\">calories <\/a>inutiles juste par envie de manger, il faut savoir s\u2019\u00e9couter et rep\u00e9rer quelques signaux que notre corps nous envoi. On peut distinguer r\u00e9ellement deux cat\u00e9gories de faim : la <strong>sensation de faim psychologique<\/strong> et la <strong>faim naturelle<\/strong>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment reconna\u00eetre quand on a vraiment faim ?<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong><u>faim naturelle<\/u><\/strong> est une sensation de faim <a href=\"https:\/\/amazon.fr\/Mon-Coach-Musculation-David-Costa\/dp\/2757603140\"><u>physiologique<\/u> <\/a>qui correspond \u00e0 un besoin en nutriments du corps afin de produire de <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/cfstrongsexy\">l\u2019\u00e9nergie<\/a>. Elle se manifeste notamment par des gargouillis, un creux au niveau de l\u2019estomac, une salivation excessive\u2026<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment savoir si on mange \u00e0 cause de ses \u00e9motions ?<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">La <strong><u>faim psychologique<\/u><\/strong> va appara\u00eetre le plus souvent lorsque l\u2019on s\u2019ennuie ou lorsque l\u2019on veut r\u00e9pondre \u00e0 des \u00e9motions (anxi\u00e9t\u00e9, tristesse\u2026) ou \u00e0 des sensations (<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\">fatigue<\/a>, stress\u2026). Dans ce cas, nous ne mangeons pas par besoin mais nous nous servons de la nourriture comme m\u00e9canisme de d\u00e9fense pour se r\u00e9fugier, calmer ses sensations ou encore <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hiit\/\">s\u2019occuper<\/a>. Le fait de manger ne vas pas forc\u00e9ment diminuer notre sensation de faim.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Manger \u00e9motionnellement peut entra\u00eener des troubles du comportement alimentaire (TCA) et \u00e0 terme une <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\">prise de poids<\/a> non souhait\u00e9e. Il est donc important de bien distinguer les deux et savoir reconna\u00eetre sa sensation de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-age\/\">faim<\/a>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Astuces pour r\u00e9duire facilement votre sensation de faim<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cela peut para\u00eetre simple comme \u00e7a, mais en pratique et au quotidien, c\u2019est un peu plus compliqu\u00e9. Voici donc quelques conseils pour r\u00e9duire sa sensation de faim et la g\u00e9rer afin d\u2019\u00e9viter les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/aliments\/#more-14421\">kilos <\/a>superflus :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Espacez vos repas de 3 \u00e0 4 heures minimum. Si vous avez faim avant cette dur\u00e9e, il s\u2019agit certainement d\u2019une faim psychologique. En effet, si vos repas sont correctement constitu\u00e9s, votre corps n\u2019a pas de besoin <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-complements\/\">d\u2019\u00e9nergie <\/a>avant cette dur\u00e9e. Attention, cela est \u00e9videmment variable selon les personnes, obtenez une analyse compl\u00e8te et un plan alimentaire adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins gr\u00e2ce au <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching Pack Suivi Alimentaire Personnalis\u00e9<\/a> de David.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Mangez \u00e0 heures r\u00e9guli\u00e8res afin que votre cerveau finisse par ressentir la sensation de faim juste avant vos repas. De plus, il percevra plus vite la sati\u00e9t\u00e9 et ne r\u00e9clamera pas <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">d\u2019\u00e9nergie <\/a>avant le prochain repas pr\u00e9vu. L\u00e0 aussi, c\u2019est un conseil th\u00e9orique qui fonctionne, cependant, nous n\u2019avons pas tous la possibilit\u00e9 de r\u00e9gler parfaitement nos heures de repas. Rien de grave \u00e0 cela, il est possible de bien s\u2019alimenter m\u00eame en mangeant \u00e0 des heures variables.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Mangez lentement et sans faire autre chose en m\u00eame temps. Le fait de se concentrer lors de vos repas va am\u00e9liorer votre sensation de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-proteines\/\">sati\u00e9t\u00e9 <\/a>et \u00e9viter l\u2019envie de grignoter \u00e0 la fin du repas. N\u2019oubliez pas qu\u2019il faut entre 15 et 30 minutes \u00e0 notre <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#more-18336\">organisme <\/a>pour ressentir la sensation de rassasiement. Attendez donc au moins une demi-heure apr\u00e8s le d\u00e9but de votre repas pour vous resservir ou manger un dessert, votre sensation de faim va s\u2019estomper ou disparaitre et vous mangerez donc moins.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Lorsque vous avez faim, buvez un grand verre d\u2019eau et patientez 5 minutes. Si vous avez encore <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">faim<\/a>, cette sensation peut \u00eatre r\u00e9elle. Or, si la faim disparait, celle-ci \u00e9tait psychologique.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Si la <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\">sensation de faim<\/a> arrive trop pr\u00e8s des repas, lavez-vous les dents si vous le pouvez, le go\u00fbt du dentifrice vous coupera cette envie pendant un bon moment.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Ne mangez pas par peur d\u2019avoir faim ensuite. Il arrive parfois que l\u2019on mange par crainte d\u2019avoir faim quelques heures apr\u00e8s. Mangez uniquement en cons\u00e9quence de votre faim actuelle, vous pourrez manger plus tard sans soucis.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Prenez des <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">collations <\/a>: ces repas ne sont pas du <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#more-18433\">grignotage <\/a>et vous aideront \u00e0 tenir entre deux repas plus cons\u00e9quents. Si vous avez l\u2019impression de \u00ab\u00a0toujours avoir faim\u00a0\u00bb ou si vous en ressentez le besoin, prenez un go\u00fbter 3 \u00e0 4h apr\u00e8s votre dernier repas de mani\u00e8re structur\u00e9e : des bonnes sources de glucides (fruits, c\u00e9r\u00e9ales\u2026) et de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-lipides\/\">lipides <\/a>(ol\u00e9agineux\u2026) et une source de prot\u00e9ines (petits suisse, yaourt soja\u2026) si besoin et selon vos objectifs.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Pensez \u00e0 consommer des prot\u00e9ines au<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\"> petit d\u00e9jeuner<\/a> afin de ne pas ressentir de sensation de faim dans la <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\">matin\u00e9e<\/a>.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Buvez r\u00e9guli\u00e8rement afin de ne pas laisser votre estomac compl\u00e8tement vide.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Consommez des aliments riches en <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cheatmeal\/\">fibres <\/a>(fruits et l\u00e9gumes) afin de diminuer votre sensation de faim entre chaque repas.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Dormez ! Et oui, le manque de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/metabolisme\/#more-26280\">sommeil <\/a>augmente r\u00e9ellement la faim et les envies de sucre. Sachez donc que si vous avez peu dormi la nuit derni\u00e8re, votre sensation de faim vient certainement de l\u00e0, ne vous jetez pas sur toutes les choses sucr\u00e9es que vous voyez.<\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Si vous n\u2019arrivez pas \u00e0 contr\u00f4ler votre sensation de faim, optez pour des crudit\u00e9s \u00e0 croquer (carottes, concombre\u2026). Gr\u00e2ce aux fibres, vous n\u2019aurez pas besoin d\u2019en manger des tonnes pour \u00eatre rassasi\u00e9s et leur faible apport en calories ne fera pas pencher la balance du mauvais c\u00f4t\u00e9.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Savoir diff\u00e9rencier la vraie faim de la faim psychologique ou \u00e9motionnelle\u00a0<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il n\u2019est pas toujours facile de faire la diff\u00e9rence entre le fait d\u2019avoir faim et le fait d\u2019avoir envie de manger. Le besoin de se r\u00e9conforter dans la nourriture est compr\u00e9hensible mais en appliquant ces petits conseils, vous saurez au fur et \u00e0 mesure faire la diff\u00e9rence entre les deux sensations de faim, la contr\u00f4ler et limiter votre prise de poids. Attention toutefois, il ne s\u2019agit pas ici d\u2019un guide pour perdre du poids mais de conseils pour diff\u00e9rencier une faim r\u00e9elle d\u2019une faim psychologique ainsi que pour faire passer une faim psychologique. Le plus important avant toute chose est d\u2019avoir une alimentation adapt\u00e9e \u00e0 vos besoins.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, votre rythme de vie, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9\u00a0<\/a>de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d\u2019informations\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats<\/a> <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=elodie-35-ans\">d&#8217;Elodie <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=aurelien-34-ans\">d&#8217;Aur\u00e9lien<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quand on parle de perte de poids, on a tendance \u00e0 s\u2019imaginer qu\u2019il n\u2019y a plus de plaisir, de m\u00eame<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":53421,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-26443","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-22T19:19:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:47:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\",\"name\":\"Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg\",\"datePublished\":\"2020-02-22T19:19:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:47:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"description\":\"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg\",\"width\":1000,\"height\":650},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ALIMENTATION : COMMENT GERER SA SENSATION DE FAIM POUR NE PAS PRENDRE DE POIDS ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?","description":"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?","og_description":"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2020-02-22T19:19:59+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:47:22+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":650,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/","name":"Comment contr\u00f4ler sa sensation de faim pour ne pas prendre de poids ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg","datePublished":"2020-02-22T19:19:59+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:47:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"description":"David Costa vous explique sur g\u00e9rer votre sensation de faim pour ne pas prendre de poids et vous aider \u00e0 prendre soin de votre ligne.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/comment_ne_pas_avoir_faim_entre_ses_repas.jpg","width":1000,"height":650},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ALIMENTATION : COMMENT GERER SA SENSATION DE FAIM POUR NE PAS PRENDRE DE POIDS ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26443"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=26443"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26443\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":53445,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/26443\/revisions\/53445"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=26443"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=26443"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=26443"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}