{"id":2814,"date":"2013-11-13T11:00:52","date_gmt":"2013-11-13T10:00:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2814"},"modified":"2021-12-04T14:05:30","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:30","slug":"la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/","title":{"rendered":"Atteignez vos objectif avec la &#8220;Fit&#8217; attitude&#8221; : plus qu&#8217;un mode de vie !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb.\u00a0<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le corps a aujourd\u2019hui un r\u00f4le consid\u00e9rable dans notre soci\u00e9t\u00e9 d\u2019image ! Cela explique en partie l\u2019engouement envers le culte du corps, le bien-\u00eatre, la sant\u00e9, la nutrition et la prise de conscience de l\u2019importance de bien entretenir sa m\u00e9canique pour durer dans le temps !<\/p>\n<h4><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: justify;\"><strong>La fit\u2019attitude : bien dans son corps !<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b><\/b>Au cours de mes nombreuses interventions, vous avez pu vous informer sur l\u2019entrainement, la nutrition et l\u2019hygi\u00e8ne de vie. Il est important d\u2019avoir une activit\u00e9 physique de type renforcement musculaire (avec de la musculation, donc) dans le but de renforcer son corps, pr\u00e9venir son vieillissement, am\u00e9liorer son aisance quotidienne mais \u00e9galement son apparence. \u2028\u2028Sur le plan musculaire, un minimum de 2 s\u00e9ances de type full body (travail de tout le corps dans la m\u00eame s\u00e9ance), ax\u00e9es sur les points faibles, sont indispensables. Ajoutez \u00e0 cela 1 \u00e0 2 s\u00e9ances hebdomadaires d\u2019activit\u00e9 de type cardio-vasculaire (comme les cours collectifs en salle, la course \u00e0 pieds, la natation, la boxe ou les sports collectifs) et vous pourrez am\u00e9liorer votre condition physique, votre capacit\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9ration et votre aptitude \u00e0 produire des efforts.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Nous sommes tous conscients de l\u2019importance de faire attention \u00e0 son <\/span>corps<span style=\"font-size: 16px;\"> ! Pour cela, nous sommes abonn\u00e9s en salle de sport, nous allons nous faire masser, nous allons recevoir des soins esth\u00e9tiques, nous contr\u00f4lons notre alimentation et la qualit\u00e9 de notre sommeil. Mais combien sont ceux qui pensent \u00e9galement \u00e0 prendre soin de leur bien-\u00eatre mental ?<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h4 style=\"text-align: justify;\"><strong>La fit\u2019 attitude : bien dans sa t\u00eate !\u00a0<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le corps humain est form\u00e9 de deux aspects : l&#8217;aspect physique, que nous venons d&#8217;aborder, et aussi l&#8217;aspect psychique\/mental. Ils sont compl\u00e9mentaires et d\u00e9pendants l&#8217;un de l&#8217;autre pour le bon fonctionnement de notre syst\u00e8me tr\u00e8s complexe. C&#8217;est pourquoi il est tout aussi important d&#8217;accorder un peu de notre temps \u00e0 notre bien-\u00eatre int\u00e9rieur.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le fonctionnement de notre corps est r\u00e9gi par 3 grands syst\u00e8mes principaux dispos\u00e9s en triangle. A la pointe, on trouve le syst\u00e8me nerveux (SN) ; \u00e0 la base, on trouve les syst\u00e8mes endocrinien (SE) et immunitaire (SI). Enfin, c\u2019est au milieu du triangle qu\u2019apparait le syst\u00e8me digestif (SD). Au-dessus de la pointe se trouvent les directeurs de l&#8217;orchestre : ce sont nos \u00e9motions, c&#8217;est-\u00e0-dire notre \u00e9tat d&#8217;esprit.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cette triade principale, SN-SE-SI, est entre-li\u00e9e, comme notre physique et psychique : toute action sur l&#8217;un des syst\u00e8mes, bonne ou mauvaise, aura forc\u00e9ment une r\u00e9percussion chez l&#8217;autre. On peut donc comprendre que notre \u00e9tat d&#8217;esprit influence directement notre sensibilit\u00e9 face aux \u00e9v\u00e9nements, nos r\u00e9actions, la r\u00e9gulation de nos hormones, de notre libido, notre digestion, notre humeur, notre protection contre les maladies\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans la soci\u00e9t\u00e9 actuelle, nos nerfs (SN) sont constamment sur le qui-vive, toujours en \u00e9tat d&#8217;urgence, de survie, car nous sommes toujours sollicit\u00e9s, occup\u00e9s, stress\u00e9s. Nous ne prenons que trop rarement un peu de temps pour nous, afin de calmer le jeu dans nos t\u00eates, nous rel\u00e2cher. Cet \u00e9tat d&#8217;esprit stress\u00e9 est source de bon nombre de pathologies cardio-vasculaires, car ce sont nos veines et art\u00e8res qui sont toujours contract\u00e9es. Il s\u2019agit de l\u2019une des principales causes de l&#8217;hypertension. Comprenez alors que pour votre progression sur le plan physique, vos performances et votre sant\u00e9, il est indispensable de pr\u00e9server votre psychique!<\/p>\n<h4><\/h4>\n<h4 style=\"text-align: justify;\"><strong>Une minute par jour pour garder la forme<\/strong><\/h4>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u2019il existe des exercices physiques pour \u00ab fa\u00e7onner \u00bb son aspect esth\u00e9tique, il existe aussi des exercices pour am\u00e9liorer la condition psychique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le plus simple et tr\u00e8s rapide d&#8217;ex\u00e9cution (1 fois 1 minute par jour) : respirer consciemment, en inspirant doucement et profond\u00e9ment par le nez jusqu&#8217;\u00e0 gonflement maximum du ventre, puis en laissant l&#8217;air s&#8217;\u00e9chapper naturellement par la bouche jusqu&#8217;au dernier souffle. Cet exercice d\u2019une minute par jour vous aidera \u00e0 vous relaxer. Il agira efficacement sur tout le syst\u00e8me qui est en activit\u00e9 permanente \u00e0 l&#8217;int\u00e9rieur de vous. Il ne peut en d\u00e9couler qu&#8217;un meilleur bien-\u00eatre g\u00e9n\u00e9ral, d&#8217;autant plus si votre hygi\u00e8ne de vie est correcte et que vous pratiquez de l&#8217;exercice r\u00e9guli\u00e8rement!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Alors, repensez votre entrainement en salle et ajoutez cet exercice quotidien au moment de la journ\u00e9e qui vous convient le mieux&#8230; en particulier lorsque vous vous sentez stress\u00e9 ou oppress\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !<\/strong>\u00a0<strong>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb.\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18818,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2433,2435,2436,2437,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2444,2445],"class_list":["post-2814","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-secher","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Atteignez vos objectif avec la &quot;Fit&#039; attitude&quot; : plus qu&#039;un mode de vie !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Atteignez vos objectif avec la &quot;Fit&#039; attitude&quot; : plus qu&#039;un mode de vie !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-13T10:00:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"334\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/\",\"name\":\"Atteignez vos objectif avec la \\\"Fit' attitude\\\" : plus qu'un mode de vie !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg\",\"datePublished\":\"2013-11-13T10:00:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg\",\"width\":500,\"height\":334},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Atteignez vos objectif avec la &#8220;Fit&#8217; attitude&#8221; : plus qu&#8217;un mode de vie !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Atteignez vos objectif avec la \"Fit' attitude\" : plus qu'un mode de vie !","description":"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Atteignez vos objectif avec la \"Fit' attitude\" : plus qu'un mode de vie !","og_description":"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-11-13T10:00:52+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:30+00:00","og_image":[{"width":500,"height":334,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/","name":"Atteignez vos objectif avec la \"Fit' attitude\" : plus qu'un mode de vie !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg","datePublished":"2013-11-13T10:00:52+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Je vous pr\u00e9sente mon concept de la fit\u2019attitude : \u00ab bien dans son corps et bien dans sa t\u00eate \u00bb qui vous aidera \u00e0 atteindre vos objectifs sereinement !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fitness-attitude-concept-coaching-postif-reussir-objectif-david-costa.jpg","width":500,"height":334},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-fit-attitude-plus-quun-mode-de-vie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Atteignez vos objectif avec la &#8220;Fit&#8217; attitude&#8221; : plus qu&#8217;un mode de vie !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2814"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2814"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2814\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51719,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2814\/revisions\/51719"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18818"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2814"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2814"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2814"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}