{"id":2904,"date":"2013-11-26T13:30:05","date_gmt":"2013-11-26T12:30:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=2904"},"modified":"2021-12-04T14:05:30","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:30","slug":"reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/","title":{"rendered":"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers!"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l&#8217;aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j&#8217;ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La\u00a0course\u00a0\u00e0 obstacle n\u00b01 au monde <em>(pour plus d&#8217;informations lisez mon article \u00e0 son sujet <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\">ICI <\/a>)<\/em>. De plus je courrai sous les couleurs de REEBOK et iMAZE mes partenaires!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/DAVID_SPARTIAN-copy.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-2907\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/DAVID_SPARTIAN-copy-300x300.jpg\" alt=\"DAVID_SPARTIAN copy\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C&#8217;est au Castellet, autour du sublime circuit Paul Ricard que\u00a0cette comp\u00e9tition est organis\u00e9e:\u00a0elle r\u00e9uni pr\u00e8s de 6000 participants et au total \u00e0 vue passer pr\u00e8s de 20 000 visiteurs!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au programme 2 distances:\u00a0la SPRINT:\u00a05 Km\u00a0et 15 obstacles et la SUPER:\u00a013 Km et 21 obstacles!\u00a0De 9h \u00e0 17H, les participants partaient par vague toutes les 15 minutes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De mon\u00a0cot\u00e9, je prends place \u00e0\u00a09H30\u00a0au d\u00e9part de la SUPER sous le soleil et les 4\u00b0 du jour, avec les membres de Team Reebok. Au programme:\u00a0des pentes abruptes de graviers et rochers, de la\u00a0course\u00a0en foret, dans des ruisseaux, des descentes, des sacs de sables \u00e0 porter, des blocs de b\u00e9ton \u00e0 tirer, des murs \u00e0 escalader,\u00a0du mont\u00e9\u00a0de corde, ramper dans la boue, passer dans\u00a0des bacs d&#8217;eau glac\u00e9e, grimper des murs de cordes, lancer de javelot, des\u00a0burpees mais aussi\u00a0des longues parties\u00a0rapides o\u00f9 l&#8217;on pouvait courir \u00e0 bonne allure!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au final, apr\u00e8s\u00a01h41\u00a0de\u00a0course, j&#8217;arrive face au dernier obstacle:\u00a0les spartiates avec leurs massues!\u00a0J&#8217;acc\u00e9l\u00e8re pour leur rentrer dedans, prends des coups,\u00a0chute, et\u00a0me rel\u00e8ve pour terminer la\u00a0course\u00a0\u00e9puis\u00e9!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Satisfait de ma performance puisque je me classe 305\u00e8me sur 4077 participants avec un temps de\u00a01h41&#8217;38&#8221;. Un grand bravo au vainqueur Peter qui explose la\u00a0course\u00a0en\u00a01h03&#8217;15&#8221;!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9couvrez tous les r\u00e9sultats sur:\u00a0<a href=\"http:\/\/my.trumin.com\/results\/1319582909.html\">http:\/\/my.trumin.com\/results\/1319582909.html<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Merci \u00e0 mes sponsors Reebok et iMaze pour leur soutien ainsi qu&#8217;\u00e0 tous ceux qui me suivent!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l&#8217;aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j&#8217;ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18813,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2433,2435,2436,2457,2437,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2444,2458,2445],"class_list":["post-2904","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-course-a-obstacle","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-secher","tag-spartan-race","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l&#039;aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j&#039;ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l&#039;aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j&#039;ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-11-26T12:30:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1250\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\",\"name\":\"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png\",\"datePublished\":\"2013-11-26T12:30:05+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:30+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l'aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j'ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png\",\"width\":2000,\"height\":1250},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !","description":"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l'aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j'ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !","og_description":"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l'aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j'ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-11-26T12:30:05+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:30+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1250,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png","type":"image\/png"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/","name":"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png","datePublished":"2013-11-26T12:30:05+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:30+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Passionn\u00e9 de sport et toujours \u00e0 l'aff\u00fbt des nouveaut\u00e9s, j'ai donc pris part ce dimanche 24 Novembre 2013 \u00e0 la\u00a01\u00e8re\u00a0\u00e9dition en France de\u00a0la SPARTAN\u00a0RACE.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/spartan-race-obstacle-reebok-running-exercice-coach-david-costa.png","width":2000,"height":1250},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"REEBOK SPARTAN RACE : la course \u00e0 obstacles des guerriers!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2904"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2904\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51717,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2904\/revisions\/51717"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}