{"id":3024,"date":"2013-12-10T10:30:28","date_gmt":"2013-12-10T09:30:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3024"},"modified":"2021-12-04T14:05:29","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:29","slug":"musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/","title":{"rendered":"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : ce que vous devez savoir !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0? Non, simplement un moyen de compl\u00e9ter son alimentation et d\u2019optimiser ses progr\u00e8s.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La prise de compl\u00e9ment alimentaire en poudre tel que les prot\u00e9ines ou les gainer ne repr\u00e9sente pas une source de tricherie. Ces produits trouvent leur place dans le quotidien par le c\u00f4t\u00e9 pratique qui les caract\u00e9risent. Il est en effet bien plus pratique de pr\u00e9parer un shaker avec 1 dose de poudre que de cuisiner une escalope de poulet et du riz\u00a0! De plus, ces compl\u00e9ments permettent un apport nutritionnel pr\u00e9cis car seuls les nutriments dont vous avez besoin sont pr\u00e9sents avec en plus la pr\u00e9sence de vitamines et min\u00e9raux pour participer \u00e0 vos besoins journaliers recommand\u00e9s.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LES PROTEINES EN POUDRE :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les prot\u00e9ines en poudre se distinguent en 3 types\u00a0: cas\u00e9ine, whey et soja. Chacune \u00e0 des propri\u00e9t\u00e9s distinctes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <a href=\"http:\/\/ad.zanox.com\/ppc\/?27142265C33104892T\"><strong>cas\u00e9ine<\/strong><\/a> est la prot\u00e9ine la plus commune et la moins on\u00e9reuse des prot\u00e9ines utilis\u00e9es en musculation, c\u2019est la principale prot\u00e9ine qui compose le lait. La teneur en prot\u00e9ine des poudres de cas\u00e9ine est de 80% en moyenne et sa valeur biologique de 80. La valeur biologique est d\u00e9termin\u00e9e par sa composition en acides amin\u00e9s essentiels. La valeur de r\u00e9f\u00e9rence \u00e9tant celle de la prot\u00e9ine d\u2019\u0153uf qui est de 100, certaines whey ont une valeur sup\u00e9rieure \u00e0 114.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La cas\u00e9ine se caract\u00e9rise par une assimilation lente, elle fournit des acides amin\u00e9s au corps pendant environ 8 heures ce qui assure un effet anti catabolique id\u00e9al et une grande digestibilit\u00e9. La cas\u00e9ine est donc id\u00e9ale pour maintenir une balance azot\u00e9e positive sur une longue p\u00e9riode d\u2019o\u00f9 son importance le soir pour favoriser le processus de r\u00e9cup\u00e9ration et de croissance musculaire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <a href=\"http:\/\/ad.zanox.com\/ppc\/?27142265C33104892T\"><strong>whey<\/strong><\/a> est aussi connu sous le nom de prot\u00e9ine de petit-lait ou lactos\u00e9rum. Elle est issue du petit lait (par exemple dans le liquide qui se trouve sur le dessus des yaourts nature). Sa valeur biologique varie de 104 \u00e0 114 en fonction de son proc\u00e9d\u00e9 d\u2019extraction. C\u2019est le suppl\u00e9ment qui a la meilleure valeur biologique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La whey est une prot\u00e9ine rapide, assimil\u00e9e 20 \u00e0 30 minutes apr\u00e8s son ingestion. Elle permet une r\u00e9ponse anabolique apr\u00e8s un entra\u00eenement de musculation gr\u00e2ce \u00e0 un apport abondant d\u2019acides amin\u00e9s. L\u2019effet est de stopper le catabolisme et de commencer l\u2019anabolisme ce qui participe donc directement \u00e0 la construction musculaire.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La <a href=\"http:\/\/ad.zanox.com\/ppc\/?27142265C33104892T\"><strong>prot\u00e9ine de soja<\/strong><\/a> contient tous les acides amin\u00e9s essentiels. Cette prot\u00e9ine est id\u00e9ale pour les v\u00e9g\u00e9tariens ou pour les personnes intol\u00e9rantes au lactose pr\u00e9sent dans la prot\u00e9ine de lait (cas\u00e9ine, whey). La prot\u00e9ine de soja est compos\u00e9e de 90 \u00e0 95% de prot\u00e9ines et assimilable en 1 \u00e0 2h. Elle se situe entre la cas\u00e9ine et la whey quant \u00e0 sa vitesse d\u2019assimilation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La seule critique provient de sa teneur en en isoflavones (phytoestrog\u00e8nes). A faible dose, ils sont b\u00e9n\u00e9fiques pour les hommes et les femmes (antioxydant, r\u00e9duction du cholest\u00e9rol et de l\u2019ost\u00e9oporose), mais \u00e0 forte dose, ils font diminuer le rapport testost\u00e9rone \/ \u0153strog\u00e8ne chez les hommes ce qui va \u00e0 l\u2019encontre la musculation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Malgr\u00e9 ses vertus int\u00e9ressantes la prot\u00e9ine en poudre ne fais pas prendre plus de muscle que la prot\u00e9ine issue de l\u2019alimentation classique (viandes, poissons, c\u00e9r\u00e9ales ou l\u00e9gumineux). Une consommation excessive entra\u00eenera une prise de poids et sollicitera fortement votre syst\u00e8me r\u00e9nal pour permettre l\u2019\u00e9limination des prot\u00e9ines en exc\u00e8s sous forme de d\u00e9chets organiques (corps c\u00e9toniques).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Recommandations :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La litt\u00e9rature scientifique indique un seuil maximal liant la prise de prot\u00e9ines et l\u2019am\u00e9lioration des performances lorsqu\u2019on s\u2019entra\u00eene en musculation, ce seuil est situ\u00e9 entre 1,8 et 2 gr de prot\u00e9ines par kilo de poids de corps, au-del\u00e0 la prise de prot\u00e9ines ne permet pas d\u2019avantages de r\u00e9sultats et peu m\u00eame s\u2019av\u00e9rer contraire \u00e0 la progression. Les besoins en prot\u00e9ines sont diff\u00e9rents en fonction de chaque personne (\u00e2ge, sexe, niveau d\u2019activit\u00e9, morphologie, m\u00e9tabolisme basal, etc)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Conseils :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f4t\u00e9 pratique, l\u2019association de prot\u00e9ines et de glucides lors d\u2019une ration post entrainement dans les 30 minutes suivant la s\u00e9ance favorisera l\u2019anabolisme\u00a0!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>LE GAINER :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Un autre compl\u00e9ment en poudre tr\u00e8s r\u00e9pandu est le <a href=\"http:\/\/ad.zanox.com\/ppc\/?27142265C33104892T\">gainer<\/a> ou \u00ab\u00a0<a href=\"http:\/\/ad.zanox.com\/ppc\/?27142265C33104892T\">weight gainer<\/a>\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0gain de poids\u00a0\u00bb en fran\u00e7ais. Il s\u2019agit de m\u00e9langes de prot\u00e9ines, glucides et lipides. Leur utilit\u00e9 est d\u2019apporter facilement une bonne quantit\u00e9 de calorie afin de subvenir \u00e0 ses besoins \u00e9nerg\u00e9tiques.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En g\u00e9n\u00e9ral, il est compos\u00e9 de glucides (en quantit\u00e9 variable selon les marques et type de gainer) \u00e0 fort index glyc\u00e9mique (dextrose ou maltodextrose), de prot\u00e9ines (en quantit\u00e9 variable selon les marques et type de gainer), peu de lipides, des vitamines, des min\u00e9raux, des acides amin\u00e9s et quelque fois de la cr\u00e9atine.<\/p>\n<div id=\"attachment_3028\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption alignleft\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3028\" class=\"size-medium wp-image-3028\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/MYPROTEIN-DC-300x300.jpg\" alt=\"Produits Myprotein\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-3028\" class=\"wp-caption-text\">Produits Myprotein<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il est faux de croire que toutes les calories suppl\u00e9mentaires li\u00e9 au gainer seront utilis\u00e9es pour faire synth\u00e9tiser du tissu musculaire. Tout est question d\u2019accord, d\u2019\u00e9quilibre avec les besoins \u00e9nerg\u00e9tiques, car les calories en trop seront stock\u00e9es sous forme de graisse. Par cons\u00e9quent les weight gainer facilitent la prise de poids sous forme de graisse et de muscle. La quantit\u00e9 de graisse prise d\u00e9pendra de la quantit\u00e9 de calories exc\u00e9dentaires.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019int\u00e9r\u00eat des gainer est \u00e0 associer au morphotype. Les ectomorphes, personnes qui mangent beaucoup sans grossir, pourront ainsi avoir un apport calorique suppl\u00e9mentaire simple sans \u00eatre oblig\u00e9es d\u2019avoir 6 vrais repas par jour.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En revanche, si vous \u00eates de ceux qui prennent du gras facilement (endomorphe) r\u00e9fl\u00e9chissez s\u00e9rieusement \u00e0 la prise de gainer qui ne sera pas forc\u00e9ment utile.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Avant toute d\u00e9cision de prise de gainer ou de prot\u00e9ine en poudre, il est indispensable de faire le point sur son alimentation afin de consid\u00e9rer son ad\u00e9quation avec ses besoins \u00e9nerg\u00e9tiques et ses objectifs sportifs.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour plus de r\u00e9sultats, apprendre \u00e0 vous alimenter, r\u00e9-\u00e9quilibrer votre alimentation, stopper vos pulsion ou r\u00e9ussir votre prise de masse, optez pour mon <strong>pack <\/strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>SUIVI ALIMENTAIRE<\/strong><\/span><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !\u00a0Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18808,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2433,2435,2436,2437,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2459,2460,2444,2461,2445],"class_list":["post-3024","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-poudre","tag-proteine","tag-secher","tag-whey","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-10T09:30:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"795\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"313\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/\",\"name\":\"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg\",\"datePublished\":\"2013-12-10T09:30:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg\",\"width\":795,\"height\":313},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : ce que vous devez savoir !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil","description":"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil","og_description":"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-12-10T09:30:28+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:29+00:00","og_image":[{"width":795,"height":313,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/","name":"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : avis, dosage, conseil","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg","datePublished":"2013-12-10T09:30:28+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Qui n\u2019a pas vu dans les vestiaires d\u2019une salle de gym un sportif, une fois son entrainement termin\u00e9, avaler un shaker de prot\u00e9ines. Du dopage pensez-vous\u00a0?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/prot\u00e9ine-complements-alimentaire-poudre-myprotein-seche-muscle-musculation.jpg","width":795,"height":313},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-et-complements-alimentaires-en-poudre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Musculation et compl\u00e9ments alimentaires en poudre : ce que vous devez savoir !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3024"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3024\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64441,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3024\/revisions\/64441"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18808"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}