{"id":3058,"date":"2013-12-17T20:00:50","date_gmt":"2013-12-17T19:00:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3058"},"modified":"2021-12-04T14:05:29","modified_gmt":"2021-12-04T14:05:29","slug":"zones-les-plus-critiques","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/","title":{"rendered":"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de traduire la force produite par ses muscles hypertrophi\u00e9s.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour cela, le placement, sur les mouvements de musculation, doit respecter l\u2019anatomie de l\u2019articulation ou des articulations concern\u00e9es afin de ne pas les d\u00e9grader et de solliciter au maximum les muscles. Par cons\u00e9quent, au-del\u00e0 de la charge mobilis\u00e9e, votre placement et votre technique sont primordiaux. Je vous dresse un bilan des articulations les plus critiques aux blessures en musculation. \u00a0<span style=\"font-size: 16px;\"><br \/>\n<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">La <strong>colonne vert\u00e9brale<\/strong><\/span><span style=\"font-size: 16px;\"> \u00e0 ses divers \u00e9tages\u00a0:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li>Rachis cervical<\/li>\n<li>Rachis dorsal (blessures favoris\u00e9es par une attitude cyphotique\u00a0: les \u00e9paules vout\u00e9es sur l\u2019avant)<\/li>\n<li>Rachis lombo-sacr\u00e9 (blessures favoris\u00e9es par une hyperlordose, le squat, le soulev\u00e9 de terre, le rowing barre, le travail des abdominaux)<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les pathologies rencontr\u00e9es sont\u00a0: la douleur, le blocage, la discopathie, lombalgie, l\u2019hernie discale avec ou sans sciatique et l\u2019arthrose.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il est important de noter qu\u2019en halt\u00e9rophilie, les sciatiques sont exceptionnelles gr\u00e2ces \u00e0 une technique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e malgr\u00e9 des charges tr\u00e8s lourdes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>L\u2019\u00e9paule<\/strong>\u00a0est une articulation complexe, instable et fortement sollicit\u00e9e en musculation. Elle est souvent \u00e0 l\u2019origine de pathologies\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Syndrome du bourrelet gl\u00e9no\u00efdien\u00a0: douleur li\u00e9e \u00e0 une blessure ant\u00e9rieure ou non. Elle est favoris\u00e9e par les mouvements au-del\u00e0 de l\u2019horizontale, les \u00e9cart\u00e9s, le d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9 et le travail des dorsaux.<\/li>\n<li>Acromio-claviculaire\u00a0: caus\u00e9es par des microtraumatismes r\u00e9p\u00e9t\u00e9s.<\/li>\n<li>De la coiffe des rotateurs\u00a0: le sus- et le sous-\u00e9pineux, le long biceps, mais aussi les insertions du grand pectoral sont les plus touch\u00e9s en musculation. Elles sont favoris\u00e9es par le travail du d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9 et les \u00e9cart\u00e9s avec rotation, mais on les rencontre dans tous les gestes qui font travailler les \u00e9paules.<\/li>\n<li>De Rupture de la\u00a0<a style=\"font-style: normal;\" href=\"http:\/\/www.irbms.com\/rubriques\/Traumatologie\/rupture-coiffe-rotateurs.php\">coiffe des rotateurs<\/a>\u00a0et rupture du long biceps<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Le coude<\/strong>\u00a0: les tendinites des insertions distales du biceps et triceps sont ici souvent li\u00e9es \u00e0 une sollicitation excessive de cette zone puisqu\u2019elle est sollicit\u00e9e lors du travail des pectoraux, dorsaux, \u00e9paules et bras. Parfois sont rencontr\u00e9s des \u00e9picondylites et \u00e9pitrochl\u00e9ite principalement chez les d\u00e9butants.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>La hanche<\/strong>\u00a0: lors de la pratique intensive des squats, on peut aboutir \u00e0 un surmenage du tenseur du fascia lata avec trochant\u00e9rite et tendinite d&#8217;insertion sur le tubercule de Gerdy. Des tendinites des adducteurs sont observ\u00e9es lors de la pratique des squats et lors du travail des adducteurs chez les femmes<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Le genou<\/strong>\u00a0: les gonalgies (inflammations) sont li\u00e9es principalement \u00e0 la pratique du squat et du step. On observe \u00e9galement des tendinites quadricipitale, rotulienne et des ischios-jambiers, le syndrome rotulien (favoris\u00e9 par le squat et le leg extension, d\u2019o\u00f9 l\u2019importance de limiter l\u2019avanc\u00e9 du genou lors des flexions).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Le tendon d\u2019Achille<\/strong>\u00a0: les tendinites sont fr\u00e9quentes chez les pratiquants de fitness, step et cardio-training.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>La cheville\u00a0<\/strong>: la plus fr\u00e9quente en fitness et step est l\u2019entorse du ligament lat\u00e9ral externe.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Afin de pr\u00e9venir ces blessures, il est indispensable de connaitre des notions de bases relatives \u00e0\u00a0 l\u2019\u00e9chauffement musculaire et articulaire, \u00e0 l\u2019anatomie, \u00e0 l\u2019entrainement et \u00e0 la r\u00e9cup\u00e9ration. Pour cela, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me solliciter afin que je vous informe et vous conseille sur ces notions \u00e0 travers un suivi sportif personnalis\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour apprendre \u00e0 bien r\u00e9aliser les mouvements et avoir plus de r\u00e9sultats, optez pour le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coaching-video\">COACHING VIDEO <\/a>disponible dans ma boutique.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Retrouvez moi sur\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !\u00a0Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18802,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2433,2435,2436,2437,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2444,2445],"class_list":["post-3058","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-secher","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2013-12-17T19:00:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:05:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"660\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"241\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/\",\"name\":\"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg\",\"datePublished\":\"2013-12-17T19:00:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:05:29+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg\",\"width\":660,\"height\":241},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser","description":"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser","og_description":"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2013-12-17T19:00:50+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:05:29+00:00","og_image":[{"width":660,"height":241,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/","name":"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg","datePublished":"2013-12-17T19:00:50+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:05:29+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Fi\u00e8re de d\u00e9velopper sa musculature, il ne faut pas pour autant en oublier la pr\u00e9servation de ses articulations qui permettent de transmettre la force cr\u00e9\u00e9e.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/zone-fragiles-musculation-blessures-risque-danger-coach-exercice.jpg","width":660,"height":241},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/zones-les-plus-critiques\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les zones les plus fragiles en musculation ou vous risquez de vous blesser !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3058"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3058"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3058\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51714,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3058\/revisions\/51714"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18802"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3058"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3058"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3058"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}