{"id":3147,"date":"2014-01-28T22:38:00","date_gmt":"2014-01-28T21:38:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3147"},"modified":"2021-12-04T14:04:41","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:41","slug":"les-depenses-energetiques","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/","title":{"rendered":"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e9tabolisme et d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques, deux termes qui reviennent souvent lorsque l&#8217;on parle de perte de poids. Je vous propose de faire le point pour mieux comprendre le fonctionnement de ces deux m\u00e9canismes importants.\u00a0<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>1) M\u00e9tabolisme basal<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lorsque vous \u00eates au repos votre corps consomme des calories. Cette d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique correspond aux maintient des fonctions vitales de votre organisme. C\u2019est la quantit\u00e9 minimale de calories dont vous avez besoin pour vivre et que votre alimentation doit vous apportez, donc attention avec la r\u00e9duction de votre alimentation lors des r\u00e9gimes !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ces fonctions vitales correspondent \u00e0 :<br \/>\n&#8211; \u00a0 l\u2019activit\u00e9 c\u00e9r\u00e9brale : r\u00e9flexion, cognition, pens\u00e9es\u2026<br \/>\n&#8211; \u00a0 la respiration : contractions des muscles respiratoires.<br \/>\n&#8211; \u00a0 l\u2019activit\u00e9 cardiaque : maintient du rythme cardiaque de repos et contractions des muscles lisses pour facilit\u00e9s le retour veineux.<br \/>\n&#8211; \u00a0 l\u2019activit\u00e9 de vos muscles posturaux : contraction des muscles posturaux pour le maintient du tonus postural.<br \/>\n&#8211; \u00a0 la digestion : assimilation des nutriments ing\u00e9r\u00e9s par l\u2019alimentation.<br \/>\n&#8211; \u00a0 les s\u00e9cr\u00e9tions hormonales : n\u00e9cessaires aux nombreuses r\u00e9actions chimiques de l\u2019organisme.<br \/>\n&#8211; \u00a0 la r\u00e9gulation de la temp\u00e9rature corporelle : plus on s\u2019\u00e9loigne de 20\u00b0C (neutralit\u00e9 thermique o\u00f9 l\u2019organisme ne consomme presque pas d\u2019\u00e9nergie pour maintenir sa temp\u00e9rature), plus les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques sont grandes pour maintenir la temp\u00e9rature corporelle \u00e0 37\u00b0C soit pour lutter contre le froid avec des contractions musculaires, soit pour lutter contre le chaud avec la sudation.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le m\u00e9tabolisme basal varie en fonction de plusieurs facteurs :<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 l\u2019\u00e2ge : croissance, m\u00e9nopause, vieillesse.<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 le poids et en particulier la masse musculaire : par exemple, pour personne de 60Kg qui jardine pendant 1 heure, la d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique est de 300 Kcal alors que dans les m\u00eame conditions, pour une personne de 80Kg, la d\u00e9pense est d\u2019environ 400 Kcal.<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 le sexe : taux de masse musculaire plus important chez les hommes, grossesse, allaitement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous ne pouvons pas ou presque pas agir sur ces \u00e9l\u00e9ments afin d\u2019augmenter nos d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques quotidienne.<br \/>\nLa seule fa\u00e7on d\u2019augmenter le m\u00e9tabolisme basal est d\u2019augmenter la masse musculaire, plus grande consommatrice d\u2019\u00e9nergie que la masse grasse. Une personne de 60 kilos muscl\u00e9e aura une d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique plus grande que celle qui aura un corps moins entretenu.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>2) M\u00e9tabolisme \u00e9nerg\u00e9tiques total<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au m\u00e9tabolisme basal s\u2019ajoute des d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques li\u00e9es \u00e0 :<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 l\u2019activit\u00e9 sportive r\u00e9alis\u00e9e : voir ci-dessous.<br \/>\n&#8211; \u00a0le rythme de vie : profession physique\/intellectuelle, s\u00e9dentarit\u00e9, l\u2019activit\u00e9 journali\u00e8re\u2026<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 le mode de vie : urbain, rural, les d\u00e9placements\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Il s\u2019agit des \u00e9l\u00e9ments sur lesquels vous pouvez agir de fa\u00e7on tr\u00e8s simple au quotidien pour augmenter vos d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques journali\u00e8res en vue de cr\u00e9er un d\u00e9s\u00e9quilibre entre les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques et l\u2019apport \u00e9nerg\u00e9tiques de l\u2019alimentation. C\u2019est la gestion de ce d\u00e9s\u00e9quilibre en faveur des d\u00e9penses qui vous permettra de perdre du poids.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous pouvez donc agir sur les 2 \u00e9l\u00e9ments de cette balance :<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 votre activit\u00e9 journali\u00e8re : sport, types de d\u00e9placements \u2026<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 votre alimentation<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>3) D\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques en fonction des sports<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En fonction du sport que vous r\u00e9alisez les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques sont diff\u00e9rentes mais \u00e9galement en fonction de votre niveau et des conditions de pratiques.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le tableau ci-dessous pr\u00e9sente les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques pour une femme de 60Kg qui r\u00e9alise 30 minutes des activit\u00e9s pr\u00e9sent\u00e9es :<\/p>\n<ul>\n<li>Marche 4 km\/h \u2014\u2014\u2014 \u00a0\u00a0 71 Kcal<\/li>\n<li>Marche 6 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 110 Kcal<\/li>\n<li>Jogging 10 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 298 Kcal<\/li>\n<li>Jogging 12.5 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 367 Kcal<\/li>\n<li>Jogging 15 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 435 Kcal<\/li>\n<li>Jogging 20 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 847 Kcal<\/li>\n<li>Stepper 5 \u00e9tages\/mn \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 65 Kcal<\/li>\n<li>Stepper 10 \u00e9tages\/mn \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 229 Kcal<\/li>\n<li>V\u00e9lo 20 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 151 Kcal<\/li>\n<li>V\u00e9lo 25 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 158 Kcal<\/li>\n<li>A\u00e9robic \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0 344 Kcal<\/li>\n<li>Natation 25 m\/mn \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 154 Kcal<\/li>\n<li>Natation 40 m\/mn \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 458 Kcal<\/li>\n<li>Ski de fond 5 km\/h \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 206 Kcal<\/li>\n<li>Tennis\u00a0\u00a0\u00a0 189 Kcal \u2014\u2014\u2014<\/li>\n<li>Alpinisme\u00a0 \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0 229 Kcal<\/li>\n<li>Basket-ball \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 239 Kcal<\/li>\n<li>Danse rapide \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 130 Kcal<\/li>\n<li>Lutte \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 298 Kcal<\/li>\n<li>Couper du bois \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 183 Kcal<\/li>\n<li>Bowling \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 71 Kcal<\/li>\n<li>Musculation \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 119 Kcal<\/li>\n<li>Ping-pong \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 131 Kcal<\/li>\n<li>Aviron 300 m\/mn \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 367 Kcal<\/li>\n<li>Football \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 367 Kcal<\/li>\n<li>Faire les courses \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 100 Kcal<\/li>\n<li>Rester assis \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 33 Kcal<\/li>\n<li>Sommeil \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 27 Kcal<\/li>\n<li>Travail de bureau \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 40 Kcal<\/li>\n<li>Conduire une voiture \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 53 Kcal<\/li>\n<li>Bricolage, peinture \u2014\u2014\u2014\u00a0\u00a0\u00a0 82 Kcal<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">En fonction de votre niveau d\u2019entrainement pour un sport donn\u00e9 vous aurez d\u00e9velopp\u00e9 une efficacit\u00e9 motrice\u00a0 qui vous permettra de d\u2019\u00eatre plus efficace, c\u2019est-\u00e0-dire de produire plus de puissance ou d\u2019\u00eatre plus pr\u00e9cis en consommant moins d\u2019\u00e9nergie. Le cout \u00e9nerg\u00e9tique lorsqu\u2019on d\u00e9bute une activit\u00e9 est cependant plus faible car vous aurez besoin d\u2019assimiler et de d\u00e9velopper les coordinations sp\u00e9cifiques \u00e0 l\u2019activit\u00e9 ce qui vous emp\u00eachera d\u2019avoir une sollicitation continue et intense : par exemple dans un cours d\u2019a\u00e9robic avanc\u00e9, si votre niveau est insuffisant, vous ne r\u00e9ussirez pas \u00e0 suivre la chor\u00e9graphie ce qui engendrera des arr\u00eats et donc un effort total moins important.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les conditions de pratiques influences \u00e9galement la d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique :<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 les cotes, le sable, les obstacles, la boue, le vent augmenteront votre d\u00e9pense \u00e9nerg\u00e9tique lors d\u2019un footing ou d\u2019un parcours en v\u00e9lo.<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 l\u2019importance de l\u2019activit\u00e9 sportive va \u00e9galement jouer un r\u00f4le : les d\u00e9penses seront plus importantes s\u2019il s\u2019agit d\u2019une comp\u00e9tition, d\u2019un d\u00e9fi contrairement \u00e0 une simple habitude de pratique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au-del\u00e0 des sports, tout au long de votre journ\u00e9e, privil\u00e9giez les d\u00e9placements \u00e0 pieds o\u00f9 \u00e0 v\u00e9lo, les escaliers, le maintient de la position de debout, le contr\u00f4le de sa posture en position assise et debout. Toutes ces petites actions permettent tr\u00e8s simplement d\u2019augmenter vos d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques avec un cout financier nul.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>4) Activit\u00e9s sportives et muscles sollicit\u00e9s : privil\u00e9giant la ceinture abdominale, les cuisses et les fessiers.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Afin de muscler et tonifier principalement les abdominaux, les cuisses et les fessiers, voici une liste non exhaustive d\u2019activit\u00e9s sportives\u00a0 sollicitant de fa\u00e7on intense ces zones :<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 tous les sports o\u00f9 il est n\u00e9cessaire de se d\u00e9placer avec ses jambes : footing, a\u00e9robic, step, roller, athl\u00e9tisme, v\u00e9lo de route, VTT, natation, escrime, les sports collectifs (football, handball, basketball\u2026), les sports de combats.<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 la danse : salsa, rock, hip-hop, chacha<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 le renforcement musculaire sp\u00e9cifique avec les cours de cuisses-abdos-fessiers<br \/>\n&#8211;\u00a0\u00a0\u00a0 la musculation cibl\u00e9e<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Cot\u00e9 finances :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les sports permettent d\u2019allier activit\u00e9 cardio-vasculaire et renforcement musculaire basique ce qui est int\u00e9ressant pour les personnes qui n\u2019ont pas beaucoup de temps \u00e0 consacrer au sports et qui sont limit\u00e9es par leur budgets. Cependant il s\u2019agit principalement de pratiques de groupes ce qui ne permet pas d\u2019avoir une qualit\u00e9 d\u2019encadrement optimale (suivi, contr\u00f4le et adaptation de la pratique) et donc une grande efficacit\u00e9 sur les zones \u00e0 privil\u00e9gier.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La musculation et le renforcement musculaire gr\u00e2ce au coaching sportif permet de cibler avec une grande efficacit\u00e9 les zones prioritaires et de s\u2019adapter aux besoins et particularit\u00e9s de chacun. Cependant le cout est sup\u00e9rieur aux activit\u00e9s pr\u00e9c\u00e9dentes.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><em>Retrouvez moi sur\u00a0<\/em><\/a><em><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !<\/em>\u00a0<em>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00e9tabolisme et d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques, deux termes qui reviennent souvent lorsque l&#8217;on parle de perte de poids. Je vous propose de<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3237,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400,2403],"tags":[],"class_list":["post-3147","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"M\u00e9tabolisme et d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques, deux termes qui reviennent souvent lorsque l&#8217;on parle de perte de poids. Je vous propose de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-28T21:38:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1599\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/\",\"name\":\"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg\",\"datePublished\":\"2014-01-28T21:38:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg\",\"width\":1067,\"height\":1599},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa","og_description":"M\u00e9tabolisme et d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques, deux termes qui reviennent souvent lorsque l&#8217;on parle de perte de poids. Je vous propose de","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-01-28T21:38:00+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:41+00:00","og_image":[{"width":1067,"height":1599,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/","name":"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg","datePublished":"2014-01-28T21:38:00+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/DCF_ENERGIE.jpg","width":1067,"height":1599},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-depenses-energetiques\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les d\u00e9penses \u00e9nerg\u00e9tiques"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3147"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3147"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3147\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51709,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3147\/revisions\/51709"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3147"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3147"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3147"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}