{"id":3186,"date":"2014-01-22T07:45:43","date_gmt":"2014-01-22T06:45:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3186"},"modified":"2022-12-20T16:34:54","modified_gmt":"2022-12-20T16:34:54","slug":"chaussettes-dynamix-et-spartan-race","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/","title":{"rendered":"Chaussettes DYNAMIX et SPARTAN Race : je vous partage mon exp\u00e9rience !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Le cardio training\u00a0! A l\u2019\u00e9coute de ce mot beaucoup vont penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! Bien que cela ne soit pas le seul moyen de solliciter son syst\u00e8me cardio vasculaire c\u2019est une des pratiques les plus r\u00e9pandues, facile \u00e0 mettre en place et demandant peu d\u2019\u00e9quipements. Basiquement\u00a0: une paire de running, un short et un t-shirt suffisent\u00a0!<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Courir demande aux chevilles et genoux une grande r\u00e9activit\u00e9, mobilit\u00e9, souplesse mais aussi force afin de faire face aux impr\u00e9vus du terrain et aux changements de direction brusques tels que ceux que l\u2019on peut retrouver au basket ou en cours de danse. Ou bien encore lors d\u2019une Spartan Race\u00a0! Pour \u00eatre efficace et en s\u00e9curit\u00e9, il est n\u00e9cessaire d\u2019avoir de bonne basket de running\u00a0et pour ceux qui sont \u00e0 l\u2019affut des nouvelles technologies, d\u2019autres accessoires\u00a0!\u00a0J&#8217;ai donc test\u00e9 pour vous les chaussettes DYNAMIX de la marque\u00a0D.TER.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Plus qu\u2019une chaussette\u00a0!<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Avoir des appuis stables et s\u00fbrs mais aussi ressentir un certain confort dans ses baskets de running lors qu\u2019on pratique son sport est appr\u00e9ciable\u00a0! Pour cela la chaussette DYNAMIX est un alli\u00e9 de choix pour faire face aux obstacles de la mythique course d\u2019obstacle Reebok Spartan Race\u00a0!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La chaussette DYNAMIX pr\u00e9sente des avantages int\u00e9ressants pour les sportifs p\u00e9destres\u00a0:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">a) un renfort avec un resserrement au niveau de la cheville pour une meilleure stabilit\u00e9 du pied et maintien de la cheville.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">b) des mailles a\u00e9r\u00e9es avec un syst\u00e8me de compression pour permettre aux jambes de respirer et favoriser le retour veineux, luttant ainsi contre l\u2019effet de jambes lourdes\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">c) des coutures plates au niveau du pied pour \u00e9viter les frottements et blessures.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">d) les fibres utilis\u00e9es lui conf\u00e8re r\u00e9sistance, l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, thermor\u00e9gulation et une douceur type \u00ab\u00a0seconde peau\u00a0\u00bb..<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">e) de plus D.TER propose de nombreux coloris\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Sur le terrain\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au premier contact avec la chaussette on peut sentir la douceur et la qualit\u00e9 des mat\u00e9riaux. Les mod\u00e8les color\u00e9s de la DYNAMIX permettent de garder une petite note de style pour ses s\u00e9ances d\u2019entrainements et ainsi s\u2019accorder \u00e0 la perfection avec les REEBOK ONE Cushion ou Guide\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lorsqu\u2019on enfile la chaussette, on remarque imm\u00e9diatement le renfort au niveau de la cheville qui demande un l\u00e9ger effort pour l\u2019enfiler compl\u00e8tement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Lors de la pratique, la pression du renfort au niveau de la cheville est agr\u00e9able, une sensation de solidit\u00e9 et \u00ab\u00a0gainage\u00a0\u00bb est pr\u00e9sente\u00a0! Quant au niveau des mollets, on oublie qu\u2019ils sont recouverts par la chaussette tellement elle est respirant et l\u00e9g\u00e8re\u00a0!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Evidemment, ne vous attendez pas \u00e0 booster vos performances mais ces chaussettes sont un fid\u00e8le compagnon pour tous ceux qui une appr\u00e9hension quant \u00e0 leurs chevilles et ceux qui veulent avoir plus de stabilit\u00e9 sur chacun de leur appui\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 16px;\">Spartan Race\u00a0: LA course \u00e0 obstacle de r\u00e9f\u00e9rence\u00a0!<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lanc\u00e9e aux \u00c9tats-Unis en 2010 et comptant plus de 500 000 participants en 2013. Reebok et Spartan Race se sont associ\u00e9s d\u00e9but 2013 pour vous proposer dans le monde entier des courses d\u2019exceptions et affirmer la pr\u00e9sence de Reebok dans le monde du Fitness\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0La 1<sup>\u00e8re<\/sup> \u00e9dition en France a eu lieu Dimanche 24 Novembre, sur le Circuit Paul Ricard au Castellet, dans le Var. Il y a eu 2 distances possibles\u00a0: la Spartan Sprint\u00a0sur 6km avec 15 obstacles et la Spartant Super sur 13km avec 20 obstacles \u00e0 franchir\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A travers cette course chaque participant doit trouver ses limites, pour devenir un fier Spartan. N\u2019ayez crainte, cette course est ouverte \u00e0 tous\u00a0! Il existe m\u00eame une version pour les enfants\u00a0! Quelque soit son \u00e2ge, son niveau, pratiquant de tous types de sports. Ce qu\u2019il vous faudra c\u2019est le go\u00fbt de l&#8217;aventure, des d\u00e9fis et \u00eatre en bonne sant\u00e9. Il est m\u00eame possible de faire la course par \u00e9quipe \u00e0 partir de 5 personnes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">La course est chronom\u00e9tr\u00e9e et arbitr\u00e9e par des juges afin de valider le passage de chaque obstacle. Si un obstacle est trop dur il est possible de le remplacer par 30 burpees, mouvement largement r\u00e9pandu en CrossFit.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\">Retrouvez mon article sur la <strong>Spartan Race<\/strong>\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 16px;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><em>Retrouvez moi sur\u00a0<\/em><\/a><em><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !<\/em>\u00a0<em>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0boutique en ligne\u00a0!<\/em><\/span><span style=\"font-size: 16px;\">\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le cardio training\u00a0! A l\u2019\u00e9coute de ce mot beaucoup vont penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! Bien que cela ne<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18788,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2433,2435,2436,2468,2437,2438,2439,2440,2441,2413,2442,2469,2444,2445],"class_list":["post-3186","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-abdo","tag-cardio","tag-coach","tag-course-a-pied","tag-david-costa","tag-exercice","tag-gras","tag-instagram","tag-muscler","tag-musculation","tag-perte-de-poids","tag-running","tag-secher","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s&#039;agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s&#039;agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-01-22T06:45:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-20T16:34:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1067\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1276\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/\",\"name\":\"Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg\",\"datePublished\":\"2014-01-22T06:45:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-20T16:34:54+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s'agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg\",\"width\":1067,\"height\":1276},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Chaussettes DYNAMIX et SPARTAN Race : je vous partage mon exp\u00e9rience !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !","description":"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s'agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !","og_description":"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s'agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-01-22T06:45:43+00:00","article_modified_time":"2022-12-20T16:34:54+00:00","og_image":[{"width":1067,"height":1276,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/","name":"Chaussettes de compression Dynamix et Spartan Race : mon exp\u00e9rience !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg","datePublished":"2014-01-22T06:45:43+00:00","dateModified":"2022-12-20T16:34:54+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le cardio training\u00a0: tout de suite vous penser \u00e0 la course \u00e0 pied\u00a0! C\u2019est un sport tr\u00e8s r\u00e9pandu quand il s'agit de travailler son souffle ou de s\u00e9cher.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/bas-de-compression-running-programme-musculation-coach-costa.jpg","width":1067,"height":1276},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/chaussettes-dynamix-et-spartan-race\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Chaussettes DYNAMIX et SPARTAN Race : je vous partage mon exp\u00e9rience !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3186"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74548,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3186\/revisions\/74548"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18788"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3186"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3186"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}