{"id":3390,"date":"2014-03-18T22:00:38","date_gmt":"2014-03-18T21:00:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3390"},"modified":"2021-12-04T14:04:41","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:41","slug":"en-direct-de-reebok-usa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/","title":{"rendered":"En direct de REEBOK USA"},"content":{"rendered":"<div>\n<p style=\"text-align: justify;\">De retour d&#8217;un s\u00e9minaire de 4 jours \u00e0 Canton (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Boston), si\u00e8ge monde de Reebok, dans le Massachusetts aux USA en compagnie de 10 autres ambassadeurs venant du Canada, des Etats-Unis, d&#8217;Espagne, d&#8217;Hollande, d&#8217;Italie et de Russie. J&#8217;ai pu d\u00e9couvrir le c\u0153ur de la maison Reebok avec une visite compl\u00e8te et des conf\u00e9rences tr\u00e8s enrichissantes sur l&#8217;exercice physique et la plateforme REEBOK ONE.<!--more--><\/p>\n<div id=\"attachment_3394\" style=\"width: 1034px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3394\" class=\"size-large wp-image-3394\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-DCF1-1024x768.jpg\" alt=\"Entr\u00e9e du si\u00e8ge Reebok, Canton, USA.\" width=\"1024\" height=\"768\" \/><p id=\"caption-attachment-3394\" class=\"wp-caption-text\">Entr\u00e9e du si\u00e8ge Reebok, Canton, USA.<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Depuis 2 ans maintenant,<a href=\"http:\/\/www.reebok.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reebok<\/a>\u00a0a op\u00e9r\u00e9 de grands changements avec notamment un nouveau logo &#8220;le delta&#8221; et se positionne comme la marque num\u00e9ro 1 du fitness dans le monde entier. Le delta reprend les 3 grandes valeurs de la marque: &#8220;mental, social et physique&#8221;.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour cela, elle s&#8217;est rapproch\u00e9e du Crossfit. De la course \u00e0 pied avec la plus populaire course \u00e0 obstacle: la Spartan Race. La marque a sign\u00e9 un partenariat mondial avec LESMILLS, s&#8217;est lanc\u00e9e dans le yoga en collaborant avec Tara Stiles. Chaque activit\u00e9 est dot\u00e9e d&#8217;une ligne de v\u00eatements et de baskets bien sp\u00e9cifiques et adapt\u00e9s pour fournir confort et performance lors de la pratique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mais aussi, en mettant en place une plateforme 100% fitness: <a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/fr-FR\/reebokonehome\/Landing-Page\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">REEBOK ONE<\/a> et en s&#8217;entourant de brand ambassadeurs de renomm\u00e9s tels que Laure Mannaudou et de nouvelles autres c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, mais aussi d\u2019ambassadeurs fitness parmi lesquels je figure!<\/p>\n<div id=\"attachment_3395\" style=\"width: 1034px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3395\" class=\"size-large wp-image-3395\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-LOGO-DCF-1024x768.jpg\" alt=\"Le nouveau logo Reebok delta.\" width=\"1024\" height=\"768\" \/><p id=\"caption-attachment-3395\" class=\"wp-caption-text\">Le nouveau logo Reebok delta.<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">J&#8217;ai pu acc\u00e9der \u00e0 la box &#8220;Crossfit One&#8221;:<\/p>\n<div id=\"attachment_3396\" style=\"width: 1034px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3396\" class=\"size-large wp-image-3396\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-CrossFit-DCF-1024x533.jpg\" alt=\"Box Crossfit One\" width=\"1024\" height=\"533\" \/><p id=\"caption-attachment-3396\" class=\"wp-caption-text\">Box Crossfit One<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00e9aliser un shooting avec le photographe de la marque et les v\u00eatements de la collection &#8220;automne hiver 2014&#8221;. D\u00e9couvrez en ici la vid\u00e9o des backstages!<\/p>\n<p><i><iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/ilYRr7rSYQs?list=UUivdl_EWa9PPWe7uMaNJD-Q\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" align=\"aligncenter\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Assister \u00e0 un discours\u00a0John J. Ratey,\u00a0<i>\u00a0<\/i>chercheur \u00e0 Harvard et\u00a0auteur de &#8220;Spark : The revolutionary new science of exercise AND THE brain&#8221;. Il est partenaire de <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/reebokfrance\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reebok<\/a>\u00a0pour montrer les int\u00e9r\u00eats pour la sant\u00e9, le mental, le corps de pratiquer une activit\u00e9 sportive.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-3413\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-John-J.-Ratey-DCF1.jpg\" alt=\"REEBOK USA John J. Ratey DCF\" width=\"1024\" height=\"751\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9couvrir le &#8220;Human Performance Engineering Lab&#8221; lieu ou les chaussures et v\u00eatements sont soumis \u00e0 rudes \u00e9preuves et analyser afin d&#8217;en obtenir le meilleur rendement possible.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-3414\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-Human-Performance-Engineering-Lab-DCF1.jpg\" alt=\"REEBOK USA Human Performance Engineering Lab DCF\" width=\"1024\" height=\"445\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Puis r\u00e9aliser un petit clip vid\u00e9o de pr\u00e9sentation et d\u00e9couvrir la ville de BOSTON!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Je compte sur vous pour me rejoindre sur la plateforme des professionnels du fitness:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">www.reebok.com\/davidcosta<\/a>\u00a0pour y d\u00e9couvrir de nombreux conseils, vid\u00e9os, astuces, profiter de r\u00e9duction de 10 \u00e0 25%, b\u00e9n\u00e9ficier d&#8217;avantages et \u00eatre inform\u00e9 des nouveaut\u00e9s de la marque!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-3400\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/REEBOK-USA-David-DCF-300x400.jpg\" alt=\"REEBOK USA David DCF\" width=\"300\" height=\"400\" \/><\/p>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez moi sur<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00a0<\/a><\/em><em><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives !<\/em>\u00a0<em>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/em><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De retour d&#8217;un s\u00e9minaire de 4 jours \u00e0 Canton (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Boston), si\u00e8ge monde de Reebok, dans le Massachusetts<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3402,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[],"class_list":["post-3390","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>En direct de REEBOK USA - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"En direct de REEBOK USA - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De retour d&#8217;un s\u00e9minaire de 4 jours \u00e0 Canton (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Boston), si\u00e8ge monde de Reebok, dans le Massachusetts\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-03-18T21:00:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"602\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/\",\"name\":\"En direct de REEBOK USA - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg\",\"datePublished\":\"2014-03-18T21:00:38+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":602},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"En direct de REEBOK USA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"En direct de REEBOK USA - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"En direct de REEBOK USA - David Costa","og_description":"De retour d&#8217;un s\u00e9minaire de 4 jours \u00e0 Canton (\u00e0 c\u00f4t\u00e9 de Boston), si\u00e8ge monde de Reebok, dans le Massachusetts","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-03-18T21:00:38+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:41+00:00","og_image":[{"width":960,"height":602,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/","name":"En direct de REEBOK USA - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg","datePublished":"2014-03-18T21:00:38+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/03\/1959427_632753633439196_1418621473_n.jpg","width":960,"height":602},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/en-direct-de-reebok-usa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"En direct de REEBOK USA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3390"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3390\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51708,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3390\/revisions\/51708"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3402"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3390"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3390"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}