{"id":35063,"date":"2019-09-22T11:45:08","date_gmt":"2019-09-22T10:45:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=20776"},"modified":"2021-12-04T13:47:22","modified_gmt":"2021-12-04T13:47:22","slug":"musculation-seance-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/","title":{"rendered":"MUSCULATION : COMMENT ORGANISER MES SEANCES POUR PRENDRE DU MUSCLE ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">En musculation, pour certaines personnes l&#8217;ennui se ressent assez rapidement avec l&#8217;envie de changer de programme et de varier ses exercices. Cependant cette sensation est-elle utile ou au contraire n\u00e9faste pour prendre du muscle ? Tous les combien dois-je changer mon programme ? Dois-je varier mes exercices fr\u00e9quemment ? Combien dois durer une s\u00e9ance pour \u00eatre efficace ? Le coach expert en musculation\u00a0<a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a>\u00a0vous explique organiser vos s\u00e9ances avec extrait* de son livre\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/coachmuscu\/\">Mon Coach Musculation<\/a><\/strong>, num\u00e9ro 1 des ventes \u00e0 plusieurs reprises sur Amazon.<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Combien de temps doit durer une s\u00e9ance de musculation ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il n\u2019y a pas de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-recuperation\/\">dur\u00e9e <\/a>impos\u00e9e avant de changer votre programme. Voici des conseils pour vous guider :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; vous devez\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">observer votre progression (<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-muscle\">mensurations <\/a>et performances) gr\u00e2ce \u00e0 la mise en\u00a0<\/span><span style=\"color: #000000;\">place de votre suivi comme David le r\u00e9alise dans son <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">coaching \u00e0 distance sur mesure<\/a>.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; votre motivation et\u00a0 votre plaisir sont\u00a0\u00e9galement \u00e0 prendre en compte. Assurez-vous ensuite que votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/fullbody\/\">programme <\/a>est\u00a0complet afin de vous permettre un d\u00e9veloppement musculaire <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/musculation-blessure\">\u00e9quilibr\u00e9<\/a>. <\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; en cas\u00a0de lassitude, changez de programme. Il est fort probable que vous ne constatiez\u00a0parfois pas de progr\u00e8s <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-courbature\/\">esth\u00e9tiques <\/a>alors que vos performances augmentent. Si c\u2019est le cas, continuez sans rien changer. <\/span><\/li>\n<li><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">Chez le d\u00e9butant, il est tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00a0que peu de <\/span><span style=\"color: #000000;\">changements visibles apparaissent lors de ses six \u00e0 dix premi\u00e8res semaines d\u2019entra\u00eenement alors que ses performances augmentent fortement. Ne\u00a0vous d\u00e9couragez pas, les adaptations nerveuses sont tr\u00e8s rapides \u00e0 se mettre\u00a0en place (1) chez le d\u00e9butant (apprentissage des gestes, notamment avec une\u00a0meilleure coordination). Au-del\u00e0 de 6 \u00e0 8 semaines, <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tempo\/\">l\u2019hypertrophie <\/a>deviendra\u00a0\u00e9vidente (2).<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Combien de temps doit durer une s\u00e9ance ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il n\u2019y a pas de dur\u00e9e id\u00e9ale pour une <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-repos\/\">s\u00e9ance <\/a>de musculation. Le plus important\u00a0est la qualit\u00e9 de ce que vous faites, votre r\u00e9cup\u00e9ration et votre progression. Pour\u00a0vous aiguiller malgr\u00e9 tout, si vous sentez que votre concentration, votre motivation\u00a0et vos <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-tension\/\">performances <\/a>baissent au cours de votre s\u00e9ance, c\u2019est qu\u2019il est temps\u00a0d\u2019arr\u00eater.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment organiser son entra\u00eenement (ordre des exercices&#8230;) ?<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">L\u2019ordre des <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-ultime\/\">exercices <\/a>est propre \u00e0 chacun en fonction des priorit\u00e9s et des objectifs.<\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\">Un principe d&#8217;entra\u00eenement est de d\u00e9buter votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-serie\/\">s\u00e9ance <\/a>par l\u2019exercice le plus <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/ceinture-muscu\/\">exigeant<\/a><\/span><br \/>\n<span style=\"color: #000000;\">(polyarticulaire) et le plus <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/exercice-echec\/\">intense<\/a>. Vous pouvez aussi commencer votre s\u00e9ance par votre point faible de fa\u00e7on cibl\u00e9e.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/p>\n<p>Le coaching \u00e0 d<span style=\"color: #000000;\">istance\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Suivi 100% Sur Mesure<\/a>\u00a0vous propose une gestion de votre alimentation et de vos entra\u00eenements personnalis\u00e9s par David Costa. Apr\u00e8s analyse de votre bilan initial (rythme de vie, activit\u00e9 sportives, habitudes alimentaires, physiques, mesures, etc), David r\u00e9alisera \u00e0 la main chacun de vos programmes.\u00a0Le pack de coaching inclut : chaque mois un programme de musculation sur mesure, un plan alimentaire personnalis\u00e9, le suivi, les bilans, plus de 520 vid\u00e9os d\u2019exercices avec pr\u00e9sentation anatomique, de tutoriels et la grande\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9\u00a0<\/a>de David. D\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats\u00a0<\/a>d&#8217;<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=aurelien-34-ans\">Aur\u00e9lien ICI<\/a> !<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong>Commandez votre livre d\u00e9dicac\u00e9 par David sur la musculation : \u201cMon Coach Musculation\u201d en cliquant\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\">ICI\u00a0<\/a>ou sur l\u2019image ci-dessous !<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/produit\/coachmuscu\"><img decoding=\"async\" class=\"size-large wp-image-20320 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ecran-4-copie-1024x576.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"576\" \/><\/a><\/p>\n<ol>\n<li><em><span style=\"color: #000000;\">(1) Kraemer W. J. et al. Endogenous anabolic hormonal and growth factor responses to heavy resistance exercise in males and females. J. Sports Med. 12:228\u2013235, 1991.<\/span><\/em><\/li>\n<li><em><span style=\"color: #000000;\">(2) Moritani T. et Devries H. Neural factors vs hypertrophy in the time course of muscle strength gain. Am. J. Phys. Med. 58:115\u2013130, 1979.<\/span><\/em><\/li>\n<li><\/li>\n<li><b>* Article L-122-4 du code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle :<\/b>\n<div>\n<div>Toute repr\u00e9sentation ou reproduction int\u00e9grale ou partielle faite sans le consentement de l&#8217;auteur ou de ses ayant droit ou ayant cause est illicite. Il en est de m\u00eame pour la traduction, l&#8217;adaptation ou la transformation, l&#8217;arrangement ou la reproduction par un art ou un proc\u00e9d\u00e9 quelconque.<\/div>\n<\/div>\n<\/li>\n<\/ol>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En musculation, pour certaines personnes l&#8217;ennui se ressent assez rapidement avec l&#8217;envie de changer de programme et de varier ses<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":20778,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-35063","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d&#039;entra\u00eenement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d&#039;entra\u00eenement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-09-22T10:45:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:47:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"895\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"503\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/\",\"name\":\"MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg\",\"datePublished\":\"2019-09-22T10:45:08+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:47:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d'entra\u00eenement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg\",\"width\":895,\"height\":503},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"MUSCULATION : COMMENT ORGANISER MES SEANCES POUR PRENDRE DU MUSCLE ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?","description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d'entra\u00eenement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?","og_description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d'entra\u00eenement.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2019-09-22T10:45:08+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:47:22+00:00","og_image":[{"width":895,"height":503,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/","name":"MUSCULATION : COMMENT CONSTRUIRE SES SEANCES ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg","datePublished":"2019-09-22T10:45:08+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:47:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Le coach expert en musculation David Costa vous explique tout ce que vous devez savoir sur commenter organiser ses s\u00e9ances et ses programmes d'entra\u00eenement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/organisation-s\u00e9ance-musculation-prise-de-muscle-r\u00e9sultats-coaching-\u00e0-distance-entrainement-David-Costa.jpg","width":895,"height":503},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-seance-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"MUSCULATION : COMMENT ORGANISER MES SEANCES POUR PRENDRE DU MUSCLE ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35063"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=35063"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35063\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":49702,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/35063\/revisions\/49702"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=35063"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=35063"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=35063"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}