{"id":3541,"date":"2014-04-15T20:56:53","date_gmt":"2014-04-15T19:56:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3541"},"modified":"2021-12-04T14:04:41","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:41","slug":"mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/","title":{"rendered":"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Samedi 12 Avril a eu lieu \u00e0 Paris mon stage de musculation sur le th\u00e8me de la \u00ab\u00a0Force et des mouvements de base\u00a0\u00bb. Nous \u00e9tions un groupe de 9 sportifs, parmi lesquels un de mes sportifs que je coach \u00e0 distance depuis 6 mois\u00a0: Salim! Il a gentiment accept\u00e9 de nous raconter son exp\u00e9rience!<!--more--> \u00ab\u00a0Salim, 29 ans, je suis coach\u00e9 \u00e0 distance par David Costa depuis plus de 6 mois\u00a0puisque je vis \u00e0 Dakar, au S\u00e9n\u00e9gal. Passionn\u00e9 de sport et musculation, j\u2019ai tr\u00e8s bien progress\u00e9 avec David depuis le d\u00e9but de notre coaching. Retrouvez mon t\u00e9moignage et mon 1<sup>er<\/sup> avant-apr\u00e8s\u00a0suite \u00e0 3 mois de coaching <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=salim-29-ans\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A paris pour 10 jours afin de r\u00e9aliser la formation LESMILLS COACH, j\u2019ai donc d\u00e9cid\u00e9 de participer au stage de musculation de David ainsi que de r\u00e9aliser une s\u00e9ance de coaching sportif\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le stage de musculation \u00e9tait une excellente id\u00e9e pour moi. En effet, en un stage de 2H, j&#8217;ai pu rectifier \u00e9norm\u00e9ment de d\u00e9fauts dans mes mouvements et ainsi am\u00e9liorer mes performances. Apr\u00e8s une pr\u00e9sentation des m\u00e9canismes de la force et un \u00e9chauffement complet. Nous avons \u00e9t\u00e9 r\u00e9parti en deux petits groupes de 4 et 5 personnes pour un maximum de conseils lors de nos passages sur les mouvement. Le but du stage \u00e9tait de d\u00e9finir notre 3RM, puis d\u2019approximer notre 1RM, et de d\u00e9finir notre force relative gr\u00e2ce au document fourni. Ainsi David et son fr\u00e8re, Vincent, ont pu nous distiller des conseils d\u2019expert.<\/p>\n<div id=\"attachment_3557\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3557\" class=\"size-medium wp-image-3557\" alt=\"Stage Force et Mouvement de Base\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/stage2-300x333.jpg\" width=\"300\" height=\"333\" \/><p id=\"caption-attachment-3557\" class=\"wp-caption-text\">Stage Force et Mouvement de Base<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Concernant la s\u00e9ance de coaching, David est toujours observateur et tr\u00e8s perfectionniste, il m&#8217;a permis de voir mes d\u00e9fauts, comprendre les mouvements et de tirer toujours plus haut. Il est tr\u00e8s p\u00e9dagogue et toujours \u00e0 l&#8217;\u00e9coute. Je trouve qu&#8217;il r\u00e9pond vraiment \u00e0 mes attentes vu que je suis en \u00a0formation LesMills et je trouve un tr\u00e8s bon plus \u00e0 ma formation le coaching de David Costa de par ses conseils et son professionnalisme.\u00a0\u00bb<\/p>\n<p align=\"center\"><iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/y8vtwB3DzW4\" height=\"360\" width=\"640\" allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" align=\"aligncenter\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Merci \u00e0 mes partenaires <a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\">REEBOK<\/a> et <a href=\"http:\/\/bit.ly\/1fRqHP7\">MYPROTEIN<\/a> pour les cadeaux offerts aux stagiaires\u00a0!<\/p>\n<p><em>Retrouvez moi sur<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00a0<\/a><\/em><em><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives ! D\u00e9couvrez mon profil\u00a0<a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reebok One<\/a>, pour b\u00e9n\u00e9ficier de remises sur les produits Reebok.\u00a0<\/em><\/p>\n<p><em>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Samedi 12 Avril a eu lieu \u00e0 Paris mon stage de musculation sur le th\u00e8me de la \u00ab\u00a0Force et des<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3543,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2470],"tags":[],"class_list":["post-3541","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-divers"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Samedi 12 Avril a eu lieu \u00e0 Paris mon stage de musculation sur le th\u00e8me de la \u00ab\u00a0Force et des\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-15T19:56:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"968\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1296\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/\",\"name\":\"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg\",\"datePublished\":\"2014-04-15T19:56:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg\",\"width\":968,\"height\":1296},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Divers\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/divers\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa","og_description":"Samedi 12 Avril a eu lieu \u00e0 Paris mon stage de musculation sur le th\u00e8me de la \u00ab\u00a0Force et des","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-04-15T19:56:53+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:41+00:00","og_image":[{"width":968,"height":1296,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/","name":"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs ! - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg","datePublished":"2014-04-15T19:56:53+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/image-2.jpg","width":968,"height":1296},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/mon-stage-de-musculation-vecu-par-un-de-mes-sportifs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Divers","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/divers\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mon stage de musculation v\u00e9cu par un de mes sportifs !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3541"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3541"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3541\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64438,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3541\/revisions\/64438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3541"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3541"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3541"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}