{"id":3569,"date":"2014-04-17T21:48:49","date_gmt":"2014-04-17T20:48:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/?p=3569"},"modified":"2021-12-04T14:04:41","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:41","slug":"la-prise-de-masse-comment-ca-marche","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/","title":{"rendered":"La prise de masse, comment \u00e7a marche?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Peut-on r\u00e9ellement prendre 5 kilos de muscle en 1 mois\u00a0? Lorsque l&#8217;on parle de musculation, on entend souvent parler de prise de masse. Mais concr\u00e8tement, comment fonctionne le d\u00e9veloppement de masse musculaire ?<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nous sommes nombreux \u00e0 r\u00eaver d&#8217;une transformation physique rapide avec plus 5kg de muscles en 1 mois comme vous pouvez le voir sur certains sportifs. Or, en musculation naturelle, cela n&#8217;est pas possible. Il vous faudra ob\u00e9ir \u00e0 votre corps qui \u00e0 une vitesse d\u2019adaptation qui lui est propre.\u2028\u2028 Je vous expose la r\u00e9alit\u00e9 de la prise de muscles et de masse.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>D\u00e9couvrez d\u00e9j\u00e0 une partie de la r\u00e9ponse en vid\u00e9o :<\/strong><\/p>\n<p align=\"center\"><iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/D614TV4VOro\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Question de g\u00e9n\u00e9tique !<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En effet, pour avoir une id\u00e9e de votre capacit\u00e9 \u00e0 prendre du muscle et du gras rapidement il est int\u00e9ressant de conna\u00eetre votre morphotype comme le pr\u00e9sente le sch\u00e9ma ci-dessous. Ce dernier vous donnera une id\u00e9e sur vos capacit\u00e9s de transformation physique.<\/p>\n<div id=\"attachment_3572\" style=\"width: 410px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3572\" class=\"size-large wp-image-3572\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/prise-de-masse-morphotype.jpg\" alt=\"Prise de masse Morphotype\" width=\"400\" height=\"235\" \/><p id=\"caption-attachment-3572\" class=\"wp-caption-text\">Prise de masse Morphotype<\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chaque morphotype est caract\u00e9ris\u00e9 par des signes physiques tels que : la forme du visage (allong\u00e9, rond, triangulaire), le type d\u2019ossature, la ligne du corps, la largeur des \u00e9paules et du bassin, la masse graisseuse\u2026\u2028\u2028Les m\u00e9somorphes sont les plus &#8220;chanceux&#8221; cot\u00e9 musculaire : par exemple, un de mes sportifs de 21 ans a pris naturellement 9 kilos de muscles en 1 an et 3 mois avec 3 entrainements par semaine et une di\u00e8te bien appliqu\u00e9e. Il \u00e9tait \u00e9videmment m\u00e9somorphe. Cot\u00e9 caract\u00e9ristiques, ils ont en g\u00e9n\u00e9ral les os \u00e9pais, le buste en V, des \u00e9paules larges et clavicules bien \u00e0 plat. Souvent, leur visage est triangulaire.\u2028\u2028Les endomorphes auront tendances \u00e0 stocker plus facilement du gras, mais aussi \u00e0 faire du muscle avec facilit\u00e9. Ils ont g\u00e9n\u00e9ralement les \u00e9paules \u00e9troites et les membres courts. Souvent, leur visage est rond.\u2028\u2028Les ectomorphes quant \u00e0 eux, m\u00eame en mangeant en grande quantit\u00e9 auront du mal \u00e0 prendre du poids. Ils ont g\u00e9n\u00e9ralement une ossature fine (poignet et cheville), pr\u00e9sente peu de graisse corporel, une silhouette allong\u00e9e, les \u00e9paules et le bassin fins. Souvent, leur visage est allong\u00e9.\u2028\u2028Pour ces 2 derniers profils ne d\u00e9sesp\u00e9rez pas, certes vous progresserez plus lentement, mais vous prendrez du muscle en vous exer\u00e7ant et vous alimentation avec pr\u00e9caution. Toutefois, nous ne rentrons pas tous dans des cases et sommes parfois \u00e0 la fronti\u00e8re entre 2 morphotypes, par exemple un endo-m\u00e9somorphe. \u2028\u2028Bien que ces \u00e9l\u00e9ments de classification soient un bon \u00e9l\u00e9ment pour faire un constat sur votre potentiel, n\u2019oubliez pas que motivation, volont\u00e9 et pers\u00e9v\u00e9rance vous seront indispensables !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Prise de muscle sec VS prise de masse : mythe ou r\u00e9alit\u00e9 ?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Quel que soit votre profil, il se pose alors la question de la meilleure strat\u00e9gie \u00e0 adopter pour vous muscler aussi bien c\u00f4t\u00e9 alimentation que musculation. Apr\u00e8s avoir parcouru divers sites internet vous pr\u00e9sentant des techniques de prises de muscles sans un gramme de gras en un temps record, revenez sur terre et comprenez comment fonctionne votre corps !\u2028\u2028Constat : pour prendre du muscle, votre corps doit subir des stimulations r\u00e9guli\u00e8res d\u2019intensit\u00e9 suffisante (les entra\u00eenements) et disposer de suffisamment de calories par jour pour subvenir \u00e0 ses besoins vitaux (votre m\u00e9tabolisme de base) qui diff\u00e8rent d\u2019un individu \u00e0 l\u2019autre. Il doit aussi rester de l\u2019\u00e9nergie \u00e0 votre corps pour r\u00e9pondre aux d\u00e9penses \u00e0 vos activit\u00e9s quotidiennes (travail, marche, conduite, parler, s\u2019entrainer, r\u00e9fl\u00e9chir, etc)\u00a0 et surtout \u00e0 la r\u00e9cup\u00e9ration post activit\u00e9 afin de pouvoir progresser.\u2028\u2028Vous comprenez alors que s\u00e9cher et prendre du muscle ne sont pas compatibles&#8230; Hormis dans certains cas :\u2028- le d\u00e9butant : son corps pourra progresser sans une alimentation suivie. Cela dit, l\u2019adaptation sera de courte dur\u00e9e. Pour continuer \u00e0 progresser il devra alors mieux s\u2019alimenter.\u2028- la personne en surpoids suivant une alimentation adapt\u00e9e alli\u00e9e \u00e0 un entrainement en musculation. \u2028\u2028Pour progresser et r\u00e9cup\u00e9rer, en plus de son co\u00fbt basique de fonctionnement, le corps \u00e0 besoin de calories, de prot\u00e9ines, lipides et glucides et de nombreuses vitamines, min\u00e9raux et d&#8217;eau en quantit\u00e9s suffisantes. \u2028\u2028Dans le cas contraire, il doit mettre en place des processus de catabolismes qui lui permettront d&#8217;aller chercher de l&#8217;\u00e9nergie dans ses r\u00e9serves ce qui est incompatible avec la progression.\u2028\u2028Il est alors indispensable, lorsque vous cherchez \u00e0 prendre du muscle naturellement, d&#8217;avoir une alimentation hypercalorique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Evidemment, il faut alors bien g\u00e9rer la grandeur du surplus de calories pour ne pas prendre du gras en quantit\u00e9 excessive. Plus votre prise de poids sera rapide, plus vous pouvez penser qu\u2019il s\u2019agit de gras ! Gras que vous pourrez perdre ensuite avec mon <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/shop\/pack-summer-fit\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack Summer Fit<\/a>. Allez, bon courage !<\/p>\n<p style=\"color: #666767;\"><em>Retrouvez moi sur<a style=\"color: #666767;\" href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/reebok-spartan-race-la-course-des-guerriers\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00a0<\/a><\/em><em><a style=\"color: #666767;\" href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives ! D\u00e9couvrez mon profil\u00a0<a style=\"color: #666767;\" href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reebok One<\/a>, pour b\u00e9n\u00e9ficier de remises sur les produits Reebok.\u00a0<\/em><\/p>\n<p style=\"color: #666767;\"><em>Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma\u00a0<a style=\"color: #666767;\" href=\"http:\/\/www.facebook.com\/pages\/David-Costa-Coach-Sportif\/191218404259390?sk=app_121212057891106\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a>\u00a0!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Peut-on r\u00e9ellement prendre 5 kilos de muscle en 1 mois\u00a0? Lorsque l&#8217;on parle de musculation, on entend souvent parler de<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3577,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-3569","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Peut-on r\u00e9ellement prendre 5 kilos de muscle en 1 mois\u00a0? Lorsque l&#8217;on parle de musculation, on entend souvent parler de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-17T20:48:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/\",\"name\":\"La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg\",\"datePublished\":\"2014-04-17T20:48:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La prise de masse, comment \u00e7a marche?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa","og_description":"Peut-on r\u00e9ellement prendre 5 kilos de muscle en 1 mois\u00a0? Lorsque l&#8217;on parle de musculation, on entend souvent parler de","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-04-17T20:48:49+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:41+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/","name":"La prise de masse, comment \u00e7a marche? - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg","datePublished":"2014-04-17T20:48:49+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/dcf_jcg4913_logo_format.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-prise-de-masse-comment-ca-marche\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La prise de masse, comment \u00e7a marche?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3569"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3569"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3569\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51707,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3569\/revisions\/51707"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3577"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3569"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3569"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3569"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}