{"id":3595,"date":"2014-04-22T20:54:12","date_gmt":"2014-04-22T19:54:12","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=3595"},"modified":"2022-12-21T15:31:08","modified_gmt":"2022-12-21T15:31:08","slug":"les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/","title":{"rendered":"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Les hommes se poseront toujours de nombreuses questions au sujet de leurs <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\">abdos<\/a>. Voici donc 5 nouveaux conseils pour bien muscler vos abdominaux.<!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les abdos sont probablement les muscles les plus convoit\u00e9s, vendeurs ou accrocheurs !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mais aussi ceux que l\u2019on travaille le plus dans les salles de sport, que ce soit en musculation ou pendant les cours collectifs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00e9p\u00e9titions apr\u00e8s r\u00e9p\u00e9titions, on esp\u00e8re voir se dessiner les fameuses tablettes de chocolat !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cependant, est-il vraiment n\u00e9cessaire de passer autant de temps \u00e0 les travailler ? De les faire tous les jours ?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">De chercher l\u2019exercice ultime ou l\u2019accessoire qui les fera appara\u00eetre ?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Je r\u00e9ponds aux 5 questions les plus pos\u00e9es sur les abdominaux \u00e0 travers de cet article.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Rappel anatomique pour avoir des abdos visibles<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les muscles de la sangle abdominale sont aux nombre de 4. Nous avons :<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; le plus visible et c\u00e9l\u00e8bre de tous : le <strong>grand droit de l\u2019abdomen<\/strong>, qui d\u00e9termine le fameux \u00ab 4, 6 ou 8 pack \u00bb ! S\u00e9par\u00e9 des obliques, sur chaque c\u00f4t\u00e9, par les lignes de Spiegel, ces petits sillons tendineux sont visibles et \u00ab creusent \u00bb le ventre quand on est sec. Les tablettes de chocolat dont d\u00e9finies par les sillons tendineux. Il permet la flexion de la colonne ;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; sur les c\u00f4t\u00e9s, le <strong>grand oblique<\/strong> : sous les pectoraux, et au niveau des c\u00f4tes flottantes qui sont parfois visibles. Il permet la rotation et l\u2019inclinaison du tronc, la flexion (si les deux cot\u00e9 sont contract\u00e9s en m\u00eame temps) ;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; sous le grand oblique et en dessous, le <strong>petit oblique<\/strong> : rattach\u00e9 au bassin, il donne le fameux V tant appr\u00e9ci\u00e9 par les femmes. Il permet la rotation, l\u2019inclinaison du tronc, la flexion (si les deux cot\u00e9s sont contract\u00e9s en m\u00eame temps) ;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; en profondeur pour le maintien des visc\u00e8res, le <strong>transverse de l\u2019abdomen<\/strong> permet, lorsqu\u2019il est tonique, de donner un ventre plat. Il assure aussi le transfert des forces et la stabilit\u00e9 du tronc.<\/p>\n<p align=\"center\"><iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/xdyXunVbRt4\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>1- Comment faire ses abdos au quotidien pour avoir des r\u00e9sultats ?<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pas besoin de passer plus de 10 minutes par jour au travail de vos abdos ! Cela est encore plus vrai pour les sportifs puisque ces derniers vont mobiliser intens\u00e9ment leurs abdominaux pendant leur entra\u00eenement sans y penser. Et c\u2019est aussi valable en musculation !\u2028\u2028 Je vous conseille alors simplement de faire chaque jour un exercice d\u2019abdominauxet un exercice de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\">gainage<\/a>. Afin de ne pas g\u00e9n\u00e9raliser, il est \u00e9vident que, dans certains cas, un manque de force des abdominaux, un manque de volume ou les exigences de certaines sports peuvent n\u00e9cessiter un travail plus cibler !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>2- Je ne sens pas mes abdos quand je les travaille,\u2028est-ce normal ?<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Non ! Comme chaque muscle, les abdominaux demandent de la concentration pour bien comprendre et percevoir leur contraction. Il vous est alors important de comprendre leur action pour vous aider \u00e0 les sentir quand vous les contractez.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>3- Dois-je travailler mes abdominaux jusqu\u2019\u00e0 la br\u00fblure pour avoir des r\u00e9sultats ?<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oui, afin d\u2019obtenir un \u00e9puisement du muscle !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>4- J\u2019ai seulement 4 carr\u00e9s sur mes abdos, que puis-je faire\u2028pour en avoir 6 ou 8 ?<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Rien ! Le nombre de sillons tendineux est d\u00e9termin\u00e9 g\u00e9n\u00e9tiquement. Tout le monde n&#8217;a donc pas la chance de pouvoir exhiber le m\u00eame nombre de carreaux de chocolat !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>5- Peut-on faire grossir ses abdos ?<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">De par leur typologie musculaire*, les abdos ont un potentiel de d\u00e9veloppement limit\u00e9 : les fibres lentes r\u00e9pondant moins \u00e0 l&#8217;hypertrophie que les rapides.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour faire grossir vos abdos, abordez les comme un autre muscle : avec un temps sous tension entre 40 secondes et 1 minutes par s\u00e9rie et un repos de 1&#8242; \u00e0 2&#8242; entre les s\u00e9ries.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u2028\u2028Pour conclure sur l\u2019entrainement des abdos, il est n\u00e9cessaire de les travailler en plus de son sport pour un renforcement optimal. Travaillez donc les 4 muscles pour une sangle abdominale \u00e9quilibr\u00e9e et n\u2019oubliez pas que le meilleur moyen de voir ressortir ses abdos, c\u2019est de contr\u00f4ler son alimentation !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nutripure, partenaire officiel : code de parrainage \u00abCOSTA \u00bb, obtenez <strong>10% de remise<\/strong> sur votre 1ere commande d\u00e8s 50\u20ac (code \u00e0 renseigner \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte car ce n&#8217;est\u00a0 pas un code promo).<\/p>\n<div>Et<strong> cumulez 10%<\/strong> de vos commandes en cr\u00e9dit produits (\u00e0 utiliser sur vos commande).<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div>\n<h3><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour une prise de muscle plus rapide, optez pour le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">Pack MUSCLE GENERATOR<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclus le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=stephane-30-ans\">St\u00e9phane\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em>*(\u00e9tude r\u00e9alis\u00e9e par \u00e9lectromyographie et histoenzymologie de Caix M., Outrequin G., Descottes B. en 1981 intitul\u00e9e \u00ab Anatomie fonctionnelle de la paroi abdominal \u00bb pr\u00e9sent\u00e9 lors du 65\u00e8me Congr\u00e8s de l\u2019Association des Anatomistes \u00e0 Limoges en 1982).<\/em><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les hommes se poseront toujours de nombreuses questions au sujet de leurs abdos. Voici donc 5 nouveaux conseils pour bien<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3603,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-3595","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d&#039;avoir des abdos visibles rapidement.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d&#039;avoir des abdos visibles rapidement.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-04-22T19:54:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T15:31:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\",\"name\":\"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg\",\"datePublished\":\"2014-04-22T19:54:12+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T15:31:08+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d'avoir des abdos visibles rapidement.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles","description":"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d'avoir des abdos visibles rapidement.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles","og_description":"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d'avoir des abdos visibles rapidement.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-04-22T19:54:12+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T15:31:08+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/","name":"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg","datePublished":"2014-04-22T19:54:12+00:00","dateModified":"2022-12-21T15:31:08+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"David Coista r\u00e9pond aux 5 questions les fr\u00e9quentes pour vous permettre d'avoir des abdos visibles rapidement.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/04\/5questionsabdos.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les 5 questions les plus fr\u00e9quentes pour avoir des abdos visibles"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3595"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74600,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3595\/revisions\/74600"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3603"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3595"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}