{"id":3853,"date":"2014-07-04T19:13:53","date_gmt":"2014-07-04T18:13:53","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=3853"},"modified":"2021-12-04T14:04:40","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:40","slug":"programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/","title":{"rendered":"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Nous sommes nombreux \u00e0 chercher sur internet quels entra\u00eenements faire pour <a href=\"https:\/\/www.nutripure.fr\/fr\/?s=costa\">perdre du poids<\/a> rapidement avant cet \u00e9t\u00e9\u00a0: programme de musculation, crossfit, cardio, cours collectif, etc. Bien souvent, les programmes demandent d\u2019\u00eatre abonn\u00e9s en salle de sport.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour vous aider \u00e0 s\u00e9cher et vous mettre en forme rapidement et sans mat\u00e9riel,\u00a0je\u00a0vous d\u00e9voile 3 programmes d\u2019entra\u00eenements \u00e0 faire sans mat\u00e9riel chez vous\u00a0ou en ext\u00e9rieur !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Voici l\u2019enchainement en vid\u00e9o ainsi que mes conseils :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/vUvhnJyhxpA\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><strong>Mise en place de votre entra\u00eenement\u00a0et suivi vos progr\u00e8s\u00a0!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u2019est parti pour la <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-5-questions-que-lon-se-pose-le-plus-au-sujet-des-abdos\/\">perte de poids<\/a> et le renforcement musculaire avec ce programme d\u2019entra\u00eenement intensif\u00a0! Je vous livre un protocole complet, simple et pratique \u00e0 mettre en place pour rester motiv\u00e9 tout au long du programme\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Prenez-vous en photo face un miroir de face et de profil. Mesurez votre tour de taille avec un ruban ou avec votre ceinture et ses crans, en passant par le nombril et parall\u00e8le au sol. Puis pesez-vous \u00e0 jeun le matin. Une fois par semaine faites ces deux mesures, id\u00e9alement, le m\u00eame jour et dans les m\u00eames conditions.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chaque d\u00e9but de semaine, d\u00e9finissez les 3 jours ou vous vous entrainerez. Mettez une option sur un 4<sup>\u00e8me<\/sup> jour en cas changement, ou bien pour effectuer une 4<sup>\u00e8me<\/sup> s\u00e9ance.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Chaque soir, pensez au lendemain et anticipez vos repas, allez-vous bien manger\u00a0? Aurez-vous de quoi faire vos collations\u00a0? Vous hydratez suffisamment\u00a0?<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lors de vos entrainements, apr\u00e8s avoir effectu\u00e9 l\u2019\u00e9chauffement pr\u00e9sent\u00e9 dans la vid\u00e9o, donnez-vous \u00e0 fond tout en respectant les placements\u00a0! L\u2019efficacit\u00e9 r\u00e9side dans l\u2019intensit\u00e9 des exercices et de la s\u00e9ance. Le but n\u2019est pas de durer longtemps mais de faire une s\u00e9ance courte et intense pour un maximum de r\u00e9sultats\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans une s\u00e9ance, faites au moins 3 tours, soit 1 tour de chaque encha\u00eenement, soit 3 tour du m\u00eame. Pour ceux qui d\u00e9butent le sport, vous pouvez faire seulement 2 tours. A pr\u00e9sent \u00e0 vous de jouer et tenez moi inform\u00e9 de vos r\u00e9sultats sur mon <strong><a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram @davidcostacoach<\/a><\/strong> !<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Pour des r\u00e9sultats garantis, optez pour un coaching alimentaire avec le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">pack Coaching Alimentaire Personnalis\u00e9<\/a> qui a d\u00e9ja fait perdre des kilos \u00e0 des centaines d&#8217;hommes et de femmes !<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.nutripure.fr\/fr\/?s=costa\">Nutripure<\/a>, partenaire officiel : code de parrainage \u00abCOSTA \u00bb, obtenez <strong>5\u20ac de remise<\/strong> sur votre 1ere commande d\u00e8s 50\u20ac (code \u00e0 renseigner \u00e0 la cr\u00e9ation de votre compte car ce n&#8217;est\u00a0 pas un code promo).<\/p>\n<div>Et<strong> cumulez 7%<\/strong> de vos commandes en cr\u00e9dit produits (\u00e0 utiliser sur vos commande).<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous sommes nombreux \u00e0 chercher sur internet quels entra\u00eenements faire pour perdre du poids rapidement avant cet \u00e9t\u00e9\u00a0: programme de<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3855,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-3853","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous sommes nombreux \u00e0 chercher sur internet quels entra\u00eenements faire pour perdre du poids rapidement avant cet \u00e9t\u00e9\u00a0: programme de\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-04T18:13:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"507\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\",\"name\":\"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg\",\"datePublished\":\"2014-07-04T18:13:53+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg\",\"width\":507,\"height\":520},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa","og_description":"Nous sommes nombreux \u00e0 chercher sur internet quels entra\u00eenements faire pour perdre du poids rapidement avant cet \u00e9t\u00e9\u00a0: programme de","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-07-04T18:13:53+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:40+00:00","og_image":[{"width":507,"height":520,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/","name":"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9 - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg","datePublished":"2014-07-04T18:13:53+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/dcf_pelouse_logo.jpg","width":507,"height":520},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/programme-express-poids-de-corps-pour-secher-et-se-muscler-cet-ete\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Programme express poids de corps pour s\u00e9cher et se muscler cet \u00e9t\u00e9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3853"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3853"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3853\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":56247,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3853\/revisions\/56247"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3855"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3853"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3853"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3853"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}