{"id":3949,"date":"2014-07-26T19:37:10","date_gmt":"2014-07-26T18:37:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=3949"},"modified":"2021-12-04T14:04:40","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:40","slug":"recettes-estivales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/","title":{"rendered":"Recettes estivales"},"content":{"rendered":"<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\">La saison estivale bat son plein avec au programme un changement de son rythme de vie, de ses habitudes et de son alimentation: barbecues, restaurants, ap\u00e9ros, d\u00eeners tardifs, f\u00eates entre amis, etc. Pour vous aider \u00e0 sortir de votre routine alimentaire, vous faire plaisir et recevoir vos amis voici 6 recettes rapides, l\u00e9g\u00e8res et conviviales!<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p style=\"color: #000000;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #333333; text-decoration: underline;\">Bruschetta au poulet:\u00a0<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><span style=\"color: #333333;\">Prenez une tranche de pain aux c\u00e9r\u00e9ales bio, versez 1\/2 cuill\u00e8re \u00e0 soupe d&#8217;huile d&#8217;olive. disposez 1 tomate fraiche coup\u00e9e, 1 blanc de poulet pr\u00e9alablement cuit \u00e0 la po\u00eale sans mati\u00e8re grasse. Ajoutez 3 petites tranches de mozzarella. Assaisonnez avez des herbes de Provence et de la moutarde \u00e0 l&#8217;ancienne. Gratinez 5 minutes au four et d\u00e9gustez !<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_3951\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3951\" class=\"size-medium wp-image-3951\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/10568980_688389787875580_9133570776795118668_n-1-300x300.jpg\" alt=\"Bruscheta au poulet\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-3951\" class=\"wp-caption-text\">Bruschetta au poulet<\/p><\/div>\n<p style=\"color: #000000;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"color: #333333; text-decoration: underline;\">Wrap au poulet:<\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><span style=\"color: #333333;\">Prenez une galette compl\u00e8te ou r\u00e9alisez la vous m\u00eame (farine de sarrasin, oeuf, eau). Garnissez d\u2019une sauce \u00e0 base de fromage blanc et \u00e9pices (piment doux, sel, moutarde). Ajoutez des tomates, de la salade, un filet de poulet grill\u00e9 au pr\u00e9alable et coup\u00e9 en d\u00e9s, ainsi qu&#8217;un \u0153uf dur. Chauffez 5&#8242; au four et c\u2019est pr\u00eat !<\/span><span style=\"color: #333333;\"><br \/>\n<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_3952\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3952\" class=\"size-medium wp-image-3952\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/10492234_685316281516264_5904728891267472468_n-300x300.jpg\" alt=\"Wrap au poulet\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-3952\" class=\"wp-caption-text\">Wrap au poulet<\/p><\/div>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Salade compos\u00e9e v\u00e9g\u00e9tarienne:<\/span><\/strong><\/p>\n<div style=\"color: #000000;\">\n<div dir=\"ltr\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #333333;\">M\u00e2che et laitue, d\u00e9s de ch\u00e8vre frais et d&#8217;emmental bio, de tomates, d&#8217;olives vertes &amp; noires, de ma\u00efs, une poign\u00e9e d&#8217;amandes bio, le tout, assaisonn\u00e9 par une vinaigrette \u00e0 l&#8217;huile de colza et \u00e0 l&#8217;huile d&#8217;olive de Kabylie tr\u00e8s parfum\u00e9e.<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_3953\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3953\" class=\"size-medium wp-image-3953\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/10421618_673009726080253_3414707652527251469_n-300x290.jpg\" alt=\"Salade compos\u00e9e v\u00e9g\u00e9tarienne\" width=\"300\" height=\"290\" \/><p id=\"caption-attachment-3953\" class=\"wp-caption-text\">Salade compos\u00e9e v\u00e9g\u00e9tarienne<\/p><\/div>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Salade compos\u00e9e au saumon fum\u00e9:<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Saumon fum\u00e9, crevettes, avocats, fromage de ch\u00e8vre, graines de c\u00e9r\u00e9ales, huiles d&#8217;olive et de colza et,\u00a0\u00e9videmment\u00a0de la salade. A accompagner de pain aux\u00a0c\u00e9r\u00e9ales.\u00a0<\/span><\/p>\n<div>\n<div id=\"attachment_3954\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-3954\" class=\"size-medium wp-image-3954\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/10380617_669971663050726_469216284568580376_o-300x300.jpg\" alt=\"Salade compos\u00e9e au saumon fum\u00e9\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-3954\" class=\"wp-caption-text\">Salade compos\u00e9e au saumon fum\u00e9<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Croque poulet:<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Tartinez une tranche de pain aux c\u00e9r\u00e9ales avec de la moutarde \u00e0 l&#8217;ancienne. Disposez ensuite un blanc de poulet grill\u00e9 et d\u00e9coup\u00e9 en cubes. Ajoutez une fine tranche de fromage de ch\u00e8vre et saupoudrez d&#8217;emmental r\u00e2p\u00e9 all\u00e9g\u00e9. Gratinez au four durant 5 min et d\u00e9gustez bien chaud.<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_4034\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-4034\" class=\"size-medium wp-image-4034\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/croque-poulet-logo1-300x225.jpg\" alt=\"Croque Poulet\" width=\"300\" height=\"225\" \/><p id=\"caption-attachment-4034\" class=\"wp-caption-text\">Croque Poulet<\/p><\/div>\n<\/div>\n<p style=\"color: #000000; text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Wrap boeuf et l\u00e9gumes:<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">\u00c9talez\u00a0sur une galette de bl\u00e9 des morceaux de\u00a0b\u0153ufs pr\u00e9alablement grill\u00e9s \u00e0 la\u00a0po\u00eale\u00a0avec des herbes. Ajoutez un m\u00e9lange de poivrons et oignons grill\u00e9s \u00e0 l&#8217;huile d&#8217;olive. Refermez la galette, et saupoudrez d&#8217;emmental. Gratinez au four durant 5 min et d\u00e9gustez bien chaud.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<div id=\"attachment_4027\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-4027\" class=\"size-medium wp-image-4027\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/wrap-boeuf-logo-300x225.jpg\" alt=\"Wrap Boeuf et L\u00e9gumes\" width=\"300\" height=\"225\" \/><p id=\"caption-attachment-4027\" class=\"wp-caption-text\">Wrap Boeuf et L\u00e9gumes<\/p><\/div>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Pour aller plus loin, optez pour mes e-books: conseils alimentaires, 15 recettes originales, et 20 recettes d&#8217;en-cas et collations prot\u00e9in\u00e9es! Disponibles <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/page\/2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a> sur mon shop.<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"color: #000000;\">Retrouvez moi sur<\/span><a style=\"color: #995d08;\" href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">\u00a0Facebook<\/a><span style=\"color: #000000;\">\u00a0pour plus d\u2019informations sportives ! D\u00e9couvrez mon profil\u00a0<\/span><a style=\"color: #995d08;\" href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Reebok One<\/a><span style=\"color: #747373;\"><span style=\"color: #000000;\">, pour b\u00e9n\u00e9ficier de remises sur les produits Reebok. Retrouvez mes packs de coaching live et en ligne dans ma<\/span>\u00a0<\/span><a style=\"color: #995d08;\" href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">boutique en ligne<\/a><span style=\"color: #747373;\">\u00a0!<\/span><\/em><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La saison estivale bat son plein avec au programme un changement de son rythme de vie, de ses habitudes et<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":3956,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-3949","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Recettes estivales - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Recettes estivales - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La saison estivale bat son plein avec au programme un changement de son rythme de vie, de ses habitudes et\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-07-26T18:37:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/\",\"name\":\"Recettes estivales - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg\",\"datePublished\":\"2014-07-26T18:37:10+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Recettes estivales\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Recettes estivales - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Recettes estivales - David Costa","og_description":"La saison estivale bat son plein avec au programme un changement de son rythme de vie, de ses habitudes et","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-07-26T18:37:10+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:40+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/","name":"Recettes estivales - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg","datePublished":"2014-07-26T18:37:10+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/07\/couv-1.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/recettes-estivales\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Recettes estivales"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3949"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3949"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3949\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64437,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3949\/revisions\/64437"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3956"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3949"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3949"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3949"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}