{"id":4203,"date":"2014-10-15T20:33:30","date_gmt":"2014-10-15T19:33:30","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=4203"},"modified":"2022-12-21T15:23:53","modified_gmt":"2022-12-21T15:23:53","slug":"la-methode-lafay","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/","title":{"rendered":"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Maitriser son poids de corps t\u00e9moigne d\u2019un bon niveau de force\u00a0! Pouvoir faire des tractions, des disp, des pompes, des \u00e9quilibres sur les mains, etc demande des heures de pratique et des progr\u00e8s sur les plans musculaires et de coordination\u00a0! Arriv\u00e9e comme une r\u00e9volution lors de son lancement en 2004, l\u2019entra\u00eenement \u00e0 poids de corps d\u2019Olivier Lafay compte aujourd\u2019hui de nombreux adaptes.<!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">La m\u00e9thode Lafay se vente de r\u00e9sultats impressionnants en peu de temps et avec un minimum d\u2019efforts. Qu\u2019en est-il vraiment\u00a0? Je vous\u00a0d\u00e9voile les points forts et les limites de la m\u00e9thode.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Est-ce possible de se muscler \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay ?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Les points forts et les points faibles\u00a0!<\/strong><\/p>\n<table border=\"1\" cellpadding=\"10\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>AVANTAGES<\/td>\n<td>Pas de mat\u00e9rielsM\u00e9thode progressiveCombin\u00e9 \u00e0 du stretchingTravail musculaire et cardioAm\u00e9liore la condition physique<\/p>\n<p>Grande communaut\u00e9 pour \u00e9changer<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>INCONVENIENTS<\/td>\n<td>Pas d\u2019adaptations aux points faibles et morphologiques\/physiques des pratiquantsPas de suivi en temps r\u00e9el et d\u2019adaptationsDanger de mise en pratique de certains exercices (dips entre 2 chaise)Pas de retour sur la qualit\u00e9 technique des mouvements r\u00e9alis\u00e9sLimitation en termes de gain de force et masse musculaire : l\u2019intensit\u00e9 maximale est le poids de corps<\/p>\n<p>Faible niveau de coordination moteur<\/p>\n<p>Pour les niveaux avanc\u00e9s seul le temps de r\u00e9cup\u00e9ration permet d\u2019augmenter l\u2019intensit\u00e9<\/p>\n<p>Travail trop cardio pour de gros gains musculaire et en terme de force (physiologie de l\u2019effort non favoris\u00e9e)<\/p>\n<p>Peu de possibilit\u00e9s d\u2019adaptation des exercices aux pathologies<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>Puis-je avoir de nets r\u00e9sultats avec la musculation \u00e0 poids de corps ?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si les athl\u00e8tes olympiques et de haut-niveau s\u2019entrainent en musculation, avec charges lourdes c\u2019est bien car c\u2019est la m\u00e9thode qui offre le plus de possibilit\u00e9s et de r\u00e9sultats. \u00a0L\u2019impact sur les plans musculaires, hormonaux et moteurs du travail de force et d\u2019explosivit\u00e9 en musculation et halt\u00e9rophilie est nettement sup\u00e9rieur \u00e0 celui r\u00e9alis\u00e9 par une s\u00e9ance \u00e0 poids de corps. Attention, il n\u2019est pas mauvais \u00e0 un moment donn\u00e9 et dans un but pr\u00e9cis de passer par du poids de corps, mais il ne faut pas le concevoir comme la finalit\u00e9 ultime de l\u2019entrainement. Auquel cas vous vous exposer \u00e0 des lacunes physiques consid\u00e9rables (explosivit\u00e9, force, coordination, \u00e9quilibre haut\/ bas du corps)<\/p>\n<h3><\/h3>\n<h3><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour une prise de muscle plus rapide, optez pour le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">Pack MUSCLE GENERATOR<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclus le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=stephane-30-ans\">St\u00e9phane\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Maitriser son poids de corps t\u00e9moigne d\u2019un bon niveau de force\u00a0! Pouvoir faire des tractions, des disp, des pompes, des<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":4212,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-4203","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-10-15T19:33:30+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T15:23:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1157\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/\",\"name\":\"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg\",\"datePublished\":\"2014-10-15T19:33:30+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T15:23:53+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1157},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !","description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !","og_description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-10-15T19:33:30+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T15:23:53+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1157,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/","name":"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg","datePublished":"2014-10-15T19:33:30+00:00","dateModified":"2022-12-21T15:23:53+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages et inconv\u00e9nients de la musculation \u00e0 poids de corps avec la m\u00e9thode Lafay.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/methode-lafay-cover.jpg","width":2048,"height":1157},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-methode-lafay\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La m\u00e9thode Lafay pour se muscler \u00e0 poids de corps : mon avis !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4203"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4203"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4203\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74596,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4203\/revisions\/74596"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4212"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4203"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4203"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4203"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}