{"id":4269,"date":"2014-11-10T10:34:43","date_gmt":"2014-11-10T09:34:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=4269"},"modified":"2022-12-21T15:17:23","modified_gmt":"2022-12-21T15:17:23","slug":"la-corde-a-sauter","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/","title":{"rendered":"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Le corps est notre meilleur outil pour s\u2019entrainer et le maitriser vous demandera un bon d\u00e9veloppement physique\u00a0! A poids de corps vous pouvez faire des tractions, dips, pompes, marcher sur les mains, sauter, sprinter, etc. Pour compl\u00e9ter ce travail musculaire, la corde \u00e0 sauter est un excellent outil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter ?<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Plus complexe qu\u2019il le semble, sauter \u00e0 la corde vous demandera de la coordination, de la pr\u00e9cision, du rythme et de l\u2019endurance.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">S\u00e9ance de corde \u00e0 sauter pour mincir et se raffermir :<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u00a0vous ai pr\u00e9par\u00e9 3 enchainements cardio-vasculaire et musculaire avec une corde \u00e0 sauter pour booster votre s\u00e8che\u00a0et votre condition physique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">La s\u00e9ance\u00a0:<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apr\u00e8s un \u00e9chauffement \u00e0 base d\u2019exercices de gainage abdominale et lombaire. R\u00e9aliser les combos ci-dessous avec 2\u201930 de repos entre chaque. Vous pourrez \u00e9galement faire un seul combo lors de votre entra\u00eenement si vous le faites 3 fois minimum (sauf le TABATA jump, 2 fois suffisent).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Echauffement\u00a0:<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Avant de d\u00e9buter la s\u00e9ance intensive de circuit \u00e0 base de corde \u00e0 sauter, il est important de s\u2019\u00e9chauffer pour pr\u00e9venir d\u2019\u00e9ventuelles blessures.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00e9aliser 3 fois\u00a0: 30 rotation assis en position de gainage cuill\u00e8re suivies de 30 lev\u00e9s bras et jambe oppos\u00e9e en position de pompes Repos 30\u00a0secondes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Puis terminer par 5\u2019 de corde \u00e0 sauter.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Combo 1\u00a0:<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Enchainer les exercices suivant sans pause. Etres le plus explosif et rapide sur chaque exercice.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">10m de sprint d\u00e9part arr\u00eat\u00e9 + 10 squat saut\u00e9s en avan\u00e7ant + 10 pompes claqu\u00e9es + 2\u2019 de corde \u00e0 sauter (1 saut par seconde).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recommencer 4 \u00e0 5 fois. Le repos se fait pendant la corde \u00e0 sauter.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Combo 2\u00a0: TABATA jump<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pendant 8\u2019 faire\u00a0:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 20\u00a0secondes simple ou double tour \u00e0 la corde \u00e0 sauter (simple tour\u00a0: 1 saut par seconde)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 10 secondes de burpees<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><em>Combo 3\u00a0:<\/em><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Faire\u00a0:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30\u00a0secondes de corde \u00e0 sauter (simple tour\u00a0: 1 saut par seconde).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30 secondes de pompes serpent<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30\u00a0secondes de corde \u00e0 sauter (simple tour\u00a0: 1 saut par seconde).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30 secondes de fentes altern\u00e9es saut\u00e9es \u00e0 poids de corps<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30\u00a0secondes de corde \u00e0 sauter (simple tour\u00a0: 1 saut par seconde).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; 30\u00a0secondes de gainage lat\u00e9rale (15secondes D +15 secondes G)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Recommencer 4 \u00e0 5 fois sans pause.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">S\u00e9cher avec des s\u00e9ances de corde \u00e0 sauter !<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ces 3 combos sont tr\u00e8s intensifs et vous feront progresser en condition physique et forme globale. Ce sont \u00e9galement de bons outils lors de votre s\u00e8che pour gaspiller un max de calories\u00a0!\u00a0Mais comme vous le savez surement, ce sont les efforts sur l\u2019alimentation, qui en plus de vos entra\u00eenements, vous permettrons de s\u00e9cher et voir vos abdos\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<h3><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h3>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour une prise de muscle plus rapide, optez pour le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\">Pack MUSCLE GENERATOR<\/a> de David Costa. Il comprend un programme de musculation adapt\u00e9 et plus de 500 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s (en option). Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclus le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. D\u00e9couvrez le <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">t\u00e9moignage <\/a>et l&#8217;incroyable progression de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/3-columns\/?cpt_item=stephane-30-ans\">St\u00e9phane\u00a0ICI <\/a>!<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le corps est notre meilleur outil pour s\u2019entrainer et le maitriser vous demandera un bon d\u00e9veloppement physique\u00a0! A poids de<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":4270,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-4269","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-11-10T09:34:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-21T15:17:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/\",\"name\":\"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg\",\"datePublished\":\"2014-11-10T09:34:43+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-21T15:17:23+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter","description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter","og_description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-11-10T09:34:43+00:00","article_modified_time":"2022-12-21T15:17:23+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/","name":"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg","datePublished":"2014-11-10T09:34:43+00:00","dateModified":"2022-12-21T15:17:23+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"David Costa vous pr\u00e9sente les avantages de la corde \u00e0 sauter pour perdre du poids, vous muscler et travailler votre cardio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/corde-a-sauter.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-corde-a-sauter\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Perdre du poids et se tonifier avec la corde \u00e0 sauter"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4269"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4269"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4269\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74591,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4269\/revisions\/74591"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4270"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4269"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4269"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4269"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}