{"id":4379,"date":"2014-12-08T13:10:57","date_gmt":"2014-12-08T12:10:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=4379"},"modified":"2021-12-04T14:04:40","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:40","slug":"stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/","title":{"rendered":"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Qui n\u2019a pas d\u00e9j\u00e0 consult\u00e9 Youtube pour regarder comment r\u00e9aliser tel ou tel exercice ?\u00a0Qui ne s\u2019est pas d\u00e9j\u00e0 vu en salle de sport, corriger sur son placement ?\u00a0A qui n\u2019a-t-on jamais dit \u201cFais le mouvement comme cela, tu le sentiras, ce sera plus efficace\u201d alors que 5 minutes auparavant une personne nous avait conseill\u00e9 autrement pour le m\u00eame exercice?<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous le vivez au quotidien dans les salles de sport ou chez vous, il est difficile de savoir comment bien r\u00e9aliser le mouvement pour cibler les muscles concern\u00e9s, ne pas se blesser et progresser efficacement.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u2019est pourquoi j\u2019organise chaque mois \u00e0 Paris ou en Province des stages de musculation \u00e0 th\u00e8me. Au programme, deux heures d\u2019entra\u00eenement encadr\u00e9s avec mon fr\u00e8re (lui aussi dipl\u00f4m\u00e9 et exp\u00e9riment\u00e9), en groupe de 12 personnes maximum, dans une salle de sport privatis\u00e9e et dans la bonne humeur.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Au programme de chaque stage<\/span>:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; une discussion ouverte sur le th\u00e8me abord\u00e9, l\u2019entra\u00eenement, la nutrition<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; un \u00e9chauffement en groupe avec travail de gainage et des placements fondamentaux<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; un programme pr\u00e9cis \u00e0 suivre durant le stage<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; le groupe est ensuite r\u00e9parti en 2 entre Vincent et moi-m\u00eame<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; vous d\u00e9couvrez avec votre coach chaque exercice, les explications techniques pr\u00e9cises sur les placements, la bonne ex\u00e9cution et la s\u00e9curit\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; vous effectuez ensuite chacun votre tour les mouvements et \u00eates corrig\u00e9s par Vincent ou moi-m\u00eame.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; vous r\u00e9alisez alors la m\u00e9thode pr\u00e9sent\u00e9e sur la fiche de stage.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; en fin de stage un cadeau de la part de mes sponsors <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/www.reebok.com\/davidcosta\">Reebok<\/a> et <a href=\"http:\/\/bit.ly\/1fRqHP7\">Myprotein<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; vous recevez par email le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/product-category\/e-books-outils\/\">e-book<\/a> li\u00e9 au th\u00e8me du stage<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Pour mieux vous raconter l&#8217;\u00e9v\u00e8nement, voici les t\u00e9moignages de 3 sportifs<\/span><\/strong>:<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><em><strong><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-4381\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/marine-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>Marine, 23 ans, coach \u00e0 Paris<\/strong><\/em>.\u00a0<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour donner un avis sur les stages de David Costa, je dirais que ses stages sont tr\u00e8s int\u00e9ressants sur plusieurs points: humain, sportif, technique, m\u00e9thodique et personnel.\u00a0Chaque personne peut y trouver ce qu\u2019elle recherche. Que vous soyez pratiquant, coach, ou encore passionn\u00e9 vous trouverez pendant ces deux heures ce que vous recherchez.\u00a0David ainsi que son fr\u00e8re expliquent les bases, les placements, les exercices et les m\u00e9thodes de travail. Il r\u00e9pond aussi \u00e0 vos questions et fait en sortes de vous faire travailler selon votre niveau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Chaque session a une th\u00e9matique diff\u00e9rente. Nous travaillons souvent par petits groupes. Les publics en sont toujours diff\u00e9rents et compl\u00e9mentaires, gar\u00e7ons, filles, sportifs exp\u00e9riment\u00e9s, d\u00e9butants, \u2026 Et c\u2019est en cela que r\u00e9side l&#8217;int\u00e9r\u00eat : retrouver des personnes avec des profils et passifs diff\u00e9rents ! Toujours dans la bonne humeur David est \u00e9galement disponible pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions personnelles. Alors, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00a0inscrivez-vous !<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><em><strong><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-4382\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/stephane-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/>St\u00e9phane, 42 ans, suivi par David avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-muscle-generator\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PACK MUSCLE GENERATOR<\/a><\/span><\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Apr\u00e8s un suivi \u00e0 distance au top, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de participer aux stages de David Costa! Ceux-ci m\u2019ont permis de travailler mes positionnements, d\u2019\u00eatre bien corrig\u00e9 avec des explications constructives et apprendre des nouvelles techniques d\u2019entra\u00eenement.\u00a0Le tout dans une ambiance tr\u00e8s sympathique.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au quotidien cela me permet d\u2019\u00eatre plus performant et d\u2019\u00e9viter le risque de blessure. Je compte bien r\u00e9it\u00e9rer l\u2019exp\u00e9rience.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><strong><em><span class=\"s1\">Damien, 29 ans, suivi par David avec le <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PACK SUIVI 100% SUR MESURE<\/a><\/span><\/em><\/strong><\/p>\n<p class=\"p5\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-4383\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/damien-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">J\u2019ai pu participer \u00e0 diff\u00e9rents stages avec David, mais que ce soit en cuisine ou \u00e0 la salle ce que je retiens en premier c\u2019est la bonne humeur g\u00e9n\u00e9rale.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u2019est aussi un v\u00e9ritable plaisir de pouvoir rencontrer des gens qui ont la m\u00eame passion: le \u201cfit life\u201d.\u00a0Dans tous ces stages on sent que rien n&#8217;est laiss\u00e9 au hasard. On passe de la th\u00e9orie, ludique, \u00e0 la mise en pratique sous l\u2019oeil expert de David qui nous corrige tout en nous poussant \u00e0 nous d\u00e9passer.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour moi \u00e7a reste une super fa\u00e7on de progresser rapidement, corriger ses erreurs et par la m\u00eame occasion poser ses questions.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En gros foncez vous ne serez pas d\u00e9\u00e7us !!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">En 2014 j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9 les th\u00e8mes suivants<\/span> :<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>(cliquer sur le titre du stage pour acc\u00e9der \u00e0 la vid\u00e9o)<\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y8vtwB3DzW4\">Force et mouvements de base<\/a>, vu par <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gXwtFGiOtc8\">un de mes sportifs<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dESYA6BGBO4\">S\u00e8che et m\u00e9thodes de d\u00e9finition<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2BsV28xezhc\">Masse, m\u00e9thodes appliqu\u00e9es aux pectoraux et biceps<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; Volume, m\u00e9thodes appliqu\u00e9es aux dorsaux et triceps<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LHzieTSMf6c\">La musculation des jambes: cuisses, fessiers, ischios et mollets\u00a0<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bXNw6Ll8dMI\">L\u2019entra\u00eenement \u00e0 poids de corps<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YyyfzQrX17Q\">Worskshop avec Vincent Issartel<\/a> sp\u00e9cial: strongman, force athl\u00e9tique, bulgarian bag, kettlebell, poids de corps et culturisme.\u00a0Au programme beaucoup de pratique, de la th\u00e9orie, des \u00e9changes, des bons moments et de la sueur avec 15 heures de cours.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iTNia-iE_5o\">La force athl\u00e9tique<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211;\u00a0<strong>A venir en D\u00e9cembre<\/strong>: le d\u00e9veloppement musculaire<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les stages continueront toute l\u2019ann\u00e9e 2015 avec la reprise des th\u00e8mes de 2014 mais aussi de nouveaux th\u00e8mes. Pour vous tenir inform\u00e9 du prochain stage <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/inscrivez-vous-a-la-newsletter\/\">abonnez-vous \u00e0 ma newsletter<\/a>\u00a0et visitez la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/stage-de-musculation\/\">page d\u00e9di\u00e9e aux stages<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil\u00a0<a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\">ReebokOne<\/a>, pour b\u00e9n\u00e9ficier de remises sur les produits Reebok.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Qui n\u2019a pas d\u00e9j\u00e0 consult\u00e9 Youtube pour regarder comment r\u00e9aliser tel ou tel exercice ?\u00a0Qui ne s\u2019est pas d\u00e9j\u00e0 vu<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":4408,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402,2403],"tags":[],"class_list":["post-4379","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Qui n\u2019a pas d\u00e9j\u00e0 consult\u00e9 Youtube pour regarder comment r\u00e9aliser tel ou tel exercice ?\u00a0Qui ne s\u2019est pas d\u00e9j\u00e0 vu\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2014-12-08T12:10:57+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/\",\"name\":\"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg\",\"datePublished\":\"2014-12-08T12:10:57+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa","og_description":"Qui n\u2019a pas d\u00e9j\u00e0 consult\u00e9 Youtube pour regarder comment r\u00e9aliser tel ou tel exercice ?\u00a0Qui ne s\u2019est pas d\u00e9j\u00e0 vu","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2014-12-08T12:10:57+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:40+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/","name":"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg","datePublished":"2014-12-08T12:10:57+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/montage-stage-blog.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/stage-de-musculation-pour-apprendre-ou-se-perfectionner\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Stage de musculation pour apprendre ou se perfectionner"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4379"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4379\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64434,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4379\/revisions\/64434"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4408"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4379"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}