{"id":5019,"date":"2015-02-12T12:00:00","date_gmt":"2015-02-12T11:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=5019"},"modified":"2021-12-04T14:04:17","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:17","slug":"la-musculation-des-bras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/","title":{"rendered":"La musculation des bras"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Nous sommes nombreux \u00e0 accorder beaucoup de temps et d&#8217;efforts pour faire grossir nos bras\u2026mais comment \u00eatre s\u00fbrs que ces efforts son efficaces ? Comment bien cibler son entrainement et obtenir plus de r\u00e9sultats!<!--more--><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Retrouvez dans cet article mes conseils et astuces pour prendre des biceps et des triceps avec: une approche anatomique, des conseils pratiques et une s\u00e9ance type\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Approche anatomique\u00a0:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">BICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Le biceps est compos\u00e9 de 2 portions ou chefs (muscles): le long et le court biceps. D\u2019autres muscles interviennent \u00e9galement lors des mouvements de flexion de l\u2019avant-bras sur le bras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft size-large wp-image-5020\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/muscle-bras.png\" alt=\"Muscle bras\" width=\"194\" height=\"352\" \/><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Le\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">biceps brachial<\/span>\u00a0: il joue 2 r\u00f4les, la flexion de l\u2019avant-bras sur le bras (mouvement de curl en musculation) et la rotation externe du poignet (passer de la pronation \u00e0 la supination). La <span style=\"text-decoration: underline;\">courte portion<\/span>\u00a0(1), situ\u00e9e c\u00f4t\u00e9 interne du bras a pour origine l\u2019apophyse coraco\u00efde et s\u2019ins\u00e8re sur le radius en un tendon commun avec le long biceps sur la tub\u00e9rosit\u00e9 bicipitale. Ses \u00a0 actions sont la flexion de l\u2019avant-bras sur le bras et la supination (rotation externe du poignet) mais aussi l\u2019abduction du bras (rapprocher le bras du corps). Elle cache un petit muscle, le\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">coraco-brachial<\/span>\u00a0(4) qui a la m\u00eame origine mais s\u2019ins\u00e8re \u00e0 la jonction 1\/3 sup\u00e9rieur et 2\/3 inf\u00e9rieur de l\u2019hum\u00e9rus. Il permet l\u2019\u00e9l\u00e9vation frontale du bras (mouvement d&#8217;ant\u00e9pulsion). La\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">longue portion du biceps<\/span>\u00a0(2) \u00e0 pour origine le tubercule sup\u00e9rieur de la gl\u00e8ne hum\u00e9rale et se termine sur la tub\u00e9rosit\u00e9 bicipitale du radius sur le m\u00eame tendon que la courte portion. Ses r\u00f4les sont la flexion et la supination, mais elle intervient aussi dans les mouvements d\u2019ant\u00e9pulsion et d\u2019abduction (comme sur les \u00e9l\u00e9vations lat\u00e9rales).<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Le\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">brachial ant\u00e9rieur<\/span>\u00a0(3) va de l\u2019hum\u00e9rus \u00e0 l\u2019ulna et il permet de fl\u00e9chir l&#8217;avant bras sur le bras.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Le\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">brachio radial<\/span>\u00a0(anciennement appel\u00e9 \u00ab\u00a0long supinateur\u00a0\u00bb) assure aussi la flexion de l\u2019avant-bras sur le bras. Il a pour origine le 1\/3 inf\u00e9rieur de l\u2019hum\u00e9rus et se termine sur l\u2019apophyse stylo\u00efde du radius. Lorsque l\u2019avant-bras est en pronation, il permet de r\u00e9aliser la supination.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">TRICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Le triceps est extenseur du bras, il participe \u00e0 tous les mouvements de pouss\u00e9e (d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 halt\u00e8res, dips, pompes, etc) et d\u2019\u00e9loignement de l\u2019avant-bras du bras (kick back, extension \u00e0 la poulie, etc). Il se compose de 3 faisceaux : la longue portion (chef long), le vaste lat\u00e9ral (chef lat\u00e9ral) et le vaste interne (chef m\u00e9dial).<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Plus pr\u00e9cis\u00e9ment, la\u00a0<b>longue portion<\/b>\u00a0est bi-articulaire car elle croise 2 articulations\u00a0: l\u2019\u00e9paule et le coude. Elle na\u00eet sur l\u2019omoplate au niveau du tubercule infra gl\u00e9no\u00efdien (sous la gl\u00e8ne). C\u2019est la portion la plus \u00e9paisse et qui peut donc le plus se d\u00e9velopper ! Le<b>\u00a0vaste lat\u00e9ral<\/b>\u00a0: a comme origine la moiti\u00e9 sup\u00e9rieure et post\u00e9rieure de l\u2019hum\u00e9rus (bord interne). Le<b>\u00a0vaste interne<\/b>\u00a0: na\u00eet sur la moiti\u00e9 inf\u00e9rieure et post\u00e9rieure de l\u2019hum\u00e9rus (bord interne). Les 3 chefs se rejoignent via un tendon commun sur la face post\u00e9rieure de l\u2019ol\u00e9crane (os ulna, plus simplement l\u2019arri\u00e8re du coude).<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Les chefs m\u00e9diaux et lat\u00e9raux ont pour seul r\u00f4le l\u2019extension du coude. Le chef long est extenseur du coude en synergie avec les 2 autres chefs mais aussi, avec en point fixe l\u2019omoplate, il est extenseur du bras ou r\u00e9tropulseur (action d\u2019amener le bras en arri\u00e8re) en synergie avec le grand rond, le grand dorsal et le delto\u00efde post\u00e9rieur. Il assure \u00e9galement le maintien de la t\u00eate hum\u00e9rus dans l\u2019articulation lors des mouvements du bras.<\/p>\n<div id=\"attachment_5022\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-5022\" class=\"size-large wp-image-5022\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/muscle-triceps.png\" alt=\"Muscles triceps brachial\" width=\"690\" height=\"446\" \/><p id=\"caption-attachment-5022\" class=\"wp-caption-text\"><em>Muscles triceps brachial<\/em><\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mes conseils de musculation pour avoir de gros bras:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">BICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Pour avoir des bras massifs, vous devrez d\u00e9velopper les 4 muscles fl\u00e9chisseurs de l\u2019avant-bras pr\u00e9c\u00e9demment cit\u00e9s : longue et courte portion du biceps, brachio radial et brachial ant\u00e9rieur.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Pour cela, musclez le brachio radial qui sera fortement mobilis\u00e9 lors des exercices en prise marteau (neutre). Les exercices classiques de curl se faisant g\u00e9n\u00e9ralement avec les coudes le long du corps ou l\u00e9g\u00e8rement en avant, vous d\u00e9velopperez davantage votre courte portion au d\u00e9triment de la longue. Pour mettre mieux viser cette derni\u00e8re et gagner du volume, effectuez des curls avec les bras en arri\u00e8re de l\u2019axe du corps comme sur un banc inclin\u00e9 par exemple. Effectuez au moins une fois par semaine des tractions supination (\u00e0 poids de corps ou lest\u00e9es selon votre niveau) ou des tirages lourds (rowing menton, rowing pour les dorsaux avec barre ou \u00e0 la poulie basse) afin d\u2019infliger de grandes tensions \u00e0 vos bras.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">TRICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Pour un d\u00e9velopper au maximum ses triceps il est indispensable d&#8217;entra\u00eener les 3 faisceaux avec des exercices globaux et analytiques. A noter qu\u2019il est impossible de dissocier la sollicitation des diverses portions du triceps mais nous pouvons augmenter le recrutement de certains chefs par rapport aux autres en variant la position des coudes par rapport au buste (comme pour les biceps). La longue portion sera sollicit\u00e9e avec les mouvements de r\u00e9tropulsion du bras d\u00fbs \u00e0 son caract\u00e8re bi-articulaire. C&#8217;est cette portion qui donnera du volume \u00e0 vos bras car c\u2019est la plus \u00e9paisse ! Dans vos s\u00e9ances et selon vos cycles d\u2019entra\u00eenement, r\u00e9alisez au moins une fois par semaine du d\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9 prise serr\u00e9e ou des dips (\u00e0 poids ce corps ou lest\u00e9es selon votre niveau). Ces 2 exercices globaux permettront de solliciter fortement tous les chefs du triceps. Compl\u00e9tez avec d\u2019autres mouvements en variant la position des coudes par rapport au buste. S\u00e9lectionnez vos exercices en prenant en compte vos forces et faiblesses pour un d\u00e9veloppement harmonieux de vos triceps .<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">BICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Les 2 s\u00e9ances en vid\u00e9os\u00a0:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/LUSzI_o_GJU\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>S\u00e9ance 1 en d\u00e9tail: volume<\/b><\/p>\n<ul class=\"ul1\" style=\"text-align: justify;\">\n<li class=\"li2\">Traction prise supination non cambr\u00e9e : 4 s\u00e9ries de 6 r\u00e9p\u00e9titions, repos 3\u2019. Se lester si besoin.<\/li>\n<li class=\"li2\">Curl debout avec barre\u00a0: 3 s\u00e9ries de 8\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 2\u201930.<\/li>\n<li class=\"li2\">Curl sur banc inclin\u00e9\u00a0: 3 s\u00e9ries de 10 r\u00e9p\u00e9titions, repos 2\u2019.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>S\u00e9ance 2 en d\u00e9tail: \u00e9paisseur<\/b><\/p>\n<ul class=\"ul1\" style=\"text-align: justify;\">\n<li class=\"li2\">Curl prise marteau avec halt\u00e8res\u00a0: 4 s\u00e9ries de 6 r\u00e9p\u00e9titions, repos 3\u2019. Se lester si besoin.<\/li>\n<li class=\"li2\">Narcisse\u00a0: 3 s\u00e9ries de 8\u00a0r\u00e9p\u00e9titions\u00a0par bras, repos 2\u201930.<\/li>\n<li class=\"li2\">Curl prise marteau avec corde \u00e0 la poulie basse\u00a0: 3 s\u00e9ries de 12\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 1\u201930<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">Chaque s\u00e9ance peut se r\u00e9aliser seule ou bien lors de vos s\u00e9ances de pectoraux, dorsaux ou \u00e9paules. La s\u00e9ance 2 est \u00e0 faire 48 heures apr\u00e8s la s\u00e9ance 1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"text-decoration: underline;\">TRICEPS\u00a0:<\/span><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Les 2 s\u00e9ances en vid\u00e9os\u00a0:<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/3iWbFf2CQNQ\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><b>S\u00e9ance 1\u00a0: \u00e9paisseur<\/b><\/p>\n<ul class=\"ul1\" style=\"text-align: justify;\">\n<li class=\"li2\">D\u00e9velopp\u00e9 couch\u00e9 prise\u00a0: 4 s\u00e9ries de 6\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 3\u2019. Se lester si besoin.<\/li>\n<li class=\"li2\">Barre au front\u00a0: 3 s\u00e9ries de 8\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 2\u201930.<\/li>\n<li class=\"li2\">Extension \u00e0 la poulie haute avec barre\u00a0: 3 s\u00e9ries de 10, repos 2\u2019.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>S\u00e9ance 2\u00a0: volume<\/b><\/p>\n<ul class=\"ul1\" style=\"text-align: justify;\">\n<li class=\"li2\">Dips\u00a0: 4 s\u00e9ries de 6\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 3\u2019. Se lester si besoin.<\/li>\n<li class=\"li2\">Extension au-dessus de la t\u00eate\u00a0avec halt\u00e8res: 3 s\u00e9ries de 8\u00a0r\u00e9p\u00e9titions\u00a0par bras, repos 2\u201930.<\/li>\n<li class=\"li2\">Kick back\u00a0: 4 s\u00e9ries de 12\u00a0r\u00e9p\u00e9titions, repos 1\u201930.<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">Chaque s\u00e9ance peut \u00eatre r\u00e9alis\u00e9e seule ou bien lors de vos s\u00e9ances de pectoraux, dorsaux ou \u00e9paules. Si vous l\u2019effectuez seule ajouter 1 s\u00e9rie \u00e0 chaque exercice. La s\u00e9ance 2 est \u00e0 faire 48 \u00e0 72 heures apr\u00e8s la s\u00e9ance 1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour plus de conseils d\u00e9couvrez mon <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/e-book-la-musculation-des-bras\/\">e-book complet sur la musculation des biceps et triceps<\/a>\u00a0avec un programme de musculation de 10 semaines d\u00e9taill\u00e9es.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\">Facebook<\/span><\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil Instagram (@davidcostacoach), pour me suivre au quotidien.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous sommes nombreux \u00e0 accorder beaucoup de temps et d&#8217;efforts pour faire grossir nos bras\u2026mais comment \u00eatre s\u00fbrs que ces<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":5024,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[],"class_list":["post-5019","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>La musculation des bras - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"La musculation des bras - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous sommes nombreux \u00e0 accorder beaucoup de temps et d&#8217;efforts pour faire grossir nos bras\u2026mais comment \u00eatre s\u00fbrs que ces\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-12T11:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:17+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/\",\"name\":\"La musculation des bras - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg\",\"datePublished\":\"2015-02-12T11:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:17+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Entra\u00eenements\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"La musculation des bras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"La musculation des bras - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"La musculation des bras - David Costa","og_description":"Nous sommes nombreux \u00e0 accorder beaucoup de temps et d&#8217;efforts pour faire grossir nos bras\u2026mais comment \u00eatre s\u00fbrs que ces","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-02-12T11:00:00+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:17+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/","name":"La musculation des bras - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg","datePublished":"2015-02-12T11:00:00+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:17+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/la-musculation-des-bras-cover.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/la-musculation-des-bras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Entra\u00eenements","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/entrainements\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"La musculation des bras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5019"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5019"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5019\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":51698,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5019\/revisions\/51698"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5024"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5019"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5019"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5019"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}