{"id":5031,"date":"2015-02-09T11:34:03","date_gmt":"2015-02-09T10:34:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=5031"},"modified":"2021-12-04T14:04:40","modified_gmt":"2021-12-04T14:04:40","slug":"donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/","title":{"rendered":"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Pour atteindre ses objectifs esth\u00e9tiques et physiques il faut faire preuve de rigueur c\u00f4t\u00e9 alimentaire et limiter les \u00e9carts. C\u2019est pourquoi beaucoup de pratiquants de musculation\/fitness se contraignent \u00e0 manger toujours la m\u00eame chose,\u00a0ce qui \u00e0 la longue peut devenir lassant et vous faire \u00e9chouer. Il est alors int\u00e9ressant, tout en respectant sa di\u00e8te avec rigueur et pr\u00e9cision, d\u2019ajouter des saveurs qui vous changeront des plats classiques et qui donneront \u00e0 vos repas une nouvelle dimension\u00a0! Vos papilles appr\u00e9cieront\u00a0!<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">J&#8217;ai r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 contact\u00e9 par une jeune marque australienne d\u2019\u00e9pices et d\u2019assaisonnements\u00a0<a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">IM YOUR FLAVOUR<\/a>\u00a0qui cartonne aupr\u00e8s des plus grands mod\u00e8les fitness du monde entier. J&#8217;ai alors profit\u00e9 de l\u2019occasion pour vous aider \u00e0 sortir de la routine et donner de la saveur \u00e0 tous vos repas\u00a0en vous proposant 4 recettes avec les 4 saveurs du combo disponible sur mon <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/combo-de-4-epices-bio-4-organic-spices\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">shop<\/a>.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-5033\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/flavour.png\" alt=\"FLAVOUR\" width=\"340\" height=\"195\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Con\u00e7us pour int\u00e9grer tout type d\u2019alimentation<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les \u00e9pices et assaisonnements <a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">IM YOUR FLAVOUR<\/a> permettent d\u2019agr\u00e9menter toutes les di\u00e8tes, sans calories suppl\u00e9mentaires mais surtout ce sont des produits\u00a0: 100% BIO, 100% pure herbes et \u00e9pices naturelles, sans gluten, sans bl\u00e9, sans soja, sans OGM, sans sucre, sans colorant, sans produits chimiques et tr\u00e8s faibles en sel. De plus, ils conviennent parfaitement aux di\u00e8tes pal\u00e9o, kasher, v\u00e9g\u00e9tariennes et v\u00e9g\u00e9taliennes !<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mes 4 recettes avec IM YOUR FLAVOUR<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Plat aux saveurs de la m\u00e9diterran\u00e9e avec le m\u00e9lange <a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Italiano Perfecto<\/a><\/span> qui contient\u00a0: basilic, thym, persil, ail, oignon, poivre noir et sel . Faites cuire 50 \u00e0 150 g de riz complet (ajustez selon vos besoins) dans de l\u2019eau et ajoutez-y une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de ce produit pour parfumer le riz. Une fois le riz cuit, mettez un peu d\u2019huile d\u2019olive ou huile de coco au fond d\u2019une po\u00eale, faites chauffer et ajoutez\u00a0: 120 g de thon au naturel en conserve, 1 \u0153uf entier, 1 blanc d\u2019\u0153uf, le riz et 1 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 d\u2019Italiano Perfecto. M\u00e9langez et laissez cuire environ 10 minutes \u00e0 feu doux. Remuez r\u00e9guli\u00e8rement pour que tout le m\u00e9lange cuise. Servez, ajouter 1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe d\u2019huile de colza et saupoudrez une derni\u00e8re fois avec Italiano Perfecto, et d\u00e9gustez\u00a0!<\/p>\n<div id=\"attachment_5041\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-5041\" class=\"size-medium wp-image-5041\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/1compo-300x322.jpg\" alt=\"Italiano Perfecto\" width=\"300\" height=\"322\" \/><p id=\"caption-attachment-5041\" class=\"wp-caption-text\"><em>Italiano Perfecto<\/em><\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">La fraicheur des l\u00e9gumes mari\u00e9e \u00e0 <a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Season It All<\/a><\/span>\u00a0: ail, oignon, persil, moutarde, piment, poivre et sel. Lavez, d\u00e9coupez et mettez dans une casserole\u00a0: 1 aubergine, 1 poivron rouge, 20 tomates cerises. Ajoutez 1 cuill\u00e8re \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive et 1 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de Season It All et m\u00e9langez. Mettez un couvercle et faites cuire \u00e0 feu doux pendant 10 minutes tout en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. A c\u00f4t\u00e9, faites cuire 50 \u00e0 150 g de p\u00e2tes compl\u00e8tes (ajustez selon vos besoins) dans de l\u2019eau et grillez 150 g de filet de poulet. Piquez le poulet et saupoudrez-le de Season It All. Une fois que chacun des 3 aliments est cuit, m\u00e9langez les dans une assiette, ajoutez 1 filet d\u2019huile d\u2019olive, un peu d\u2019\u00e9pices et une pinc\u00e9e de sel si besoin.<\/p>\n<div id=\"attachment_5043\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-5043\" class=\"size-medium wp-image-5043\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/2-compo1-300x300.jpg\" alt=\"Season It All\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-5043\" class=\"wp-caption-text\"><em>Season It All<\/em><\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Fajitas avec <a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mexican mamasita<\/a><\/span> qui est compos\u00e9 de\u00a0: cumin, coriandre, paprika, ail, oignon, piment, poivre et sel . Conception des galettes\u00a0: dans un shaker m\u00e9langer 50 g de farine de sarrasin (ou de bl\u00e9), 2 \u0153ufs entiers, 1 pinc\u00e9e de sel et ajoutez-y un peu d\u2019eau. Secouez et compl\u00e9tez avec de l\u2019eau si le m\u00e9lange est trop \u00e9pais. La p\u00e2te doit \u00eatre suffisamment liquide pour obtenir des galettes assez fines. Versez une partie dans une po\u00eale antiadh\u00e9sive et faire cuire \u00e0 feu doux un c\u00f4t\u00e9 puis l\u2019autre. Pr\u00e9paration de la viande\u00a0: \u00e9miettez un steak hach\u00e9 de b\u0153uf 5% (125 g) dans 1 po\u00eale, ajoutez \u00bd poivron rouge coup\u00e9 en fines lamelles, \u00bd avocat coup\u00e9 en petits morceaux, 1\/2 cuill\u00e8re \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive, 1 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 d\u2019\u00e9pices et faire griller pendant 5 \u00e0 8 minutes \u00e0 feu vif tout en remuant r\u00e9guli\u00e8rement. Servez la pr\u00e9paration dans la galette, roulez et c\u2019est pr\u00eat\u00a0!<\/p>\n<div id=\"attachment_5044\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-5044\" class=\"size-medium wp-image-5044\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/3-compo-300x191.jpg\" alt=\"Mexican Mamasita\" width=\"300\" height=\"191\" \/><p id=\"caption-attachment-5044\" class=\"wp-caption-text\"><em>Mexican Mamasita<\/em><\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Middle Eastern Ya Habbibi<\/a><\/span> vous emm\u00e8nera au moyen orient avec des saveurs de\u00a0: paprika, cumin, coriandre, cannelle, persil, clous de girofle, graines de s\u00e9sames, ail, oignon, poivre et sel. Faites cuire dans une casserole avec de l\u2019eau 50 \u00e0 150 g de boulgour ou semoule compl\u00e8te (ajustez selon vos besoins) et ajoutez 1 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 d\u2019\u00e9pices. Dans une po\u00eale anti adh\u00e9sive caram\u00e9liser 1 oignon avec un petit peu d\u2019huile d\u2019olives puis ajouter un peu d\u2019eau \u00e0 la fin pour caram\u00e9liser. Ajouter \u00bd poivron et 1\/2 cuill\u00e8re \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olives et cuire le tout. Dans une autre po\u00eale anti adh\u00e9sive m\u00e9langer les l\u00e9gumes (pr\u00e9par\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment) et 6 blancs d\u2019\u0153ufs et 2 \u0153ufs entiers puis ajouter 1 cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 d\u2019\u00e9pices. Laisser cuire 8 \u00e0 10 minutes et remuer le tout r\u00e9guli\u00e8rement. Server dans un plat les \u0153ufs, les l\u00e9gumes et le boulgour, saupoudrer d\u2019\u00e9pices et ajouter un filet d\u2019huile d\u2019olive.<\/p>\n<div id=\"attachment_5045\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-5045\" class=\"size-medium wp-image-5045\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/4-compo-300x202.jpg\" alt=\"Middle Eastern Ya Habbibi\" width=\"300\" height=\"202\" \/><p id=\"caption-attachment-5045\" class=\"wp-caption-text\"><em>Middle Eastern Ya Habbibi<\/em><\/p><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Vous l\u2019aurez compris, avec des aliments sains, il est possible de faire des recettes savoureuses et originales en respectant sa di\u00e8te et en se faisant plaisir\u00a0! A vous de jouer, partagez avec moi vos recettes sur <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a>\u00a0en m\u2019identifiant sur vos photos\u00a0: @davidcostacoach\u00a0!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En cadeau pour toute commande\u00a0sur le <a href=\"http:\/\/www.imyourflavour.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">site<\/a> : 5$ de remise avec le code DAVID01.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil\u00a0<a href=\"http:\/\/www.reebok.com\/davidcosta\">ReebokOne<\/a>, pour b\u00e9n\u00e9ficier de remises sur les produits Reebok.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour atteindre ses objectifs esth\u00e9tiques et physiques il faut faire preuve de rigueur c\u00f4t\u00e9 alimentaire et limiter les \u00e9carts. C\u2019est<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":5032,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-5031","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour atteindre ses objectifs esth\u00e9tiques et physiques il faut faire preuve de rigueur c\u00f4t\u00e9 alimentaire et limiter les \u00e9carts. C\u2019est\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-02-09T10:34:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T14:04:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/\",\"name\":\"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg\",\"datePublished\":\"2015-02-09T10:34:03+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T14:04:40+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa","og_description":"Pour atteindre ses objectifs esth\u00e9tiques et physiques il faut faire preuve de rigueur c\u00f4t\u00e9 alimentaire et limiter les \u00e9carts. C\u2019est","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-02-09T10:34:03+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T14:04:40+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/","name":"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg","datePublished":"2015-02-09T10:34:03+00:00","dateModified":"2021-12-04T14:04:40+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/02\/im-your-flavour-cover-2.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/donnez-de-la-saveur-a-vos-repas-avec-im-your-flavour\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Donnez de la saveur \u00e0 vos repas avec Im Your Flavour"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5031"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5031"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5031\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64432,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5031\/revisions\/64432"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5032"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5031"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5031"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5031"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}