{"id":52387,"date":"2020-02-29T13:31:41","date_gmt":"2020-02-29T12:31:41","guid":{"rendered":"http:\/\/davidcosta.fr\/?p=26508"},"modified":"2021-12-04T13:45:28","modified_gmt":"2021-12-04T13:45:28","slug":"sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/","title":{"rendered":"ALIMENTATION : POURQUOI DOIS-JE MANGER LOCAL ET DE SAISON POUR MA SANTE ?"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Manger 5 fruits et l\u00e9gumes, composer ses assiettes avec un l\u00e9gume de fa\u00e7on syst\u00e9matique, profiter des bienfaits des fruits\u2026 Il existe un tas de recommandations allant dans ce sens, car on le sait, manger des fruits et des l\u00e9gumes permet d\u2019optimiser sa <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">sant\u00e9 <\/a>et apporte de nombreux bienfaits. Cependant, il y a un \u00e9l\u00e9ment \u00e0 prendre en compte qui agit directement sur leur qualit\u00e9\u00a0: la saison \u00e0 laquelle nous consommons les fruits et l\u00e9gumes ainsi que leur provenance. Notre coach <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\">David Costa<\/a>, expert en musculation et en alimentation vous explique pourquoi bien savoir choisir ses fruits et l\u00e9gumes de saison est important.<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Les fruits et l\u00e9gumes de saison ont plus de go\u00fbt ! <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Lorsque l\u2019on mange des fruits et l\u00e9gumes qui ont pouss\u00e9 naturellement, dans leur environnement et qui sont \u00e0 maturit\u00e9 lors de la cueillette, les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner-chia\/\">vitamines <\/a>sont d\u2019autant plus pr\u00e9sentes et ces derniers auront aussi beaucoup plus de go\u00fbt.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il est \u00e9galement int\u00e9ressant et recommand\u00e9 de consommer <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">local <\/a>et en circuit court\u00a0: allez directement vous fournir chez le producteur ou dans les coop\u00e9ratives. Il est certes possible de manger des fraises toute l\u2019ann\u00e9e mais lorsqu\u2019elles viennent de l\u2019autre bout du monde, elles sont beaucoup moins go\u00fbteuses et ont subi des traitements de conservation plus importants. Par exemple, si l\u2019on retrouve des tomates en plein hiver, c\u2019est qu\u2019elles ont \u00e9t\u00e9 import\u00e9es.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Manger de saison implique de manger local, \u00e9vite les longs trajets et le stockage qui auront un effet n\u00e9gatif sur la qualit\u00e9 des produits.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>La nature nous veut du bien ! <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">A chaque saison ses fruits et l\u00e9gumes et \u00e0 chaque saison, ses besoins en vitamines et min\u00e9raux. En effet, <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-sensation-de-faim\/\">l\u2019organisme <\/a>n\u2019aura pas les m\u00eames besoins nutritionnels en \u00e9t\u00e9 qu\u2019en hiver. Le corps s\u2019adapte \u00e0 son environnement. Par exemple, plus il fera froid, plus le corps aura besoin de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/petit-dejeuner\/\">nutriments <\/a>cons\u00e9quents pour lutter contre \u00e7a (patate douce, courges\u2026 qui sont plus riches en <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-glycemie\/#more-18433\">glucides <\/a>et en calories) alors qu\u2019en \u00e9t\u00e9, le corps a besoin d\u2019hydratation \u00e0 cause de la chaleur et \u00e7a tombe bien, les fruits d\u2019\u00e9t\u00e9 sont gorg\u00e9s d\u2019eau (past\u00e8que, melon\u2026) Tout cela n\u2019est donc pas un hasard, ce qui pousse \u00e0 une saison donn\u00e9e, c\u2019est ce dont notre corps a <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">besoin <\/a>nutritionnellement parlant \u00e0 ce moment-l\u00e0.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Am\u00e9liorer son empreinte carbone et participer \u00e0 la protection de la plan\u00e8te<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">On l\u2019entend partout : le r\u00e9chauffement climatique, les risques \u00e9cologiques, la d\u00e9forestation, le climat\u2026 Un grand souci d\u2019actualit\u00e9 pour lequel on ne sait pas forc\u00e9ment comment agir \u00e0 notre niveau. Et si on commen\u00e7ait justement \u00e0 consommer des fruits et l\u00e9gumes de saison et locaux ? L\u2019importation demande un transport cons\u00e9quent et donc une pollution massive. En consommant des produits qui ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9colt\u00e9s pr\u00e8s de chez soi, on \u00e9vite le transport et on r\u00e9duit donc les risques \u00e9cologiques \u00e0 notre niveau, chaque geste est important. Et on participe aussi \u00e0 <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-viesociale\/\">l\u2019\u00e9conomie locale<\/a>\u2026<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>L<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>es fruits et l\u00e9gumes de saison sont plus riches en antioxydants <\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les antioxydants, ce sont ces cellules qui permettent \u00e0 <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/reequilibrage-alimentaire-conseils\/\">l\u2019organisme <\/a>de lutter contre toutes les agressions ext\u00e9rieures (UV, pollution\u2026) et qui permettent de pr\u00e9venir certaines <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hormones\/#more-18336\">maladies <\/a>en luttant contre les radicaux libres. Lorsqu\u2019ils sont expos\u00e9s au soleil, les aliments v\u00e9g\u00e9taux en produisent naturellement et d\u2019autant plus lorsqu\u2019ils ne sont pas expos\u00e9s aux pesticides (bio). Les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/aliments\/#more-14421\">fruits <\/a>et l\u00e9gumes bio vont donc contenir un peu plus d\u2019antioxydants que les autres. Faites tout de m\u00eame attention si vous souhaitez les garder intacts, les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-local\/\">antioxydants <\/a>sont d\u2019avantage pr\u00e9sents dans la peau, d\u2019o\u00f9 l\u2019int\u00e9r\u00eat de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-kilos\/\">manger <\/a>les fruits et l\u00e9gumes sous leur forme enti\u00e8re.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>M<\/strong><\/span><span style=\"color: #000000;\"><strong>oins de traitement chimique et meilleurs pour votre sant\u00e9<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Si vous consommez des fruits ou l\u00e9gumes qui ne sont pas de saison, c\u2019est qu\u2019ils ont pouss\u00e9 sous serre ou qu\u2019ils ont \u00e9t\u00e9 asperg\u00e9s de pesticides pour aider \u00e0 la pousse et pallier au manque de soleil et de nutriments au niveau de la terre. Pourtant, des \u00e9tudes ont montr\u00e9 la croissance de cancers chez les <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-age\/\">gens <\/a>consommant des produits riches en pesticides. Privil\u00e9giez donc les fruits et l\u00e9gumes bio lorsque vous mangez la peau (pommes, poires, abricots\u2026)<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>L<span style=\"color: #000000;\">e co\u00fbt est moins important et votre porte-monnaies vous dit merci !<\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Lorsque l\u2019on consomme local et de saison, les aliments demandent moins de transport et n\u2019ont pas subi de traitement ni de taxe d\u2019importation, cela se r\u00e9percute directement sur le prix et cela pr\u00e9sente donc un r\u00e9el <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-hiit\/\">avantage <\/a>\u00e9conomique.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong><em>\u00a0<\/em><\/strong><\/span><\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Comment bien choisir les fruits de saison ?<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Il n\u2019est pas toujours facile de d\u00e9tecter les fruits et l\u00e9gumes de saison. En effet, dans les supermarch\u00e9s on retrouve un peu de tout \u00e0 n\u2019importe quel moment de l\u2019ann\u00e9e. Pourquoi\u00a0? Car l\u2019industrie agro-alimentaire r\u00e9ponds aux demandes de chacun avec une production massive et lucrative sans forc\u00e9ment s\u2019inqui\u00e9ter de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/seche-cardio\/\">l\u2019impact <\/a>environnemental. Pour manger de saison, regardez la provenance et privil\u00e9giez toujours des aliments r\u00e9colt\u00e9s en France. Dans mon <a href=\"http:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">Pack Suivi Alimentaire<\/a> vous recevrez des fiches avec les fruits et l\u00e9gumes selon chaque mois de l&#8217;ann\u00e9e pour varier facilement votre alimentation.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1><span style=\"color: #000000;\"><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/span><\/h1>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour r\u00e9ussir \u00e0 perdre du poids ou \u00e0 prendre du muscle optez pour le\u00a0<strong><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">coaching alimentaire personnalis\u00e9<\/a><\/strong>\u00a0de David Costa dont vous pouvez lire les nombreux avis\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\"><strong>ici<\/strong><\/a>. Il propose un plan alimentaire personnalis\u00e9, adapt\u00e9 \u00e0 vos besoins, vos contraintes, votre rythme de vie, vos pr\u00e9f\u00e9rences et il inclut le\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande\u00a0<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9\u00a0<\/a>de de votre coach. Ce coaching alimentaire est inclut dans tous les\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">packs de coaching<\/a>. Plus d\u2019informations\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">ICI\u00a0<\/a>et d\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats<\/a> <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=elodie-35-ans\">d&#8217;Elodie <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=aurelien-34-ans\">d&#8217;Aur\u00e9lien<\/a>.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Manger 5 fruits et l\u00e9gumes, composer ses assiettes avec un l\u00e9gume de fa\u00e7on syst\u00e9matique, profiter des bienfaits des fruits\u2026 Il<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":53416,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-52387","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-29T12:31:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:45:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1050\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/\",\"name\":\"Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg\",\"datePublished\":\"2020-02-29T12:31:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:45:28+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"description\":\"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg\",\"width\":1050,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ALIMENTATION : POURQUOI DOIS-JE MANGER LOCAL ET DE SAISON POUR MA SANTE ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?","description":"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?","og_description":"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2020-02-29T12:31:41+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:45:28+00:00","og_image":[{"width":1050,"height":600,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/","name":"Pourquoi manger des fruits et l\u00e9gumes de saison local pour ma sant\u00e9 ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg","datePublished":"2020-02-29T12:31:41+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:45:28+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"description":"David Costa vous explique pourquoi et comment bien manger vos fruits et l\u00e9gumes de saison pour prendre soin de votre sant\u00e9 et de la plan\u00eate.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/fruit_legume_saison_sante.jpg","width":1050,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/sante-manger-fruits-et-legumes-de-saison\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ALIMENTATION : POURQUOI DOIS-JE MANGER LOCAL ET DE SAISON POUR MA SANTE ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52387"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=52387"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52387\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":53444,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/52387\/revisions\/53444"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53416"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=52387"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=52387"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=52387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}