{"id":53451,"date":"2020-10-07T16:17:59","date_gmt":"2020-10-07T16:17:59","guid":{"rendered":"https:\/\/davidcosta.fr\/?p=53451"},"modified":"2021-12-04T13:45:27","modified_gmt":"2021-12-04T13:45:27","slug":"transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/","title":{"rendered":"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS !"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"color: #000000;\">Trop souvent nous pensons qu&#8217;il est impossible de concilier perte de poids, prise de muscle et r\u00e9sultats physiques avec une vie de famille tr\u00e8s charg\u00e9es et un tr\u00e8s gros rythme de travail. D\u00e9couvrez l&#8217;impressionnant exemple de S\u00e9bastien qui vous montre que tout est possible quand vous \u00eates motiv\u00e9 et que vous avez les bons outils pour progresser. Le coach expert en musculation <a href=\"http:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\">David Costa<\/a> vous pr\u00e9sente avec fiert\u00e9 le parcours de S\u00e9bastien qu&#8217;il\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">coach \u00e0 distance<\/a>.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><!--more--><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Rien de mieux pour vous pr\u00e9senter S\u00e9bastien que de lui laisser la parole. Mais avant, voici une petite pr\u00e9sentation de ses incroyables r\u00e9sultats :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; S\u00e9bastien \u00e0 39 ans, il est suivi \u00e0 distance avec le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure <\/a>depuis 2 ans et demi (d\u00e9but en Juin 2017) et il a d\u00e9ja perdu plus de 36 Kg et 40 cm de tour de taille.<\/span><\/li>\n<li><span style=\"color: #000000;\">&#8211; Il a r\u00e9alis\u00e9 sa 1\u00e8re comp\u00e9tition de musculation naturelle au NFR de Paris 2019 et il a termin\u00e9 3\u00e8me de sa cat\u00e9gorie.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/s\u00e8che_perte_poids_alimentation_gras_coaching.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-25742\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/s\u00e8che_perte_poids_alimentation_gras_coaching.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"1024\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Voici son t\u00e9moignage :<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">&#8221; Bonjour, je me pr\u00e9sente Seb, 39 ans, en approche \u00e0 grand pas des 40 ans\u00a0;-). Chef d\u2019entreprises en restauration tr\u00e8s actif et disposant de plusieurs points de vente, ainsi que p\u00e8re de famille de 3 enfants : je n\u2019ai pas une minute \u00e0 moi. Etant en restauration je travaille majoritairement en d\u00e9cal\u00e9.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cot\u00e9 organisation : le matin on s\u2019occupe des enfants et hop on saisit la fen\u00eatre de temps qui s\u2019ouvre \u00e0 nous pour faire une s\u00e9ance de sport efficace (je fais 4 \u00e0 5 s\u00e9ances par semaine \u00e0 domicile). Forc\u00e9ment, l\u2019envie de se coucher sur le canap\u00e9 \u00e0 ne rien faire est plus simple. Hors il faut savoir ce que l\u2019on veut ! Comme on l\u2019entend souvent les excuses sont souvent plus simples que les solutions concr\u00e8tes et efficaces.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Je pars de loin. Etant un ancien gros, voir tr\u00e8s gros \u00e9tant plus jeune, \u00e0 un moment donn\u00e9 j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de me reprendre en mains plut\u00f4t que d\u2018attendre que cela arrive tout seul.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Avec David nous avons eu d\u00e8s le d\u00e9part un excellent contact car il est tr\u00e8s \u00e0 l\u2019\u00e9coute et surtout il s\u2019est adapt\u00e9 \u00e0 mes contraintes avec son <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack de coaching Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Ce qui n\u2019est pas le cas de tous les coachs \u00e0 distance (et j&#8217;en ai d\u00e9ja test\u00e9 plusieurs tr\u00e8s connus et d&#8217;autres un peu moins). On sent une \u00e9coute et une grande implication d\u00e8s le d\u00e9part de la part de David. Les liens se cr\u00e9\u00e9s au fur et \u00e0 mesure et une bonne entente avec son Coach est signe de progression future. <\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">L\u2019\u00e9laboration du plan alimentaire et du training ont \u00e9t\u00e9 le point de d\u00e9part apr\u00e8s que David est analys\u00e9 mon bilan initial. Il m\u2019aura fallu 2 ans et demi pour perdre environ 36 kilos. J\u2019avais comme objectif ultime de faire ma premi\u00e8re comp\u00e9tition naturelle de fitness, musculation et c\u2019est chose faite\u00a0! Sur le site de <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/temoignages\">David<\/a>, vous retrouvez ma 1<sup>\u00e8re <\/sup>transformation suite \u00e0 1 an et 3 mois de coaching avec \u2013 27 Kg et \u2013 30 cm de tour de taille\u00a0: <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=seb-39-ans\">https:\/\/davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=seb-39-ans<\/a><\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/perte_de_gras_coaching_distance_maigrir_muscler.jpg\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-25743\" src=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/perte_de_gras_coaching_distance_maigrir_muscler.jpg\" alt=\"\" width=\"1024\" height=\"1024\" \/><\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Mes proches me disent que cela n\u2019est pas donn\u00e9 \u00e0 tout le monde. Ce n\u2019est pas mon avis bien au contraire. Ce qui m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 \u00eatre r\u00e9gulier avant tout, et je pense que cela est valable pour tout le monde, c\u2019est de mettre l\u2019accent sur le c\u00f4t\u00e9 alimentaire gr\u00e2ce au <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">plan alimentaire personnalis\u00e9<\/a> du coaching de David. Je m\u2019explique sur ce point important qui pour moi est forc\u00e9ment la clef de la r\u00e9gularit\u00e9. Une fois mon plan alimentaire en main le plus dur n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 de la suivre, n\u2019oublions pas que c\u2019est moi qui fait la d\u00e9marche pour avoir ce plan. Gr\u00e2ce \u00e0 David et sa grande disponibilit\u00e9, nous avons trouv\u00e9 le petit d\u00e9jeuner qui me correspond, pareil pour les collations ainsi que les repas. Une fois que cela est mis en place votre alimentation est un vrai plaisir. David m&#8217;aidait \u00e0 ajuster en fonction des aliments que je choisissais afin de me guider sur les quantit\u00e9s.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Reste ensuite \u00e0 faire son training, qui encore une fois c\u2019est moi qui l\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 donc forc\u00e9ment je le fais. Les trainings \u00e9taient adapt\u00e9s \u00e0 mon mat\u00e9riel, \u00e0 mon temps disponible et changent r\u00e9guli\u00e8rement ce qui \u00e9vite une lassitude. Le suivi est r\u00e9gulier, structur\u00e9 et s\u00e9rieux. Mes progr\u00e8s \u00e9taient r\u00e9guliers malgr\u00e9 des \u00e9carts de temps niveau alimentaire (oui, car David ne vous interdit rien du tout, vous pouvez vous faire plaisir).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Sur un pari, l\u2019id\u00e9e de faire une comp\u00e9tition m\u2019a travers\u00e9 l\u2019esprit. J\u2019en ai parl\u00e9 \u00e0 <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/\">David <\/a>en lui disant j\u2019aimerai faire une comp\u00e9tition. Il m\u2019a orient\u00e9 sur une comp\u00e9tition naturelle ou je pourrais jouer \u00e0 armes \u00e9gales avec les autres comp\u00e9titeurs. Du coup le suivi a pris une autre tournure en s\u2019approchant de la comp\u00e9tition. Plus les semaines avan\u00e7aient plus nous ajustions les repas ainsi que les trainings.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Les derni\u00e8res semaines, j\u2019ai pu d\u00e9couvrir un David que je ne connaissais qu\u2019\u00e0 moiti\u00e9\u00a0: David est vrai un comp\u00e9titeur (il avait gagn\u00e9 en 2012 une <a href=\"https:\/\/www.masculin.com\/forme\/6869-david-costa-roi-du-fitness-a-new-york\/\">comp\u00e9tition de musculation Naturelle<\/a> \u00e0 New York)\u00a0! Tr\u00e8s pr\u00e9sent, il a su adapter ma di\u00e8te au jour le jour avec des trainings changeant et s\u2019adaptant aux phases de la pr\u00e9paration. Nous \u00e9tions sur la m\u00eame longueur d\u2019ondes. Bizarrement, je n\u2019ai \u00e9prouv\u00e9 aucune difficult\u00e9 \u00e0 me pr\u00e9parer pour cette comp\u00e9tition.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">David m\u2019a rassur\u00e9 pendant les moments de doutes ou l\u2019on ne sait plus trop si on est pr\u00eat, si on fait bien le taf. Forc\u00e9ment, toutes ses questions se posent car la pression monte. Les r\u00e9sultats m\u2019ont confirm\u00e9 mon choix pour David comme Coach (et pr\u00e9parateur). Pour cela, nous continuons ensemble. Et j\u2019esp\u00e8re bien refaire une comp\u00e9tition car c\u2019est une exp\u00e9rience que je conseil sinc\u00e8rement.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Cela nous apprend \u00e0 se d\u00e9passer et nous montre bien que si nous avons envie de changer nous pouvons le faire, m\u00eame en ayant des enfants ou un boulot qui nous prend \u00e9norm\u00e9ment de temps.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Progressez plus vite avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\">Pour obtenir plus de r\u00e9sultats avec moins d&#8217;efforts, optez pour le <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">coaching <\/a>\u00e0 distance personnalis\u00e9 de David Costa : le <a href=\"http:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 \u00e0 votre niveau, votre objectif, vos contraintes, votre mat\u00e9riel et plus de 520 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">suivi<\/a>, des bilans et la grande <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5PNEvZuwBRg&amp;t=5s\">disponibilit\u00e9 <\/a>de David.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trop souvent nous pensons qu&#8217;il est impossible de concilier perte de poids, prise de muscle et r\u00e9sultats physiques avec une<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":53454,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[],"class_list":["post-53451","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trop souvent nous pensons qu&#8217;il est impossible de concilier perte de poids, prise de muscle et r\u00e9sultats physiques avec une\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-10-07T16:17:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:45:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1177\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/\",\"name\":\"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg\",\"datePublished\":\"2020-10-07T16:17:59+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:45:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg\",\"width\":1500,\"height\":1177},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa","og_description":"Trop souvent nous pensons qu&#8217;il est impossible de concilier perte de poids, prise de muscle et r\u00e9sultats physiques avec une","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2020-10-07T16:17:59+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:45:27+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":1177,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/","name":"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS ! - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg","datePublished":"2020-10-07T16:17:59+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:45:27+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/coaching_distance_musculation_perte_de-gras_muscler.jpg","width":1500,"height":1177},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/transformation-perdre-plus-de-30-kilos-et-realiser-sa-1ere-competition-naturelle-a-40-ans\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"TRANSFORMATION : PERDRE PLUS DE 30 KILOS ET REALISER SA 1\u00e8re COMPETITION NATURELLE \u00e0 40 ANS !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=53451"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":55271,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/53451\/revisions\/55271"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/53454"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=53451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=53451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=53451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}