{"id":6701,"date":"2015-05-06T14:08:39","date_gmt":"2015-05-06T13:08:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=6701"},"modified":"2022-12-20T16:37:03","modified_gmt":"2022-12-20T16:37:03","slug":"comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/","title":{"rendered":"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ?"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Tout au long de l\u2019ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 faire de gros efforts pour atteindre le physique de vos r\u00eaves. Or en vacances, nous perdons souvent nos rep\u00e8res: cultures, alimentation, rythmes de vie et activit\u00e9s diff\u00e9rentes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour vous aider, je vais vous faire part de la gestion de mon alimentation lors de mes vacances \u00e0 Cuba mi-avril &#8211; d\u00e9but Mai.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Plong\u00e9 durant 17 jours dans un pays que j&#8217;avais d\u00e9j\u00e0 visit\u00e9 il y a 4 ans, les changements d\u2019alimentation et de rythme de vie ont \u00e9t\u00e9 drastiques\u00a0; finis les r\u00e9veils \u00e0 6-7h du matin, les plannings charg\u00e9s et les journ\u00e9es de 12 \u00e0 14H de travail.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">J&#8217;ai d\u00fb r\u00e9fl\u00e9chir et anticiper de nombreuses situations pour ne pas axer les vacances sur la gestion de ma di\u00e8te et de mes entra\u00eenements mais au contraire sur une nette coupure de style de vie afin de me ressourcer et me reposer au maximum.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b><span style=\"text-decoration: underline;\">Cot\u00e9 entra\u00eenements<\/span>:<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: center;\"><span class=\"s1\"><i><iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/__7xOhE3s7Q\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/i><\/span><\/p>\n<h2><\/h2>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Peu importe le pays, il est simple de faire un entra\u00eenement de musculation pour garder la forme.<\/h2>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">La solution la plus simple reste le poids de corps sous forme de circuit comme je vous le pr\u00e9sente dans cette vid\u00e9o.\u00a0Cependant, cela ne r\u00e9pond pas \u00e0 tous les objectifs, dans mon cas, j&#8217;avais besoin de charges lourdes, banc et barre pour finir mon cycle de masse et d\u00e9buter une phase de volume.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tout d&#8217;abord, si comme moi vous vous d\u00e9placez beaucoup durant vos vacances (1 \u00e0 3 jours maxi par ville), vous devez pr\u00e9voir les jours o\u00f9 vous allez vous entra\u00eener pour les prendre en consid\u00e9ration dans vos d\u00e9placements et l&#8217;organisation de vos journ\u00e9es (visites, check-in, check-out, etc.). Vous pouvez aussi vous renseigner sur la pr\u00e9sence de salles dans les villes que vous visiterez sur internet ou via des contacts.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ici, coupure totale d&#8217;internet, donc pas de possibilit\u00e9s de se renseigner \u00e0 l&#8217;avance. J&#8217;ai tout fait sur place, au jour le jour en abordant dans la rue des gars qui \u00e9taient muscl\u00e9s!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Attention\u00a0!! certains h\u00f4tels vantent la pr\u00e9sence de leur salle de fitness mais ne vous proposent qu&#8217;une paire d&#8217;halt\u00e8res de 2 Kg et un v\u00e9lo\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">J&#8217;ai \u00e9galement d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9duire mes s\u00e9ances de 5-6 \u00e0 3 par semaine afin de profiter pleinement de ces vacances tout en continuant \u00e0 progresser physiquement. C&#8217;est un bon compromis entre vos objectifs physiques et les vacances qui vous permettront de bien solliciter tous vos groupes musculaires! Et une s\u00e9ance de soulev\u00e9 de terre avec 35 degr\u00e9s et beaucoup d&#8217;humidit\u00e9, cela change de la France! \ud83d\ude09<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Si la ville o\u00f9 vous arrivez dispose d&#8217;une salle avec tous les \u00e9quipements, profitez-en pour r\u00e9aliser vos entrainements sans respecter les jours pr\u00e9vus car parfois, il n&#8217;y aura pas de salle, ni de quoi s&#8217;entra\u00eener avec charges.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C&#8217;est notamment ce que j&#8217;ai r\u00e9alis\u00e9 lors de mes 3 jours \u00e0 Varadero puisque il y avait 2 salles. Je me suis alors entra\u00een\u00e9 3 jours en alternant les salles en fonction des groupes musculaires qui y \u00e9taient pr\u00e9vus. J&#8217;ai aussi eu la possibilit\u00e9 de le faire \u00e0 Bahia Onda qui \u00e9tait bien situ\u00e9 entre les s\u00e9jours \u00e0 Soroa, Las Terrazas, Vi\u00f1ales et Cayo Levisa.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les conditions climatiques \u00e9taient difficiles pour un organisme non habitu\u00e9. C&#8217;est pourquoi, mes s\u00e9ances ont \u00e9t\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement plus courtes et les performances peu consid\u00e9r\u00e9es. L&#8217;important \u00e9tait de r\u00e9aliser le nombre de r\u00e9p\u00e9titions pr\u00e9vues et pas une de plus.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><b><span style=\"text-decoration: underline;\">Di\u00e8te<\/span>:<\/b><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">G\u00e9rer son alimentation dans un pays o\u00f9 la nourriture n&#8217;est pas aussi accessible qu&#8217;en France f\u00fbt un beau challenge, mais cela fait partie de mon mode de vie &#8221; Fit attitude&#8221;!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Etant actuellement en phase de prise de masse, la situation f\u00fbt beaucoup plus simple que pour une s\u00e8che. Cependant, cela ne signifie pas que j&#8217;ai mang\u00e9 de tout en grande quantit\u00e9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tout d&#8217;abord, je suis pass\u00e9 de 6 repas par jours \u00e0 4 pour, tout comme c\u00f4t\u00e9 training, afin d&#8217;avoir plus flexibilit\u00e9 et de temps disponible. Pour maintenir mon apport calorique j&#8217;ai donc augment\u00e9 chacune de mes rations pour continuer \u00e0 prendre lentement du poids.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Cependant, une journ\u00e9e compl\u00e8te ne se r\u00e9sume pas \u00e0 ses compl\u00e9ments. Voici des exemples de ce que j&#8217;ai pu manger sur une journ\u00e9e:<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Petit d\u00e9jeuner chez l&#8217;habitant: fruits exotiques frais, caf\u00e9, \u0153ufs, jus de fruit, pain.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9jeuner au restaurant: filet de b\u0153uf grill\u00e9, congris (riz et haricots rouges), manioc chou blanc, huile d&#8217;olive.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Collation: bananes achet\u00e9es dans la rue et 1 shaker de whey<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Diner au restaurant: cuisses de poulet \/ filet de poisson \/ langouste, congris (riz et haricots rouge), banane frites, tomates, huile d&#8217;olive.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le petit d\u00e9jeuner \u00e9tant tr\u00e8s important, je le compl\u00e9tais parfois par un shaker de whey lorsque l&#8217;habitant ne proposait pas d&#8217;\u0153ufs ou par une omelette achet\u00e9e dans une cafeteria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le d\u00e9jeuner et le diner se faisaient toujours au restaurant afin de s&#8217;alimenter en qualit\u00e9 et en quantit\u00e9 suffisante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La collation de l&#8217;apr\u00e8s-midi avait toujours lieu mais \u00e9tait tr\u00e8s al\u00e9atoire quant \u00e0 la composition : ananas, mamey, mangue achet\u00e9es \u00e0 un vendeur sur le bord de la route, p\u00e2tisserie locale, repas dans un restaurant, shaker de whey et d&#8217;avoine.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En post training, je prenais soit des fruits exotiques soit une pi\u00f1a colada sans alcool avec un shaker de whey.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le plus compliqu\u00e9 \u00e9tait de trouver une source de prot\u00e9ines maigres car tr\u00e8s souvent les viandes et poissons sont frits ou en sauce et les omelettes faites avec beaucoup d&#8217;huile.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Autre point important, l&#8217;hydratation. Passer du climat fran\u00e7ais avec 15 degr\u00e9s \u00e0 plus de 30 degr\u00e9s et un taux d&#8217;humidit\u00e9 sup\u00e9rieur demande une adaptation cons\u00e9quente de l&#8217;organisme. L&#8217;eau du robinet n&#8217;\u00e9tant pas conseill\u00e9e aux \u00e9trangers, il fallait alors toujours chercher une \u00e9picerie pour acheter de l&#8217;eau et essayer d&#8217;avoir avec soit 1,5 \u00e0 3 L d&#8217;eau d&#8217;avance pour le soir, la nuit et le r\u00e9veil.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Au final, apr\u00e8s 17 jours magnifiques de break, mon poids continuait \u00e0 augmenter l\u00e9g\u00e8rement. Je reviens repos\u00e9 et frais pour vous faire encore plus progresser!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Faites-moi part de vos commentaires sur vos vacances et difficult\u00e9s si besoin.<\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0Facebook<\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil Instagram (@davidcostacoach), pour me suivre au quotidien.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tout au long de l\u2019ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 faire de gros efforts pour atteindre le physique de vos r\u00eaves.<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":6712,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400,2403],"tags":[],"class_list":["post-6701","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tout au long de l\u2019ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 faire de gros efforts pour atteindre le physique de vos r\u00eaves.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-06T13:08:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-20T16:37:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/\",\"name\":\"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg\",\"datePublished\":\"2015-05-06T13:08:39+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-20T16:37:03+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa","og_description":"Tout au long de l\u2019ann\u00e9e, vous \u00eates nombreux \u00e0 faire de gros efforts pour atteindre le physique de vos r\u00eaves.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-05-06T13:08:39+00:00","article_modified_time":"2022-12-20T16:37:03+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/","name":"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ? - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg","datePublished":"2015-05-06T13:08:39+00:00","dateModified":"2022-12-20T16:37:03+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/couv.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/comment-gerer-sa-diete-et-ses-entrainements-pendant-les-vacances\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Comment g\u00e9rer sa di\u00e8te et ses entrainements pendant les vacances ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6701"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6701\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74551,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6701\/revisions\/74551"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/6712"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6701"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6701"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}