{"id":7345,"date":"2015-05-28T21:02:35","date_gmt":"2015-05-28T20:02:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=7345"},"modified":"2021-12-04T13:56:06","modified_gmt":"2021-12-04T13:56:06","slug":"david-costa-ecrit-pour-le-figaro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/","title":{"rendered":"David Costa \u00e9crit pour Le Figaro"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">D\u00e9ja r\u00e9dacteur pour des m\u00e9dias de renomm\u00e9e nationale tels que <a href=\"http:\/\/www.menshealth.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Men&#8217;s Health<\/a>, <span class=\"s2\"><a href=\"http:\/\/www.masculin.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Masculin.com<\/a><\/span><i> <\/i>et <a href=\"http:\/\/www.bodybuilding-rules.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Bodybuilding Rules<\/a>, j&#8217;ai l&#8217;honneur d&#8217;\u00eatre r\u00e9guli\u00e8rement sollicit\u00e9 par Edouard Risselet, journaliste chez <a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/lifestyle\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Le Figaro<\/a>, afin de r\u00e9diger avec lui des articles sur la musculation.\u00a0<\/span><!--more--><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour produire des articles de qualit\u00e9 et accessibles \u00e0 tous, Edouard R. me consulte afin d&#8217;obtenir mon expertise sur les sujets. En effet, il fait valider par mes soins ses recherches et son travail. Ainsi, lors de nos \u00e9changes, je lui explique et rectifie les informations erron\u00e9es trouv\u00e9es sur internet, et nous savons tous et toutes qu&#8217;elles sont abondantes.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Au mois de Septembre\u00a02015, les collaborations sont au nombre de 5 avec:<\/span><\/p>\n<h4 class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">&#8211; un article sur les abdominaux, dont voici ci-dessous un bref extrait. L&#8217;article complet est consultable <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/02\/10\/30007-20150210ARTFIG00336-5-conseils-pour-sculpter-ses-abdos.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/strong>.<\/span><\/h4>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/02\/10\/30007-20150210ARTFIG00336-5-conseils-pour-sculpter-ses-abdos.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-7346\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/lefigaro2.jpg\" alt=\"LEFIGARO2\" width=\"791\" height=\"389\" \/><\/a><\/p>\n<h4 class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">&#8211; un article sur la musculation des bras dont vous trouverez ci-dessous un bref extrait. L&#8217;article complet est consultable <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/02\/26\/30007-20150226ARTFIG00222-5-conseils-pour-gonfler-ses-bras.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/strong>.<\/span><\/h4>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/02\/26\/30007-20150226ARTFIG00222-5-conseils-pour-gonfler-ses-bras.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-7347\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/lefigaro3.jpg\" alt=\"LEFIGARO3\" width=\"794\" height=\"516\" \/><\/a><\/p>\n<h4 class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">&#8211; un article sur la musculation des pectoraux avec un bref extrait ci-dessous. L&#8217;article complet est consultable <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/05\/20\/30007-20150520ARTFIG00149-4-conseils-pour-muscler-ses-pectoraux.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/strong>.<\/span><\/h4>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/05\/20\/30007-20150520ARTFIG00149-4-conseils-pour-muscler-ses-pectoraux.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-large wp-image-7348\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/lefigaro1.jpg\" alt=\"LEFIGARO1\" width=\"821\" height=\"393\" \/><\/a><\/p>\n<h4 class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">&#8211; un article sur une remise en forme expresse avec un bref extrait ci-dessous. L&#8217;article complet est consultable <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/07\/09\/30007-20150709ARTFIG00228-regime-comment-perdre-4kg-en-15-jours.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/strong>.<\/span><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/07\/09\/30007-20150709ARTFIG00228-regime-comment-perdre-4kg-en-15-jours.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8179\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/REGIME.jpg\" alt=\"REGIME\" width=\"836\" height=\"644\" \/><\/a><\/p>\n<h4 class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">&#8211; un article sur la musculation des fessiers\u00a0avec un bref extrait ci-dessous. L&#8217;article complet est consultable <strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/09\/24\/30007-20150924ARTFIG00251-comment-dire-adieu-a-ses-fesses-plates.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ici<\/a><\/span><\/strong>.<\/span><\/h4>\n<p><a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/mode-homme\/2015\/09\/24\/30007-20150924ARTFIG00251-comment-dire-adieu-a-ses-fesses-plates.php\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-full wp-image-8178\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/ADIEU-FESSES-PLATES-FIGARO.jpg\" alt=\"ADIEU FESSES PLATES FIGARO\" width=\"831\" height=\"621\" \/><\/a><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">D&#8217;autres articles avec <a href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\/lifestyle\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Le Figaro<\/a>\u00a0sont \u00e0 pr\u00e9voir pour les mois \u00e0 venir.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0<strong>Facebook<\/strong><\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil <strong><a href=\"https:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a><\/strong>, pour me suivre au quotidien.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00e9ja r\u00e9dacteur pour des m\u00e9dias de renomm\u00e9e nationale tels que Men&#8217;s Health, Masculin.com et Bodybuilding Rules, j&#8217;ai l&#8217;honneur d&#8217;\u00eatre r\u00e9guli\u00e8rement<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":7349,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2401],"tags":[2495,2436,2486,2487,2496,2497,2498,2499,2411,2421,2500,2501,2502,2503,2423,2413,2504,2505,2506,2507,2415,2508,2492,2432,2445],"class_list":["post-7345","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-medias","tag-auteur","tag-coach","tag-coaching","tag-conseils","tag-diplome","tag-entrainement","tag-experience","tag-expert","tag-fitness","tag-force","tag-internet","tag-intstagram","tag-le-figaro","tag-magazine","tag-masse","tag-musculation","tag-popularite","tag-prendre-de-la-masse","tag-presse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9ja r\u00e9dacteur pour des m\u00e9dias de renomm\u00e9e nationale tels que Men&#8217;s Health, Masculin.com et Bodybuilding Rules, j&#8217;ai l&#8217;honneur d&#8217;\u00eatre r\u00e9guli\u00e8rement\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-05-28T20:02:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:56:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/\",\"name\":\"David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg\",\"datePublished\":\"2015-05-28T20:02:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:56:06+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"M\u00e9dias\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/medias\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"David Costa \u00e9crit pour Le Figaro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !","og_description":"D\u00e9ja r\u00e9dacteur pour des m\u00e9dias de renomm\u00e9e nationale tels que Men&#8217;s Health, Masculin.com et Bodybuilding Rules, j&#8217;ai l&#8217;honneur d&#8217;\u00eatre r\u00e9guli\u00e8rement","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-05-28T20:02:35+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:56:06+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/","name":"David Costa vous fait profiter de ses conseils sur LE FIGARO !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg","datePublished":"2015-05-28T20:02:35+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:56:06+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/figaro-couv.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-ecrit-pour-le-figaro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"M\u00e9dias","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/medias\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"David Costa \u00e9crit pour Le Figaro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7345"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7345\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64428,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7345\/revisions\/64428"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/7349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}