{"id":73495,"date":"2022-09-26T08:11:00","date_gmt":"2022-09-26T08:11:00","guid":{"rendered":"https:\/\/davidcosta.fr\/?p=73495"},"modified":"2022-09-26T08:14:22","modified_gmt":"2022-09-26T08:14:22","slug":"le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/","title":{"rendered":"Le r\u00f4le de la vitamine D sur la force musculaire"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation. Pourtant, ce micronutriment a un grand r\u00f4le \u00e0 jouer sur le corps humain : il est b\u00e9n\u00e9fique \u00e0 notre sant\u00e9 et\u00a0 \u00e0 notre pratique sportive, au m\u00eame titre que la vitamine C et le magn\u00e9sium. <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/davidcostacoach\/\">David Costa<\/a> expert en musculation vous dit tout !<\/span><\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Bien que la vitamine D aide \u00e0 fixer le calcium sur la masse osseuse, son action ne s\u2019arr\u00eate pas l\u00e0. En effet, la vitamine D3*, \u00e9galement appel\u00e9e chol\u00e9calcif\u00e9rol, intervient d\u2019une certaine mani\u00e8re sur l\u2019esp\u00e9rance de vie et sur de nombreux aspects de notre m\u00e9tabolisme comme le syst\u00e8me immunitaire et les muscles.<\/span><\/p>\n<p><i><span style=\"font-weight: 400;\">*La D3 est la forme naturelle de la vitamine D, c\u2019est elle qui est synth\u00e9tis\u00e9e par notre corps lorsque l\u2019on s\u2019expose au soleil.<\/span><\/i><\/p>\n<h2><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Comment expliquer le lien entre vitamine D et muscles ?<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Tout simplement car une carence en vitamine D implique une baisse de la force musculaire. Force est de constater que les s\u00e9dentaires et les sportifs actifs dans le milieu de la musculation sont des groupes de personnes qui pr\u00e9sentent des carences en vitamine D. Les \u00e9tudes ont d\u2019ailleurs prouv\u00e9 que tous les sportifs pouvaient \u00eatre concern\u00e9s par un manque de cette vitamine, de m\u00eame que les individus situ\u00e9s dans des zones ensoleill\u00e9es.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Les carences en vitamine D, plus fr\u00e9quentes que l\u2019on ne pense<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Selon plusieurs rapports fran\u00e7ais (Institut de veille sanitaire et Acad\u00e9mie nationale de m\u00e9decine), pr\u00e8s de 80% de la population fran\u00e7aise serait touch\u00e9e par une insuffisance en vitamine D. Ce chiffre repr\u00e9sente un taux sanguin en dessous de 30 ng\/ml.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De plus, la moiti\u00e9 des fran\u00e7ais aurait un taux inf\u00e9rieur \u00e0 20 ng\/ml, des r\u00e9sultats \u00e0 prendre au s\u00e9rieux sachant que cette vitamine est essentielle au corps et a des cons\u00e9quences sur la performance sportive et la force musculaire.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">Le r\u00f4le des mitochondries\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les mitochondries sont des organites pr\u00e9sents dans les cellules et permettent la respiration cellulaire. De ce fait, la vitamine D utilise cette fonction de production d\u2019\u00e9nergie via les mitochondries.<\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/pubmed.ncbi.nlm.nih.gov\/23393184\/\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u2019apr\u00e8s une \u00e9tude anglaise<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">, il existe un lien entre le taux de vitamine D pr\u00e9sent dans le sang et l\u2019aptitude des cellules \u00e0 cr\u00e9er de la phosphocr\u00e9atine, une mol\u00e9cule riche en \u00e9nergie. Autrement dit, plus le pourcentage de vitamine D est \u00e9lev\u00e9 dans le sang, plus les muscles ont de la facilit\u00e9 \u00e0 puiser la phosphocr\u00e9atine et donc l\u2019\u00e9nergie. R\u00e9sultats : une meilleure r\u00e9cup\u00e9ration apr\u00e8s l\u2019effort et moins de fatigue.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><span style=\"font-weight: 400;\">La vitamine D a-t-elle un r\u00f4le \u00e0 jouer sur les muscles ?\u00a0<\/span><\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">La vitamine D est d\u2019or et d\u00e9j\u00e0 au centre de plusieurs processus m\u00e9taboliques. Notamment, celui de la synth\u00e8se de la phosphocr\u00e9atine par les mitochondries dans le but de fournir de l\u2019\u00e9nergie; ce qui confirme le r\u00f4le crucial de la vitamine D sur la force des muscles.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">De plus, cette vitamine permet de synth\u00e9tiser les hormones st\u00e9ro\u00efdes, de m\u00eame que la testost\u00e9rone chez l\u2019homme.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour conclure, l\u2019importance de la vitamine D ne devrait pas \u00eatre remise en cause. Les normes pr\u00e9conis\u00e9es par les organismes de sant\u00e9 sont relativement basses et devraient \u00eatre revues \u00e0 la hausse afin d\u2019encourager les individus \u00e0 <\/span><a href=\"https:\/\/nutriandco.com\/fr\/produits\/vitamine-d\"><span style=\"font-weight: 400;\">se suppl\u00e9menter en vitamine D3<\/span><\/a><span style=\"font-weight: 400;\">. \u00c0 noter que le nouveau taux optimal sugg\u00e9r\u00e9 est de 40 \u00e0 50 ng\/ml.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":73496,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400,2403],"tags":[],"class_list":["post-73495","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","category-entrainements"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-26T08:11:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-26T08:14:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1368\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/\",\"name\":\"Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2022-09-26T08:11:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-26T08:14:22+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"description\":\"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg\",\"width\":2048,\"height\":1368},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Le r\u00f4le de la vitamine D sur la force musculaire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation","description":"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation","og_description":"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2022-09-26T08:11:00+00:00","article_modified_time":"2022-09-26T08:14:22+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":1368,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/","name":"Le r\u00f4le oubli\u00e9 de la vitamine D en musculation","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg","datePublished":"2022-09-26T08:11:00+00:00","dateModified":"2022-09-26T08:14:22+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"description":"Si on conna\u00eet les bienfaits de la vitamine D pour renforcer son syst\u00e8me immunitaire, elle est moins connue pour augmenter ses performances en musculation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/karsten-winegeart-eGSBVVtVCCw-unsplash-scaled.jpg","width":2048,"height":1368},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/le-role-de-la-vitamine-d-sur-la-force-musculaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Le r\u00f4le de la vitamine D sur la force musculaire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73495"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=73495"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73495\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":73500,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/73495\/revisions\/73500"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/73496"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=73495"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=73495"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=73495"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}