{"id":7455,"date":"2015-06-11T10:30:21","date_gmt":"2015-06-11T09:30:21","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=7455"},"modified":"2021-12-04T13:55:35","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:35","slug":"david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/","title":{"rendered":"David Costa pr\u00e9parateur physique pour le GT TOUR 2015"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Issue de la pr\u00e9paration physique, David Costa retrouve les chemins de la comp\u00e9tition avec son sportif <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Philippe-Gaillard\/1432229550420688?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Philippe Gaillard<\/a> dans le cadre du championnat de France FFSA GT.\u00a0Depuis le succ\u00e8s de Philippe en Porsche Carrera Cup en 2008 et championnat de France de GT3, David continuait \u00e0 maintenir en forme son sportif avec des programmes et s\u00e9ances de coaching r\u00e9guli\u00e8res.<!--more--><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">\n<span style=\"color: #000000;\"> <img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-8040\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/R8DCF-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\">Philippe int\u00e8gre cette ann\u00e9e la prestigieuse \u00e9curie <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/LoebRacing?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">S\u00e9bastien Loeb Racing Team<\/a>\u00a0\u00e0 cot\u00e9 de 2 pilotes d&#8217;exception: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/mike.parisy?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Mike Parisy <\/a>\u00a0et <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidhallyday?fref=ts&amp;rf=102166966491481\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">David Halliday <\/a>.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"attachment_7459\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-7459\" class=\"wp-image-7459 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/gaillard-halliday-parisy-300x208.jpg\" alt=\"David Halliday, Mike Parisy, Philippe Gaillard\" width=\"300\" height=\"208\" \/><p id=\"caption-attachment-7459\" class=\"wp-caption-text\"><\/span> <span style=\"color: #000000;\">David Halliday, Mike Parisy, Philippe Gaillard<\/span><\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s3\" style=\"color: #000000;\">Au volant d&#8217;un monstre de technologie et de puissance avec l&#8217;Audi R8 LMS, ce trio de choc annonce clairement ses ambitions de jouer la 1\u00e8re place du championnat!<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><span class=\"s3\"><img decoding=\"async\" class=\"alignright wp-image-7460\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/11412102_1456225174687792_6479193930319327586_n-300x225.jpg\" alt=\"11412102_1456225174687792_6479193930319327586_n\" width=\"200\" height=\"150\" \/>&#8220;<\/span><span class=\"s4\">Philippe Gaillard et Mike Parisy ont \u00e9t\u00e9 sacr\u00e9s Champion de France GT3 en 2009. David Hallyday, lui, est un habitu\u00e9 des Audi qu\u2019il connait sur le bout des doigts. Un \u00e9quipage d\u2019experts pour un cocktail explosif ! David Hallyday est un habitu\u00e9 des manches du Championnat de France GT, o\u00f9 il a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 par la place de vice-champion en 2011 et la 3\u00e8me marche du podium en 2014. Il a \u00e9galement particip\u00e9 de nombreuses fois aux 24 Heures du Mans.\u00a0Philippe Gaillard a effectu\u00e9 ses premiers pas en 2005 en Porsche Carrera Cup France. Il a \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9 au classement B en 2008 avant de s\u2019essayer \u00e0 la Nascar et en Speed Euro Series. Mike Parisy roule pour le Sebastien Loeb Racing depuis 2013. Il a, entre autres, remport\u00e9 la Formule France en 2004 et le classement junior de la Porsche Carrera Cup en 2008. &#8221;<br \/>\n(extrait du site <a href=\"http:\/\/www.sebastienloebracing.com\/gt\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">S\u00e9bastien Loeb Racing<\/a><\/span><span class=\"s6\">)<\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\" style=\"color: #000000;\">Apr\u00e8s une analyse compl\u00e8te de l&#8217;activit\u00e9 et des tours sur le circuit de Dijon Prenois avec Philippe GAILLARD, David a mis en place la pr\u00e9paration physique de son pilote pour l&#8217;amener \u00e0 un \u00e9tat de forme optimal. Fin du championnat au circuit Paul Ricard le 23, 24 et 25 Octobre!<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-7481\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/elastique-dcf-logo-300x300.jpg\" alt=\"ELASTIQUE DCF LOGO\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #000000;\"><em>Retrouvez-moi sur<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\">\u00a0<strong>Facebook<\/strong><\/a>\u00a0pour plus d\u2019informations sportives et d\u00e9couvrez mon profil <strong><a href=\"https:\/\/instagram.com\/davidcostacoach\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Instagram<\/a><\/strong>, pour me suivre au quotidien.<\/em><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Issue de la pr\u00e9paration physique, David Costa retrouve les chemins de la comp\u00e9tition avec son sportif Philippe Gaillard dans le<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18710,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402,2401],"tags":[2436,2486,2512,2513,2514,2497,2499,2515,2411,2421,2516,2517,2501,2518,2519,2423,2413,2520,2505,2507,2415,2508,2521,2522,2523,2492,2432,2445],"class_list":["post-7455","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","category-medias","tag-coach","tag-coaching","tag-complet","tag-cuisses","tag-david-hallyday","tag-entrainement","tag-expert","tag-fessiers","tag-fitness","tag-force","tag-gaillard-philippe","tag-gt-tour","tag-intstagram","tag-isolation","tag-le-mans","tag-masse","tag-musculation","tag-powerlifting","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-sebastien-loeb","tag-sensations","tag-squat","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-06-11T09:30:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/\",\"name\":\"David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg\",\"datePublished\":\"2015-06-11T09:30:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"David Costa pr\u00e9parateur physique pour le GT TOUR 2015\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing","description":"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing","og_description":"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-06-11T09:30:21+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:35+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/","name":"David Costa : pr\u00e9parateur physique pour le GT tour chez Loeb Racing","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg","datePublished":"2015-06-11T09:30:21+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"D\u00e9couvrez la pr\u00e9paration physique r\u00e9alis\u00e9e pour Philippe Gaillard, pilote du team S\u00e9bastien Loeb Racing \u00e0 cot\u00e9 de David Halliday et Mike Parisy.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/david-costa-coach-musculation-preparation-physique-loeb-gt-france-hallyday.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/david-costa-preparateur-physique-pour-le-gt-tour-2015\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"David Costa pr\u00e9parateur physique pour le GT TOUR 2015"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7455"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7455"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7455\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64426,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7455\/revisions\/64426"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18710"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7455"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7455"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}