{"id":76889,"date":"2023-08-04T10:32:12","date_gmt":"2023-08-04T10:32:12","guid":{"rendered":"https:\/\/davidcosta.fr\/?p=76889"},"modified":"2023-08-04T14:35:41","modified_gmt":"2023-08-04T14:35:41","slug":"musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/","title":{"rendered":"Musculation &#8211; Les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation pendant les vacances"},"content":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>C\u2019est bient\u00f4t les vacances, l&#8217;occasion parfaite pour les adeptes de musculation de profiter des r\u00e9sultats de leurs efforts tout en rel\u00e2chant la pression du quotidien. Cependant, avec les ap\u00e9ros et les exc\u00e8s typiques des p\u00e9riodes de vacances, il est compr\u00e9hensible de craindre de ruiner ses progr\u00e8s durement acquis en seulement quelques semaines. Mais pas de panique ! Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter un maximum de la p\u00e9riode estivale tout en continuant votre qu\u00eate de perte de poids et de renforcement musculaire.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 Pendant les vacances, optez pour une alimentation flexible et adapt\u00e9e \u00e0 vos objectifs !<\/h1>\n<p>En musculation, aucun aliment n&#8217;est proscrit, mais veillez \u00e0 privil\u00e9gier des choix nutritifs pour soutenir vos s\u00e9ances <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-prendre-de-la-masse-sans-graisse\/\">d&#8217;entra\u00eenement<\/a> et votre r\u00e9cup\u00e9ration. Vous pouvez manger ce que vous voulez, \u00e0 l&#8217;heure qui vous convient, sans vous affamer. Cependant, soyez attentif \u00e0 la qualit\u00e9 des ingr\u00e9dients consomm\u00e9s et \u00e0 leurs apports en nutriments. Si vous craquez pour un aliment riche en calories et en sucres, sans nutriments essentiels, pensez \u00e0 compenser en mangeant plus tard des aliments riches en prot\u00e9ines et en fibres. L&#8217;\u00e9quilibre alimentaire est crucial pour atteindre vos objectifs de perte de poids tout en maintenant vos gains musculaires.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 Continuez de pratiquer une activit\u00e9 physique, m\u00eame pendant les vacances !<\/h1>\n<p>Profitez de cette p\u00e9riode estivale pour vous entra\u00eener en plein air : marche, v\u00e9lo, randonn\u00e9e, nage, sports de plage, etc. Les vacances offrent de nombreuses opportunit\u00e9s pour bouger sans m\u00eame s&#8217;en rendre compte ! Si vous n&#8217;avez pas acc\u00e8s \u00e0 votre salle de musculation habituelle, pas de panique, adaptez vos s\u00e9ances en utilisant votre environnement pour r\u00e9aliser des exercices au poids du corps ou avec des bandes \u00e9lastiques. Maintenez un niveau d&#8217;activit\u00e9 \u00e9lev\u00e9 pour pr\u00e9server vos muscles et votre m\u00e9tabolisme, m\u00eame si vous ne suivez pas votre routine habituelle.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 L&#8217;ap\u00e9ro, Oui ! Mais en pleine conscience et avec des choix malins.<\/h1>\n<p>Les moments conviviaux de l&#8217;ap\u00e9ro sont toujours au rendez-vous, mais faites des choix avis\u00e9s. Vous n&#8217;\u00eates pas oblig\u00e9 de boire de l&#8217;alcool \u00e0 chaque fois. Privil\u00e9giez les options sans alcool, comme les jus frais, les th\u00e9s glac\u00e9s ou les cocktails sans sucres ajout\u00e9s. Pour les collations, misez sur les crudit\u00e9s riches en fibres et \u00e9vitez les biscuits ap\u00e9ritifs et les aliments gras. Bien entendu, une alimentation flexible vous permet de vous faire plaisir de temps en temps, mais essayez de limiter les exc\u00e8s pour ne pas compromettre vos objectifs.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 Ne vous privez pas de plaisirs occasionnels !<\/h1>\n<p>Si vous avez envie d&#8217;une glace apr\u00e8s la plage, accordez-vous ce plaisir ! Optez plut\u00f4t pour un sorbet moins riche en calories, en sucres et en graisses. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez les glaces plus riches, consommez-les de mani\u00e8re occasionnelle et sans exc\u00e8s. Le secret r\u00e9side dans la mod\u00e9ration et la reprise de bonnes habitudes d\u00e8s votre retour \u00e0 la maison.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 La p\u00e9riode des vacances est propice aux \u00e9carts, mais g\u00e9rez-les intelligemment.<\/h1>\n<p>Il est normal que les vacances apportent leur lot d&#8217;\u00e9carts alimentaires. Cependant, en appliquant ces quelques conseils, vous pourrez limiter leur impact sur votre progression. D\u00e8s votre retour, reprenez votre programme d&#8217;entra\u00eenement et adoptez une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e pour retrouver rapidement votre forme physique. Et pour les plus motiv\u00e9s \u00e0 la reprise, en plus de vos entra\u00eenements r\u00e9guliers en salle de sport optez pour <a href=\"https:\/\/www.optigura.fr\/store\/hard-gainers\">un produit de musculation pour la prise de masse<\/a> afin d&#8217;avoir plus de r\u00e9sultats.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 L&#8217;hydratation est primordiale, m\u00eame en vacances !<\/h1>\n<p>Pensez \u00e0 boire r\u00e9guli\u00e8rement tout au long de la journ\u00e9e. Une bonne hydratation favorise la digestion, l&#8217;assimilation des nutriments et le bon fonctionnement de votre organisme, ce qui est essentiel pour vos performances sportives.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 Profitez des fruits et l\u00e9gumes de saison, alli\u00e9s minceur et sant\u00e9.<\/h1>\n<p>Optez pour des repas plus l\u00e9gers de temps en temps pour compenser les exc\u00e8s \u00e0 certains moments. Les fruits et l\u00e9gumes de saison sont riches en eau et en nutriments, parfaits pour favoriser votre confort digestif et vous aider \u00e0 maintenir un ventre plat.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h1>\u2043 Surtout, \u00e9vitez les r\u00e9gimes restrictifs pendant les vacances !<\/h1>\n<p>Les r\u00e9gimes drastiques ne sont pas adapt\u00e9s, surtout pendant les p\u00e9riodes de vacances o\u00f9 l&#8217;on recherche d\u00e9tente et plaisir. Vous risquez de vous sentir frustr\u00e9 et cela pourrait impacter vos r\u00e9sultats \u00e0 long terme. Pr\u00e9f\u00e9rez une approche flexible, en \u00e9coutant votre corps et en vous faisant plaisir de mani\u00e8re raisonn\u00e9e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>En suivant ces quelques cl\u00e9s adapt\u00e9es \u00e0 votre pratique de la musculation, vous pourrez profiter de vos vacances en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 : meilleure r\u00e9cup\u00e9ration, maintien de votre masse musculaire, aucune culpabilit\u00e9 et surtout pas d&#8217;impact n\u00e9gatif sur vos efforts accomplis toute l&#8217;ann\u00e9e. Apprenez \u00e0 vous d\u00e9complexer et \u00e0 adopter une alimentation \u00e9quilibr\u00e9e et flexible, tout en restant actif pendant vos vacances. Vous serez ainsi pr\u00eat \u00e0 reprendre vos objectifs sportifs d\u00e8s votre retour, avec des r\u00e9sultats qui vous satisferont pleinement !&#8221;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; C\u2019est bient\u00f4t les vacances, l&#8217;occasion parfaite pour les adeptes de musculation de profiter des r\u00e9sultats de leurs efforts tout<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":76890,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[],"class_list":["post-76889","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l&#039;\u00e9t\u00e9 sans crainte.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l&#039;\u00e9t\u00e9 sans crainte.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-08-04T10:32:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-04T14:35:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"David Costa\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/\",\"name\":\"Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2023-08-04T10:32:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-04T14:35:41+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\"},\"description\":\"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l'\u00e9t\u00e9 sans crainte.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg\",\"width\":2048,\"height\":2048},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Musculation &#8211; Les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation pendant les vacances\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee\",\"name\":\"David Costa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"David Costa\"},\"sameAs\":[\"costapro\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances","description":"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l'\u00e9t\u00e9 sans crainte.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances","og_description":"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l'\u00e9t\u00e9 sans crainte.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2023-08-04T10:32:12+00:00","article_modified_time":"2023-08-04T14:35:41+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":2048,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"David Costa","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"David Costa","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/","name":"Musculation : les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation en vacances","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg","datePublished":"2023-08-04T10:32:12+00:00","dateModified":"2023-08-04T14:35:41+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee"},"description":"Peur de perdre vos progr\u00e8s pendant les vacances ? Nous vous donnons toutes les cl\u00e9s pour profiter au maximum de l'\u00e9t\u00e9 sans crainte.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/musculation_alimentation_equilibree_vacances-scaled.jpg","width":2048,"height":2048},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/musculation-les-cles-pour-gerer-son-alimentation-pendant-les-vacances\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Musculation &#8211; Les cl\u00e9s pour g\u00e9rer son alimentation pendant les vacances"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/e966e218246305c9b3e876285824feee","name":"David Costa","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/318270d0af0895c076f44a7ead3878b4?s=96&d=mm&r=g","caption":"David Costa"},"sameAs":["costapro"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/76889"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=76889"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/76889\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":76893,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/76889\/revisions\/76893"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/76890"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=76889"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=76889"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=76889"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}