{"id":8324,"date":"2015-10-10T12:30:34","date_gmt":"2015-10-10T11:30:34","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=8324"},"modified":"2021-12-04T13:55:35","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:35","slug":"costa-fitness-une-affaire-de-famille","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/","title":{"rendered":"Costa Fitness, une affaire de famille"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour r\u00e9pondre avec toujours plus d&#8217;efficacit\u00e9, de rapidit\u00e9 et afin de vous offrir le meilleur service de coaching \u00e0 distance, David Costa int\u00e8gre dans son \u00e9quipe son fr\u00e8re, <strong>Vincent<\/strong>, coach sportif et pr\u00e9parateur physique dipl\u00f4m\u00e9.<\/span><!--more--><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Partageant les m\u00eame visions de la musculation, du coaching et \u00e9tant tous les 2 passionn\u00e9s par leur m\u00e9tier, le choix de Vincent \u00e9tait tout simplement<b>\u00a0une \u00e9vidence<\/b>. Fort de ses dipl\u00f4mes et de son exp\u00e9rience acquise lors des stages en coaching avec son fr\u00e8re \u00e0 Paris et en Suisse, des stages de musculation organis\u00e9s tous les mois ainsi que de ses interventions en pr\u00e9paration physique aupr\u00e8s de sportif de haut, Vincent pourra vous faire atteindre vos objectifs!<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Vincent assurera votre suivi, la r\u00e9alisation de votre plan alimentaire, programme de musculation et vos bilans. Ainsi vous profiterez de l&#8217;expertise et des conseils de deux coachs experts en musculation et nutrition.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Pour mieux faire sa connaissance, voici la biographie de Vincent:<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><em><span class=\"s1\"><img decoding=\"async\" class=\"alignleft wp-image-8327 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/VINCENT-COSTA-300x449.jpg\" alt=\"VINCENT COSTA\" width=\"300\" height=\"449\" \/><\/span><\/em><span class=\"s1\">Contamin\u00e9 par la fi\u00e8vre sportive depuis son plus jeune \u00e2ge, Vincent jette en premier lieu son d\u00e9volu sur le football apr\u00e8s avoir v\u00e9cu l\u2019\u00e9pop\u00e9e des Bleus en 98. C\u2019est avec le foot qu\u2019il connaitra le go\u00fbt de l\u2019effort, le d\u00e9passement de soi, la rigueur et l\u2019esprit d\u2019\u00e9quipe, des valeurs qui lui sont toujours ch\u00e8res \u00a0aujourd\u2019hui et qu\u2019il transmet \u00e0 travers son r\u00f4le de coach.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Par la suite, Vincent se dirige vers le cursus universitaire STAPS (sciences et techniques des activit\u00e9s sportives). C\u2019est pour lui l\u2019occasion de d\u00e9couvrir une multitude d\u2019activit\u00e9s sportives (athl\u00e9tisme, VTT, lutte, rugby, gymnastique etc\u2026) et d\u2019aborder de nombreux aspects du sport (Anatomie, physiologie, nutrition, etc..). Il s\u2019int\u00e9resse plus particuli\u00e8rement \u00e0 la pr\u00e9paration physique mais surtout \u00e0 un de ses outils principaux qui est la musculation.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">La musculation justement une affaire de famille, c\u2019est avec David que Vincent met les pieds pour la premi\u00e8re fois dans une salle de musculation, c\u2019est pour lui une r\u00e9v\u00e9lation\u00a0! Il raccroche les crampons et s\u2019inscrit dans une salle de fitness. Dans le but de d\u00e9velopper ses qualit\u00e9s physiques et son corps tout en respectant sa sant\u00e9.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Arm\u00e9 de livres, de disques de fontes et\u00a0\u00a0de d\u00e9termination, Vincent d\u00e9croche ses dipl\u00f4mes et parall\u00e8lement s\u2019enrichi sur le terrain sous la tutelle de David. Il s\u2019investi sans compter dans l\u2019apprentissage du m\u00e9tier de coach et des domaines qui y sont li\u00e9s\u00a0: pr\u00e9paration physique, culturisme, halt\u00e9rophilie, crossfit, force athl\u00e9tique. Fort de ses exp\u00e9riences, Vincent est d\u00e9sormais un coach expert qui maitrise et connait les m\u00e9thodes les plus efficaces et adapt\u00e9es pour faire progresser ses sportifs<\/span><span class=\"s1\">.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Vincent a pris plaisir \u00e0 transmettre son engouement pour le sport partout o\u00f9 il est pass\u00e9, il est intervenu sur des publics tr\u00e8s vari\u00e9s avec des objectifs tout autant diff\u00e9rents. Il a entrain\u00e9 des jeunes footballeurs (10 \u00e0 16 ans), il a eu un poste d\u2019animateur sportif dans un centre de vacances aupr\u00e8s d\u2019adultes (6 \u00e0 60ans) et il a coach\u00e9 une \u00e9quipe universitaire de futsal et particip\u00e9 \u00e0 des tournois internationaux avec celle ci. Il est aussi intervenu en tant que professeurs d\u2019EPS pour des \u00e9l\u00e8ves de coll\u00e8ge.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">C\u2019est depuis 2012 que Vincent exerce avec passion son m\u00e9tier de coach en aidant des sportifs \u00e0 atteindre leurs objectifs.\u00a0\u00a0Il s\u2019est aussi occup\u00e9, en 2014, de la pr\u00e9paration physique de joueur de haut niveau pour le p\u00f4le espoir de rugby de Dijon avec qui il collabore toujours.<\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-8329 size-full\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/IMG_7124-Modifier-3.jpg\" alt=\"IMG_7124-Modifier-3\" width=\"750\" height=\"422\" \/><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">[ezcol_1half]<\/p>\n<p class=\"p3\"><strong><span class=\"s1\">Ses dipl\u00f4mes:<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">licence STAPS entrainement sportif<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">BPJEPS activit\u00e9s gymnique de la forme et de la force<\/span><\/li>\n<li>Crossfit Level 1<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p3\"><strong><span class=\"s1\">Son exp\u00e9rience :<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">Coach depuis 2015 chez David Costa Fitness<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\">Formateur au CREPS de Dijon des BPJEPS option AF<\/li>\n<li>Coach de CrossFit \u00e0 Dijon<\/li>\n<li>Comp\u00e9titeur en Crossfit<\/li>\n<li>Comp\u00e9titeur en halt\u00e9rophilie<\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">[\/ezcol_1half] [ezcol_1half_end]<\/p>\n<p class=\"p3\"><strong><span class=\"s1\">Retrouvez Vincent sur les r\u00e9seaux sociaux :<\/span><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/vincent.costa.148?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Vincent Costa<\/a>\u00a0<\/span><\/li>\n<li class=\"p3\"><span class=\"s1\">Instagram: <a href=\"https:\/\/instagram.com\/vincecostafit\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">@vincecostafit<\/a><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">[\/ezcol_1half_end]<\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pour r\u00e9pondre avec toujours plus d&#8217;efficacit\u00e9, de rapidit\u00e9 et afin de vous offrir le meilleur service de coaching \u00e0 distance,<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18707,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402,2470],"tags":[2436,2486,2512,2513,2497,2499,2515,2411,2421,2501,2518,2423,2413,2520,2505,2507,2415,2508,2522,2523,2492,2432,2445],"class_list":["post-8324","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","category-divers","tag-coach","tag-coaching","tag-complet","tag-cuisses","tag-entrainement","tag-expert","tag-fessiers","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-isolation","tag-masse","tag-musculation","tag-powerlifting","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-sensations","tag-squat","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David &amp; Vincent Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David &amp; Vincent Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Pour r\u00e9pondre avec toujours plus d&#8217;efficacit\u00e9, de rapidit\u00e9 et afin de vous offrir le meilleur service de coaching \u00e0 distance,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-10T11:30:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/\",\"name\":\"D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David & Vincent Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg\",\"datePublished\":\"2015-10-10T11:30:34+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:35+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg\",\"width\":1000,\"height\":1500},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Costa Fitness, une affaire de famille\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David & Vincent Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David & Vincent Costa","og_description":"Pour r\u00e9pondre avec toujours plus d&#8217;efficacit\u00e9, de rapidit\u00e9 et afin de vous offrir le meilleur service de coaching \u00e0 distance,","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-10-10T11:30:34+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:35+00:00","og_image":[{"width":1000,"height":1500,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/","name":"D\u00e9couvrez les deux coachs experts en musculation David & Vincent Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg","datePublished":"2015-10-10T11:30:34+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:35+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/coach-expert-musculation-david-costa-fitness-distance-paris-dijon-coaching.jpg","width":1000,"height":1500},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/costa-fitness-une-affaire-de-famille\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Costa Fitness, une affaire de famille"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8324"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8324"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8324\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64425,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8324\/revisions\/64425"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18707"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8324"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8324"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8324"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}