{"id":8463,"date":"2015-10-20T21:27:18","date_gmt":"2015-10-20T20:27:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=8463"},"modified":"2021-12-04T13:55:34","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:34","slug":"arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/","title":{"rendered":"Arnaud, sa pr\u00e9paration pour Musclemania Paris 2015"},"content":{"rendered":"<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Les comp\u00e9titions Musclemania Paris et Natural Fitness Show Paris termin\u00e9es, j&#8217;ai le plaisir de vous pr\u00e9senter un de mes sportifs, coach\u00e9 depuis un an: Arnaud Gavoille. Il a 28 ans et pratique la musculation depuis 5 ans. Le 3 Octobre, il a pris part \u00e0 sa 2\u00e8me comp\u00e9tition Musclemania et nous raconte ici son ann\u00e9e de pr\u00e9paration, sa s\u00e8che et sa comp\u00e9tition!<\/span><!--more--><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>&#8221; En 2014, j&#8217;ai particip\u00e9 \u00e0 Musclemania en cat\u00e9gorie &#8220;mod\u00e8le&#8221;, ma 1\u00e8re comp\u00e9tition. C&#8217;\u00e9tait un d\u00e9fi personnel pour voir jusqu&#8217;o\u00f9 je pouvais aller avec mon niveau. L&#8217;id\u00e9e de faire une comp\u00e9tition me motivait dans le d\u00e9passement de soi.&#8221; <\/i>pr\u00e9cise Arnaud.<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_8482\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-8482\" class=\"wp-image-8482 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/compete-14_square2-300x300.jpg\" alt=\"compete 14'_square2\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-8482\" class=\"wp-caption-text\"><em>Octobre 2014<\/em><\/p><\/div>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Non satisfait de sa pr\u00e9paration et de sa performance, Arnaud d\u00e9cide alors de me contacter, quelques jours apr\u00e8s cette 1\u00e8re exp\u00e9rience, pour mettre en place un suivi en vue de la comp\u00e9tition de 2015 et pour pr\u00e9senter un meilleur physique.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>&#8221; J&#8217;ai choisi David car je le suivais depuis longtemps sur les r\u00e9seaux sociaux et savais que c&#8217;\u00e9tait quelqu&#8217;un de s\u00e9rieux et expert dans son domaine. Le coaching dans le cadre du\u00a0<\/i><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\"><span class=\"s2\"><i>pack <span style=\"text-decoration: underline;\">Fitness Model<\/span><\/i><\/span><\/a><i>\u00a0s<\/i><i>&#8216;est tr\u00e8s bien d\u00e9roul\u00e9, avec chaque mois des programmes diff\u00e9rents pour bien progresser, et un plan alimentaire adapt\u00e9 \u00e0 mon m\u00e9tabolisme.&#8221;\u00a0<\/i>explique-t-il.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">C\u00f4t\u00e9 alimentation, Arnaud mange &#8220;clean&#8221; et aime avoir le contr\u00f4le sur ce qu&#8217;il mange. C&#8217;est pourquoi il pr\u00e9pare et p\u00e8se toute l&#8217;ann\u00e9e ses 3 repas et 3 collations. Toujours la veille pour le lendemain.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>&#8220;Je ne consomme que des aliments de qualit\u00e9 et non transform\u00e9s, je prends plaisir \u00e0 cuisiner et \u00e0 pr\u00e9parer tous mes repas. Cela prends du temps certes, mais l&#8217;alimentation c&#8217;est la sant\u00e9. J&#8217;adapte des recettes pour trouver un compromis entre le plaisir gustatif et un repas \u00e9quilibr\u00e9 et sain.&#8221;<\/i> souligne-t-il.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">De nature ectomorphe, avec une grande consommation calorique, Arnaud est mont\u00e9 \u00e0 4000kcal en p\u00e9riode de prise de \u00a0masse. Calories r\u00e9parties en\u00a06 \u00e0 7 rations alimentaires sur la journ\u00e9e. Au plus lourd hors-saison, il a atteint les 82kg pour 1m79.<\/span><\/p>\n<div id=\"attachment_8475\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-8475\" class=\"wp-image-8475 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/masse3-300x300.jpg\" alt=\"masse\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-8475\" class=\"wp-caption-text\"><em>Mai 2015<\/em><\/p><\/div>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Arnaud d\u00e9bute chaque semaine par les cuisses, son point faible, bien repos\u00e9 apr\u00e8s 2 jours de repos, il peut r\u00e9aliser des s\u00e9ances tr\u00e8s intenses.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>&#8221; J&#8217;affectionne particuli\u00e8rement les entrainements en volume, style super-set ou post fatigue avec un bon pump (o\u00f9 j&#8217;en profite pour travailler mes posing). Je ne suis pas fan des entrainements de force, mais c&#8217;est indispensable. &#8220;<\/i>\u00a0nous explique-t-il.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Arnaud a pu am\u00e9liorer sa technique gr\u00e2ce aux\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/stage-de-musculation\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">stages<\/a><\/span> que j&#8217;organise chaque mois avec mon fr\u00e8re Vincent \u00e0 Paris.<\/span><span class=\"s1\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Arnaud \u00e0 r\u00e9alis\u00e9 9 mois de prise de masse puis pr\u00e8s de 3 mois de s\u00e8che. Nous avons \u00e9galement \u00e9chang\u00e9 et j&#8217;ai d\u00e9cid\u00e9 de le pr\u00e9senter en cat\u00e9gorie &#8220;men&#8217;s physique&#8221;.\u00a0<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>&#8220;J&#8217;y avais d\u00e9j\u00e0 pens\u00e9 mais je n&#8217;osais pas trop car pour moi le niveau \u00e9tait trop haut. Mais c&#8217;est une cat\u00e9gorie o\u00f9 je savais pouvoir prendre plus de plaisir qu&#8217;en model car je suis plus attir\u00e9 par les 4 poses en physique, plut\u00f4t que l&#8217;aspect sc\u00e9nique et le show en model. J&#8217;ai travaill\u00e9 mes poses pour trouver ce qui me met le mieux en valeur, c&#8217;est beaucoup de travail mais c&#8217;est indispensable.&#8221; s<\/i>ouligne Arnaud.<\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">La p\u00e9riode de d\u00e9finition c&#8217;est tr\u00e8s bien pass\u00e9e nous explique Arnaud: <i>\u00a0&#8221; M\u00eame si la faim et la fatigue sont pr\u00e9sentes, les sensations \u00e0 l&#8217;entrainement sont excellentes. Et c&#8217;est le meilleur moment de l&#8217;ann\u00e9e car c&#8217;est l\u00e0 que l&#8217;on voit le r\u00e9sultat de tout le travail, \u00e0 l&#8217;entrainement les veines et muscles sont bien apparents, la peau s&#8217;affine, et les abdos font surface. J&#8217;arrive \u00e0 bien s\u00e9cher\u00a0; d&#8217;une part j&#8217;ai une morphologie \u00a0adapt\u00e9e pour \u00eatre sec et non massif, et d&#8217;autre part je reste constamment intransigeant sur mon alimentation.&#8221;<\/i><\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-8473 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/photo-seche-300x153.jpg\" alt=\"photo seche\" width=\"300\" height=\"153\" \/><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Le seul b\u00e9mol, comme dans toutes types d&#8217;alimentation contr\u00f4l\u00e9e, c&#8217;est la vie sociale: <i>&#8220;la s\u00e8che est difficile pour l&#8217;entourage, c&#8217;est compliqu\u00e9 si vous \u00eates invit\u00e9 \u00e0 manger \u00e0 l&#8217;ext\u00e9rieur ou en soir\u00e9e. Il faut avoir des amis compr\u00e9hensifs.<\/i><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>Ce sont \u00e9galement des mois usant pour celle avec qui vous partagez votre vie\u00a0; elle supporte chaque jour votre irritabilit\u00e9, votre stress et votre fatigue !<\/i><\/span><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-8476\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/2015-30aout-seche-7-300x300.jpg\" alt=\"2015 30aout seche (7)\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Arnaud appr\u00e9hendait beaucoup la derni\u00e8re semaine pr\u00e9 comp\u00e8te qui est particuli\u00e8re, dure et propice aux doutes mais tout c&#8217;est bien pass\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 mes conseils et aux \u00e9changes par t\u00e9l\u00e9phone, sms et email!<\/p>\n<div id=\"attachment_8477\" style=\"width: 310px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" aria-describedby=\"caption-attachment-8477\" class=\"wp-image-8477 size-medium\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/photos-comp\u00e8te-2-300x300.jpg\" alt=\"photos comp\u00e8te (2)\" width=\"300\" height=\"300\" \/><p id=\"caption-attachment-8477\" class=\"wp-caption-text\"><em>Octobre 2015<\/em><\/p><\/div>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\">Arnaud nous raconte le jour J \u00e0 Musclemania Paris: \u00a0&#8221; <i>il y avait du tr\u00e8s haut niveau, dans toutes les cat\u00e9gories, mais je suis rest\u00e9 concentr\u00e9 sur une chose : je suis l\u00e0 pour moi, j&#8217;ai le meilleur physique de ma vie, ma famille est dans le public, c&#8217;est maintenant qu&#8217;il faut que je donne tout, apr\u00e8s tous ces mois de travail et de sacrifices.\u00a0Je suis arriv\u00e9 sur la sc\u00e8ne, seul et s\u00fbr de moi, devant pr\u00e8s de 1000 personnes et j&#8217;ai affich\u00e9 mes meilleurs poses.<\/i><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\"><i>J&#8217;ai eu le sentiment d&#8217;avoir vraiment donn\u00e9 le meilleur de moi-m\u00eame, j&#8217;ai pris du plaisir, et voil\u00e0 pourquoi j&#8217;ai quitt\u00e9 la sc\u00e8ne avec le sourire malgr\u00e9 le fait de ne pas \u00eatre mont\u00e9 sur le podium.\u00a0Ce n&#8217;est pas une d\u00e9faite ! La victoire pour moi, c&#8217;est d&#8217;avoir r\u00e9ussi \u00e0 faire une belle pr\u00e9pa jusqu&#8217;au bout, <\/i><i>j&#8217;ai affich\u00e9 un meilleur physique qu&#8217;en 2014<\/i><i>,<\/i><b><i>\u00a0<\/i><\/b><i>et pour une fois je me sentais satisfait de mon travail, ce qui est rare car on est toujours critique envers soi-m\u00eame et on en veut toujours plus.\u00a0J&#8217;ai choisi de faire une comp\u00e9tition pour me d\u00e9passer et pour pousser mon potentiel g\u00e9n\u00e9tique \u00e0 son maximum, et c&#8217;est une tr\u00e8s belle exp\u00e9rience. &#8220;<\/i><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: center;\"><iframe src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/2t7-lDl9lCQ\" width=\"640\" height=\"360\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p class=\"p1\" style=\"text-align: justify;\"><span class=\"s1\">Et ce fut pour moi un r\u00e9el plaisir que d&#8217;avoir pr\u00e9par\u00e9 Arnaud pour cette comp\u00e9tition avec le <span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-fitness-model\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pack FITNESS MODEL.<\/a><\/span><\/span><\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: justify;\">Retrouvez Arnaud sur <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/NaNo95500?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Facebook<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les comp\u00e9titions Musclemania Paris et Natural Fitness Show Paris termin\u00e9es, j&#8217;ai le plaisir de vous pr\u00e9senter un de mes sportifs,<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18704,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2402],"tags":[2436,2486,2512,2513,2497,2499,2515,2411,2421,2501,2518,2423,2524,2525,2526,2413,2527,2520,2505,2528,2507,2415,2508,2522,2523,2492,2432,2445],"class_list":["post-8463","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-coaching","tag-coach","tag-coaching","tag-complet","tag-cuisses","tag-entrainement","tag-expert","tag-fessiers","tag-fitness","tag-force","tag-intstagram","tag-isolation","tag-masse","tag-mens-fitness","tag-model-fitness","tag-musclemania","tag-musculation","tag-nfs","tag-powerlifting","tag-prendre-de-la-masse","tag-preparation","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-sensations","tag-squat","tag-technique","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pr\u00e9paration d&#039;Arnaud pour la cat\u00e9gorie men&#039;s physique Musclemania Paris<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pr\u00e9paration d&#039;Arnaud pour la cat\u00e9gorie men&#039;s physique Musclemania Paris\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les comp\u00e9titions Musclemania Paris et Natural Fitness Show Paris termin\u00e9es, j&#8217;ai le plaisir de vous pr\u00e9senter un de mes sportifs,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-10-20T20:27:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/\",\"name\":\"Pr\u00e9paration d'Arnaud pour la cat\u00e9gorie men's physique Musclemania Paris\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg\",\"datePublished\":\"2015-10-20T20:27:18+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coaching\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Arnaud, sa pr\u00e9paration pour Musclemania Paris 2015\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pr\u00e9paration d'Arnaud pour la cat\u00e9gorie men's physique Musclemania Paris","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Pr\u00e9paration d'Arnaud pour la cat\u00e9gorie men's physique Musclemania Paris","og_description":"Les comp\u00e9titions Musclemania Paris et Natural Fitness Show Paris termin\u00e9es, j&#8217;ai le plaisir de vous pr\u00e9senter un de mes sportifs,","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-10-20T20:27:18+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:34+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/","name":"Pr\u00e9paration d'Arnaud pour la cat\u00e9gorie men's physique Musclemania Paris","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg","datePublished":"2015-10-20T20:27:18+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/10\/pr\u00e9paration-musclemania-nfs-naturel-mens-physique-fitness.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/arnaud-sa-preparation-pour-musclemania-paris-2015\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coaching","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/coaching\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Arnaud, sa pr\u00e9paration pour Musclemania Paris 2015"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8463"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8463"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8463\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64424,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8463\/revisions\/64424"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8463"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8463"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8463"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}