{"id":8850,"date":"2015-11-12T11:29:35","date_gmt":"2015-11-12T10:29:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=8850"},"modified":"2021-12-04T13:55:34","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:34","slug":"les-collations","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/","title":{"rendered":"Les en-cas et collation avec Gula"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">De nombreux articles nous conseillent de manger \u00e0 heure r\u00e9guli\u00e8re et de faire plusieurs repas par jour. Simple en th\u00e9orie, mais en pratique, ce n\u2019est point simple pour tout le monde de pouvoir se pr\u00e9parer plus de 3 \u00ab\u00a0vrais\u00a0\u00bb repas par jour. C\u2019est pourquoi les collations ont un r\u00f4le important pour apporter \u00e0 son corps les calories dont il a besoin. Dans cet article, je\u00a0vous explique comment g\u00e9rer vos collations.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les collations justifient leur place dans le but de compl\u00e9ter votre apport calorique journalier afin de d\u00e9lester certains repas qui pourraient \u00eatre lourds \u00e0 dig\u00e9rer mais aussi de vous permettre une meilleure r\u00e9gulation de votre glyc\u00e9mie et de votre \u00e9tat de forme. Les collations les plus classiques sont entre votre petit d\u00e9jeuner et votre d\u00e9jeuner et entre votre d\u00e9jeuner et votre diner. L\u2019importance de ces derni\u00e8res d\u00e9pend \u00e9videmment de chacun, de votre faim, de votre rythme journalier et de vos entra\u00eenements. Il suffit d\u2019adapter.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour vous aider \u00e0 comprendre vos besoins lors des collations voici des rep\u00e8res\u00a0et mes conseils:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">[ezcol_1half]<a href=\"http:\/\/gula.fr\/#ae22\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"wp-image-8853 aligncenter\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Scene-3-Bois-clair-Macro-300x451.jpg\" alt=\"Scene-3-Bois-clair-Macro\" width=\"100\" height=\"150\" \/><\/a>[\/ezcol_1half] [ezcol_1half_end]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">1) <u>Vous ressentez un coup de fatigue, baisse d\u2019\u00e9nergie entre 2 repas\u00a0:<\/u> optez pour une source de glucides (fruits, avoine, semoule, riz) et de lipides (ol\u00e9agineux). Par exemple une banane et des noix, ou un m\u00e9lange <a href=\"http:\/\/gula.fr\/#ae22\"><strong>GULA<\/strong><\/a>. Les m\u00e9langes de noix, graines et fruits s\u00e9ch\u00e9s <a href=\"http:\/\/www.gula.fr\/#ae22\">GULA<\/a> sont pratiques et proposent des compositions tr\u00e8s vari\u00e9es.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">2) <u>Vous avez faim entre 2 repas\u00a0:<\/u> optez pour des glucides, lipides et prot\u00e9ines. Par exemple\u00a0: du riz, des l\u00e9gumes, des \u0153ufs et de l\u2019huile de colza.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">3) <u>Lors des repas vous \u00eates affam\u00e9 et vous ne contr\u00f4lez pas ce que vous mangez\u00a0:<\/u> optez pour des glucides, lipides et prot\u00e9ines. Par exemple\u00a0: une pomme, des amandes et de la viande des grisons.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">4) <u>Lors de votre entra\u00eenement vous n\u2019avez pas beaucoup d\u2019\u00e9nergie\u00a0:<\/u> Optez pour un repas avec des glucides et prot\u00e9ines avant de vous entra\u00eener. Par exemple\u00a0: un pancake avoine et \u0153ufs.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">5) <u>Vous avez besoin de plus de calories sur votre journ\u00e9e\u00a0:<\/u> optez pour des glucides, des prot\u00e9ines et des lipides. Par exemple un m\u00e9lange <a href=\"http:\/\/gula.fr\/#ae22\"><strong>GULA<\/strong><\/a> avec un shaker de whey isolate <a href=\"http:\/\/bit.ly\/1fRqHP7\"><strong>Myprotein<\/strong><\/a>. Ou bien, un repas avec du b\u0153uf, des lentilles, de l\u2019huile de carthame et de la patate douce.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">[\/ezcol_1half_end]<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tous les glucides recommand\u00e9s sont \u00e0 index glyc\u00e9mique bas ou moyen. Les quantit\u00e9s sont \u00e0 ajuster en fonction des besoins de chacun.<\/p>\n<p>[ezcol_1half]<a href=\"http:\/\/gula.fr\/#ae22\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-8852 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Gula-oct15-07-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>[\/ezcol_1half] [ezcol_1half_end]<a href=\"gula.fr\/#ae22\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter wp-image-8851 size-thumbnail\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/Gula-nov15-03-150x150.jpg\" alt=\"\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>[\/ezcol_1half_end]<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-11741\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO.png\" alt=\"btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO\" width=\"300\" height=\"305\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #000000;\"><strong><a style=\"color: #000000;\" href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">J&#8217;apprends \u00e0 m&#8217;alimenter et j&#8217;atteins mes objectifs avec le pack SUIVI ALIMENTAIRE !<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>De nombreux articles nous conseillent de manger \u00e0 heure r\u00e9guli\u00e8re et de faire plusieurs repas par jour. Simple en th\u00e9orie,<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18700,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2532,2533,2436,2534,2411,2535,2536,2537,2538,2539,2540,2424,2413,2541,2542,2442,2543,2544,2545,2546,2415,2547,2548],"class_list":["post-8850","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-bowl-cake","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-healthy","tag-kilos","tag-lipides","tag-morning","tag-muscle","tag-musculation","tag-pancake","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-petit-dejeuner","tag-porridge","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche","tag-snack"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"De nombreux articles nous conseillent de manger \u00e0 heure r\u00e9guli\u00e8re et de faire plusieurs repas par jour. Simple en th\u00e9orie,\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2015-11-12T10:29:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"858\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"338\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/\",\"name\":\"Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg\",\"datePublished\":\"2015-11-12T10:29:35+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg\",\"width\":858,\"height\":338},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les en-cas et collation avec Gula\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !","og_description":"De nombreux articles nous conseillent de manger \u00e0 heure r\u00e9guli\u00e8re et de faire plusieurs repas par jour. Simple en th\u00e9orie,","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2015-11-12T10:29:35+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:34+00:00","og_image":[{"width":858,"height":338,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/","name":"Voici une fa\u00e7on originale et saine de faire des collations gr\u00e2ce \u00e0 GULA !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg","datePublished":"2015-11-12T10:29:35+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/en-cas-collation-fitness-snack-helathy-maigrir-sant\u00e9.jpg","width":858,"height":338},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-collations\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les en-cas et collation avec Gula"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8850"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64422,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8850\/revisions\/64422"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18700"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8850"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}