{"id":9458,"date":"2016-01-11T15:38:06","date_gmt":"2016-01-11T14:38:06","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=9458"},"modified":"2021-12-04T13:55:34","modified_gmt":"2021-12-04T13:55:34","slug":"les-fruits-et-legumes-avec-yumi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/","title":{"rendered":"Les fruits et l\u00e9gumes avec YUMI"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Musculation rime souvent avec prot\u00e9ines, glucides, lipides et calories. Mais pour donner \u00e0 son corps tout ce dont il a besoin pour progresser et surtout ne pas le mettre en carence, il ne faut pas oublier les micronutriments apport\u00e9s principalement par les fruits et l\u00e9gumes frais.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Dans cet article, je\u00a0vous explique pourquoi vous devez consommer chaque jour des fruits et l\u00e9gumes frais.<!--more--><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>1)\u00a0<\/strong><strong>L\u2019importance des micronutriments<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ce terme regroupe vitamines, min\u00e9raux et oligo-\u00e9l\u00e9ments. Ils ont tous un r\u00f4le important dans le bon fonctionnement de l\u2019organisme. Comme je vous l\u2019indique souvent dans mes articles, le corps humain fonctionne gr\u00e2ce \u00e0 son \u00e9quilibre. Le pr\u00e9server c\u2019est vous assurer \u00e0 la fois un fonctionnement optimal et une bonne sant\u00e9. En cas carences alimentaires, certaines fonctions sont affect\u00e9es. En particulier,\u00a0 le m\u00e9tabolisme de base est ralenti, le syst\u00e8me immunitaire est fragilis\u00e9 et la r\u00e9cup\u00e9ration (sommeil) moins bonne.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>2) Comment assurer de bons apports en micro nutriments\u00a0?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pour assurer ses apports vous pouvez contr\u00f4ler :<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">&#8211; la qualit\u00e9 des produits (fruits et l\u00e9gumes bio de pr\u00e9f\u00e9rence),<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">&#8211; la richesse en micronutriments des fruits et l\u00e9gumes s\u00e9lectionn\u00e9s<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">&#8211; la connaissance de ses besoins journaliers gr\u00e2ce aux apports optimaux recommand\u00e9s (nettement sup\u00e9rieurs aux apports journaliers recommand\u00e9s).<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cela passe donc par la quantit\u00e9 et la diversit\u00e9 de fruits et l\u00e9gumes consomm\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.yumi.fr\/jus\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-9467\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/YUMI-1-300x299.png\" alt=\"YUMI 1\" width=\"300\" height=\"299\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>3) Impact des fruits et l\u00e9gumes sur votre organisme<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Les fruits et l\u00e9gumes permettent \u00e0 votre organisme de r\u00e9guler son ph (potentiel hydrog\u00e8ne), puisque la majorit\u00e9 de ces derniers sont basifiant (ou alcalinisant), c\u2019est \u00e0 dire r\u00e9ducteurs de ph, gr\u00e2ce \u00e0 leur teneur en citrate ou bicarbonate de potassium (K), en calcium (Ca), en magn\u00e9sium (Mg) et en sodium (Na). Les v\u00e9g\u00e9taux renferment beaucoup de ces min\u00e9raux.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le corps veille en permanence \u00e0 maintenir son ph le plus neutre possible (entre 7.38 et 7.42) car une acidose (ph en dessous de 7) peut induire \u00e0 terme\u00a0: l&#8217;accroissement des inflammations, le ralentissement du m\u00e9tabolisme, la\u00a0<a href=\"https:\/\/fr.wikipedia.org\/w\/index.php?title=D%C3%A9min%C3%A9ralisation&amp;action=edit&amp;redlink=1\">d\u00e9min\u00e9ralisation<\/a>, un affaiblissement g\u00e9n\u00e9ral de l&#8217;organisme, une baisse de la synth\u00e8se des prot\u00e9ines, une hypo sensibilit\u00e9 du syst\u00e8me nerveux central. L\u2019alcalose (ph &gt; \u00e0 7) ne sera pas non plus b\u00e9n\u00e9fique pour l\u2019organisme.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>4) La solution YUMI DRINKS\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u2019activit\u00e9 sportive et votre alimentation acidifient facilement votre organisme. Pour le basifier et compl\u00e9ter vos apports en fruits et l\u00e9gumes frais <a href=\"http:\/\/www.yumi.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YUMI<\/a> propose des m\u00e9langes audacieux et pleins de go\u00fbt de fruits et l\u00e9gumes justement dos\u00e9s. Gr\u00e2ce \u00e0 leur engagement qualit\u00e9 et\u00a0en particulier gr\u00e2ce \u00e0 l&#8217; extraction \u00e0 froid et \u00e0 la technologie HPP, les vitamines et min\u00e9raux sont conserv\u00e9s.\u00a0Pour plus d\u2019informations techniques et qualit\u00e9, rendez-vous sur le site de <a href=\"http:\/\/www.yumi.fr\/technologie\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YUMI<\/a>.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">D\u00e9couvrez toutes les \u00ab\u00a0Green Bombs\u00a0\u00bb sur le site de <a href=\"http:\/\/www.yumi.fr\/jus\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YUMI<\/a> et \u00e0 chacun de mes \u00e9v\u00e8nements.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.yumi.fr\/jus\/davidcosta\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-9468\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/YUMI-2-300x299.png\" alt=\"YUMI 2\" width=\"300\" height=\"299\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img decoding=\"async\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-11741\" src=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO.png\" alt=\"btn_SUIVI_ALIMENTAIRE_DEMO\" width=\"300\" height=\"305\" \/><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; color: #000000;\"><strong><a style=\"color: #000000; text-decoration: underline;\" href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">La solution pour atteindre mes objectifs sans stress !<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Musculation rime souvent avec prot\u00e9ines, glucides, lipides et calories. Mais pour donner \u00e0 son corps tout ce dont il a<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18696,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2400],"tags":[2531,2532,2533,2436,2534,2411,2535,2536,2538,2539,2540,2424,2413,2541,2542,2442,2543,2544,2545,2546,2415,2547],"class_list":["post-9458","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-alimentation","tag-alimentation","tag-bowl-cake","tag-calories","tag-coach","tag-coaching-alimentaire","tag-fitness","tag-glucides","tag-graisse","tag-kilos","tag-lipides","tag-morning","tag-muscle","tag-musculation","tag-pancake","tag-perte-de-gras","tag-perte-de-poids","tag-petit-dejeuner","tag-porridge","tag-proteines","tag-regime","tag-resultats","tag-seche"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C&#039;est un r\u00e9gal !\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C&#039;est un r\u00e9gal !\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-01-11T14:38:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-12-04T13:55:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/\",\"name\":\"Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg\",\"datePublished\":\"2016-01-11T14:38:06+00:00\",\"dateModified\":\"2021-12-04T13:55:34+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C'est un r\u00e9gal !\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg\",\"width\":900,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alimentation\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Les fruits et l\u00e9gumes avec YUMI\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !","description":"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C'est un r\u00e9gal !","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !","og_description":"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C'est un r\u00e9gal !","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-01-11T14:38:06+00:00","article_modified_time":"2021-12-04T13:55:34+00:00","og_image":[{"width":900,"height":600,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/","name":"Mangez des fruits et des l\u00e9gumes avec les boisonsYUMI !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg","datePublished":"2016-01-11T14:38:06+00:00","dateModified":"2021-12-04T13:55:34+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"D\u00e9couvrez une nouvelle fa\u00e7on facile, rapide et d\u00e9licieuse de manger des fruits et des l\u00e9gumes en les buvants ! C'est un r\u00e9gal !","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/l\u00e9gumes-sant\u00e9-perte-de-poids-yumi.jpg","width":900,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/les-fruits-et-legumes-avec-yumi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alimentation","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/category\/alimentation\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Les fruits et l\u00e9gumes avec YUMI"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9458"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9458"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9458\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":64420,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9458\/revisions\/64420"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9458"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9458"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9458"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}