{"id":9856,"date":"2016-02-22T23:44:49","date_gmt":"2016-02-22T22:44:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.davidcosta.fr\/?p=9856"},"modified":"2022-12-28T18:29:12","modified_gmt":"2022-12-28T18:29:12","slug":"adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/","title":{"rendered":"COMMENT S&#8217;ECHAUFFER ET S&#8217;ENTRAINER EN EXTERIEUR QUAND IL FAIT FROID ?"},"content":{"rendered":"<p>Avec les temps froids, s\u2019entra\u00eener en ext\u00e9rieur devient un v\u00e9ritable challenge\u00a0! Mais comme vous \u00eates motiv\u00e9 par votre objectif et que vous connaissez le chemin pour l\u2019atteindre, vous ne renoncerez pas \u00e0 vos s\u00e9ances alors que les autres sportifs seront au chaud sur leur canap\u00e9.<\/p>\n<p><!--more--><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Comment s&#8217;\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?<\/strong><\/h2>\n<p>Vincent Costa, le fr\u00e8re de David Costa vous conseille ! Ne prenez pas \u00e0 la l\u00e9g\u00e8re les faibles temp\u00e9ratures car le froid a plusieurs cons\u00e9quences sur votre organisme\u00a0:<\/p>\n<p><strong>&#8211; Baisse de la temp\u00e9rature corporelle<\/strong>, le froid provoque la vasoconstriction des capillaires sanguins ce qui ralentit la circulation sanguine, <strong>les muscles sont donc moins bien irrigu\u00e9s<\/strong>. Cette r\u00e9action a lieu sur les extr\u00e9mit\u00e9s du corps et diminue la temp\u00e9rature de surface (peau froide au niveau des doigts et pieds) pour concentrer l\u2019afflux sanguin vers les organes (c\u0153ur, cerveau, moelle \u00e9pini\u00e8re) qui jouent un r\u00f4le de pompes \u00e0 chaleur pour stabiliser la temp\u00e9rature centrale du corps. Cette adaptation constante pour maintenir une temp\u00e9rature corporelle stable malgr\u00e9 les variations environnementales est le principe de la thermor\u00e9gulation.<\/p>\n<p>&#8211;<strong>Aggravations respiratoires<\/strong>, surtout pour les asthmatiques. D\u00e9buter son activit\u00e9 physique intensive sans pr\u00e9paration pr\u00e9alable causera une sensation de brulures au niveau des voies respiratoires <strong>caus\u00e9 par la s\u00e9cheresse et l\u2019irritation des muqueuses respiratoires.<\/strong><\/p>\n<p>&#8211;<strong>Diminution du niveau de concentration et d\u2019activation<\/strong>. Vos sensations corporelles sont moins bonnes, vous \u00eates moins pr\u00e9cis dans vos gestes et vos rep\u00e8res dans l\u2019espace sont r\u00e9duits.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>Voici 9 conseils d\u2019\u00e9chauffement pour faire face au froid et lutter contre ces ph\u00e9nom\u00e8nes physiologiques qui risquent de nuire \u00e0 vos performances\u00a0:<\/strong><\/h2>\n<p>&#8211;<strong>Progressif<\/strong>\u00a0: il s\u2019agit d\u2019un des principes de base de l\u2019\u00e9chauffement, en montant progressivement en intensit\u00e9, vous pr\u00e9parez votre corps \u00e0 l\u2019effort sans le brusquer. Un \u00e9chauffement qui commence \u00e0 une intensit\u00e9 trop \u00e9lev\u00e9 accroit le risque de blessure et diminue votre capacit\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9ration.<\/p>\n<p>&#8211;<strong>Prolong\u00e9<\/strong>\u00a0: le corps \u00e9tant plus froid, il lui faudra plus de temps pour atteindre sa temp\u00e9rature propice pour r\u00e9aliser son activit\u00e9 physique. Un \u00e9chauffement dans le froid durera entre 15 et 25 minutes en fonction de l\u2019activit\u00e9.<\/p>\n<p>&#8211; <strong>Cardio-vasculaire<\/strong>\u00a0: marche rapide, v\u00e9lo, footing l\u00e9ger, gamme athl\u00e9tiques \u00e0 faible intensit\u00e9 permettra d\u2019activer la circulation sanguine, d\u2019augmenter la temp\u00e9rature corporelle et d\u2019apporter les nutriments n\u00e9cessaires aux muscles pour l\u2019activit\u00e9.<\/p>\n<p>&#8211; <strong>L\u2019\u00e9chauffement \u00ab\u00a0russe\u00a0\u00bb<\/strong>\u00a0: il consiste \u00e0 effectuer des exercices de renforcement musculaire l\u00e9gers et progressifs. Contracter\/\u00e9tirer le muscle provoque un effet pompe qui active l\u2019afflux sanguin vers la zone sollicit\u00e9e. Cela permet une augmentation plus rapide et cibl\u00e9e de la temp\u00e9rature intra musculaire. Attention toutefois, le but n\u2019est pas de vous fatiguer avant votre s\u00e9ance, ces exercices de renforcement doivent \u00eatre \u00ab\u00a0l\u00e9ger\u00a0\u00bb, par exemple quelques flexions de jambes pourront pr\u00e9parer vos membres inf\u00e9rieurs \u00e0 la course.<\/p>\n<p>&#8211;<strong> Articulaire<\/strong>\u00a0: vos articulations doivent \u00eatre pr\u00eates \u00e0 supporter les traumatismes caus\u00e9s par l\u2019entrainement, sollicitez les avec des rotations articulaires lentes et en amplitudes vari\u00e9es. Cela permettra de \u00ab\u00a0lubrifier\u00a0\u00bb vos articulations. Je vous conseils de le placer en tout d\u00e9but de votre s\u00e9ance et surtout de le faire en int\u00e9rieur car rester statiques dehors diminue la chaleur de votre corps.<\/p>\n<p>&#8211;<strong>Pas d\u2019\u00e9tirement \u00e0 froid<\/strong>\u00a0: vous allez diminuer votre temp\u00e9rature corporelle si vous restez trop longtemps statique\u00a0! De plus un \u00e9tirement du muscle trop long provoque une interruption de l\u2019irrigation sanguine contraire au principe m\u00eame de l\u2019\u00e9chauffement qui est de vasculariser les zones qui seront sollicit\u00e9es.<\/p>\n<p><strong>&#8211; Restez actif\u00a0:<\/strong> ne vous arr\u00eatez pas pendant votre s\u00e9ance, avec le froid la temp\u00e9rature corporelle va chuter rapidement. Restez actif pendant vos temps de repos. Si vous \u00eates forc\u00e9 de faire une pause pendant votre s\u00e9ance, pensez \u00e0 vous couvrir.<\/p>\n<p>&#8211;<strong>Soyez \u00e9quip\u00e9<\/strong>\u00a0: habillez-vous chaudement lors de l\u2019\u00e9chauffement et pendant vos temps de repos. Pendant votre s\u00e9ance, prot\u00e9gez surtout vos extr\u00e9mit\u00e9s en portant des gants, un bonnet, une \u00e9charpe (ou col haut) pour maintenir votre temp\u00e9rature de surface. Portez un textile respirant qui \u00e9vacue bien la transpiration en premi\u00e8re couche et un v\u00eatement plus isolant et protecteur en seconde couche<\/p>\n<p><strong>&#8211; Massez-vous\u00a0avec des baumes chauffants<\/strong>\u00a0: id\u00e9als pour compl\u00e9ter l\u2019\u00e9chauffement.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Suite \u00e0 un bon \u00e9chauffement vous devez sentir votre rythme cardiaque \u00e0 un niveau plus soutenu, vous allez commencer \u00e0 suer, vous n\u2019avez plus froid aux extr\u00e9mit\u00e9s et votre concentration est maximale\u00a0! Malgr\u00e9 une sensation de soif r\u00e9duite par le froid, pensez \u00e9galement \u00e0 bien vous <strong>hydrater<\/strong>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>Progressez plus vite en musculation et perte de poids avec le meilleur du coaching \u00e0 distance !<\/h3>\n<p>Pour obtenir plus de r\u00e9sultats avec moins d\u2019efforts, optez pour le\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">coaching\u00a0<\/a>\u00e0 distance personnalis\u00e9 de David Costa : le\u00a0<a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">Pack Suivi 100% Sur Mesure<\/a>. Il comprend un programme de musculation personnalis\u00e9 \u00e0 votre niveau, votre objectif, vos contraintes, votre mat\u00e9riel et plus de 520 vid\u00e9os techniques des exercices avec pr\u00e9sentation anatomique des muscles cibl\u00e9s. Et \u00e9galement, un plan alimentaire personnalis\u00e9 selon vos pr\u00e9f\u00e9rences, votre mode de vie, vos contraintes et inclut le suivi, des bilans et la grande disponibilit\u00e9 de David. D\u00e9couvrez les incroyables\u00a0<a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/temoignages\">r\u00e9sultats<\/a> <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=elodie-35-ans\">d&#8217;Elodie <\/a>et <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/portfolios\/temoignages-2\/?cpt_item=aurelien-34-ans\">d&#8217;Aur\u00e9lien<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Avec les temps froids, s\u2019entra\u00eener en ext\u00e9rieur devient un v\u00e9ritable challenge\u00a0! Mais comme vous \u00eates motiv\u00e9 par votre objectif et<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":18693,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[2403],"tags":[2549,2436,2486,2550,2551,2497,2499,2552,2411,2421,2553,2554,2501,2423,2413,2505,2507,2415,2508,2492,2555,2432,2445],"class_list":["post-9856","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-entrainements","tag-bras","tag-coach","tag-coaching","tag-dips","tag-echauffement","tag-entrainement","tag-expert","tag-extension","tag-fitness","tag-force","tag-froid","tag-hiver","tag-intstagram","tag-masse","tag-musculation","tag-prendre-de-la-masse","tag-progresser","tag-resultats","tag-se-muscler","tag-technique","tag-triceps","tag-volume","tag-youtube"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Comment s&#039;\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Comment s&#039;\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2016-02-22T22:44:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-28T18:29:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1279\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"brendarahab21\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"brendarahab21\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/\",\"name\":\"Comment s'\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg\",\"datePublished\":\"2016-02-22T22:44:49+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-28T18:29:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\"},\"description\":\"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg\",\"width\":1920,\"height\":1279},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Vid\u00e9o\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"COMMENT S&rsquo;ECHAUFFER ET S&rsquo;ENTRAINER EN EXTERIEUR QUAND IL FAIT FROID ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136\",\"name\":\"brendarahab21\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"brendarahab21\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Comment s'\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?","description":"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Comment s'\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?","og_description":"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_published_time":"2016-02-22T22:44:49+00:00","article_modified_time":"2022-12-28T18:29:12+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1279,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"brendarahab21","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"brendarahab21","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/","name":"Comment s'\u00e9chauffer quand il est fait froid dehors ?","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg","datePublished":"2016-02-22T22:44:49+00:00","dateModified":"2022-12-28T18:29:12+00:00","author":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136"},"description":"Suivez les conseils du coach expert en musculation pour vous pr\u00e9parer efficacement \u00e0 votre s\u00e9ance de sport et mieux r\u00e9cup\u00e9rer.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/echauffement-entra\u00eenement-exterieur-temps-froid-hiver.jpg","width":1920,"height":1279},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/adapter-son-entrainement-et-son-echauffement-au-froid-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Vid\u00e9o","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/type\/video\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"COMMENT S&rsquo;ECHAUFFER ET S&rsquo;ENTRAINER EN EXTERIEUR QUAND IL FAIT FROID ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/cf9d382107a254fd381b7742362fc136","name":"brendarahab21","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/30c69565b6b03d6bd635459c5c363886?s=96&d=mm&r=g","caption":"brendarahab21"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9856"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9856"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9856\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":74737,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9856\/revisions\/74737"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18693"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9856"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9856"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9856"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}