{"id":45316,"date":"2019-10-18T09:16:23","date_gmt":"2019-10-18T09:16:23","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.davidcosta.fr\/?page_id=45316"},"modified":"2024-03-18T10:48:03","modified_gmt":"2024-03-18T10:48:03","slug":"conditions-generales-de-vente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/","title":{"rendered":"Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text text_larger=&#8221;no&#8221;]<b>VEUILLEZ PRENDRE CONNAISSANCE DE CES CONDITIONS G\u00c9N\u00c9RALES ET PARTICULI\u00c8RES AVANT TOUTE COMMANDE SUR LE SITE WWW.DAVIDCOSTA.FR<\/b><\/p>\n<div>\n<p><b>Table des mati\u00e8res : <\/b><\/p>\n<pre class=\"term_page_pre\">Article 1er.\tChamp d\u2019application des CGV\r\nArticle 2. \tPrestations, produits d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s et autres produits\r\nArticle 3. \tTarifs\r\nArticle 4. \tModalit\u00e9s des commandes\r\nArticle 5.\tUtilisation du site et gestion des services \r\nArticle 6. \tDroit de r\u00e9tractation \u2013 retour des produits\r\nArticle 7. \tGaranties \u2013 SAV \u2013 r\u00e9clamations\r\nArticle 8.\tConditions particuli\u00e8res des produits personnalis\u00e9s\r\nArticle 9. \tInformations \u2013 transparence\r\nArticle 10. \tLoi applicable et juridiction comp\u00e9tente\r\n<\/pre>\n<pre class=\"term_page_pre\"><\/pre>\n<p><b>ARTICLE 1. Champs d&#8217;applications des CGV<\/b><\/p>\n<p>Les pr\u00e9sentes conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente (ci-apr\u00e8s CGV) s\u2019applique entre :<\/p>\n<p><b>COSTA FITNESS &amp; TRAINING SLU :<\/b><\/p>\n<pre class=\"term_page_pre\">Num\u00e9ro d\u2019immatriculation CIF (l\u2019\u00e9quivalent du SIRET) : B98804115\r\nGran Via FERNANDO EL CATOLICO 8-17\r\n46008 VALENCIA\r\n(ci-apr\u00e8s le <b>Vendeur<\/b>),\r\n<\/pre>\n<p>Et,<\/p>\n<p><b>Tout particulier ayant recours aux services du Vendeur<\/b><br \/>\n(ci-apr\u00e8s l\u2019<b>Acheteur<\/b>).<\/p>\n<p>Ces CGV r\u00e9gissent la vente \u00e0 distance de produits et de prestations accessible sur le site internet du Vendeur \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\">http:\/\/www.davidcosta.fr<\/a> (ci-apr\u00e8s, le <b>Site<\/b>).<\/p>\n<p>Ces CGV visent \u00e0 d\u00e9finir les relations contractuelles entre le Vendeur et l\u2019Acheteur pour tout achat effectu\u00e9 sur le Site.<\/p>\n<p>Tout achat sur le Site implique une acceptation de plein droit et sans r\u00e9serve par l\u2019Acheteur des pr\u00e9sentes CGV.<\/p>\n<p>Ces CGV sont seules opposables au Vendeur. Elles pr\u00e9vaudront sur toutes autres conditions g\u00e9n\u00e9rales ou particuli\u00e8res non express\u00e9ment agr\u00e9\u00e9es par le Vendeur. Le Vendeur se r\u00e9serve le droit de pouvoir modifier ses CGV \u00e0 tout moment. Dans ce cas, les conditions applicables seront celles en vigueur \u00e0 la date de la commande par l\u2019Acheteur, pr\u00e9cision faite que les produits et prestations command\u00e9s ant\u00e9rieurement \u00e0 cette date resteront soumis aux anciennes CGV ant\u00e9rieurement accept\u00e9es par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 2. Prestations, produits d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s et autres produits<\/b><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">2.1. Les Produits<\/span><\/p>\n<p>Les produits propos\u00e9s par le Vendeur sont ceux qui figurent dans le catalogue publi\u00e9 sur le Site (livres, accessoires de musculation etc.) (ci-apr\u00e8s les \u00ab <b>Produits<\/b> \u00bb).<\/p>\n<p>Les photographies du catalogue sont les plus fid\u00e8les possibles mais ne peuvent assurer une similitude parfaite avec les Produits. Lorsque l\u2019Acheteur souhaite obtenir une pr\u00e9cision ou un compl\u00e9ment d\u2019information sur les Produits, il peut contacter le Service Clients qui est \u00e0 son enti\u00e8re disposition via la fiche de contact du Site ou \u00e0 l\u2019adresse mail <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.com.<\/a><\/p>\n<p>Ces Produits sont propos\u00e9s dans la limite des stocks disponibles. Si, malgr\u00e9 ses efforts, tout ou partie des Produits sont indisponibles apr\u00e8s validation d\u2019une commande, le Vendeur en informe l\u2019Acheteur par courrier \u00e9lectronique dans les meilleurs d\u00e9lais et lui offre la possibilit\u00e9 de choisir entre patienter ou annuler sans frais la commande des Produits indisponibles.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">2.2. Les Produits Personnalis\u00e9s<\/span><\/p>\n<p>Le Vendeur propose une offre de personnalisation en ligne de certains de ses produits (ci-apr\u00e8s les <b>\u00ab Produits Personnalis\u00e9s \u00bb<\/b>). Ces Produits Personnalis\u00e9s comprennent notamment :<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Les coachings personnalis\u00e9s en salle de sport et \u00e0 domicile : le Vendeur propose une offre de coaching personnalis\u00e9, en salle de sport ou \u00e0 domicile, \u00e0 Paris, Lausanne, Dijon et Valence (Espagne).<\/li>\n<li>&#8211; Les coachings personnalis\u00e9s \u00e0 distance : le Vendeur propose diff\u00e9rents packs personnalis\u00e9s figurant dans le catalogue publi\u00e9 sur le Site.<\/li>\n<li>&#8211; Les ebooks de conseils.<\/li>\n<li>&#8211; La formation Shape My Body et le challenge 14 jours<\/li>\n<li>&#8211; Les ebooks Virginie MumFit<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Les Conditions Particuli\u00e8res de Vente \u00e0 distance de ces Produits Personnalis\u00e9s sont d\u00e9crites \u00e0 l\u2019article 8 des pr\u00e9sentes CGV. Toutes les dispositions des pr\u00e9sentes CGV non modifi\u00e9es par les Conditions Particuli\u00e8res de l\u2019article 8 restent applicables aux Produits Personnalis\u00e9s.<\/b><\/p>\n<p>Lorsque l\u2019Acheteur souhaite obtenir une pr\u00e9cision ou un compl\u00e9ment d\u2019information sur les Produits Personnalis\u00e9s, il peut contacter le Service Clients qui est \u00e0 son enti\u00e8re disposition via la fiche de contact du Site ou adresser un email \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.com.<\/a><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">2.3. Obligations du Vendeur<\/span><\/p>\n<p>Le Vendeur s\u2019engage \u00e0 mettre en \u0153uvre tous les moyens pour fournir un \u00ab produit personnalis\u00e9 \u00bb au profit de l\u2019Acheteur. Le Vendeur n\u2019est d\u00e9biteur d\u2019aucune obligation de r\u00e9sultat vis-\u00e0-vis de l\u2019Acheteur mais d\u2019une simple obligation de moyen.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 3. Tarifs<\/b><\/p>\n<p>Les prix des Produits sont affich\u00e9s sur le Site, en Euros, taxe sur la valeur ajout\u00e9e (TVA) comprise.<\/p>\n<p>Les prix indiqu\u00e9s sur le Site ne comprennent pas les \u00e9ventuels frais suppl\u00e9mentaires de traitement de commandes et d\u2019exp\u00e9dition. Le Vendeur se r\u00e9serve le droit de modifier ses prix \u00e0 tout moment. Les prix applicables \u00e0 une commande sont ceux en vigueur au moment de la confirmation de celle-ci par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>Les tarifs d&#8217;exp\u00e9dition ne figurent pas sur les prix en ligne et s\u2019affichent lors d\u2019une passation de commande. Le prix final d\u2019une commande inclut les taxes et les frais d&#8217;exp\u00e9dition. Ce prix figure dans le d\u00e9tail affich\u00e9 avant toute confirmation de commande et dans les courriers \u00e9lectroniques d\u2019Accus\u00e9 r\u00e9ception et de Confirmation de commande.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 4. MODALIT\u00c9S DE COMMANDES DES PRODUITS<\/b><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">4.1. Acceptation des CGV par l\u2019Acheteur<\/span><\/p>\n<p>L\u2019achat de Produits est conditionn\u00e9 \u00e0 l\u2019acceptation par l\u2019Acheteur des pr\u00e9sentes CGV. Le contrat de vente entre le Vendeur et l\u2019Acheteur est r\u00e9put\u00e9 conclu \u00e0 la date d&#8217;acceptation des CGV par ce dernier. L&#8217;adh\u00e9sion de l\u2019Acheteur aux pr\u00e9sentes CGV est mat\u00e9rialis\u00e9e par le fait de cocher \u00e9lectroniquement la case <b>\u00ab J\u2019ai lu et j\u2019accepte les conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente de ce site \u00bb<\/b> puis de cliquer sur le bouton <b>\u00ab Commander et payer \u00bb<\/b>.<\/p>\n<p>L&#8217;adh\u00e9sion de l\u2019Acheteur aux pr\u00e9sentes CGV est enti\u00e8re et sans r\u00e9serve. Les CGV pr\u00e9valent sur toutes les autres conditions, \u00e0 l&#8217;exception de celles qui ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es express\u00e9ment par le Vendeur.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">4.2. Commande par l\u2019Acheteur<\/span><\/p>\n<p>Les commandes de l\u2019Acheteur sont pass\u00e9es sur le Site. L\u2019Acheteur conserve \u00e0 sa charge les frais de t\u00e9l\u00e9communication lors de l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 Internet et de l&#8217;utilisation du Site. L\u2019Acheteur doit, pour pouvoir acheter un Produit, remplir un formulaire de commande pr\u00e9cisant certains champs obligatoires afin que sa s\u00e9lection puisse \u00eatre prise en compte par le Vendeur. En cas d&#8217;inactivit\u00e9 prolong\u00e9e, il est possible que la s\u00e9lection des Produits choisis avant cette inactivit\u00e9 ne soit plus garantie. L\u2019Acheteur est alors invit\u00e9 \u00e0 reprendre sa s\u00e9lection de Produits depuis le d\u00e9part. Toutes les \u00e9tapes n\u00e9cessaires \u00e0 la vente sont pr\u00e9cis\u00e9es sur le Site.<\/p>\n<p>L\u2019Acheteur a la possibilit\u00e9 de v\u00e9rifier le d\u00e9tail de sa commande, son prix total (y compris les \u00e9ventuels frais de traitement de commande et d\u2019exp\u00e9dition) et de corriger d&#8217;\u00e9ventuelles erreurs, avant confirmation d\u00e9finitive. \u00c0 chaque modification d\u2019une s\u00e9lection par l\u2019Acheteur, le prix total affich\u00e9 s\u2019actualise. En confirmant d\u00e9finitivement sa commande, l\u2019Acheteur reconna\u00eet que le Vendeur a mis \u00e0 sa disposition les informations n\u00e9cessaires afin de lui permettre d\u2019appr\u00e9cier l\u2019ensemble des caract\u00e9ristiques des Produits. \u00c0 partir du moment o\u00f9 l\u2019Acheteur a confirm\u00e9 d\u00e9finitivement sa commande, le Vendeur accuse r\u00e9ception de celle-ci sans d\u00e9lai, par voie \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par l\u2019Acheteur (ci-apr\u00e8s <b>\u00ab Accus\u00e9 r\u00e9ception \u00bb<\/b>).<\/p>\n<p>Au jour de l\u2019exp\u00e9dition de la commande, l\u2019Acheteur re\u00e7oit, pour chacun des Produits, la confirmation \u00e9crite du contrat rappelant le prix total de la commande et son d\u00e9tail ainsi que les pr\u00e9sentes CGV (ci-apr\u00e8s <b>\u00ab Confirmation de commande \u00bb<\/b>). Le Vendeur assure la conservation du contrat constatant la vente pendant un d\u00e9lai de dix (10) ans courant \u00e0 compter de la conclusion dudit contrat. Il en garantit \u00e0 tout moment l&#8217;acc\u00e8s \u00e0 l\u2019Acheteur si celui-ci en fait la demande. Si la livraison du bien n\u2019est pas imm\u00e9diate, le d\u00e9lai court \u00e0 compter de la conclusion du contrat jusqu&#8217;\u00e0 la date de livraison du bien et pendant une dur\u00e9e de dix (10) ans \u00e0 compter de celle-ci. Pour chaque commande, le Vendeur \u00e9tablit une facture en double exemplaire, dont l&#8217;un est envoy\u00e9 \u00e0 l\u2019Acheteur \u00e0 l\u2019adresse \u00e9lectronique renseign\u00e9e par ce dernier.<\/p>\n<p>Si le Vendeur est dans l\u2019impossibilit\u00e9 de livrer un Produit command\u00e9, il en informe l\u2019Acheteur, par courrier \u00e9lectronique, dans les meilleurs d\u00e9lais et lui offre la possibilit\u00e9 de choisir entre patienter ou annuler sans frais la commande des articles indisponibles. Seuls les articles exp\u00e9di\u00e9s seront d\u00e9bit\u00e9s.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">4.3. Paiement<\/span><\/p>\n<p>Le r\u00e8glement des achats de l\u2019Acheteur peut s&#8217;effectuer par carte bancaire (sont accept\u00e9es les cartes du r\u00e9seau &#8220;CB&#8221;, Visa, Eurocard\/Mastercard, American Express), par Stripe et par PayPal. En cas de paiement par carte bancaire, la carte bancaire de l\u2019Acheteur est d\u00e9bit\u00e9e au moment de la confirmation de la commande des Produits.<\/p>\n<p>L\u2019Acheteur garantit au Vendeur qu&#8217;il est titulaire de la carte bancaire dont il communique les informations et qu\u2019il d\u00e9tient tous les droits n\u00e9cessaires pour en faire usage. Dans l&#8217;hypoth\u00e8se o\u00f9, pour quelque raison que ce soit (opposition, refus du centre \u00e9metteur\u2026), le d\u00e9bit des sommes dues par l\u2019Acheteur s&#8217;av\u00e9rerait impossible : l&#8217;acheteur reste d\u00e9biteur des sommes et l&#8217;acheteur se r\u00e9serve le droit d&#8217;actionner toutes actions pour les recouvrer dans un d\u00e9lai de 5 jours.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">4.4. Livraison<\/span><\/p>\n<p>La livraison des Produits n\u2019intervient qu\u2019en France m\u00e9tropolitaine.<\/p>\n<p>La livraison des Produits command\u00e9s intervient dans un d\u00e9lai de trente (30) jours \u00e0 compter de la commande, sous r\u00e9serve du paiement complet du prix, et sauf d\u00e9lai plus court indiqu\u00e9 lors de la commande. Si, lors de la livraison, l\u2019aspect ext\u00e9rieur du colis n\u2019est pas parfait, l\u2019Acheteur doit proc\u00e9der \u00e0 son ouverture en pr\u00e9sence du transporteur afin de v\u00e9rifier l\u2019\u00e9tat de l\u2019article. En cas de dommages \u00e0 l\u2019article, l\u2019Acheteur les d\u00e9taille pr\u00e9cis\u00e9ment sur le bon de retour, les dispositions de l\u2019article 6 ci-dessous \u00e9tant applicables.<\/p>\n<p>Les frais appliqu\u00e9s aux livraisons standards (livraisons dans un d\u00e9lai de 3-4 jours ouvr\u00e9s) sont pris en charge par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p><strong><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bon-de-retour.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger le bon de retour. Cliquez ici.<\/a><\/strong><\/p>\n<p><strong>Formulaire de r\u00e9traction<\/strong><\/p>\n<p>En outre, les Parties conviennent de remplacer, dans la mesure du possible, toute stipulation priv\u00e9e d\u2019effet par une stipulation valide ayant le m\u00eame effet et refl\u00e9tant, autant que possible, leur volont\u00e9 initiale.<\/p>\n<p><strong><a href=\"\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Formulaire-r\u00e9tractation.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger le formulaire de r\u00e9traction. Cliquez ici.<\/a><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 5. UTILISATION DU SITE ET GESTION DES SERVICES<\/b><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">5.1. L\u2019acc\u00e8s au site<\/span><\/p>\n<p>Le Site est normalement accessible 7 jours sur 7 et 24 heures sur 24. Le Vendeur se r\u00e9serve toutefois le droit de restreindre, totalement ou partiellement, l\u2019acc\u00e8s au Site afin, notamment, d\u2019assurer la maintenance de sa configuration informatique. Dans le cas o\u00f9 le Vendeur serait amen\u00e9 \u00e0 faire des interventions programm\u00e9es sur le Site, le Vendeur s\u2019efforce d\u2019informer l\u2019Acheteur par voie de message affich\u00e9 sur le Site. Dans tous les cas o\u00f9 une intervention d\u2019urgence est requise, le Vendeur est dispens\u00e9 de toute obligation d\u2019information pr\u00e9alable. Le Vendeur n\u2019est pas responsable des dommages de toute nature qui peuvent r\u00e9sulter d\u2019une indisponibilit\u00e9 temporaire de tout ou partie du Site.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">5.2. L\u2019acc\u00e8s \u00e0 la messagerie instantan\u00e9e<\/span><\/p>\n<p>La messagerie instantan\u00e9e est accessible sur l\u2019interface du Site. Elle permet \u00e0 l\u2019Acheteur de poser des questions au Vendeur. La messagerie est disponible 7 jours sur 7 et 24 heures sur 24. Le Vendeur s\u2019efforce de r\u00e9pondre dans le d\u00e9lai de 4 heures suivant r\u00e9ception d\u2019un message, sauf cas particuliers (voyages, coaching, vacances), du lundi au vendredi de 8H \u00e0 19H.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">5.3. Le compte Client<\/span><\/p>\n<p>L\u2019ouverture d\u2019un compte sur le Site est obligatoire (ci-apr\u00e8s, le <b>Compte<\/b>) et est r\u00e9alis\u00e9e dans les conditions d\u00e9velopp\u00e9es ci-apr\u00e8s.<\/p>\n<p>Lors de la proc\u00e9dure d\u2019ouverture du Compte, l\u2019utilisateur est invit\u00e9 \u00e0 lire les pr\u00e9sentes CGV qui sont mises \u00e0 sa disposition. Pour la cr\u00e9ation du Compte, l\u2019utilisateur est invit\u00e9 \u00e0 renseigner des informations le concernant, telles que nom, pr\u00e9nom, num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone, mot de passe, adresse de courrier \u00e9lectronique de contact. Ces informations permettent \u00e0 l\u2019utilisateur de suivre ses commandes plus facilement et de sauvegarder ses pr\u00e9f\u00e9rences pour ses prochaines visites. Le d\u00e9faut de fourniture des informations demand\u00e9es ou une fourniture incompl\u00e8te \u00e9quivaut \u00e0 renoncer \u00e0 la cr\u00e9ation d&#8217;un compte. L\u2019utilisateur valide, en sus des informations demand\u00e9es le concernant, un mot de passe, lui permettant de s\u2019identifier sur le Site. \u00c0 la cr\u00e9ation d\u2019un Compte, l\u2019utilisateur re\u00e7oit une confirmation de cr\u00e9ation du Compte \u00e0 l\u2019adresse \u00e9lectronique renseign\u00e9e.<\/p>\n<p>En cr\u00e9ant un Compte sur le Site, l\u2019utilisateur atteste que les informations ainsi fournies sont v\u00e9ridiques, exactes, sinc\u00e8res et actualis\u00e9es. De m\u00eame, il s\u2019engage \u00e0 proc\u00e9der \u00e0 la mise \u00e0 jour de son Compte dans tous les cas de changement d\u2019adresse, changement de coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques ou de courriel, ou autre information renseign\u00e9e. Le Vendeur ne peut \u00eatre tenu responsable des cons\u00e9quences d\u2019une mention erron\u00e9e ou non actualis\u00e9e par l\u2019utilisateur.<\/p>\n<p>De mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, l\u2019utilisateur est seul responsable de la gestion du Compte et de la conservation de l&#8217;ensemble des \u00e9l\u00e9ments d&#8217;identification permettant l\u2019acc\u00e8s au Site. Le Vendeur n\u2019intervient dans la gestion d\u2019aucun Compte. Toute op\u00e9ration effectu\u00e9e \u00e0 l\u2019aide des identifiants attach\u00e9s au Compte d\u2019un utilisateur est r\u00e9put\u00e9e avoir \u00e9t\u00e9 faite par ce dernier. Le Vendeur ne peut en aucune mani\u00e8re \u00eatre tenu pour responsable de toute utilisation frauduleuse de ces identifiants. Dans tous les cas de perte, de vol ou de doutes sur une possible divulgation de ces donn\u00e9es, l\u2019utilisateur doit modifier son mot de passe et informer imm\u00e9diatement le Vendeur par courrier \u00e9lectronique portant demande d\u2019accus\u00e9 de lecture.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">5.4. R\u00e9siliation du compte<\/span><\/p>\n<p>Le Vendeur peut, \u00e0 son appr\u00e9ciation, r\u00e9silier un Compte moyennant notification expresse par courrier \u00e9lectronique envoy\u00e9 \u00e0 l\u2019adresse \u00e9lectronique renseign\u00e9e, notamment, en cas de non-respect des pr\u00e9sentes CGV, ou d\u2019une utilisation du Site en contravention de la loi et des r\u00e8glements, de contrefa\u00e7on av\u00e9r\u00e9e, ou encore en cas d&#8217;inactivit\u00e9 du Compte pour une dur\u00e9e sup\u00e9rieure \u00e0 deux ann\u00e9es. L\u2019utilisateur peut \u00e0 tout moment supprimer son Compte en envoyant au Vendeur une demande de r\u00e9siliation par le biais du formulaire de Contact figurant sur le Site.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 6. DROITS DE RETRACTATION \u2013 RETOUR DES PRODUITS<\/b><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">6.1. Droit de r\u00e9tractation de l\u2019Acheteur<\/span><\/p>\n<p>En application des article L. 221-18 du Code de la consommation, l\u2019Acheteur b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un droit de r\u00e9tractation. L\u2019Acheteur peut exercer son droit de r\u00e9tractation, sans avoir \u00e0 motiver sa d\u00e9cision, en respectant un d\u00e9lai de <b>quatorze (14)<\/b> jours courant \u00e0 compter :<\/p>\n<p>Du jour suivant la date de r\u00e9ception du bien par l\u2019Acheteur ou un tiers, autre que le transporteur, d\u00e9sign\u00e9 par lui ;<\/p>\n<p>S&#8217;il s&#8217;agit d&#8217;un contrat portant sur plusieurs biens command\u00e9s au moyen d&#8217;une seule commande et si ces biens sont livr\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment, \u00e0 compter du jour suivant la date de r\u00e9ception du dernier bien par l\u2019Acheteur ou un tiers, autre que le transporteur, d\u00e9sign\u00e9 par lui.<\/p>\n<p>Si le d\u00e9lai expire un samedi, un dimanche ou un jour f\u00e9ri\u00e9 ou ch\u00f4m\u00e9, il est prorog\u00e9 jusqu&#8217;au premier jour ouvrable suivant. Dans tous les cas, l\u2019Acheteur peut exercer son droit de r\u00e9tractation \u00e0 compter de la conclusion du contrat.<\/p>\n<p>Notification de la d\u00e9cision de r\u00e9tractation<br \/>\n: Le simple renvoi du Produit sans d\u00e9cision de r\u00e9tractation ou le refus de prendre livraison ne suffisent pas \u00e0 exprimer une volont\u00e9 de se r\u00e9tracter. Pour notifier sa d\u00e9cision de r\u00e9tractation, l\u2019Acheteur peut utiliser le <b>FORMULAIRE DE R\u00c9TRACTATION<\/b> figurant au bas des pr\u00e9sentes CGV, ou toute autre d\u00e9claration d\u00e9nu\u00e9e d\u2019ambigu\u00eft\u00e9 avant l&#8217;expiration du d\u00e9lai de r\u00e9tractation, et l&#8217;adresser \u00e0 l\u2019attention du Vendeur :<\/p>\n<p>Par email \u00e0 l\u2019adresse : <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.com<\/a> ou via le formulaire de contact \u00e0 remplir en ligne sur le Site, dans la rubrique \u00ab Contact \u00bb.<\/p>\n<p>En cas de notification de sa d\u00e9cision de r\u00e9tractation via le formulaire en ligne, le Vendeur communiquera, sans d\u00e9lai, \u00e0 l\u2019Acheteur un accus\u00e9 de r\u00e9ception de la r\u00e9tractation \u00e0 l\u2019adresse \u00e9lectronique renseign\u00e9e par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>Restitution des Produits par l\u2019Acheteur : Pour restituer les Produits \u00e9ventuellement re\u00e7us par l\u2019Acheteur exer\u00e7ant son droit de r\u00e9tractation, ce dernier doit renvoyer le Produit par la voie postale, \u00e0 l\u2019adresse suivante :<\/p>\n<p><b>David Costa : 11, rue Fran\u00e7ois Ducarouge &#8211; 71160 DIGOIN.<\/b><\/p>\n<p>Le co\u00fbt de renvoi du Produit dans le cadre de l\u2019exercice du droit de r\u00e9tractation est support\u00e9 par le Vendeur.<\/p>\n<p>Remboursement de l\u2019Acheteur : Le Produit retourn\u00e9 est pr\u00e9alablement examin\u00e9 par le Vendeur. Le Vendeur rembourse l\u2019Acheteur de la totalit\u00e9 des sommes vers\u00e9es, y compris les frais de livraison, sans retard injustifi\u00e9 <b>\u00e0 la date de r\u00e9cup\u00e9ration des Produits ou d\u00e8s que l\u2019Acheteur fournit une preuve de l&#8217;exp\u00e9dition de ces Produits.<\/b> Le remboursement des sommes vers\u00e9es par l\u2019Acheteur pour le Produit retourn\u00e9 s&#8217;effectue en utilisant le m\u00eame moyen de paiement que celui utilis\u00e9 pour la transaction initiale, sauf accord expr\u00e8s de l\u2019Acheteur pour utiliser un autre moyen de paiement et dans la mesure o\u00f9 le remboursement ne lui occasionne pas de frais.<\/p>\n<p>Dans tous les cas, l\u2019Acheteur doit retourner les Produits livr\u00e9s dans leur emballage d\u2019origine et complets (bo\u00eetes, accessoires, protections, \u00e9tiquettes, livrets, etc.) et accompagn\u00e9s du bon de retour. Les Produits retourn\u00e9s incomplets, ab\u00eem\u00e9s, endommag\u00e9s, d\u00e9t\u00e9rior\u00e9s, salis ou dans tout autre \u00e9tat qui laisserait raisonnablement penser qu\u2019ils ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s ou port\u00e9s (\u00e0 d\u2019autres fins que celles consistant \u00e0 permettre l\u2019appr\u00e9ciation normale des qualit\u00e9s substantielles du produit), ne seront ni rembours\u00e9s ni \u00e9chang\u00e9s et seront retourn\u00e9s \u00e0 l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>La responsabilit\u00e9 de l\u2019Acheteur n&#8217;est engag\u00e9e qu&#8217;\u00e0 l&#8217;\u00e9gard de la d\u00e9pr\u00e9ciation du produit r\u00e9sultant de manipulations autres que celles n\u00e9cessaires pour \u00e9tablir la nature, les caract\u00e9ristiques et le bon fonctionnement de ce Produit. Dans le cas d\u2019un cadeau, le droit de r\u00e9tractation reste au b\u00e9n\u00e9fice exclusif de l\u2019Acheteur et ne peut en aucun cas \u00eatre exerc\u00e9 par le destinataire du cadeau.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">6.2. Retour des commandes par l\u2019Acheteur<\/span><\/p>\n<p>L\u2019Acheteur peut \u00e9galement annuler toute commande, sans frais et sans motif, \u00e0 condition qu&#8217;elle n&#8217;ait pas encore \u00e9t\u00e9 exp\u00e9di\u00e9e. Pour ce faire, l\u2019Acheteur est invit\u00e9 \u00e0 v\u00e9rifier pr\u00e9alablement l&#8217;\u00e9tat de sa commande en cliquant sur le lien \u00ab Statut de la commande \u00bb sur le Site.<\/p>\n<p>Si le statut de la commande est \u00ab en cours \u00bb ou \u00ab en attente \u00bb, l\u2019Acheteur peut l\u2019annuler en contactant le Vendeur par courrier \u00e9lectronique davidcostapro@gmail.com. En cas de succ\u00e8s, le Vendeur envoie un courrier \u00e9lectronique pour informer l\u2019Acheteur et l&#8217;annulation est gratuite. Si l&#8217;annulation n&#8217;est pas possible, le Produit est livr\u00e9 \u00e0 l\u2019Acheteur et peut \u00eatre retourn\u00e9 conform\u00e9ment \u00e0 la proc\u00e9dure d\u00e9crite \u00e0 l\u2019article 6.1 ci-dessus.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">6.3. Refus de commande<\/span><\/p>\n<p>Le Site est destin\u00e9 \u00e0 la vente directe des Produits aux consommateurs finaux. L&#8217;achat de Produits destin\u00e9s \u00e0 la revente est donc strictement interdit. L&#8217;achat pour la revente consiste en l&#8217;achat du Produit par une personne qui revend ou a l&#8217;intention de le revendre \u00e0 des tiers (consommateurs, entreprises ou toute autre tierce partie).<\/p>\n<p>Si le Vendeur a des raisons de croire qu\u2019un Acheteur est impliqu\u00e9 dans l&#8217;achat pour la revente, il se r\u00e9serve le droit de prendre toute mesure \u00e0 son encontre, y compris, de fa\u00e7on non restrictive, de limiter les ventes \u00e0 son \u00e9gard, d\u2019annuler ses commandes et \/ ou de suspendre ou fermer son compte. Le Vendeur est \u00e9galement en droit de refuser toute commande d&#8217;un Acheteur avec lequel existerait un litige relatif au paiement d&#8217;une commande ant\u00e9rieure.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 7. GARANTIES \u2013 SAV &#8211; RECLAMATIONS<\/b><\/p>\n<p>L\u2019Acheteur doit s&#8217;assurer que les articles qui lui ont \u00e9t\u00e9 livr\u00e9s correspondent \u00e0 sa commande. Dans l&#8217;hypoth\u00e8se o\u00f9 les articles livr\u00e9s ne seraient pas conformes \u00e0 sa commande, l\u2019Acheteur doit en informer par courrier \u00e9lectronique le Vendeur \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com \">davidcostapro@gmail.com<\/a> ou via le formulaire de contact \u00e0 remplir en ligne sur le Site, ou par courrier postal \u00e0 l\u2019adresse : \u00ab David Costa &#8211; 11 rue Fran\u00e7ois Ducarouge 71160 DIGOIN \u00bb.<\/p>\n<p>Le Vendeur reste tenu de la garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9 mentionn\u00e9e aux articles L. 217-4 \u00e0 L. 217-12 et de celle relative aux d\u00e9fauts de la chose vendue, dans les conditions pr\u00e9vues aux articles 1641 \u00e0 1648 et 2232 du Code civil.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">7.1. Garantie l\u00e9gale : articles L. 217-4 et suivants du Code de la consommation<\/span><\/p>\n<p>Lorsqu&#8217;il agit en garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9, l\u2019Acheteur :<\/p>\n<p>B\u00e9n\u00e9ficie d&#8217;un d\u00e9lai de 2 ans \u00e0 compter de la d\u00e9livrance du bien pour agir, selon l\u2019article L. 217-12 du Code de la consommation ;<\/p>\n<p>Choisit entre la r\u00e9paration ou le remplacement du bien, sous r\u00e9serve des conditions de co\u00fbt pr\u00e9vues par l&#8217;article L. 217-9 du Code de la consommation ;<\/p>\n<p>Est dispens\u00e9 de rapporter la preuve de l&#8217;existence du d\u00e9faut de conformit\u00e9 du bien durant les premiers vingt-quatre mois suivant la d\u00e9livrance du bien.<\/p>\n<p>La garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9 s&#8217;applique ind\u00e9pendamment de la garantie commerciale \u00e9ventuellement consentie.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">7.2. Garantie relative aux d\u00e9fauts de la chose vendue : article 1644 du Code civil<\/span><\/p>\n<p>L\u2019Acheteur peut d\u00e9cider de mettre en \u0153uvre la garantie contre les d\u00e9fauts cach\u00e9s de la chose vendue au sens de l&#8217;article 1641 du Code civil et dans cette hypoth\u00e8se, il peut choisir entre la r\u00e9solution de la vente ou une r\u00e9duction du prix de vente conform\u00e9ment \u00e0 l&#8217;article 1644 du Code civil.<\/p>\n<p>Rappel des articles L. 217-4, L. 217-5, L. 217-7 \u00e0 L. 217-13 et L. 217-15 et L. 217-16 du Code de la consommation et des articles 1641 \u00e0 1644 et 1648, premier alin\u00e9a, du Code civil :<\/p>\n<p><b>Article L.217-4 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Le vendeur livre un bien conforme au contrat et r\u00e9pond des d\u00e9fauts de conformit\u00e9 existant lors de la d\u00e9livrance. Il r\u00e9pond \u00e9galement des d\u00e9fauts de conformit\u00e9 r\u00e9sultant de l&#8217;emballage, des instructions de montage ou de l&#8217;installation lorsque celle-ci a \u00e9t\u00e9 mise \u00e0 sa charge par le contrat ou a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e sous sa responsabilit\u00e9. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L.217-5 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Le bien est conforme au contrat :<br \/>\n1\u00b0 S&#8217;il est propre \u00e0 l&#8217;usage habituellement attendu d&#8217;un bien semblable et, le cas \u00e9ch\u00e9ant :<br \/>\n&#8211; s&#8217;il correspond \u00e0 la description donn\u00e9e par le vendeur et poss\u00e8de les qualit\u00e9s que celui-ci a pr\u00e9sent\u00e9es \u00e0 l&#8217;acheteur sous forme d&#8217;\u00e9chantillon ou de mod\u00e8le ;<br \/>\n&#8211; s&#8217;il pr\u00e9sente les qualit\u00e9s qu&#8217;un acheteur peut l\u00e9gitimement attendre eu \u00e9gard aux d\u00e9clarations publiques faites par le vendeur, par le producteur ou par son repr\u00e9sentant, notamment dans la publicit\u00e9 ou l&#8217;\u00e9tiquetage ;<br \/>\n2\u00b0 Ou s&#8217;il pr\u00e9sente les caract\u00e9ristiques d\u00e9finies d&#8217;un commun accord par les parties ou est propre \u00e0 tout usage sp\u00e9cial recherch\u00e9 par l&#8217;acheteur, port\u00e9 \u00e0 la connaissance du vendeur et que ce dernier a accept\u00e9. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-7 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Les d\u00e9fauts de conformit\u00e9 qui apparaissent dans un d\u00e9lai de vingt-quatre mois \u00e0 partir de la d\u00e9livrance du bien sont pr\u00e9sum\u00e9s exister au moment de la d\u00e9livrance, sauf preuve contraire. Pour les biens vendus d&#8217;occasion, ce d\u00e9lai est fix\u00e9 \u00e0 six mois. Le vendeur peut combattre cette pr\u00e9somption si celle-ci n&#8217;est pas compatible avec la nature du bien ou le d\u00e9faut de conformit\u00e9 invoqu\u00e9. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-8 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab L&#8217;acheteur est en droit d&#8217;exiger la conformit\u00e9 du bien au contrat. Il ne peut cependant contester la conformit\u00e9 en invoquant un d\u00e9faut qu&#8217;il connaissait ou ne pouvait ignorer lorsqu&#8217;il a contract\u00e9. Il en va de m\u00eame lorsque le d\u00e9faut a son origine dans les mat\u00e9riaux qu&#8217;il a lui-m\u00eame fournis. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-9 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab En cas de d\u00e9faut de conformit\u00e9, l&#8217;acheteur choisit entre la r\u00e9paration et le remplacement du bien. Toutefois, le vendeur peut ne pas proc\u00e9der selon le choix de l&#8217;acheteur si ce choix entra\u00eene un co\u00fbt manifestement disproportionn\u00e9 au regard de l&#8217;autre modalit\u00e9, compte tenu de la valeur du bien ou de l&#8217;importance du d\u00e9faut. Il est alors tenu de proc\u00e9der, sauf impossibilit\u00e9, selon la modalit\u00e9 non choisie par l&#8217;acheteur. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-10 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Si la r\u00e9paration et le remplacement du bien sont impossibles, l&#8217;acheteur peut rendre le bien et se faire restituer le prix ou garder le bien et se faire rendre une partie du prix.<br \/>\nLa m\u00eame facult\u00e9 lui est ouverte :<br \/>\n1\u00b0 Si la solution demand\u00e9e, propos\u00e9e ou convenue en application de l&#8217;article L. 217-9 ne peut \u00eatre mise en \u0153uvre dans le d\u00e9lai d&#8217;un mois suivant la r\u00e9clamation de l&#8217;acheteur ;<br \/>\n2\u00b0 Ou si cette solution ne peut l&#8217;\u00eatre sans inconv\u00e9nient majeur pour celui-ci compte tenu de la nature du bien et de l&#8217;usage qu&#8217;il recherche.<br \/>\nLa r\u00e9solution de la vente ne peut toutefois \u00eatre prononc\u00e9e si le d\u00e9faut de conformit\u00e9 est mineur \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-11 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab L&#8217;application des dispositions des articles L. 217-9 et L. 217-10 a lieu sans aucun frais pour l&#8217;acheteur. Ces m\u00eames dispositions ne font pas obstacle \u00e0 l&#8217;allocation de dommages et int\u00e9r\u00eats. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L.217-12 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab L&#8217;action r\u00e9sultant du d\u00e9faut de conformit\u00e9 se prescrit par deux ans \u00e0 compter de la d\u00e9livrance du bien. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L. 217-13 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Les dispositions de la pr\u00e9sente section ne privent pas l&#8217;acheteur du droit d&#8217;exercer l&#8217;action r\u00e9sultant des vices r\u00e9dhibitoires telle qu&#8217;elle r\u00e9sulte des articles 1641 \u00e0 1649 du code civil ou toute autre action de nature contractuelle ou extracontractuelle qui lui est reconnue par la loi. \u00bb<br \/>\n<b>Article L. 217-15 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab La garantie commerciale s&#8217;entend de tout engagement contractuel d&#8217;un professionnel \u00e0 l&#8217;\u00e9gard du consommateur en vue du remboursement du prix d&#8217;achat, du remplacement ou de la r\u00e9paration du bien ou de la prestation de tout autre service en relation avec le bien, en sus de ses obligations l\u00e9gales visant \u00e0 garantir la conformit\u00e9 du bien. La garantie commerciale fait l&#8217;objet d&#8217;un contrat \u00e9crit, dont un exemplaire est remis \u00e0 l&#8217;acheteur. Le contrat pr\u00e9cise le contenu de la garantie, les modalit\u00e9s de sa mise en \u0153uvre, son prix, sa dur\u00e9e, son \u00e9tendue territoriale ainsi que le nom et l&#8217;adresse du garant.<br \/>\nEn outre, il mentionne de fa\u00e7on claire et pr\u00e9cise que, ind\u00e9pendamment de la garantie commerciale, le vendeur reste tenu de la garantie l\u00e9gale de conformit\u00e9 mentionn\u00e9e aux articles L. 217-4 \u00e0 L. 217-12 et de celle relative aux d\u00e9fauts de la chose vendue, dans les conditions pr\u00e9vues aux articles 1641 \u00e0 1648 et 2232 du code civil.<\/p>\n<p>Les dispositions des articles L. 217-4, L. 217-5, L. 217-12 et L. 217-16 ainsi que l&#8217;article 1641 et le premier alin\u00e9a de l&#8217;article 1648 du code civil sont int\u00e9gralement reproduites dans le contrat.<br \/>\nEn cas de non-respect de ces dispositions, la garantie demeure valable. L&#8217;acheteur est en droit de s&#8217;en pr\u00e9valoir. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article L.217-16 du Code de la consommation<\/b> : \u00ab Lorsque l&#8217;acheteur demande au vendeur, pendant le cours de la garantie commerciale qui lui a \u00e9t\u00e9 consentie lors de l&#8217;acquisition ou de la r\u00e9paration d&#8217;un bien meuble, une remise en \u00e9tat couverte par la garantie, toute p\u00e9riode d&#8217;immobilisation d&#8217;au moins sept jours vient s&#8217;ajouter \u00e0 la dur\u00e9e de la garantie qui restait \u00e0 courir.<br \/>\nCette p\u00e9riode court \u00e0 compter de la demande d&#8217;intervention de l&#8217;acheteur ou de la mise \u00e0 disposition pour r\u00e9paration du bien en cause, si cette mise \u00e0 disposition est post\u00e9rieure \u00e0 la demande d&#8217;intervention. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article 1641 du Code civil<\/b> : \u00ab Le vendeur est tenu de la garantie \u00e0 raison des d\u00e9fauts cach\u00e9s de la chose vendue qui la rendent impropre \u00e0 l&#8217;usage auquel on la destine, ou qui diminuent tellement cet usage, que l&#8217;acheteur ne l&#8217;aurait pas acquise, ou n&#8217;en aurait donn\u00e9 qu&#8217;un moindre prix, s&#8217;il les avait connus. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article 1642 du Code civil<\/b> : \u00ab Le vendeur n&#8217;est pas tenu des vices apparents et dont l&#8217;acheteur a pu se convaincre lui-m\u00eame. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article 1643 du Code civil<\/b> : \u00ab Il est tenu des vices cach\u00e9s, quand m\u00eame il ne les aurait pas connus, \u00e0 moins que, dans ce cas, il n&#8217;ait stipul\u00e9 qu&#8217;il ne sera oblig\u00e9 \u00e0 aucune garantie. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article 1644 du Code civil<\/b> : \u00ab Dans le cas des articles 1641 et 1643, l&#8217;acheteur a le choix de rendre la chose et de se faire restituer le prix, ou de garder la chose et de se faire rendre une partie du prix. \u00bb<\/p>\n<p><b>Article 1648, alin\u00e9a 1er du Code civil<\/b> : \u00ab L&#8217;action r\u00e9sultant des vices r\u00e9dhibitoires doit \u00eatre intent\u00e9e par l&#8217;acqu\u00e9reur dans un d\u00e9lai de deux ans \u00e0 compter de la d\u00e9couverte du vice. \u00bb<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">7.3. Service apr\u00e8s-vente<\/span><\/p>\n<p>Le Vendeur propose un service apr\u00e8s-vente de ses produits. L\u2019Acheteur peut s\u2019adresser au Vendeur par email \u00e0 l\u2019adresse <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.com.<\/a><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">7.4. R\u00e9clamations et informations<\/span><\/p>\n<p>Pour toute information, r\u00e9clamation ou question relative aux CGV ou aux Produits eux-m\u00eames, l\u2019Acheteurs doit adresser un email \u00e0 l\u2019adresse : <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.<\/a>com ou sur le site Internet via le formulaire \u00ab nous contacter \u00bb, en rappelant le cas \u00e9ch\u00e9ant le num\u00e9ro de commande.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">7.5. R\u00e9serves et limitation de responsabilit\u00e9<\/span><\/p>\n<p>L&#8217;ex\u00e9cution par le Vendeur de tout ou partie de ses obligations est suspendue en cas de survenance d&#8217;un cas de force majeure qui en g\u00eanerait ou en retarderait l&#8217;ex\u00e9cution. Le Vendeur informe l\u2019Acheteur d&#8217;un semblable cas de force majeure dans les meilleurs d\u00e9lais.<\/p>\n<p>Le Vendeur n\u2019est pas responsable pour tout retard ou inex\u00e9cution cons\u00e9cutif \u00e0 la survenance d\u2019un \u00e9v\u00e9nement de force majeure. La responsabilit\u00e9 du Vendeur ne peut pas plus \u00eatre engag\u00e9e en raison des perturbations ou dommages inh\u00e9rents \u00e0 Internet et pr\u00e9sentant les caract\u00e9ristiques d\u2019un \u00e9v\u00e9nement de force majeure. La responsabilit\u00e9 du Vendeur ne peut pas \u00eatre recherch\u00e9e pour les dommages (y compris, mais sans s&#8217;y limiter, la perte de b\u00e9n\u00e9fice ou la perte de jouissance) d\u00e9coulant de l\u2019utilisation du Site ou de tout retard ou incapacit\u00e9 d&#8217;utiliser le Site, son contenu ou tout lien avec un autre site Internet.<\/p>\n<p>Le Vendeur n\u2019est pas responsable des commandes pass\u00e9es par un mineur, que les parents aient ou non, autoris\u00e9 ces commandes.<\/p>\n<p>La responsabilit\u00e9 du Vendeur ne peut pas \u00eatre recherch\u00e9e pour un montant sup\u00e9rieur au prix d&#8217;achat des Produits litigieux.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 8. CONDITIONS PARTICULI\u00c8RES AUX \u00ab PRODUITS PERSONNALIS\u00c9ES \u00bb<\/b><\/p>\n<p>Le Vendeur propose une offre de personnalisation en ligne de certains de ses produits (ci-apr\u00e8s les \u00ab <b>Produits Personnalis\u00e9s<\/b> \u00bb). Les Conditions Particuli\u00e8res de Vente \u00e0 distance de ces Produits Personnalis\u00e9s sont d\u00e9crites ci-apr\u00e8s. Toutes les dispositions des pr\u00e9sentes CGV non modifi\u00e9es par les Conditions Particuli\u00e8res du pr\u00e9sent article 8 des CGV restent applicables aux Produits Personnalis\u00e9s.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">8.1. Paiement mensuel<\/span><\/p>\n<p>Par d\u00e9rogation aux dispositions de l\u2019article 4.2. et 4.3. ci-avant, le paiement du prix des Produits Personnalis\u00e9s peut intervenir de fa\u00e7on mensualis\u00e9e, tel que d\u00e9crit ci-dessous :<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Tous les packs personnalis\u00e9s peuvent \u00eatre r\u00e9gl\u00e9 avec 3 mensualit\u00e9s via pr\u00e9l\u00e8vement automatique et ce quel que soit la dur\u00e9e du pack choisit.<\/li>\n<li><\/li>\n<li>&#8211; Le premier pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu au moment de la commande. Le pr\u00e9l\u00e8vement suivant aura lieu 1 mois apr\u00e8s la date de la commande. Et le dernier pr\u00e9l\u00e8vement aura lieu 1 mois apr\u00e8s le pr\u00e9c\u00e9dent.<\/li>\n<li><\/li>\n<li>&#8211; Si le client d\u00e9sire rompre le contrat avant son terme il devra r\u00e9gler toutes les mensualit\u00e9s restantes.<\/li>\n<li><\/li>\n<li>&#8211; Si le pr\u00e9l\u00e8vement \u00e9choue le client devra r\u00e9gl\u00e9 sous 5 jours la mensualit\u00e9 sous peine de p\u00e9nalit\u00e9 de retard (voir article suivant).<\/li>\n<li><\/li>\n<li>&#8211; Le paiement des mensualit\u00e9s se fait ind\u00e9pendamment de la date de d\u00e9but du coaching choisie.<\/li>\n<\/ul>\n<p>La gestion de toutes les commandes sous forme d&#8217;abonnement mensuel des services Bikini Challenge, Muscle Challenge, Coaching 100% Sur Mesure et Coaching Alimentaire Personnalis\u00e9 a \u00e9t\u00e9 c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l&#8217;entreprise GLOBAL TRAINING STRATEGIES LLP, No. SO307185, 272, Bath Street, Glasgow, G2 4JR, SCOTLAND : www.globaltrainingstrategies.com<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">8.2. R\u00e9siliation<\/span><\/p>\n<p><b>D\u00e9faut de paiement<\/b> : le Vendeur peut, \u00e0 son appr\u00e9ciation, r\u00e9silier une commande en cas de d\u00e9faut de paiement de l\u2019Acheteur sous 5 jours pour une seule des \u00e9ch\u00e9ances stipul\u00e9es \u00e0 l\u2019article 8.1. Ci-avant. Le Vendeur envoie un courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019Acheteur actant la r\u00e9siliation du contrat pour faute de l\u2019Acheteur. L&#8217;Acheteur perdra donc sa commande et ne pourra pas en profiter.<\/p>\n<p><b>P\u00e9nalit\u00e9s de retard<\/b> : en cas de d\u00e9faut de paiement total ou partiel de l\u2019une ou plusieurs des \u00e9ch\u00e9ances ci-dessus stipul\u00e9es, l\u2019Acheteur doit verser au Vendeur une p\u00e9nalit\u00e9 de retard de 12%. Cette p\u00e9nalit\u00e9 est calcul\u00e9e sur le montant TTC de la somme restant due, et court \u00e0 compter de la date d&#8217;\u00e9ch\u00e9ance, sans qu&#8217;aucune mise en demeure pr\u00e9alable ne soit n\u00e9cessaire.<\/p>\n<p><b>Non-respect de dur\u00e9es d\u2019utilisation<\/b> : en cas de non-respect des dur\u00e9es d\u2019utilisation d\u2019un pack s\u2019agissant des coachings \u00e0 distance via packs personnalis\u00e9s, le non-respect par l\u2019Acheteur des dur\u00e9es auxquelles il est fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l\u2019article 8.3.C peuvent emporter la r\u00e9siliation du contrat, \u00e0 l\u2019appr\u00e9ciation du Vendeur.<\/p>\n<p><b>Comportement inappropri\u00e9 de l\u2019Acheteur<\/b> : tout comportement d\u2019un Acheteur inappropri\u00e9, d\u00e9plac\u00e9, insultant ou mena\u00e7ant justifie la r\u00e9siliation imm\u00e9diate du contrat. Le Vendeur envoie un courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019Acheteur actant la r\u00e9siliation du contrat pour faute de l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p><b>Abandon de l\u2019Acheteur<\/b> : le Vendeur prend acte du renoncement de l\u2019Acheteur \u00e0 mettre en \u0153uvre le programme contenu dans un Produit Personnalis\u00e9 qu\u2019il a command\u00e9 d\u00e8s lors que ce dernier n\u2019a compl\u00e9t\u00e9 aucun des Bilans transmis par le Vendeur ou que ce dernier le stipule par email apupr\u00e8s du Vendeur. Le Vendeur envoie un courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019Acheteur prenant acte de son abandon et actant la r\u00e9siliation du contrat.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">8.3. Stipulations sp\u00e9cifiques \u00e0 certains Produits Personnalis\u00e9s :<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><b>&#8211; Les ebooks de conseils<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>Compte-tenu de la sp\u00e9cificit\u00e9 de ces produits, une fois la commande valid\u00e9e et pay\u00e9e, aucun remboursement ni \u00e9change ne pourra avoir lieu.<\/p>\n<div class=\"gmail_default\">\n<p>En effet, chaque Ebook conseils fait l\u2019objet d\u2019un t\u00e9l\u00e9chargement par l\u2019Acheteur, de sorte que l\u2019Ebook constitue un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel au sens de l&#8217;article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation. Cet article dispose par ailleurs que le droit de r\u00e9tractation ne s\u2019applique pas pour les contrats de fourniture d\u2019un contenu num\u00e9rique non fourni sur un support mat\u00e9riel dont l\u2019ex\u00e9cution a commenc\u00e9 apr\u00e8s accord pr\u00e9alable du consommateur et renoncement expr\u00e8s \u00e0 son droit de r\u00e9tractation.<\/p>\n<p>Aussi, dans le cadre de sa commande, pr\u00e9alablement \u00e0 l\u2019achat de tout Ebook, l\u2019Acheteur\u00a0:<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord expr\u00e8s et pr\u00e9alable \u00e0 la fourniture par la Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 son endroit d\u2019un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel\u00a0;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord pr\u00e9alable et expr\u00e8s pour l\u2019ex\u00e9cution du contrat d\u2019achat de l\u2019Ebook par ses soins avant la fin du d\u00e9lai de r\u00e9tractation (lequel est de 14 (quatorze) jours)\u00a0;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 renonce ainsi \u00e0 l\u2019exercice de son droit de r\u00e9tractation au titre de l\u2019achat par ses soins de l\u2019Ebook\u00a0;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 d\u00e9clare \u00eatre inform\u00e9 des dispositions l\u00e9gales susvis\u00e9es tir\u00e9es de l\u2019article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation et accepter qu\u2019il ne dispose d\u2019aucune facult\u00e9 de r\u00e9tractation concernant la commande des Ebooks.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>\n<ul>\n<li><strong>&#8211; La formation Shape My Body (SMB), le challenge 14 jours Shape My Body, les ebooks et programmes de Virginie Mumfit et toutes les cr\u00e9ations de l&#8217;Agence Biz Me Up<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>Compte-tenu de la sp\u00e9cificit\u00e9 de ces produits, une fois la commande valid\u00e9e et pay\u00e9e aucun remboursement ni \u00e9change ne pourra avoir lieu.<\/p>\n<p>En effet, chacun de ses produits fait l\u2019objet d\u2019une connexion par l\u2019Acheteur, de sorte que ces produits constituent un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel au sens de l&#8217;article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation. Cet article dispose par ailleurs que le droit de r\u00e9tractation ne s\u2019applique pas pour les contrats de fourniture d\u2019un contenu num\u00e9rique non fourni sur un support mat\u00e9riel dont l\u2019ex\u00e9cution a commenc\u00e9 apr\u00e8s accord pr\u00e9alable du consommateur et renoncement expr\u00e8s \u00e0 son droit de r\u00e9tractation.<\/p>\n<p>Aussi, dans le cadre de sa commande, pr\u00e9alablement \u00e0 l\u2019achat de ces produits, l\u2019Acheteur :<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord expr\u00e8s et pr\u00e9alable \u00e0 la fourniture par la Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 son endroit d\u2019un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel\u00a0;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord pr\u00e9alable et expr\u00e8s pour l\u2019ex\u00e9cution du contrat d\u2019achat de ces produits par ses soins avant la fin du d\u00e9lai de r\u00e9tractation (lequel est de 14 (quatorze) jours) ;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 renonce ainsi \u00e0 l\u2019exercice de son droit de r\u00e9tractation au titre de l\u2019achat par ses soins de ces produits;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 d\u00e9clare \u00eatre inform\u00e9 des dispositions l\u00e9gales susvis\u00e9es tir\u00e9es de l\u2019article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation et accepter qu\u2019il ne dispose d\u2019aucune facult\u00e9 de r\u00e9tractation concernant la commande de ces produits.<\/p>\n<\/div>\n<p><span data-offset-key=\"7gjsu-0-0\">* Important :<\/span><span data-offset-key=\"7gjsu-0-1\"> le suivi des programmes Fit Mama de Virginie Mumfit doit se faire uniquement apr\u00e8s accord d&#8217;un m\u00e9decin ou gyn\u00e9cologue.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>\n<ul>\n<li><b>&#8211; Les coachings personnalis\u00e9s en salle de sport et \u00e0 domicile<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>Le Vendeur propose une offre de coaching personnalis\u00e9, en salle de sport ou \u00e0 domicile, \u00e0 Paris, Lausanne, Dijon et Valence (Espagne).<\/p>\n<p>i) Commande et paiement du prix :<\/p>\n<p>Par d\u00e9rogation \u00e0 l\u2019article 4.2 des CGV, la commande se fait en contactant le Vendeur via la page d\u00e9di\u00e9e au coachings personnalis\u00e9s \u00e0 domicile, sans cr\u00e9ation d\u2019un compte obligatoire. \u00c0 partir du moment o\u00f9 l\u2019Acheteur a confirm\u00e9 d\u00e9finitivement sa commande, le Vendeur accuse r\u00e9ception de celle-ci sans d\u00e9lai, par voie \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>Une fois la commande d\u00e9finitivement confirm\u00e9e, le paiement de la s\u00e9ance doit \u00eatre effectif au plus tard 48 heures avant la date pr\u00e9vue de la s\u00e9ance de coaching. Ce paiement est r\u00e9alis\u00e9 par les modes propos\u00e9s supra.<\/p>\n<p>Dans l\u2019hypoth\u00e8se o\u00f9 la s\u00e9ance est r\u00e9serv\u00e9e moins de 24 heures avant son d\u00e9roulement, le paiement est r\u00e9alis\u00e9 au moment de sa r\u00e9servation et apr\u00e8s que le Vendeur ait valid\u00e9 le lieu, l\u2019heure et la date de la s\u00e9ance.<br \/>\nii) En cas d\u2019annulation de la s\u00e9ance :<\/p>\n<p>En cas d\u2019annulation de la s\u00e9ance par l\u2019Acheteur, les modalit\u00e9s sont les suivantes :<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; S\u00e9ance \u00e0 Paris et \u00e0 Dijon<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si l\u2019Acheteur annule la s\u00e9ance <b>plus de 96 heures avant la date et heure<\/b> \u00e0 laquelle elle doit avoir lieu, le prix de la s\u00e9ance n\u2019est pas d\u00fb. Si l\u2019Acheteur avait, pr\u00e9alablement \u00e0 son annulation, proc\u00e9d\u00e9 au paiement du prix au Vendeur, ce dernier lui rembourse la somme vers\u00e9e.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur annule sa s\u00e9ance <b>moins de 96 heures avant la date et heure<\/b> \u00e0 laquelle elle doit avoir lieu, le Vendeur lui proposera jusqu\u2019\u00e0 deux nouvelles dates afin de reporter la s\u00e9ance. Si l\u2019Acheteur refuse les deux propositions du Vendeur, l\u2019Acheteur est redevable de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du prix de la s\u00e9ance annul\u00e9e.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur annule la s\u00e9ance <b>moins de 48 heures avant la date et heure<\/b> \u00e0 laquelle elle doit avoir lieu, le Vendeur lui propose une nouvelle date afin de reporter la s\u00e9ance. Si l\u2019Acheteur refuse la proposition du Vendeur, l\u2019Acheteur est redevable de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du prix de la s\u00e9ance annul\u00e9e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; S\u00e9ance en Suisse :<\/li>\n<\/ul>\n<p>Du fait des dispositions particuli\u00e8res prises par le Vendeur pour offrir son offre de Produits personnalis\u00e9s de coaching en Suisse, en cas d\u2019annulation d\u2019une s\u00e9ance par l\u2019Acheteur, ce dernier est redevable de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du prix de la s\u00e9ance annul\u00e9e, et ce, peu important le d\u00e9lai de pr\u00e9venance.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; S\u00e9ance \u00e0 Valence (Espagne) :<\/li>\n<\/ul>\n<p>Si l\u2019Acheteur annule la s\u00e9ance <b>plus de 48 heures avant la date et heure<\/b> \u00e0 laquelle elle doit avoir lieu, le Vendeur lui propose deux nouvelles dates afin de reporter la s\u00e9ance. Si l\u2019Acheteur refuse les deux propositions du Vendeur, l\u2019Acheteur est redevable de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du prix de la s\u00e9ance annul\u00e9e.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur annule la s\u00e9ance <b>moins de 48 heures avant la date et heure<\/b> \u00e0 laquelle elle doit avoir lieu, l\u2019Acheteur est redevable de l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du prix de la s\u00e9ance annul\u00e9e.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li><b>&#8211; Les coachings personnalis\u00e9s \u00e0 distance via des \u00ab packs \u00bb :<\/b><\/li>\n<\/ul>\n<p>Le Vendeur propose diff\u00e9rentes offres de coaching \u00e0 distance via packs personnalis\u00e9s.<\/p>\n<p>Pour tels Produits Personnalis\u00e9s, le Vendeur \u00e9labore une strat\u00e9gie compl\u00e8te et personnalis\u00e9e bas\u00e9e sur les besoins de l\u2019Acheteur et d\u2019informations de sant\u00e9 que ce dernier accepte de fournir.<\/p>\n<p>En cons\u00e9quence, la commande de produits personnalis\u00e9s de coaching \u00e0 distance via des packs personnalis\u00e9s implique l\u2019acceptation de l\u2019Acheteur de fournir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la pr\u00e9paration de son coaching personnalis\u00e9.<\/p>\n<p>En cons\u00e9quence, l\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 compl\u00e9ter le bilan initial qui lui est transmis dans le courrier \u00e9lectronique d\u2019Accus\u00e9 r\u00e9ception confirmant la commande.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>Il est express\u00e9ment rappel\u00e9 que l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des informations n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9laboration du coaching personnalis\u00e9 doivent \u00eatre renseign\u00e9es. Toute information transmise par un autre moyen que par le bilan ne sera pas trait\u00e9e pour la conception des programmes et plans alimentaires personnalis\u00e9s.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Une fois le bilan initial compl\u00e9t\u00e9, l\u2019Acheteur pourra choisir une date de d\u00e9but de coaching, sous r\u00e9serve de places disponibles.<\/p>\n<p>Par souci de qualit\u00e9, les places disponibles sont, chaque semaine, limit\u00e9es \u00e0 un nombre fix\u00e9 \u00e0 la discr\u00e9tion du Vendeur. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 compl\u00e9ter le bilan initial\u00a0<strong><u>au minimum 6 jours avant la date de d\u00e9but de coaching choisie<\/u><\/strong>. Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le bilan initial dans le d\u00e9lai ci-avant, le pack ne sera pas r\u00e9alis\u00e9. Dans ce cas, le Vendeur envoie un email \u00e0 l\u2019Acheteur l\u2019invitant \u00e0 compl\u00e9ter les informations manquantes.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Pour des raisons d\u2019efficacit\u00e9 des produits, les coachings \u00e0 distance via packs personnalis\u00e9s doivent \u00eatre r\u00e9alis\u00e9s sur des p\u00e9riodes limit\u00e9es. En cons\u00e9quence, les packs command\u00e9s par l\u2019Acheteur ont des dur\u00e9es d\u2019utilisation limit\u00e9es :<\/p>\n<\/div>\n<div>\n<ul>\n<li>&#8211; Le pack 3 mois \u00e0 une dur\u00e9e d\u2019utilisation de 5 mois (soit 2 mois de pause) ;<\/li>\n<li>&#8211; Le pack 6 mois \u00e0 une dur\u00e9e d\u2019utilisation de 9 mois (soit 3 mois de pause) ;<\/li>\n<li>&#8211; Le pack 12 mois \u00e0 une dur\u00e9e d\u2019utilisation de 18 mois (soit 6 mois de pause).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Au-del\u00e0 de ses dur\u00e9es, les packs sont annul\u00e9s sauf cas de force majeur. En cas de force majeur ou lorsque l\u2019Acheteur fournit un certificat m\u00e9dical justifiant sa carence dans la fourniture des informations n\u00e9cessaires \u00e0 l\u2019\u00e9laboration du coaching personnalis\u00e9, les Parties se rapprocheront pour envisager ensemble la poursuite du contrat.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>L\u2019Acheteur peut toutefois mettre en pause son programme via son espace perso, et ce sans justification dans le respect de la dur\u00e9e d\u2019utilisation de son pack.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Tout pack command\u00e9 est envoy\u00e9 par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019Acheteur dans les meilleurs d\u00e9lais via l\u2019une ou l\u2019autre des adresses \u00e9lectroniques suivantes : <a href=\"https:\/\/www.davidcostapro@gmail.com\">davidcostapro@gmail.com<\/a> ou <a href=\"https:\/\/www.davidcostacoach@gmail.com\">davidcostacoach@gmail.com <\/a>ou suivi@davidcosta.fr.<\/p>\n<p>Le Vendeur met \u00e9galement \u00e0 disposition de l\u2019Acheteur le contenu du pack et programmes associ\u00e9s sur un compte pr\u00e9vu \u00e0 cet effet : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/my-account\">www.davidcosta.fr\/my-account.<\/a><\/p>\n<p>Le Vendeur s\u2019engage \u00e0 r\u00e9pondre aux questions relatives aux coachings \u00e0 distance via des packs personnalis\u00e9s aux horaires suivants : <b>du lundi au jeudi, de 8H00 \u00e0 18H00.<\/b><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Compte-tenu de la sp\u00e9cificit\u00e9 de ces produits, une fois le coaching envoy\u00e9 \u00e0 l&#8217;Acheteur aucun remboursement ni \u00e9change ne pourra avoir lieu.<\/p>\n<p>En effet, chacun de ses produits fait l\u2019objet d\u2019une connexion par l\u2019Acheteur, de sorte que ces produits constituent un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel au sens de l&#8217;article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation. Cet article dispose par ailleurs que le droit de r\u00e9tractation ne s\u2019applique pas pour les contrats de fourniture d\u2019un contenu num\u00e9rique non fourni sur un support mat\u00e9riel dont l\u2019ex\u00e9cution a commenc\u00e9 apr\u00e8s accord pr\u00e9alable du consommateur et renoncement expr\u00e8s \u00e0 son droit de r\u00e9tractation.<\/p>\n<p>Aussi, dans le cadre de sa commande, pr\u00e9alablement \u00e0 l\u2019achat de ces produits, l\u2019Acheteur :<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord expr\u00e8s et pr\u00e9alable \u00e0 la fourniture par la Soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 son endroit d\u2019un contenu num\u00e9rique ind\u00e9pendant de tout support mat\u00e9riel\u00a0;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 donne son accord pr\u00e9alable et expr\u00e8s pour l\u2019ex\u00e9cution du contrat d\u2019achat de ces produits par ses soins avant la fin du d\u00e9lai de r\u00e9tractation (lequel est de 14 (quatorze) jours) ;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 renonce ainsi \u00e0 l\u2019exercice de son droit de r\u00e9tractation au titre de l\u2019achat par ses soins de ces produits;<\/p>\n<p>&#8211; \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 d\u00e9clare \u00eatre inform\u00e9 des dispositions l\u00e9gales susvis\u00e9es tir\u00e9es de l\u2019article L 121-21-8, 13\u00b0 du Code de la consommation et accepter qu\u2019il ne dispose d\u2019aucune facult\u00e9 de r\u00e9tractation concernant la commande de ces produits.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Sp\u00e9cifications pour le PACK SUIVI 100% SUR MESURE :<\/li>\n<\/ul>\n<p>&#8211; Le Vendeur peut mettre \u00e0 jour chaque programme de musculation <b>une fois par mois<\/b> et chaque plan alimentaire personnalis\u00e9s <b>une fois par semaine,<\/b> notamment lorsque de nouvelles informations sont donn\u00e9es par l\u2019Acheteur apr\u00e8s envoi par le Vendeur.<\/p>\n<p>&#8211; Les bilans du PACK SUR MESURE :<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan \u00e0 2 semaines \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ deux semaines apr\u00e8s le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 7 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb ne sera pas r\u00e9alis\u00e9.<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan \u00e0 4 semaines \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ un mois apr\u00e8s le d\u00e9but de chaque programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 10 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb ne sera pas r\u00e9alis\u00e9 et le programme suivant ne pourra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9, ni envoy\u00e9 par le Vendeur.<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan esth\u00e9tique \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ un mois apr\u00e8s le d\u00e9but de chaque programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb ne sera pas r\u00e9alis\u00e9 et le programme suivant ne pourra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9, ni envoy\u00e9 par le Vendeur.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Sp\u00e9cifications pour le PACK SUIVI ALIMENTAIRE :<\/li>\n<\/ul>\n<p>&#8211; Le Vendeur peut mettre \u00e0 jour le plan alimentaire personnalis\u00e9s une fois par semaine, notamment lorsque de nouvelles informations sont donn\u00e9es par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>&#8211; Les bilans du PACK SUIVI ALIMENTAIRE :<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan \u00e0 2 semaines \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ deux semaines le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 7 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le \u00ab bilan \u00e0 2 semaines \u00bb ne sera pas r\u00e9alis\u00e9.<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan \u00e0 4 semaines \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ un mois le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 7 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb ne sera pas r\u00e9alis\u00e9.<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan esth\u00e9tique \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ un mois apr\u00e8s le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur ne compl\u00e8te pas la demande d\u2019informations dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne sera pas en mesure de compl\u00e9ter le bilan. Le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb ne sera donc pas envoy\u00e9 \u00e0 l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul>\n<li>&#8211; Sp\u00e9cifications pour le BIKINI PACK et le MUSCLE GENERATOR :<\/li>\n<\/ul>\n<p>&#8211; Ces Produits Personnalis\u00e9s sont strictement limit\u00e9s au contenu tel que d\u00e9crit dans l\u2019offre figurant sur le Site du Vendeur et ne comprennent pas de personnalisation des programmes de musculation.<\/p>\n<p>&#8211; Le Vendeur peut mettre \u00e0 jour le plan alimentaire personnalis\u00e9 <b>une fois par semaine,<\/b> notamment lorsque de nouvelles informations sont donn\u00e9es par l\u2019Acheteur.<\/p>\n<p>&#8211; Les bilans de ces Packs :<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan \u00e0 4 semaines \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan \u00e0 4 semaines \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ deux semaines le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 7 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Si l\u2019Acheteur n\u2019a pas compl\u00e9t\u00e9 le \u00ab le bilan \u00e0 4 semaine \u00bb dans le d\u00e9lai ci-avant, le Vendeur ne pourra pas traiter les informations et le bilan \u00e0 4 semaine ne sera pas r\u00e9alis\u00e9 mais le programme suivant sera quand m\u00eame envoy\u00e9.<\/p>\n<p><b>\u00ab Bilan esth\u00e9tique \u00bb<\/b> : le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb est r\u00e9alis\u00e9 environ un mois apr\u00e8s le d\u00e9but de chaque nouveau programme. Pour ce faire, l\u2019Acheteur re\u00e7oit une nouvelle demande d\u2019information par courrier \u00e9lectronique \u00e0 l\u2019adresse renseign\u00e9e par ses soins. L\u2019Acheteur s\u2019engage \u00e0 remplir les informations n\u00e9cessaires \u00e0 la poursuite du programme personnalis\u00e9 sous 14 jours \u00e0 compter de la date de r\u00e9ception du courrier \u00e9lectronique.<\/p>\n<p>Le Vendeur s\u2019efforce de r\u00e9aliser le \u00ab bilan esth\u00e9tique \u00bb et ce, malgr\u00e9 le fait que l\u2019Acheteur n\u2019ait pas renseign\u00e9e les informations n\u00e9cessaires dans le bilan esth\u00e9tique dans le d\u00e9lai ci-avant. Le programme suivant sera quand m\u00eame envoy\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 9. INFORMATIONS &#8211; TRANSPARENCE<\/b><\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">9.1. Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle<\/span><\/p>\n<p>L\u2019Acheteur s\u2019oblige \u00e0 respecter l\u2019ensemble des droits de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle appartenant au Vendeur, que ces droits portent sur ses mod\u00e8les, ses marques, ses brevets ou l\u2019une quelconque de ses cr\u00e9ations prot\u00e9g\u00e9es par le droit de la Propri\u00e9t\u00e9 Litt\u00e9raire et artistique. L\u2019attention de l\u2019acheteur est de m\u00eame attir\u00e9e sur le fait que le pr\u00e9sent Site en ce compris son entier contenu est prot\u00e9g\u00e9 par le droit de la propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle.<\/p>\n<p>Toute reproduction totale ou partielle, modification ou utilisation de l\u2019un quelconque des droits \u00e9voqu\u00e9s au paragraphe pr\u00e9c\u00e9dent pour quelque motif et sur quelque support que ce soit, sans accord expr\u00e8s et pr\u00e9alable du Vendeur, est strictement interdite. Il en est de m\u00eame de toute combinaison ou conjonction avec toute autre marque, symbole, logotype et plus g\u00e9n\u00e9ralement tout signe distinctif destin\u00e9 \u00e0 former un ensemble composite.<\/p>\n<p>L\u2019Acheteur est \u00e9galement avis\u00e9 que les pr\u00e9sentes CGV ne lui conf\u00e8rent aucun droit de propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle sur les mod\u00e8les, brevets, marques ou autres droits, d\u00e9tenus par le Vendeur.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">9.2. S\u00e9curisation<\/span><\/p>\n<p>Les coordonn\u00e9es de la carte de cr\u00e9dit de l\u2019Acheteur sont crypt\u00e9es gr\u00e2ce au protocole SSL (Secure Socket Layer) et ne transitent jamais en clair sur le r\u00e9seau. Le paiement est directement effectu\u00e9 aupr\u00e8s de la banque de l\u2019Acheteur, lequel n&#8217;a en aucun cas acc\u00e8s \u00e0 ces coordonn\u00e9es et ne les garde pas sur ses serveurs. C&#8217;est pourquoi les coordonn\u00e9es bancaires de l\u2019Acheteur sont demand\u00e9es \u00e0 chaque nouvelle transaction sur le Site.<\/p>\n<p><span class=\"term_page_subtitle\">9.3. R\u00e9glementation<\/span><\/p>\n<p>Le Vendeur d\u00e9clare et garantit \u00e0 l\u2019Acheteur qu\u2019il agit en parfaite conformit\u00e9 avec le R\u00e8glement UE 2016\/679 du 27 avril 2016 relatif \u00e0 la protection des personnes physiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du traitement des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re personnel et \u00e0 la libre circulation de ces donn\u00e9es.<\/p>\n<p>En cr\u00e9ant un Compte et\/ou en passant une commande sur le Site, l\u2019Acheteur autorise la collecte, l&#8217;utilisation et le transfert de ses donn\u00e9es personnelles dans le cadre des dispositions l\u00e9gales en mati\u00e8re de traitement des donn\u00e9es personnelles. Les informations communiqu\u00e9es par l\u2019Acheteur sont \u00e0 destination du Vendeur et sont utilis\u00e9es pour le traitement et le suivi des commandes, le SAV, la gestion marketing et la relation Client.<\/p>\n<p>Conform\u00e9ment \u00e0 la r\u00e9glementation en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles, l\u2019Acheteur dispose \u00e0 tout moment d&#8217;un droit d&#8217;acc\u00e8s, d\u2019opposition, de rectification, de limitation et de suppression des donn\u00e9es personnelles le concernant faisant l\u2019objet d\u2019un traitement et qui ne seraient plus pertinentes. Il dispose \u00e9galement d\u2019un droit \u00e0 la portabilit\u00e9, d\u2019un droit d\u2019opposition dans le cadre l\u2019utilisation de donn\u00e9es \u00e0 des fins commerciales, ainsi que d\u2019un droit de faire part des directives relatives au sort de ses donn\u00e9es apr\u00e8s son d\u00e9c\u00e8s.<\/p>\n<p>Ces droits peuvent \u00eatre exerc\u00e9s \u00e0 tout moment en justifiant de son identit\u00e9, par courrier adress\u00e9 \u00e0 : David Costa Gran via Fernando El Catolico 8-17 46008 VALENCIA (Espagne).<\/p>\n<p>S\u2019agissant des informations concernant le traitement des donn\u00e9es personnelles par le Vendeur, et notamment les destinataires des donn\u00e9es, les conditions de transfert, la dur\u00e9e de conservation des donn\u00e9es, etc., le Vendeur invite l\u2019Acheteur \u00e0 consulter sa politique de confidentialit\u00e9.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b>ARTICLE 10. LOI APPLICABLE, JURIDICTION COMP\u00c9TENTE ET AUTONOMIE DES STIPULATIONS<\/b><\/p>\n<p>Les pr\u00e9sentes CGV sont r\u00e9gies par la loi fran\u00e7aise. En cas de difficult\u00e9 survenant \u00e0 l&#8217;occasion de la commande ou de la livraison des produits du Vendeur, l\u2019Acheteur doit, pr\u00e9alablement \u00e0 tout recours \u00e0 un m\u00e9diateur ou \u00e0 toute action en justice, contacter le Service Clients afin de rechercher une solution amiable.<\/p>\n<p>Les diff\u00e9rends qui viendraient \u00e0 se produire \u00e0 propos de la validit\u00e9, de l\u2019interpr\u00e9tation, de l\u2019ex\u00e9cution des pr\u00e9sentes CGV, sont soumis \u00e0 la m\u00e9diation. L\u2019Acheteur a ainsi la possibilit\u00e9 de recourir gratuitement \u00e0 un m\u00e9diateur de la consommation, choisi parmi une liste \u00e9tablie par la Commission d\u2019\u00e9valuation et de contr\u00f4le de la m\u00e9diation.<\/p>\n<p>La nullit\u00e9, l&#8217;inopposabilit\u00e9 ou, plus g\u00e9n\u00e9ralement, l&#8217;absence d&#8217;effet de l&#8217;une quelconque des stipulations des pr\u00e9sentes CGV n&#8217;affectera pas le reste des CGV, lesquelles seront ex\u00e9cut\u00e9es comme si cette stipulation n&#8217;avait jamais exist\u00e9 \u00e0 condition, toutefois, que cela ne compromette pas l&#8217;\u00e9quilibre g\u00e9n\u00e9ral des CGV.<\/p>\n<p>En outre, les Parties conviennent de remplacer, dans la mesure du possible, toute stipulation priv\u00e9e d&#8217;effet par une stipulation valide ayant le m\u00eame effet et refl\u00e9tant, autant que possible, leur volont\u00e9 initiale.<\/p>\n<\/div>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text text_larger=&#8221;no&#8221;]VEUILLEZ PRENDRE CONNAISSANCE DE CES CONDITIONS G\u00c9N\u00c9RALES ET PARTICULI\u00c8RES AVANT TOUTE COMMANDE SUR LE SITE WWW.DAVIDCOSTA.FR Table des mati\u00e8res<\/p>\n","protected":false},"author":6503,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-45316","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-18T10:48:03+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"44 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/\",\"name\":\"Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-10-18T09:16:23+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-18T10:48:03+00:00\",\"description\":\"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness","description":"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness","og_description":"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_modified_time":"2024-03-18T10:48:03+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"44 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/","name":"Conditions g\u00e9n\u00e9rales de vente du site de David Costa Fitness","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"datePublished":"2019-10-18T09:16:23+00:00","dateModified":"2024-03-18T10:48:03+00:00","description":"D\u00e9couvrez ici les conditions g\u00e9n\u00e9rales de ventes applicables \u00e0 toutes commandes pass\u00e9es sur le site www.davidcosta.fr","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/conditions-generales-de-vente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Conditions G\u00e9n\u00e9rales de Vente"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45316"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6503"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=45316"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45316\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":78140,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/45316\/revisions\/78140"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=45316"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}