{"id":2632,"date":"2013-10-04T09:01:17","date_gmt":"2013-10-04T09:01:17","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/"},"modified":"2022-03-30T08:12:31","modified_gmt":"2022-03-30T08:12:31","slug":"seance-coaching","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/","title":{"rendered":"S\u00e9ance de coaching musculation en salle de sport \u00e0 Paris, Dijon, Lausanne et Valencia"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-size: 16px;\">Profitez des connaissances et de l&#8217;exp\u00e9rience de <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/diplomes-2\/\">David<\/a> Costa lors d&#8217;une s\u00e9ance d&#8217;une heure rien que pour vous.<\/span><\/p>\n<p>Apprenez, am\u00e9liorer, perfectionner votre technique d&#8217;entrainement!<\/p>\n<p>Apprenez \u00e0 vous entra\u00eener, ma\u00eetriser vos mouvements et d\u00e9passez vos limites!<\/p>\n<p>Comprenez les bases de l&#8217;entrainement et de la <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">nutrition<\/a> pour booster votre <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-100-sur-mesure\">\u00e9volution<\/a>!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u00e9ance de coaching sportif d&#8217;une heure en salle de sport \u00e0 Paris, Valencia, Dijon ou Lausanne avec David Costa.<\/p>\n<p><strong>La s\u00e9ance est \u00e0 r\u00e9server au moins 48 heures avant sa date.<\/strong><\/p>\n","protected":false},"featured_media":58625,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[2394],"product_tag":[1105,1424,1110,1111,1425,1426,1427,1375,1428,1429,1205,1342,1325,1430,1431,1432,1433,1219,1289,1379,1211,1220,1134],"class_list":{"0":"post-2632","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-seance","7":"product_tag-abdos","8":"product_tag-adapte","9":"product_tag-coach","10":"product_tag-coaching","11":"product_tag-conseil","12":"product_tag-controle","13":"product_tag-corriger","14":"product_tag-effort","15":"product_tag-etirements","16":"product_tag-evaluer","17":"product_tag-exercice","18":"product_tag-gainage","19":"product_tag-mouvement","20":"product_tag-niveau","21":"product_tag-objectif","22":"product_tag-performance","23":"product_tag-progressif","24":"product_tag-repetition","25":"product_tag-repos","26":"product_tag-seance","27":"product_tag-serie","28":"product_tag-sur-mesure","29":"product_tag-technique","31":"first","32":"instock","33":"sold-individually","34":"shipping-taxable","35":"purchasable","36":"product-type-variable"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-03-30T08:12:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1835\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/\",\"name\":\"Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2013-10-04T09:01:17+00:00\",\"dateModified\":\"2022-03-30T08:12:31+00:00\",\"description\":\"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg\",\"width\":1835,\"height\":2048},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"tous les produits\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"S\u00e9ance de coaching musculation en salle de sport \u00e0 Paris, Dijon, Lausanne et Valencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !","description":"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !","og_description":"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_modified_time":"2022-03-30T08:12:31+00:00","og_image":[{"width":1835,"height":2048,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/","name":"Coaching personnalis\u00e9e en musculation \u00e0 Paris, Valencia et Lausanne !","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg","datePublished":"2013-10-04T09:01:17+00:00","dateModified":"2022-03-30T08:12:31+00:00","description":"R\u00e9servez votre coaching priv\u00e9 avec le c\u00e9l\u00e8bre et tr\u00e8s exp\u00e9riment\u00e9 coach David Costa. Coach le plus dipl\u00f4m\u00e9 de France, David sera \u00e0 votre enti\u00e8re \u00e9coute.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/coaching-1-scaled.jpg","width":1835,"height":2048},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seance-coaching\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"tous les produits","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"S\u00e9ance de coaching musculation en salle de sport \u00e0 Paris, Dijon, Lausanne et Valencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"acf":{"photo_gallery":{"gallery":[[]]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2632"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2632"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/58625"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2632"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2632"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2632"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}