{"id":2641,"date":"2016-11-05T18:06:56","date_gmt":"2016-11-05T18:06:56","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/"},"modified":"2024-05-03T14:16:23","modified_gmt":"2024-05-03T14:16:23","slug":"pack-suivi-alimentaire","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/","title":{"rendered":"COACHING ALIMENTAIRE PERSONNALIS\u00c9"},"content":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/knife.png\" \/><\/td>\n<td>Le plan alimentaire est personnalis\u00e9 selon les informations que vous transmettrez dans le bilan initial. Ce bilan sera r\u00e9alis\u00e9 apr\u00e8s votre commande.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/food.png\" \/><\/td>\n<td>Le plan alimentaire sera adapt\u00e9 \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences, intol\u00e9rances, rythmes de vie, horaires, etc. Il s&#8217;adapte parfaitement aux vegan, v\u00e9g\u00e9tarien, flexitarien, intol\u00e9rants au lactose, gluten, etc.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/flexibility-switch.png\" \/><\/td>\n<td>Il ne s\u2019agit pas d\u2019un r\u00e9gime mais d\u2019une alimentation vari\u00e9e et \u00e9quilibr\u00e9e. Vous allez apprendre \u00e0 vous faire plaisir chaque jour gr\u00e2ce au large choix propos\u00e9 et \u00e0 plus de 100 \u00e9quivalences.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/mobil-in-hand.png\" \/><\/td>\n<td>Votre coach est r\u00e9actif et disponible pour vous donner des r\u00e9ponses pr\u00e9cises en quelques heures.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/online-monintoring.png\" \/><\/td>\n<td>Vous disposerez d\u2019une interface de coaching unique pour suivre vos progr\u00e8s et r\u00e9pondre \u00e0 vos bilans toutes les 2 semaines. D\u00e9couvrez la <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/coaching-a-distance-comment-choisir-comment-cela-se-passe\/\">ICI<\/a>.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/evolution-graphic.png\" \/><\/td>\n<td>Toutes les deux semaines vous recevrez un mail pour r\u00e9aliser un bilan complet sur votre alimentation et vos progr\u00e8s. Tous les 3 mois, une analyse de vos r\u00e9sultats esth\u00e9tiques se fera avec prise de photos et mensurations.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/ebook-1.png\" \/><\/td>\n<td>Le pack comprend deux ebooks : \u00ab Le guide de la r\u00e9ussite alimentaire \u00bb et \u00ab 20 recettes d&#8217;en-cas et collations \u00bb pour vous aider dans votre coaching.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"background-color: #e1f5ff;\">\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/vid\u00e9o-logo.png\" \/><\/td>\n<td>Optez pour l\u2019option \u00ab Ventre plat \u00bb et profitez en plus de 100 vid\u00e9os d\u2019exercices d\u2019abdos et de gainage et du ebook \u00ab 20 recettes pour se faire plaisir \u00bb pour 10\u20ac de plus au lieu de 39\u20ac.<\/td>\n<\/tr>\n<tr style=\"background-color: #e1f5ff;\">\n<td><img decoding=\"async\" class=\"Product-Icon\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/premium-logo.png\" \/><\/td>\n<td>Optez pour l\u2019option \u00ab Menu et recettes \u00bb pour profiter d\u2019une exp\u00e9rience coaching unique avec 1 mois de menu et plus de 80 recettes d\u00e9taill\u00e9es avec la liste des courses, des alternatives v\u00e9gan, sans gluten et sans lactose pour 30\u20ac de plus au lieu de 49,9\u20ac.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Plan alimentaire adapt\u00e9 \u00e0 vos pr\u00e9f\u00e9rences (v\u00e9gan, v\u00e9g\u00e9tarien), intol\u00e9rances (gluten, lactose), rythmes de vie et horaires.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Suivez les quantit\u00e9s vous correspondant pour un large choix d\u2019aliments.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Variez votre alimentation et faites-vous plaisir gr\u00e2ce \u00e0 notre m\u00e9thode.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Mangez de tout, aucun aliment interdit, pas de comptage de calories.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Il ne s\u2019agit pas d\u2019un r\u00e9gime mais d\u2019une alimentation vari\u00e9e, \u00e9quilibr\u00e9e et flexible.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>R\u00e9ponse \u00e0 vos questions dans la journ\u00e9e.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Possibilit\u00e9 de mettre en pause votre coaching.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Bonus :<\/strong><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Mon guide de la r\u00e9ussite alimentaire<\/p>\n","protected":false},"featured_media":61647,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[2737,2736,2390,1102,2392,1103],"product_tag":[1137,1111,1180,1181,1182,1183,1117,1144,1223,1124,1190,1191,1218,1192,1193,1194,1224,1172,1197,1132],"class_list":{"0":"post-2641","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-femme","7":"product_cat-homme","8":"product_cat-pack","9":"product_cat-prise-de-masse","10":"product_cat-reequilibrage-alimentaire","11":"product_cat-seche-perte-de-poids","12":"product_tag-alimentation","13":"product_tag-coaching","14":"product_tag-conseils","15":"product_tag-costa","16":"product_tag-david","17":"product_tag-dessiner-ses-abdos","18":"product_tag-expert","19":"product_tag-fitness","20":"product_tag-lipide","21":"product_tag-musculation","22":"product_tag-nutrition","23":"product_tag-perdre-du-poids","24":"product_tag-personnalise","25":"product_tag-prendre-du-muscle","26":"product_tag-programme","27":"product_tag-proteine","28":"product_tag-recette","29":"product_tag-regime","30":"product_tag-se-muscler","31":"product_tag-secher","33":"first","34":"instock","35":"sold-individually","36":"shipping-taxable","37":"purchasable","38":"product-type-variable","39":"has-default-attributes"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-03T14:16:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/\",\"name\":\"Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg\",\"datePublished\":\"2016-11-05T18:06:56+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-03T14:16:23+00:00\",\"description\":\"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg\",\"width\":1080,\"height\":1080},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"tous les produits\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"COACHING ALIMENTAIRE PERSONNALIS\u00c9\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement","description":"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement","og_description":"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_modified_time":"2024-05-03T14:16:23+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/","name":"Coaching alimentation flexible pour perdre du poids rapidement","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg","datePublished":"2016-11-05T18:06:56+00:00","dateModified":"2024-05-03T14:16:23+00:00","description":"La m\u00e9thode personnalis\u00e9 pour apprendre \u00e0 s\u2019alimenter, pour perdre du poids, r\u00e9-\u00e9quilibrer son alimentation sans privations avec David Costa.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/DAVID-COSTA-GYM-COCINA-127.jpg","width":1080,"height":1080},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/pack-suivi-alimentaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"tous les produits","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"COACHING ALIMENTAIRE PERSONNALIS\u00c9"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"acf":{"photo_gallery":{"gallery":[[]]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2641"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2641"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/61647"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2641"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2641"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2641"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}