{"id":47178,"date":"2019-12-04T19:48:08","date_gmt":"2019-12-04T19:48:08","guid":{"rendered":"http:\/\/wp.davidcosta.fr\/?post_type=product&#038;p=47178"},"modified":"2022-02-18T18:00:43","modified_gmt":"2022-02-18T18:00:43","slug":"ebook-menus","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/","title":{"rendered":"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner"},"content":{"rendered":"<p>Laissez-vous guider par plus de 80 recettes avec ce tout nouveau ebook r\u00e9alis\u00e9 en collaboration avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9e.<\/p>\n<p>Faites vous plaisir au quotidien, variez votre alimentation et sortez de la routine gr\u00e2ce \u00e0 des recettes faciles \u00e0 faire et d\u00e9licieuses !<\/p>\n<h1>Vous d\u00e9couvrirez :<\/h1>\n<ul>\n<li>la m\u00e9thode compl\u00e8te pour comprendre comment int\u00e9grer facilement ces recettes dans votre alimentation et en fonction de vos besoins.<\/li>\n<li>une liste de course d\u00e9taill\u00e9e pour chaque semaine<\/li>\n<li>le menu de chaque journ\u00e9e clairement expliqu\u00e9<\/li>\n<li>les recettes de chaque repas d\u00e9taill\u00e9es et illustr\u00e9es<\/li>\n<li>pour chaque menu, vous retrouverez des alternatives vegan, sans gluten et sans lactose<\/li>\n<\/ul>\n<p>Pour un coaching alimentaire 100% personnalis\u00e9 et adapt\u00e9 \u00e0 votre objectif et vos pr\u00e9f\u00e9rences optez pour le Pack Suivi Alimentaire : <a href=\"https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire\">https:\/\/www.davidcosta.fr\/shop\/pack-suivi-alimentaire<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Variez vos repas, faites vous plaisir et mettez fin \u00e0 la routine dans votre alimentation gr\u00e2ce \u00e0 ce nouveau ebook vous offant un mois complet de menus !<\/p>\n<p>Plus de 80 recettes d\u00e9licieuses et faciles \u00e0 r\u00e9aliser pour votre petit d\u00e9jeuner, votre d\u00e9jeuner, les collations et le d\u00eener.<\/p>\n<p>D\u00e9couvrez aussi comment int\u00e9grer facilement chacune des recettes \u00e0 votre alimentation en fonction de vos besoins.<\/p>\n<p>C&#8217;est le ebook r\u00e9v\u00e9 pour prendre plaisir au quotidien gr\u00e2ce \u00e0 une alimentation vari\u00e9e !<\/p>\n","protected":false},"featured_media":47282,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[2391,2737,2736,2392,1103],"product_tag":[1137,1111,1180,1181,1182,1183,1117,1144,1146,1223,1124,1190,1191,2713,1192,1193,1194,1224,1195,1172,2714,1197,1132,2715],"class_list":{"0":"post-47178","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-e-book","7":"product_cat-femme","8":"product_cat-homme","9":"product_cat-reequilibrage-alimentaire","10":"product_cat-seche-perte-de-poids","11":"product_tag-alimentation","12":"product_tag-coaching","13":"product_tag-conseils","14":"product_tag-costa","15":"product_tag-david","16":"product_tag-dessiner-ses-abdos","17":"product_tag-expert","18":"product_tag-fitness","19":"product_tag-healthy","20":"product_tag-lipide","21":"product_tag-musculation","22":"product_tag-nutrition","23":"product_tag-perdre-du-poids","24":"product_tag-plaisir","25":"product_tag-prendre-du-muscle","26":"product_tag-programme","27":"product_tag-proteine","28":"product_tag-recette","29":"product_tag-recettes","30":"product_tag-regime","31":"product_tag-saines","32":"product_tag-se-muscler","33":"product_tag-secher","34":"product_tag-varier","36":"first","37":"instock","38":"downloadable","39":"virtual","40":"sold-individually","41":"purchasable","42":"product-type-simple"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-18T18:00:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/\",\"name\":\"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg\",\"datePublished\":\"2019-12-04T19:48:08+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-18T18:00:43+00:00\",\"description\":\"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg\",\"width\":750,\"height\":750},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"tous les produits\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner","description":"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner","og_description":"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_modified_time":"2022-02-18T18:00:43+00:00","og_image":[{"width":750,"height":750,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/","name":"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg","datePublished":"2019-12-04T19:48:08+00:00","dateModified":"2022-02-18T18:00:43+00:00","description":"Ebook r\u00e9alis\u00e9 avec une nutritionniste dipl\u00f4m\u00e9 offrant un mois complet de menus clairement expliqu\u00e9s et faciles \u00e0 suivre pour varier votre alimentation.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2019\/12\/Un-Mois-De-Menus-Et-Recettes-02.jpg","width":750,"height":750},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/ebook-menus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"tous les produits","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Un mois de menus vari\u00e9s : petit d\u00e9jeuner, d\u00e9jeuner, collation et diner"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"acf":{"photo_gallery":{"gallery":[[]]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/47178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=47178"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/47282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=47178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=47178"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=47178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}