{"id":59850,"date":"2021-05-18T13:45:52","date_gmt":"2021-05-18T13:45:52","guid":{"rendered":"https:\/\/davidcosta.fr\/?post_type=product&#038;p=59850"},"modified":"2022-04-30T12:02:05","modified_gmt":"2022-04-30T12:02:05","slug":"metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/","title":{"rendered":"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit"},"content":{"rendered":"<p><strong>VERSION COMPL\u00c8TE : SPORT &#8211; ALIMENTATION &#8211; MOTIVATION<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\"><strong>3 semaines d&#8217;alimentation low carb \u00e0 alterner avec le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seche-challenge-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\">S\u00e8che Challenge 1 Alimentation<\/a> : un menu complet de recettes pour chaque semaine et une liste de course. Soit 21 journ\u00e9es types et plus de 50 recettes d\u00e9licieuses pour perdre du gras en te faisant plaisir.<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p><em>&gt; des recettes simples et rapides \u00e0 pr\u00e9parer chaque jour (Virginie est une maman tr\u00e8s active qui n&#8217;a pas beaucoup alors tu verras que les recettes se font rapidement!)<\/em><br \/>\n<em>&gt; il est n\u00e9cessaire d&#8217;avoir le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seche-challenge-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\">S\u00e8che Challente 1 Alimentation<\/a> pour alterner les semaines et booster votre m\u00e9tabolisme.<\/em><\/p>\n<ul>\n<li><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\"><strong>6 semaines d&#8217;entra\u00eenement : 3 \u00e0 4 s\u00e9ances \/ semaine d&#8217;une dur\u00e9e de 40 \u00e0 50&#8242; qui changent toutes les 2 semaines. \u00c0 suivre chez toi avec \u00e9lastique et halt\u00e8res ou en salle.<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><em>&gt; des s\u00e9ances vari\u00e9s, courtes et intenses travaillant tout le corps avec un net accent sur les abdos pour te dessiner et te sculpter.<\/em><\/p>\n<ul>\n<li><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\"><strong>6 semaines de motivation quotidienne : chaque jour je te donnerai mes &#8220;vibes et mantras du jour&#8221; pour te soutenir durant le challenge.<\/strong><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><em>&gt; mes phrases motivations sont issues de mon histoire et de ma transformation : toi aussi, tu vas y arriver !<\/em><\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\"><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\"><strong>Je serai super dispo pour t&#8217;aider et te motiver sur mon Instagram <a href=\"https:\/\/instagram.com\/virginie.mumfit\">@virginie.mumfit.<\/a><\/strong><\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>D\u00e9couvrez la m\u00e9thode qui a boost\u00e9 mon m\u00e9tabolisme !<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>Cr\u00e9\u00e9 par<span style=\"color: #00ccff;\"> <a style=\"color: #00ccff;\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/virginie.mumfit\/\">@Virginie.mumfit<\/a><\/span> et David Costa.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>\u00c0 faire apr\u00e8s le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seche-challenge-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\">S\u00e8che Challenge 1.<\/a><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\">Ou pour relancer votre perte de poids.<\/span><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\">Nous avons tout pr\u00e9vu de A \u00e0 Z.<\/span><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>D\u00e9couvrez 3 semaines compl\u00e8tes low carb.<\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\">Avec plus de 50\u00a0 recettes faciles \u00e0 pr\u00e9parer. <\/span><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i>\u00c0 alterner avec le <a href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/seche-challenge-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\">S\u00e8che Challenge 1 Alimentation.<\/a><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\">6 semaines d&#8217;entra\u00eenement \u00e0 domicile et en salle.<\/span><\/p>\n<p><i class=\"fas fa-check\" style=\"color: #3889d8; margin-right: 10px;\"><\/i><span style=\"color: #000000;\">200 pages de conseils pour vous faire progresser.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"featured_media":59865,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[2391,2737,1103],"product_tag":[2767,2719,2772,1160,2773,2769,1189,2770,1294,2765,1126,2768,2728,1195,2763,2727,2771,1356,2721,2766,1132,2764],"class_list":{"0":"post-59850","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-e-book","7":"product_cat-femme","8":"product_cat-seche-perte-de-poids","9":"product_tag-alimentation-saine","10":"product_tag-apprendre-a-manger","11":"product_tag-augmenter-le-metabolisme","12":"product_tag-booster","13":"product_tag-booster-la-perte-de-poids","14":"product_tag-calories","15":"product_tag-maigrir","16":"product_tag-metabolisme","17":"product_tag-perdre-du-gras","18":"product_tag-perdre-du-ventre","19":"product_tag-perte-de-poids","20":"product_tag-privations","21":"product_tag-rapides","22":"product_tag-recettes","23":"product_tag-regimes","24":"product_tag-resultats","25":"product_tag-reverse-diet","26":"product_tag-se-dessiner","27":"product_tag-se-faire-plaisir","28":"product_tag-se-tonifier","29":"product_tag-secher","30":"product_tag-virginie-mumfit","32":"first","33":"instock","34":"sold-individually","35":"shipping-taxable","36":"purchasable","37":"product-type-variable"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00e9couvrez la m\u00e9thode qui a boost\u00e9 mon m\u00e9tabolisme !  Cr\u00e9\u00e9 par @Virginie.mumfit et David Costa.  \u00c0 faire apr\u00e8s le S\u00e8che Challenge 1.  Ou pour relancer votre perte de poids.  Nous avons tout pr\u00e9vu de A \u00e0 Z.  D\u00e9couvrez 3 semaines compl\u00e8tes low carb.  Avec plus de 50\u00a0 recettes faciles \u00e0 pr\u00e9parer.   \u00c0 alterner avec le S\u00e8che Challenge 1 Alimentation.  6 semaines d&#039;entra\u00eenement \u00e0 domicile et en salle.  200 pages de conseils pour vous faire progresser.  &nbsp;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"David Costa\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp;amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-30T12:02:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"750\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\",\"name\":\"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png\",\"datePublished\":\"2021-05-18T13:45:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-30T12:02:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png\",\"width\":750,\"height\":750},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"tous les produits\",\"item\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/\",\"name\":\"David Costa\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa","og_description":"D\u00e9couvrez la m\u00e9thode qui a boost\u00e9 mon m\u00e9tabolisme !  Cr\u00e9\u00e9 par @Virginie.mumfit et David Costa.  \u00c0 faire apr\u00e8s le S\u00e8che Challenge 1.  Ou pour relancer votre perte de poids.  Nous avons tout pr\u00e9vu de A \u00e0 Z.  D\u00e9couvrez 3 semaines compl\u00e8tes low carb.  Avec plus de 50\u00a0 recettes faciles \u00e0 pr\u00e9parer.   \u00c0 alterner avec le S\u00e8che Challenge 1 Alimentation.  6 semaines d'entra\u00eenement \u00e0 domicile et en salle.  200 pages de conseils pour vous faire progresser.  &nbsp;","og_url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/","og_site_name":"David Costa","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/davidcostafitness\/?ref=search&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3b__tn__=%2cd%2cP-R&amp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3bamp%3beid=ARDngTxU7mqplex2Bbt3mqgvyIlGMIPeeXyFoDURbsi0boYTbD8y65DXk12A_MW89UgwUlV86K6TqZNP","article_modified_time":"2022-04-30T12:02:05+00:00","og_image":[{"width":750,"height":750,"url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/","name":"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit - David Costa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png","datePublished":"2021-05-18T13:45:52+00:00","dateModified":"2022-04-30T12:02:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#primaryimage","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png","contentUrl":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/Metabolisme_Boost_Ipad_Mockup.png","width":750,"height":750},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/product\/metabolisme-boost-6-semaines-by-virginie-mumfit\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"tous les produits","item":"https:\/\/davidcosta.fr\/tous-les-produits\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"M\u00e9tabolisme Boost 6 semaines by Virginie Mumfit"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/davidcosta.fr\/#website","url":"https:\/\/davidcosta.fr\/","name":"David Costa","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/davidcosta.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"fr-FR"}]}},"acf":{"photo_gallery":{"gallery":[[]]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product\/59850"}],"collection":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=59850"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/59865"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=59850"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=59850"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/davidcosta.fr\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=59850"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}